<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/exozomi-i-kombinirani-formuli.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2025-06-05T16:10:28+03:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098778386757</id>
    <published>2025-06-05T16:10:28+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:10:28+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/exo-oxygen-booster-pen-3ml"/>
    <title>Exo-Oxygen Booster | 3ml</title>
    <s:type>Exo-Oxygen Booster</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/exo-oxygen-booster.jpg?v=1749129013"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Exo-Oxygen Booster<br>
        <strong>Price: </strong>
            549.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Exo-Oxygen Booster?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster | 3ml Pre-Mixed Pen представлява мултикомпонентна стабилизирана формула, създадена с цел подпомагане на клетъчното дишане, микроциркулацията, оксигенацията на тъканите и възстановителната биология. Тази високофункционална писалка съдържа шест синергично действащи компонента – Actovegin (400mg), екзозоми от MUSE MSC (25 Billion), Glutathione (600mg), Methylene Blue (15mcg), Meldonium (500mg) и Picamilon (25mg) – внимателно смесени и дозирани в 300 единици, подходящи за контролирано приложение в изследователски протоколи.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е насочена към ключови физиологични предизвикателства: намалена тъканна перфузия, нарушен клетъчен метаболизъм, оксидативен стрес, невровъзпаление и митохондриална дисфункция. Благодарение на предварителното смесване и стабилната си структура, Exo-Oxygen Booster осигурява висока бионаличност, системна ефективност и химическа устойчивост, което я прави изключително подходяща за изследователски цели, свързани с възстановяване след хипоксия, когнитивен дефицит или метаболитно натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster се отличава с целенасочено балансирана мултимолекулна архитектура, в която всяка съставка изпълнява специфична роля, но същевременно допринася за обща физиологична резонансна реакция – повишаване на кислородната ефективност, антиоксидантна защита, енергийна регулация и регенеративна сигнализация.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Actovegin е екстракт от депротеинизиран хемодиализат, съдържащ пептиди, нуклеозиди и електролити с доказан ефект върху тъканната перфузия, усвояването на глюкоза и оксигенацията, особено при хипоксични състояния. Той представлява ултрафилтрат от телешка кръв, съдържащ над 200 биологични вещества.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Екзозомите от MUSE MSC клетки действат като интелигентен биологичен носител, пренасящ сигнални РНК и протеини, които реактивират възстановителни каскади, насърчават междуклетъчната комуникация и подобряват микроциркулацията на клетъчно ниво.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът осигурява централната антиоксидантна защита, поддържа редокс хомеостазата и участва в елиминирането на ROS, което е критично при хипоксичен или възпалителен метаболитен стрес.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Метиленовото синьо изпълнява ролята на митохондриален електронен транспортер, който подобрява ефективността на дихателната верига и повишава производството на ATP, особено в увредени клетки.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Мелдониумът модулира обмяната на мастни киселини и подобрява кислородния баланс чрез повишаване на гликолизата, като същевременно защитава миокарда и мозъчната тъкан от исхемични увреждания.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Пикамилонът (Picamilon) комбинира никотинова киселина и GABA в молекула, която преминава кръвно-мозъчната бариера и действа като невромодулатор, съдоразширяващ агент и анксиолитик – с особена стойност при когнитивна умора, мозъчна хипоксия и психоневрологично натоварване.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Формулата не само комбинира 6 активни съставки, а изгражда координирана биологична система с насочено действие върху клетъчната оксигенация и енергийния метаболизъм.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Actovegin (400mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Както споменахме по-горе, Актовегин представлява ултрафилтрат от телешка кръв, съдържащ над 200 биологични вещества. Actovegin подобрява усвояването на кислород и глюкоза от клетките и повишава техния метаболитен капацитет. Подобрява микроциркулацията и енергийния обмен, като ускорява регенерацията на тъкани и защитава клетъчните структури при исхемия. Често се изследва в модели на неврологичен дефицит, съдова хипоперфузия и хронична умора.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Exosomes from MUSE MSC (25 Billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Нановезикули, носещи регулаторни РНК, микроРНК и цитокини, екзозомите от MUSE MSC действат като естествен биокомуникационен механизъм, който модулира възпалението, насърчава клетъчната миграция и възстановява тъканната хомеостаза.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ключов антиоксидант, който участва в детоксикация, възстановяване на други антиоксиданти (витамин C и E), защита на митохондриите и регулиране на глутатион-зависими ензими в чернодробната фаза II.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Methylene Blue (15mcg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Действа като алтернативен акцептор на електрони, възстановява митохондриалната функция и подобрява неврологичната яснота, ATP продукцията и устойчивостта към клетъчен стрес.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Meldonium (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Регулира митохондриалния метаболизъм чрез инхибиране на карнитиновата система, което намалява окислението на мастни киселини и увеличава гликолизата – особено важно при състояния на кислороден дефицит и хиперметаболизъм.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Picamilon (25mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Пикамилон представлява съединение от никотинова киселина (витамин B3) и GABA, което преминава хематоенцефалната бариера и осигурява едновременно невро-модулиращо и вазодилатиращо действие. Подобрява мозъчната перфузия, намалява съдовия спазъм и улеснява GABA-ергичната активност, което води до повишена когнитивна яснота, намален неврострес и защита при мозъчна хипоксия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster е проектиран така, че всяка съставка усилва ефектите на останалите, създавайки биологично интегрирана система:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регенеративна сигнализация (MUSE MSC екзозоми)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Клетъчна оксигенация и метаболитна адаптация (Actovegin + Meldonium)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Митохондриален електронен пренос и ATP синтез (Methylene Blue)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Церебрална перфузия и когнитивна подкрепа (Picamilon)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Антиоксидантна стабилност и редокс защита (Glutathione)</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази многофакторна синергия прави формулата особено подходяща за изследователски приложения, насочени към хипоксични състояния, неврометаболитни дисфункции, системна умора и възстановяване след мозъчна или тъканна исхемия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В изследователски контекст, Exo-Oxygen Booster показва потенциал за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишаване на клетъчната оксигенация и метаболитна активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на клетъчната хипоксия и подобряване на микроциркулацията</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Укрепване на митохондриалната функция и енергийния обмен</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на неврологичната функция и когнитивна устойчивост</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителната реакция и оксидативния стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване след натоварване, исхемия или системен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на клетъчната устойчивост при метаболитен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на вазодилатацията и мозъчната перфузия</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици веднъж дневно, в продължение на 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster е предназначен изключително за изследователски цели и се отличава със своята стабилизирана, многокомпонентна формула. Съчетанието от Actovegin, Meldonium, глутатион, метиленово синьо, пикамилон и екзозоми от MUSE MSC предоставя уникална възможност за проучване на механизми, свързани с хипоксия, митохондриална дисфункция, системен оксидативен стрес и когнитивна регулация. Това позиционира продукта като иновативен инструмент в изследвания, насочени към възстановяване на клетъчната енергия, тъканната устойчивост и адаптивността при метаболитни предизвикателства.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>actovegin</s:tag>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>meldonium</s:tag>
    <s:tag>Methylene Blue</s:tag>
    <s:tag>MUSE MSC</s:tag>
    <s:tag>актовегин</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екзозоми инжектиране</s:tag>
    <s:tag>екзозоми цена</s:tag>
    <s:tag>мелдоний</s:tag>
    <s:tag>метиленово синьо</s:tag>
    <s:tag>пикамилон</s:tag>
    <s:tag>терапия с екзозоми</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098778386757</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">549.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098794410309</id>
    <published>2025-06-05T16:06:22+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:06:22+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/zombie-cell-cleanser-senolytic-pen-3ml"/>
    <title>Zombie Cell Cleanser - Senolytic Pen | 3ml</title>
    <s:type>Zombie Cell Cleanser</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/zombie-cell-cleanser.jpg?v=1749128744"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Zombie Cell Cleanser<br>
        <strong>Price: </strong>
            599.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Zombie Cell Cleanser?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser | 3ml Pre-Mixed Pen е стабилизирана формула, която комбинира 10mg фисетин – природен флавоноид със синолитична активност – и 30 Billion екзозоми, извлечени от MUSE MSC стволови клетки. Формулата е предварително смесена и разпределена в 300 единици, създадена за изследователски приложения, насочени към елиминиране на сенесцентни клетки, подобряване на тъканната регенерация и възстановяване на клетъчната комуникация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сенесцентните клетки – известни още като "зомби клетки" – са метаболитно активни, но нефункциониращи клетки, които се натрупват в организма с възрастта и при хронично възпаление. Те отделят вредни сигнали (SASP), които увреждат околните тъкани, потискат регенерацията и ускоряват процесите на стареене. Формулата на Zombie Cell Cleanser е разработена с цел таргетиране и елиминиране на тези клетки, като същевременно предоставя регенеративна подкрепа чрез екзозомите, които пренасят активни РНК, микроРНК и протеини, подпомагащи възстановителните процеси.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser комбинира две напълно различни, но синергично действащи молекули– фисетин, който демонстрира синолитичен ефект върху увредени и стареещи клетки, и екзозоми от MUSE MSC, които стимулират регенерацията чрез междуклетъчно комуникационно презареждане. Това прави продукта особено подходящ за изследователски модели на клетъчно стареене, възстановяване след увреждане и хронично възпаление.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Фисетинът играе ролята на естествен агент за изчистване на увредени клетки, като индуцира апоптоза (програмирана клетъчна смърт) в сенесцентните клетки, без да засяга здравата тъкан. Изследвания показват, че той действа върху пътища, свързани с p53, p21 и BCL-2, като спомага за възстановяване на тъканната хомеостаза и намаляване на системното възпаление.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите, включени във формулата, са добити от MUSE MSC – уникален тип клетки, които проявяват както възстановителен, така и антиинфламаторен профил. Тези екзозоми пренасят сигнални молекули, необходими за реактивация на репаративни процеси, подобряване на микроциркулацията, неоваскуларизация и стимулиране на клетъчна диференциация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Fisetin (10mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Фисетин е полифенолен флавоноид, срещан в плодове като ягоди и ябълки, който демонстрира мощна синолитична активност. За разлика от много антиоксиданти, фисетинът селективно елиминира увредените и нефункциониращи клетки, като потиска SASP (сенесцентно-свързан секреторен фенотип), редуцира възпалението и възстановява нормалната клетъчна сигнализация. Изследванията сочат, че фисетин може да подобри когнитивната функция, да подпомогне съдовата еластичност и да намали риска от стареене-свързани хронични състояния.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Екзозоми от MUSE MSC (30 Billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите представляват нановезикули с диаметър 30–150 nm, които носят биоактивен "товар" от РНК, протеини и липиди, специфични за клетката донор. MUSE MSC клетките са известни с уникалната си способност да издържат на клетъчен стрес и да се диференцират директно в увредени тъкани. Екзозомите, извлечени от тях, спомагат за възстановяване на междуклетъчната комуникация, насърчават клетъчната миграция и намаляват локалното възпаление, като действат като високоточен биологичен сигнален механизъм.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Съчетавайки елиминиращо и възстановяващо действие, Zombie Cell Cleanser предлага иновативен двуфазов подход към справяне със стареенето на клетъчно ниво – премахване на вредните клетки и активиране на нова, функционална тъканна среда.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата на Zombie Cell Cleanser е замислена така, че да постигне ефект в две фази:</span></p>
<ol>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Селективно елиминиране на сенесцентни клетки (с помощта на фисетин) – което освобождава тъканите от възпалителни и нефункционални клетки, които пречат на регенерацията.</span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Молекулярно рестартиране на тъканната регулация (чрез екзозомите от MUSE MSC) – които „възстановяват комуникацията“ между клетките и активират естествените регенеративни сигнали.</span></li>
</ol>
<p dir="ltr"><span>Този подход предоставя уникален модел за биологично почистване и възстановяване, който значително надхвърля ефекта на традиционни антиоксидантни или противовъзпалителни средства. Съчетанието от селективност, прецизност и регенеративна интелигентност прави Zombie Cell Cleanser уникален инструмент в контекста на съвременната синолитична биология.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата Zombie Cell Cleanser демонстрира обещаващ потенциал в рамките на съвременни изследователски протоколи, насочени към подобряване на клетъчната функция и биологичното дълголетие. Комбинираният синолитичен и регенеративен ефект на фисетина и екзозомите от MUSE MSC може да допринесе за:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Селективно елиминиране на сенесцентни клетки – освобождаване на тъканите от нефункционални и възпалително активни клетки, които блокират възстановителните механизми и ускоряват стареенето.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Съществено намаляване на SASP медиатори и хронично нискостепенно възпаление („inflammaging“) – състояние, което се свързва с повечето дегенеративни заболявания, включително кардиометаболитни, невродегенеративни и автоимунни нарушения.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подобрена когнитивна функция и по-добра невронална защита – благодарение на способността на фисетина да преминава хематоенцефалната бариера и да намалява невровъзпалението, както и на ролята на екзозомите в регенерацията на нервната тъкан.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Стимулиране на тъканна регенерация и ускорена клетъчна миграция – екзозомите от Muse MSC клетки съдържат сигнални молекули, които насърчават възстановителни каскади, ангиогенеза и ремоделиране на увредени зони.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Възстановяване на междуклетъчната комуникация и функционална хомеостаза – чрез пренос на регулаторни РНК и протеини, които възстановяват координацията между различните клетъчни популации в засегнати тъкани.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Повишена метаболитна гъвкавост и клетъчна устойчивост – чрез редуциране на оксидативния стрес, нормализиране на енергийния обмен и създаване на среда, благоприятстваща функционалното подмладяване на клетките.</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици веднъж дневно, в продължение на 30 дни, последвани от 45–60 дни почивка, преди започване на следващ цикъл.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете ампулата с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser е предназначен изключително за изследователски цели и се откроява със своя двуфазов механизъм – синолитично елиминиране и регенеративна активация. Неговата прецизно формулирана комбинация от фисетин и екзозоми от MUSE MSC клетки го позиционира като иновативен инструмент в областта на клетъчното прочистване, тъканната хомеостаза и съвременната синолитична биология.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>fisetin</s:tag>
    <s:tag>senolytic</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екзозоми инжектиране</s:tag>
    <s:tag>екзозоми цена</s:tag>
    <s:tag>сенолитици</s:tag>
    <s:tag>фисетин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098794410309</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">599.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15038455939397</id>
    <published>2025-04-22T16:26:09+03:00</published>
    <updated>2025-04-22T16:26:09+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/exoblend-3ml-advanced-formula"/>
    <title>Exoblend 3ml | Advanced Formula</title>
    <s:type>Exoblend</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/exoblend.jpg?v=1747835252"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Exoblend<br>
        <strong>Price: </strong>
            780.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Exoblend?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend | 3ml Pre-Mixed Pen е първокласна биологично активна формула, създадена чрез уникална комбинация от високоефективни съставки с потенциал за мощна регенеративна и възстановителна активност. Всеки флакон от 3ml съдържа внимателно подбрани и прецизно дозирани компоненти, включващи <strong>BPC-157 (5mg), TB-500 (5mg), 10 Billion Exosomes, извлечени от MUSE MSC стволови клетки, PDRN (2.5mg) и екстракт от еленови рога</strong>, събрани в удобна, предварително смесена писалка с обем 300 единици за лесно приложение в изследователски протоколи.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави Exoblend уникален?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend надхвърля традиционните пептидни комбинации чрез интегриране на иновативни биомолекули като екзозоми, извлечени от MUSE MSC и PDRN с доказани пептиди (BPC-157 и TB-500) и природния екстракт от еленови рога. Тази сложна формула активира едновременно множество биологични пътища, включително ангиогенеза, клетъчна миграция, имуномодулация и структурна регенерация на тъкани. Уникалността на Exoblend е в доказаната му способност да постига истинска синергия, която не само допълва, но и значително усилва ефектите на отделните компоненти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>BPC-157 (Body Protection Compound 157)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>BPC-157 е синтетичен пептид с мощни регенеративни свойства. Предклинични проучвания показват, че този пептид може ефективно да стимулира възстановяването на сухожилия, мускули и нервна тъкан, подпомага ангиогенезата чрез активиране на VEGF и регулира възпалителния отговор чрез редуциране на цитокиновата експресия.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>TB-500 (Thymosin Beta-4)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>TB-500 е биологично активен пептид, който насърчава бързата клетъчна миграция и подобрява регенерацията на съединителната тъкан. Научните изследвания го свързват с увеличаване на гъвкавостта, възстановяване на структурната цялост на увредените участъци и насърчаване на общата клетъчна регенерация.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Екзозоми от MUSE MSC Stem Cells (10 billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите са микро-везикули, носещи активни РНК молекули и протеини, извлечени от MUSE MSC стволови клетки. Техният потенциал за подобряване на междуклетъчната комуникация и активиране на естествени регенеративни процеси ги прави изключително ценни за възстановяване на увредени тъкани и подобряване на клетъчната хомеостаза.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>PDRN (Polydeoxyribonucleotide)</span></h3>
<p>PDRN е биоактивна фракция от ДНК, известна с възстановителните си и противовъзпалителни свойства. Действа чрез активиране на A2A аденозиновите рецептори, стимулирайки клетъчното делене, производството на колаген и микроциркулацията, като по този начин насърчава ефективната тъканна регенерация и обновяване.</p>
<h3 dir="ltr"><span>Екстракт от еленови рога (Deer Antler Extract)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екстрактът от еленови рога предоставя природен комплекс от растежни фактори и биоактивни протеини, които имат потенциал за структурна подкрепа на стави, кости и хрущяли, както и за естествено стимулиране на анаболни процеси като IGF-1 сигнализацията.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Exoblend</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В Exoblend, синергията между компонентите е внимателно проектирана и научно подкрепена. Всеки елемент е селектиран да допълва и усилва ефектите на останалите компоненти:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><a href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-5mg" title="BPC-157"><span style="color: rgb(43, 0, 255);">BPC-157</span></a> и <a href="https://dtspharmacybg.com/products/tb-500-5mg" title="TB-500"><span style="color: rgb(43, 0, 255);">TB-500</span></a></span><span> подобряват ангиогенезата и клетъчната миграция;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a style="color: rgb(43, 0, 255);" href="https://dtspharmacybg.com/products/exozomi-100-billions-ot-muse-msc-stvolovi-kletki" title="Екзозоми">Екзозомите</a></span><span> осигуряват ефективна междуклетъчна комуникация;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>PDRN</span><span> допринася с активиране на регенеративни и противовъзпалителни механизми;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Екстрактът от еленови рога</span><span> осигурява структурна и анаболна подкрепа на регенериращите се тъкани.</span>
</li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>На базата на предклинични и научни изследвания, Exoblend демонстрира потенциални ползи, включващи:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване и регенерация на мускулна, сухожилна и нервна тъкан;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на кожната микроциркулация и стимулиране на колагеновата синтеза;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителния отговор и оксидативния стрес;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на общата клетъчна хомеостаза и регенеративния капацитет.</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend е прецизно предварително смесен в писалка с общ обем 300 единици. Примерна изследователска дозировка може да бъде </span><span>10 единици дневно</span><span>, в продължение на около 40 дни приложение. Важно е да се отбележи, че формулата е създадена за системно изследване и не изисква локално приложение в непосредствена близост до третираната зона.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Exoblend е предназначен изключително за изследователски цели и се отличава със своята иновативност, прецизност и уникална комбинация, което го прави един от най-високо оценените продукти в областта на биорегенеративните изследвания.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>bpc-157</s:tag>
    <s:tag>bpc-157 tb-500</s:tag>
    <s:tag>pdrn</s:tag>
    <s:tag>TB-500</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екстракт от еленови рога</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15038455939397</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">780.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8182787703101</id>
    <published>2024-11-04T16:24:30+02:00</published>
    <updated>2024-11-04T16:24:30+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/exozomi-100-billions-ot-muse-msc-stvolovi-kletki"/>
    <title>Екзозоми от Muse MSC Stem Cells, извлечени от плацента (Wharton’s Jelly) - 100 Billion</title>
    <s:type>Екзозоми от MUSE MSC Stem Cells</s:type>
    <s:vendor>P.O.M (Personal Own Medicine)</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/exozomi-vial.jpg?v=1753174210"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>P.O.M (Personal Own Medicine)<br>
        <strong>Type: </strong>Екзозоми от MUSE MSC Stem Cells<br>
        <strong>Price: </strong>
            340.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><em><span style="color: rgb(255, 42, 0);">Всички продукти се изпращат в охладителна кутия на подходяща температура.</span></em></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представляват Екзозомите?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите са извънклетъчни везикули, генерирани от клетките, носещи нуклеинови киселини, протеини, липиди и метаболити. Те са медиатори на близка и далечна междуклетъчна комуникация при здраве и болест и засягат различни аспекти на клетъчната биология.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите са мембранни извънклетъчни везикули, които варират в диаметър. Установено е, че екзозомите се секретират от повечето видове клетки, включително имунни клетки (В-клетки, Т-клетки, мастоцити, дендритни клетки), невронни клетки, епителни клетки, ендотелни клетки, ембрионални клетки, ракови клетки и мезенхимни стволови клетки (MSCs).</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Терминът „екстрацелуларен везикул - EV “ в общи линии обхваща няколко вида везикули, включително екзозоми, микровезикули и апоптотични тела. Въпреки това, думата „екзозома“ конкретно обозначава везикули, които се образуват вътре в мултивезикуларни тела (MVB).</span></p>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите носят жизненоважна информация и макромолекули от техния източник на произход и по този начин имат значителна роля в комуникацията между клетките. Тези макромолекули се състоят от различни протеини, ензими, транскрипционни фактори, липиди, извънклетъчни матрични протеини, рецептори и нуклеинови киселини.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Наш фокус е производството на лекарствен препарат за персонална терапия в съответствие с Европейски регламент № 726/2004 и Директива № 2001/83/ ЕС - </span><strong>Екзозоми, добити от Muse MSC Stem Cells.</strong><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Всички останали екзозоми, добити от кръвни клетки например или друг тип клетки или човешки течности нямат отношение към регенеративната медицина и не участват в процеса на самообновление, те носят само лабораторна информация за предстоящи процеси в тялото на живия организъм.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><strong>Пациентите би следвало да търсят лечение с екзозоми, добити от стволови клетки, а не просто екзозоми с неясен произход с цел постигане на реален терапевтичен ефект!</strong><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Приложението на екзозома терапия се предписва от лекар и може да бъде чрез венозно, интрамускулно или подкожно приложение. Целите и терапевтичните протоколи са по преценка на лекуващия лекар.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява секретомът на стволовите клетки?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В научни термини, секретомът представлява съвкупността от всички </span><span>вещества, отделяни от стволовите клетки във външната среда. Това </span><span>включва микровезикули, екзозоми, протеини, цитокини (клетъчни </span><span>пратеници), хормоноподобни вещества и т.нар. Имуно-модулиращи вещества.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Въз основа на съвременната наука се смята, че ефектът от стволовите </span><span>клетки в проведените досега клинични изпитвания не се дължи само на </span><span>самите клетки, а и на везикулите, протеиновите молекули и други вещества, </span><span>като цитокини, които се отделят от клетките. Тези вещества, отделяни във </span><span>външната среда, се наричат „секретом“ като обобщаващ термин, тъй като </span><span>процесът на отделяне се нарича секреция. Кои вещества от секретома </span><span>предизвикват действителните ефекти, все още до голяма степен остава </span><span>неизвестно. Нашите екзозоми се извличат от донорски Muse MSC- </span><span>мезенхимни стволови клетки.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span><img alt="" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Screenshot_2024-11-04_at_16.01.33.jpg?v=1730729156"></span></p>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите, със среден диаметър 50-100 нанометра, са подгрупа от EV. Биогенезата </span><span>на екзозомите включва техния произход в ендозоми и последващите </span><span>взаимодействия с други вътреклетъчни везикули и органели генерират крайното </span><span>съдържание на екзозомите. Техните разнообразни съставки включват нуклеинови </span><span>киселини, протеини, липиди, аминокиселини и метаболити, които могат да </span><span>отразяват техния клетъчен произход. При различни заболявания екзозомите </span><span>предлагат прозорец към променени клетъчни или тъканни състояния.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><strong>Екзозомите, получени от MSC (мезенхимни стволови клетки), са показали благоприятни резултати, сходни с тези при клетъчната терапия, по отношение на регенеративните и неоваскуларните действия, както и техните антиапоптозни, анти-ремоделиращи и противовъзпалителни ефекти. В сравнение с родителските им клетки, екзозомите също са демонстрирали няколко предимства, включително по-ниска имуногенност и липса на риск от образуване на тумори. Напоследък са разработени нови подходи за подобряване на тяхната ефективност и стабилност, включително предварителното им кондициониране преди трансплантация, използването на извлечени екзозоми, получени от MSC, или тяхната употреба като система за целенасочено доставяне на лекарства.</strong><b></b></p>
<p dir="ltr"><span><img alt="" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Screenshot_2024-11-04_at_16.01.41.jpg?v=1730729156"></span></p>
<p dir="ltr"><span>Е</span><span>кзозомите, получени от MSC (мезенхимни стволови клетки), проявяват </span><span>имуно-модулиращи и противовъзпалителни ефекти, които намаляват </span><span>увреждането на нервната тъкан. Екзозомите, получени от MSC, имат </span><span>имуно-модулиращ ефект поради взаимодействието на екзозомните </span><span>miRNAs. Екзозомите, получени от MSC, са способни да трансформират </span><span>макрофагите от фенотиповете M0 и M1 към фенотипа M2. Освен това, те </span><span>увеличават секрецията на цитокини, свързани с M2, като TGF-β и IL-10, и </span><span>намаляват нивата на цитокини, свързани с M1 (IL-6, IL-12 и TNF-α).</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span><img alt="" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Screenshot_2024-11-04_at_16.01.51.jpg?v=1730729155"></span></p>
<p dir="ltr"><span>През последните няколко десетилетия екзозомите, получени от мезенхимни </span><span>стволови клетки (MSC-Exs), привлякоха голямо внимание като терапевтичен </span><span>инструмент в регенеративната медицина. Екзозомите са извънклетъчни </span><span>везикули (EVs), които играят важна роля в клетъчната комуникация чрез </span><span>различни процеси като отговор на стрес, стареене, ангиогенеза и клетъчна </span><span>диференциация и комуникация.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span><img alt="" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Screenshot_2024-11-04_at_16.02.22.jpg?v=1730729156"></span></p>
<p dir="ltr"><span>Накратко, MSC - Exosomes може да служи като интелигентен подход за </span><span>доставка на лекарства чрез транспортиране на екзогенни химикали и </span><span>биомолекули за регенеративна медицина дори без употреба на стволови </span><span>клетки.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>MSC - Exosomes имат много потенциални терапевтични предимства в </span><span>сравнение със синтетичните наночастици, липозоми, единични молекули и </span><span>клетки. Това произтича от техните нови полезни характеристики като по-</span><span>малък размер, по-ниска сложност, липса на ядра (като по този начин </span><span>предотвратява неопластична трансформация), повишена стабилност, по-лесно производство, по-дълго съхранение и потенциал за зареждане на </span><span>протеини, малки молекули или РНК за доставяне на биомолекули.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>MSC - Екзозомите могат също така да бъдат модифицирани, за да показват </span><span>различни антитела или повърхностни рецептори за прехвърляне на </span><span>терапевтични товари към специфични органи, тъкани и клетки. Освен това,</span><span>MSC - екзозоми приема множество видове биологични молекули, което им </span><span>позволява да участват в различни терапевтични подходи едновременно, </span><span>което не може да бъде постигнато с конвенционалните малки молекули.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Ето защо тук разглеждаме скорошния напредък в областта на </span><span>молекулярните механизми на екзозомите в регенеративната медицина и </span><span>изследванията на екзозомите, както и разглеждаме потенциалните </span><span>терапевтични подходи на екзозомите при регенерация на тъкани поради </span><span>възстановяване от заболяване , наранявания или хронични състояния.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво е екзозомна терапия?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Екзозомната терапия включва използването на екзозоми - малки везикули, за </span><span>венозна, интрамускулна или подкожна употреба одобрени в съответствие с </span><span>Европейски регламент № 726/2004 и Директива № 2001/83/ЕС.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Тези екзозоми съдържат набор от биомолекули, включително протеини, </span><span>нуклеинови киселини и липиди, които могат да бъдат използвани за насочване </span><span>към специфични клетки и предизвикване на желан отговор. Това е ново </span><span>медицинско лечение, което се използва за различни потенциални приложения.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Екзозомната терапия набира все по-голяма популярност и единствено ние, в </span><span>Европейския съюз, предлагаме, одобрено по Европейска директива № 2001/83/ ЕС </span><span>производство на лекарствени продукти за индивидуално лечение, прозведени за </span><span>специфични пациенти.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Много лекари смятат, че може да има ползи от прилагането на екзозоми, това </span><span>произхожда от проучвания, които предполагат връзката между ползите за </span><span>здравето от лечението с мезенхимните стволови клетки и екзозомите.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><strong>Екзозомите се освобождават естествено от мезенхимни стволови клетки и MSC имат най-голямото количество екзозоми от всички клетки в човешкото тяло.</strong></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални терапевтични приложения:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Стволовите клетки се изследват за потенциалната им употреба в широк спектър </span><span>от медицински лечения, включително възстановяване и регенериране на </span><span>увредени тъкани и органи. Екзозомите, от друга страна, се изследват като </span><span>потенциално средство за доставяне на терапевтични молекули до специфични </span><span>клетки в тялото. Те са предложени като потенциално лечение на различни </span><span>състояния, автоимунни , невродегенеративни заболявания , сърдечно-съдови </span><span>заболявани и много други.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Защо нараства интересът към екзозомната терапия?</span></h2>
<p><span>Според проучване от 2016 г., проведено от Джеймс Р. Едгар и колеги, може да </span><span>наблюдаваме повишен интерес към терапията с екзозоми поради няколко причини:</span><b></b></p>
<p><span>Смята се, че екзозомите осигуряват средство за междуклетъчна комуникация и </span><span>предаване на макромолекули и сигнали между клетките в човешкото тяло.</span><b></b></p>
<p><span>На екзозомите се приписват роли в разпространението на протеини, липиди, </span><span>иРНК, миРНК и ДНК.</span><b></b></p>
<p><span>Предполага се, че екзозомите са полезни вектори за лекарства, тъй като са </span><span>съставени от клетъчни мембрани, а не от синтетични полимери, и като такива </span><span>биха могли да се понасят без странични ефекти от гостоприемника.</span></p>
<p><span style="color: rgb(43, 0, 255);"><strong>Съхранение: Краткосрочно: 2-8°C; Дългосрочно: -80°C.</strong></span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>muse msc stem cells</s:tag>
    <s:tag>whartons jelly</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екзозоми за лице</s:tag>
    <s:tag>екзозоми инжектиране</s:tag>
    <s:tag>екзозоми цена</s:tag>
    <s:tag>екзозомна терапия цена</s:tag>
    <s:tag>терапия с екзозоми</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8182787703101</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">340.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179003126085</id>
    <published>2024-10-28T13:52:54+02:00</published>
    <updated>2024-10-28T13:52:54+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ekzozomi-sprei-za-nos-100-billions"/>
    <title>Pure Stem Cells EXOSOMES - Спрей за нос | 100 Billion</title>
    <s:type>Спрей за нос с Екзозоми</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/pure-stem-cells-exosomes.jpg?v=1753172413"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Спрей за нос с Екзозоми<br>
        <strong>Price: </strong>
            359.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво представляват Екзозомите, извлечени от MUSE MSC (Stem Cells)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Екзозомите представляват извънклетъчни везикули, които се образуват в клетките и носят в себе си важни молекули като нуклеинови киселини, протеини, липиди и метаболити. Тези микроскопични частици са медиатори на близка и далечна междуклетъчна комуникация. Извлечени от Muse MSC (multilineage-differentiating stress-enduring мезенхимни стволови клетки), екзозомите представят иновативен подход в сферата на регенеративната медицина и лечението на множество здравословни проблеми.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Благодарение на уникалната способност на Muse MSC (Stem Cells) да се диференцират в множество клетъчни линии и да издържат на стресови условия, техните екзозоми са обогатени със специфични нуклеинови киселини, протеини, липиди и метаболити, които могат да помогнат за възстановяването и регенерацията на увредени тъкани, модулирането на имунната система и подобряването на междуклетъчната комуникация. Това ги прави особено ценни за разработването на нови терапевтични стратегии за лечение на широк спектър от медицински състояния, включително хронични заболявания (като Аутизъм), възпалителни състояния, травми, косопад, включително и приложението им в мезотерапията.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Също така, Muse Cells могат да бъдат изолирани като клетки, положителни за SSEA-3, известен маркер за човешки ембрионални стволови клетки. Този маркер гарантира, че клетките са „свежи“ и подходящи за изследвания и терапевтични приложения.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Pure Stem Cells Exosomes спрей за нос? </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Спреят с екзозоми представлява революционен пробив в областта на здравето и личната грижа, предлагайки множество ползи благодарение на уникалните си свойства. Способността му да ускорява регенерацията на тъканите го прави идеален за подпомагане на заздравяването на рани и възстановяване от увреждания. Спреят подобрява функцията на имунната система, като предоставя мощна защита срещу инфекции и болести. Той също така намира приложение в борбата с невродегенеративни заболявания, като подобрява качеството на живот на пациентите.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Положителното въздействие върху кожата е видимо не само в подобряването на нейното здраве, но и в подмладяването на външния ѝ вид. Спреят с екзозоми ефективно намалява хроничните възпаления, което води до облекчаване на симптомите и подобряване на общото благосъстояние. При спортни травми и умора, той спомага за по-бързото възстановяване, позволявайки на тялото да се върне към нормална активност по-ефективно.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителните ползи включват стимулиране на растежа на косата, което прави продукта изключително желан за хора, изпитващи проблеми с косопад. Накрая, подобряването на когнитивната функция открива нови перспективи за поддържане на ума по-фокусиран, допринасяйки за по-добра концентрация и памет. </span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Ускоряване на регенерацията на тъканите</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Повишаване на имунната система</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Спомага за лечение на невродегенеративни заболявани</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на здравето и външния вид на кожата</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Намаляване на хронични възпаления</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">По-бързо възстановяване </span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на растежа на косата</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на когнитивната функция</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Pure Stem Cells EXOSOMES - Спрей за нос:</span></h2>
<p>Спреят се приема в първия ден. В рамките на 2 часа трябва да се изпръска целият спрей. Ако желаете да повторите терапията, можете да използвате един път седмично по един спрей, по същия начин на прием, както е описано.<span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>спрей за нос с екзозоми</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179003126085</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">359.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
