<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/kombinirani-prodykti.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2025-09-11T11:20:38+03:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15283028230469</id>
    <published>2025-09-11T11:20:38+03:00</published>
    <updated>2025-09-11T11:20:38+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/building-up-sarm-stack"/>
    <title>Building Up Stack | YK-11, RAD-140, MK-677, SLU-PP-332, Cardarine – 320.8mg/3ml</title>
    <s:type>Sarms</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/BuildingUp-Sarm-Stack.jpg?v=1757443787"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Sarms<br>
        <strong>Price: </strong>
            289.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><span><strong>Съдържание в писалка:</strong> </span><span>YK-11 – 80mg, RAD-140 – 80mg, MK-677 – 80mg, SLU-PP-332 – 800mcg, Cardarine – 80mg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Building Up Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Building Up Stack е цялостна синергична формула, предназначена за изследователски протоколи, в които се търси максимален мускулен растеж, подобрен хормонален профил, издръжливост и метаболитна ефективност. Комбинацията включва две мощни SARMs (YK-11 и RAD-140), един GHS стимулатор (MK-677), както и две молекули с изразено метаболитно и митохондриално действие – SLU-PP-332 и Cardarine (GW501516).</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата съдържа общо 320.8mg активни съставки в 3ml стабилизирана течна форма за подкожно приложение, което осигурява прецизно дозиране и висока бионаличност при лабораторни условия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>YK-11 е уникален SARM, структурно базиран на DHT, с потенциал за инхибиране на миостатин чрез повишаване на фолистатин, което го прави подходящ за изследвания, насочени към екстремна мускулна хипертрофия.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>RAD-140 (Testolone) е селективен модулатор на андрогенния рецептор, който демонстрира висока анаболна активност с нисък андрогенен риск, изследван за увеличаване на сила, плътност и възстановителен капацитет.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>MK-677 (Ibutamoren) е агонист на грелиновите рецептори, който стимулира секрецията на GH и IGF-1, като подпомага възстановяването, съня и клетъчната регенерация – особено ценен в протоколи за дългосрочно изграждане на чиста маса.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Cardarine (GW501516) активира PPAR-δ рецепторите и е изследван за стимулиране на мастната оксидация, подобряване на глюкозния баланс и повишаване на издръжливостта, без взаимодействие с андрогенната система.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>SLU-PP-332 е експериментален PGC-1α модулатор, който участва в митохондриална биогенеза и регулация на клетъчната енергия, като подобрява окислителния капацитет на мускулните влакна и енергийното използване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Building Up Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинирането на YK-11 и RAD-140 осигурява мощна рецепторна активация с насочен анаболен отговор, докато MK-677 подкрепя ендогенното възстановяване и хормоналната хомеостаза. Cardarine и SLU-PP-332 от своя страна подобряват митохондриалната функция и енергийния метаболизъм, което допринася за повишена физическа ефективност и оптимизиране на енергийния капацитет.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е проектирана за изследователски протоколи, целящи пълноценна телесна трансформация – включваща мускулен растеж, структурна плътност, издръжливост и регенерация, без да предизвиква хормонално потискане или андрогенна доминация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Building Up Stack комбинира анаболна активация, хормонална поддръжка и метаболитна ефективност, създадена за напреднали изследователски протоколи.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага интензивно изграждане на мускулна маса и сила</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулира GH и IGF-1 секрецията без потискане на андрогенната ос</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява митохондриалната ефективност и окислението на мазнини</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява регенеративния капацитет чрез подкрепа на съня и възстановителните процеси</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа визуален релеф и функционална издръжливост</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за интегрирани протоколи с фокус върху сила, маса и метаболитна адаптация</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>sarms</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15283028230469</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">289.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245812269381</id>
    <published>2025-08-20T14:36:44+03:00</published>
    <updated>2025-08-20T14:36:44+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/bulking-sarm-stack"/>
    <title>Bulking Stack | YK-11, RAD140, MK677 &amp; OTR AC - 290mg/3ml</title>
    <s:type>sarm stack</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Bulking-Sarm-Stack.jpg?v=1755688460"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>sarm stack<br>
        <strong>Price: </strong>
            289.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><strong>Съдържание в писалка:</strong><span> YK-11 – 80mg, RAD-140 – 80mg, MK-677 – 80mg, OTR-AC – 50mg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Bulking Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Bulking Stack представлява стабилизирана предварително формулирана писалка за подкожно приложение, съдържаща четири синергични съединения: YK-11, RAD-140 (Testolone), MK-677 (Ibutamoren) и OTR-AC. Тази комбинация е проектирана за изследователски протоколи с фокус върху максимално увеличаване на мускулната маса, сила, възстановяване и регенерация, без пряк ефект върху класическите хормонални оси.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Съдържа общо 290mg активни съставки в 3ml, формулирани за висока бионаличност при подкожно приложение за научни цели, с цел постигане на стабилност и лесно дозиране при изследвания.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>YK-11</span><span> е уникален SARM, структурно базиран на DHT, с потенциал за потискане на миостатин чрез повишаване на фолистатин. Това го прави особено ценен в изследователски протоколи, насочени към хипертрофия отвъд физиологичните граници. YK-11 проявява частично андрогенно действие, комбинирано с генна активация, свързана с клетъчен растеж, и може да спомогне за бързо и изразено натрупване на мускулна маса.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>RAD-140 (Testolone)</span><span> е мощен селективен андрогенен модулатор, който активира рецепторите в скелетната мускулатура, без да засяга други хормонално чувствителни тъкани. RAD-140 е изследван заради способността си да стимулира протеиновия синтез, да повишава силата и да подобрява възстановяването след високо натоварване. Комбинацията му с YK-11 осигурява комплексен анаболен отговор.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>MK-677 (Ibutamoren)</span><span> е агонист на грелиновите рецептори и активатор на оста GH–IGF-1, който увеличава секрецията на растежен хормон и IGF-1, без да потиска андрогенната ос. MK-677 подпомага задържането на азот, подобрява възстановяването на тъкани, качеството на съня и регенерацията, което го прави незаменим в протоколи за дългосрочно изграждане на мускули.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>OTR-AC</span><span> допълва стака с насочено действие върху мускулната плътност и дефиниция без задържане на течности. Той показва висока селективност към мускулната тъкан и е подходящ за усилване на резултатите при дефицит или понижено възстановяване, без естрогенна активност.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Bulking Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от YK-11 и RAD-140 осигурява изключително мощен анаболен стимул, докато MK-677 подкрепя хормоналната и клетъчната регенерация. OTR-AC допринася за визуалната мускулна плътност и задържането на резултатите при различни метаболитни условия. Тази формула е насочена към максимално изграждане на мускулна маса, сила и структурна стабилност, като осигурява балансиран отговор между андрогенна активация и хормонално поддържане.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Синергията между четирите съединения позволява редуциране на индивидуалните дози, с повишена обща ефективност, и е подходяща за напреднали изследователски протоколи с висок анаболен фокус.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата на Bulking Stack е създадена с цел постигане на изразена хипертрофия, подкрепена от хормонална и рецепторна регулация. Стакът покрива основни цели в научни протоколи, свързани с растеж, плътност и функционално възстановяване.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Създава условия за оптимизиран мускулен растеж при усилена анаболна стимулация</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Спомага за ускорена регенерация и тъканно възстановяване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа анаболно активна среда чрез IGF-1 и GH пътища</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява качеството на съня и възстановяването, ключови за дългосрочен мускулен растеж</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулира визуална плътност и сух мускулен релеф, без водна задръжка</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за интензивни лабораторни цикли, където се проследява капацитетът за мускулен растеж и метаболитна адаптация</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>сарм стак</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245812269381</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">289.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245809090885</id>
    <published>2025-08-20T14:33:32+03:00</published>
    <updated>2025-08-20T14:33:32+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cutting-sarm-stack"/>
    <title>Cutting Stack | MK2866, GW501516 &amp; SLU-PP-332 - 160.8mg/3ml</title>
    <s:type>sarm stack</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Cutting-Sarm-Stack.jpg?v=1755688460"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>sarm stack<br>
        <strong>Price: </strong>
            249.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><strong>Съдържание в писалка:</strong><span> Ostarine MK2866 – 80mg, GW501516 – 80mg, SLU-PP-332 – 800mcg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Cutting Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Cutting Stack е научно формулирана подкожна писалка, предназначена за изследователски протоколи, свързани с редукция на телесни мазнини, запазване на мускулна маса и подобряване на метаболитната ефективност. Състои се от три активни съединения – Ostarine (MK2866), GW501516 (Cardarine) и SLU-PP-332 – всяко със специфичен механизъм на действие, насочен към различни аспекти на телесната композиция.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общото количество от 160.8mg в 3ml е прецизно стабилизирано и предварително смесено за подкожно приложение, което осигурява висока бионаличност, точност на дозата и минимален риск от грешки при изследвания.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Ostarine (MK2866)</span><span> е един от най-добре проучените селективни андрогенни модулатори (SARMs), използван за запазване на мускулната тъкан при дефицит на калории или катаболни състояния. Той действа чрез селективно свързване с андрогенните рецептори в мускулната тъкан, стимулира протеиновия синтез и подобрява задържането на азот – без значимо въздействие върху хормоналната ос. MK2866 е широко използван в изследователски протоколи, където се цели плавна и контролирана телесна рекомпозиция.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>GW501516 (Cardarine)</span><span> е PPAR-δ агонист, който повлиява метаболизма на мастни киселини и глюкоза, подпомага митохондриалната активност и повишава издръжливостта. Благодарение на тези свойства, GW501516 често се използва в протоколи, насочени към подобрена аеробна ефективност, метаболитна адаптация и липиден контрол.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>SLU-PP-332</span><span> е експериментален модулатор на PGC-1α, който подпомага биогенезата на митохондрии и клетъчната енергийна регулация. В изследователски условия се проучва заради способността си да подобрява окислителния капацитет на мускулната тъкан, увеличавайки използването на мазнини за енергия, без пряко въздействие върху андрогенната или ендокринната система.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Cutting Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинираният ефект от MK2866, GW501516 и SLU-PP-332 създава мултикомпонентна система, насочена към запазване на мускулната маса при дефицит, мобилизиране на мастни депа и подобряване на митохондриалната ефективност. Ostarine стабилизира мускулната структура, докато Cardarine и SLU-PP-332 активират различни пътища за метаболитна адаптация и енергиен разход.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Този стак е изключително подходящ за протоколи, в които се търси оптимизация на телесната композиция, без хормонално потискане и с акцент върху метаболитен баланс, издръжливост и възстановяване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Cutting Stack е съставен така, че да предоставя подкрепа при калориен дефицит и високо метаболитно натоварване, без да компрометира мускулната структура.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага запазване на мускулната маса по време на дефицит</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулира окислението на мазнини и подобрява митохондриалната ефективност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Увеличава физическата издръжливост и адаптацията към натоварване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява глюкозния и липиден метаболизъм без андрогенна активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за протоколи с фокус върху телесна рекомпозиция и изчистване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Може да се прилага в рамките на протоколи, при които се цели насочена метаболитна адаптация без системно въздействие върху хормоналния профил</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>сарм стак</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245809090885</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">249.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245806141765</id>
    <published>2025-08-20T14:31:16+03:00</published>
    <updated>2025-08-20T14:31:16+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/lean-mass-sarm-stack"/>
    <title>Lean Mass Stack | MK677 (Ibutamoren) &amp; LGD-4033 (Ligandrol) - 160mg/3ml</title>
    <s:type>sarm stack</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Lean-Mass-Sarm-Stack.jpg?v=1755688459"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>sarm stack<br>
        <strong>Price: </strong>
            249.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><strong>Съдържание в писалка:</strong><span> MK-677 – 80mg, LGD-4033 – 80mg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Lean Mass Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Lean Mass Stack представлява прецизно формулирана писалка за подкожно приложение, съдържаща MK-677 (Ibutamoren) и LGD-4033 (Ligandrol) – две от най-често използваните съединения в изследователски протоколи, насочени към покачване на чиста мускулна маса, подобрено възстановяване и метаболитна подкрепа.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата съдържа общо 160mg активни съставки в 3ml, в стабилизирана течна форма, която осигурява висока бионаличност, добра абсорбция и лесно дозиране при лабораторни условия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>MK-677 (Ibutamoren)</span><span> е не-пептиден агонист на грелиновия рецептор, който стимулира секрецията на растежен хормон (GH) и IGF-1 без да повлиява директно андрогенната ос. В изследователски протоколи MK-677 е използван за подобряване на тъканната регенерация, задържане на азот, качество на съня и възстановителната способност, което го прави особено ценен в дългосрочни цикли за изграждане на чиста маса и оптимизиране на физиологичното възстановяване.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>LGD-4033 (Ligandrol)</span><span> е силно селективен андрогенен модулатор, известен със своята висока ефективност при ниски дози и добра поносимост. Молекулата се свързва с андрогенните рецептори в скелетната мускулатура, стимулира протеиновия синтез и подпомага запазването на мускулна тъкан при стресови или дефицитни състояния. LGD-4033 се използва широко в краткосрочни изследователски протоколи, където се търси устойчив и предсказуем анаболен отговор.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Lean Mass Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от MK-677 и LGD-4033 предоставя двупосочен механизъм на действие, в който LGD-4033 осигурява селективна андрогенна стимулация за мускулен растеж, а MK-677 поддържа ендогенната регенерация и хормонален баланс чрез GH и IGF-1. Синергията между двете молекули подпомага дългосрочно изграждане на чиста мускулна маса, ускорено възстановяване и поддържане на метаболитна стабилност.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Тази формула е подходяща за лабораторни протоколи, насочени към мускулно изграждане без задържане на течности, минимален хормонален риск и повишена функционална издръжливост.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Lean Mass Stack предлага балансиран подход между анаболна активация и хормонална подкрепа, което го прави ефективен в контролирани изследователски протоколи с фокус върху изграждане на качествена мускулна тъкан.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага устойчиво покачване на чиста мускулна маса</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулира естествената секреция на GH и IGF-1 без андрогенна намеса</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа възстановителни процеси, сън и азотен баланс</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява силовия капацитет и структурната стабилност на мускулите</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Минимизира загубата на мускулна маса при катаболни състояния</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за систематични протоколи със стабилно въздействие върху телесната композиция</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>сарм стак</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245806141765</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">249.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245803979077</id>
    <published>2025-08-20T14:28:57+03:00</published>
    <updated>2025-08-20T14:28:57+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/recomposition-sarm-stack"/>
    <title>Recomposition Stack | Andarine S4, GW501516 &amp; SR9009 - 240mg/3ml</title>
    <s:type>sarm stack</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Recomposition-Sarm-Stack.jpg?v=1755688459"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>sarm stack<br>
        <strong>Price: </strong>
            259.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><strong>Съдържание в писалка:</strong><span> Andarine S4 – 80mg, GW501516 – 80mg, SR9009 – 80mg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Recomposition Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Recomposition Stack е иновативна формула, създадена за научни изследвания, фокусирани върху телесна рекомпозиция – едновременно изграждане на мускулна маса и редукция на мазнини. Комбинацията включва три синергични съединения: Andarine S4, GW501516 (Cardarine) и SR9009 (Stenabolic) – всяко с добре проучени метаболитни и функционални механизми.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Писалката съдържа общо 240mg активни съставки в 3ml, с предварително приготвена и стабилизирана формула за подкожно приложение за научни цели. Това осигурява висока бионаличност и точност при дозиране.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Andarine (S4)</span><span> е селективен андрогенен модулатор, който проявява силна рецепторна активност в мускулната и костната тъкан. Използва се в изследователски протоколи, насочени към подобряване на мускулната плътност и сила, особено в условия на калориен дефицит. </span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>GW501516 (Cardarine)</span><span> е PPAR-δ агонист, който модулира метаболизма на мастни киселини, подобрява митохондриалната ефективност и подпомага окислението на мазнини като основен енергиен източник. Подходящ е за изследвания, насочени към издръжливост, глюкозен контрол и липиден баланс, без да взаимодейства с андрогенната система.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>SR9009 (Stenabolic)</span><span> е агонист на REV-ERBα рецептора, който регулира циркадните ритми и клетъчната енергийна хомеостаза. Известен е със способността си да подобрява митохондриалната плътност, да стимулира разхода на енергия в покой и да оптимизира клетъчния метаболизъм. Често се използва в синергия с Cardarine в изследователски протоколи за подобрена метаболитна ефективност.</span><b></b></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Recomposition Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от Andarine S4, GW501516 и SR9009 създава мощен, но балансиран ефект, подходящ за изследователски протоколи, свързани с редукция на телесни мазнини, запазване на мускулна маса и подобряване на физическата ефективност. Andarine допринася за анаболна стабилност, докато Cardarine и SR9009 работят в синергия за подобрена митохондриална функция, по-добро усвояване на енергия и увеличена издръжливост.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Този тип композиция е особено подходяща за протоколи с калориен дефицит, интензивна физическа активност или периоди на метаболитна адаптация, където се търси едновременно постигане на визуален релеф, функционална сила и подобрен метаболитен профил.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Recomposition Stack е формулиран така, че да адресира едновременно анаболна стабилност и метаболитна оптимизация в рамките на краткосрочни и средносрочни изследователски цикли.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага запазване на мускулната тъкан при калориен дефицит</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулира окислението на мастни киселини и подобрява липидния баланс</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява митохондриалната ефективност и енергийната продукция</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Спомага за увеличаване на издръжливостта и капацитета за физическо натоварване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа визуален релеф и суха мускулатура без задържане на вода</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за изследователски протоколи с фокус върху телесна рекомпозиция и метаболитна регулация</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>сарм стак</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245803979077</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">259.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245792739653</id>
    <published>2025-08-20T14:18:49+03:00</published>
    <updated>2025-08-20T14:18:49+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/strength-sarm-stack"/>
    <title>Strength Stack | RAD140, OTR AC &amp; Ligandrol (LGD-4033) - 230mg/3ml</title>
    <s:type>sarm stack</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Strenght-Sarm-Stack.jpg?v=1755688502"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>sarm stack<br>
        <strong>Price: </strong>
            269.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><span><strong>Съдържание в писалка:</strong> </span><span>RAD-140 – 100mg, OTR-AC – 50mg, LGD-4033 – 80mg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Strength Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Strength Stack е предварително формулирана и стабилизирана писалка, съдържаща три от най-популярните и добре проучени селективни андрогенни модулатори: RAD-140 (Testolone), LGD-4033 (Ligandrol) и OTR-AC – модифициран аналог с усилена селективност. Комбинацията е разработена с цел постигане на максимален анаболен ефект в изследователски протоколи, при които се изследват параметри като мускулна маса, сила и възстановяване.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Всяка писалка съдържа общо 230mg активни съставки в 3ml, стабилизирани в прецизна формула за подкожно приложение за научни цели, което осигурява висока бионаличност и лесно проследяване на дозировката.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>RAD-140 (Testolone)</span><span> е един от най-мощните селективни модулатори на андрогенния рецептор, който показва изключително висока афинитетна връзка със скелетната мускулатура. Той е изследван в лабораторни условия заради способността си да стимулира значително протеиновия синтез, регенерацията на мускулни влакна и подобряване на функционалната сила. </span></p>
<p dir="ltr"><span>Особеното при RAD-140 е, че не се превръща в естроген и не предизвиква типичните андрогенни странични ефекти, като уголемяване на простатата или потискане на репродуктивната функция в протоколи, където се търси селективност. Това го прави изключително ценен за протоколи с висока интензивност, насочени към покачване на мускулен обем и ускорено възстановяване след физическо претоварване.</span></p>
<p dir="ltr"><span>LGD-4033 (Ligandrol) </span><span>е друг добре проучен SARM, който демонстрира силен анаболен ефект дори при ниски дози, с подчертано добра тъканна селективност. В лабораторни изследвания LGD-4033 показва възможности за подобряване на телесната композиция, увеличаване на чистата мускулна маса и запазване на мускулатура при състояния на енергиен дефицит или имобилизация. </span></p>
<p dir="ltr"><span>Молекулата има добър профил на поносимост и се използва широко в краткосрочни цикли, където се търси висока ефективност без силен хормонален стрес. При комбинация с RAD-140 ефектът е допълващ и се смята за синергичен поради различната рецепторна динамика на двете молекули.</span></p>
<p dir="ltr"><span>OTR-AC</span><span> е по-нова молекула от семейството на SARMs, за която се съобщава усилена селективност към андрогенните рецептори в скелетната мускулатура и сравнително ниска активност в естроген-зависими тъкани. В изследователски протоколи OTR-AC се използва за стимулиране на плътна, суха мускулатура, както и за запазване на мускулна дефиниция при дефицит. Благодарение на своя профил, тя е ценен компонент в този SARM Stack, тъй като допринася за естетичен мускулен резултат и допълва действията на RAD-140 и LGD-4033.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Strength Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Съчетаването на RAD-140 и LGD-4033 в една формула осигурява допълващ анаболен отговор, докато OTR-AC засилва въздействието върху мускулния релеф и силовата издръжливост. Този трикомпонентен SARM Stack е особено подходящ за изследователски цикли, насочени към хипертрофия, експлозивна сила и ускорено възстановяване след интензивно натоварване. Синергията между компонентите позволява по-ниски индивидуални дози с повишена ефективност, като същевременно се поддържа контрол върху страничните ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата на Strength Stack е създадена така, че да осигури висока анаболна ефективност при минимално хормонално натоварване. Комбинацията от трите съставки покрива ключови цели в изследователски протоколи, свързани с сила, маса и възстановяване.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага натрупването на чиста мускулна маса и силов капацитет в рамките на краткосрочни изследователски протоколи</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Насърчава възстановяването на тъканите след физическо натоварване или периоди на повишен катаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа плътна, структурно стабилна мускулатура с добре изразен релеф</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Спомага за подобряване на издръжливостта и мускулната ефективност при високоинтензивни натоварвания</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа насочена рецепторна активност с фокус върху скелетната мускулатура и костната тъкан, без хормонална намеса</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за напреднали протоколи, фокусирани върху оптимизиране на мускулния отговор при високи физически и метаболитни натоварвания</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>сарм стак</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245792739653</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">269.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098778386757</id>
    <published>2025-06-05T16:10:28+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:10:28+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/exo-oxygen-booster-pen-3ml"/>
    <title>Exo-Oxygen Booster | 3ml</title>
    <s:type>Exo-Oxygen Booster</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/exo-oxygen-booster.jpg?v=1749129013"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Exo-Oxygen Booster<br>
        <strong>Price: </strong>
            549.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Exo-Oxygen Booster?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster | 3ml Pre-Mixed Pen представлява мултикомпонентна стабилизирана формула, създадена с цел подпомагане на клетъчното дишане, микроциркулацията, оксигенацията на тъканите и възстановителната биология. Тази високофункционална писалка съдържа шест синергично действащи компонента – Actovegin (400mg), екзозоми от MUSE MSC (25 Billion), Glutathione (600mg), Methylene Blue (15mcg), Meldonium (500mg) и Picamilon (25mg) – внимателно смесени и дозирани в 300 единици, подходящи за контролирано приложение в изследователски протоколи.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е насочена към ключови физиологични предизвикателства: намалена тъканна перфузия, нарушен клетъчен метаболизъм, оксидативен стрес, невровъзпаление и митохондриална дисфункция. Благодарение на предварителното смесване и стабилната си структура, Exo-Oxygen Booster осигурява висока бионаличност, системна ефективност и химическа устойчивост, което я прави изключително подходяща за изследователски цели, свързани с възстановяване след хипоксия, когнитивен дефицит или метаболитно натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster се отличава с целенасочено балансирана мултимолекулна архитектура, в която всяка съставка изпълнява специфична роля, но същевременно допринася за обща физиологична резонансна реакция – повишаване на кислородната ефективност, антиоксидантна защита, енергийна регулация и регенеративна сигнализация.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Actovegin е екстракт от депротеинизиран хемодиализат, съдържащ пептиди, нуклеозиди и електролити с доказан ефект върху тъканната перфузия, усвояването на глюкоза и оксигенацията, особено при хипоксични състояния. Той представлява ултрафилтрат от телешка кръв, съдържащ над 200 биологични вещества.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Екзозомите от MUSE MSC клетки действат като интелигентен биологичен носител, пренасящ сигнални РНК и протеини, които реактивират възстановителни каскади, насърчават междуклетъчната комуникация и подобряват микроциркулацията на клетъчно ниво.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът осигурява централната антиоксидантна защита, поддържа редокс хомеостазата и участва в елиминирането на ROS, което е критично при хипоксичен или възпалителен метаболитен стрес.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Метиленовото синьо изпълнява ролята на митохондриален електронен транспортер, който подобрява ефективността на дихателната верига и повишава производството на ATP, особено в увредени клетки.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Мелдониумът модулира обмяната на мастни киселини и подобрява кислородния баланс чрез повишаване на гликолизата, като същевременно защитава миокарда и мозъчната тъкан от исхемични увреждания.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Пикамилонът (Picamilon) комбинира никотинова киселина и GABA в молекула, която преминава кръвно-мозъчната бариера и действа като невромодулатор, съдоразширяващ агент и анксиолитик – с особена стойност при когнитивна умора, мозъчна хипоксия и психоневрологично натоварване.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Формулата не само комбинира 6 активни съставки, а изгражда координирана биологична система с насочено действие върху клетъчната оксигенация и енергийния метаболизъм.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Actovegin (400mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Както споменахме по-горе, Актовегин представлява ултрафилтрат от телешка кръв, съдържащ над 200 биологични вещества. Actovegin подобрява усвояването на кислород и глюкоза от клетките и повишава техния метаболитен капацитет. Подобрява микроциркулацията и енергийния обмен, като ускорява регенерацията на тъкани и защитава клетъчните структури при исхемия. Често се изследва в модели на неврологичен дефицит, съдова хипоперфузия и хронична умора.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Exosomes from MUSE MSC (25 Billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Нановезикули, носещи регулаторни РНК, микроРНК и цитокини, екзозомите от MUSE MSC действат като естествен биокомуникационен механизъм, който модулира възпалението, насърчава клетъчната миграция и възстановява тъканната хомеостаза.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ключов антиоксидант, който участва в детоксикация, възстановяване на други антиоксиданти (витамин C и E), защита на митохондриите и регулиране на глутатион-зависими ензими в чернодробната фаза II.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Methylene Blue (15mcg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Действа като алтернативен акцептор на електрони, възстановява митохондриалната функция и подобрява неврологичната яснота, ATP продукцията и устойчивостта към клетъчен стрес.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Meldonium (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Регулира митохондриалния метаболизъм чрез инхибиране на карнитиновата система, което намалява окислението на мастни киселини и увеличава гликолизата – особено важно при състояния на кислороден дефицит и хиперметаболизъм.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Picamilon (25mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Пикамилон представлява съединение от никотинова киселина (витамин B3) и GABA, което преминава хематоенцефалната бариера и осигурява едновременно невро-модулиращо и вазодилатиращо действие. Подобрява мозъчната перфузия, намалява съдовия спазъм и улеснява GABA-ергичната активност, което води до повишена когнитивна яснота, намален неврострес и защита при мозъчна хипоксия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster е проектиран така, че всяка съставка усилва ефектите на останалите, създавайки биологично интегрирана система:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регенеративна сигнализация (MUSE MSC екзозоми)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Клетъчна оксигенация и метаболитна адаптация (Actovegin + Meldonium)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Митохондриален електронен пренос и ATP синтез (Methylene Blue)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Церебрална перфузия и когнитивна подкрепа (Picamilon)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Антиоксидантна стабилност и редокс защита (Glutathione)</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази многофакторна синергия прави формулата особено подходяща за изследователски приложения, насочени към хипоксични състояния, неврометаболитни дисфункции, системна умора и възстановяване след мозъчна или тъканна исхемия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В изследователски контекст, Exo-Oxygen Booster показва потенциал за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишаване на клетъчната оксигенация и метаболитна активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на клетъчната хипоксия и подобряване на микроциркулацията</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Укрепване на митохондриалната функция и енергийния обмен</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на неврологичната функция и когнитивна устойчивост</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителната реакция и оксидативния стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване след натоварване, исхемия или системен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на клетъчната устойчивост при метаболитен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на вазодилатацията и мозъчната перфузия</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици веднъж дневно, в продължение на 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster е предназначен изключително за изследователски цели и се отличава със своята стабилизирана, многокомпонентна формула. Съчетанието от Actovegin, Meldonium, глутатион, метиленово синьо, пикамилон и екзозоми от MUSE MSC предоставя уникална възможност за проучване на механизми, свързани с хипоксия, митохондриална дисфункция, системен оксидативен стрес и когнитивна регулация. Това позиционира продукта като иновативен инструмент в изследвания, насочени към възстановяване на клетъчната енергия, тъканната устойчивост и адаптивността при метаболитни предизвикателства.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>actovegin</s:tag>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>meldonium</s:tag>
    <s:tag>Methylene Blue</s:tag>
    <s:tag>MUSE MSC</s:tag>
    <s:tag>актовегин</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екзозоми инжектиране</s:tag>
    <s:tag>екзозоми цена</s:tag>
    <s:tag>мелдоний</s:tag>
    <s:tag>метиленово синьо</s:tag>
    <s:tag>пикамилон</s:tag>
    <s:tag>терапия с екзозоми</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098778386757</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">549.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098788380997</id>
    <published>2025-06-05T16:09:23+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:09:23+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/glutathione-methylene-blue-pen-3ml"/>
    <title>Glutathione + Methylene Blue | 3ml</title>
    <s:type>Glutathione + Methylene Blue</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Gluthatione_mb.jpg?v=1749125979"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Glutathione + Methylene Blue<br>
        <strong>Price: </strong>
            199.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Glutathione + Methylene Blue?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Glutathione + Methylene Blue | 3ml Pre-Mixed Pen представлява стабилизирана, висококонцентрирана формула, съчетаваща две биологично активни молекули с допълващо се действие – Глутатион (2000mg) и Метиленово синьо (30mcg). Всеки флакон съдържа 300 единици, предварително дозирани за прецизни изследователски приложения, насочени към подкрепа на митохондриалната функция, модулация на клетъчната редокс среда и регулация на неврометаболитни механизми.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Благодарение на предварителното смесване и стабилизиране на компонентите, формулата предлага висока системна бионаличност, дозова последователност и химическа устойчивост, което я прави особено подходяща за дългосрочна употреба в системни протоколи, изискващи надеждност при всеки апликационен цикъл.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от Глутатион – основният ендогенен антиоксидант, и Метиленово синьо – добре проучен редокс модулатор и митохондриален електронен транспортер, представлява двустепенен подход към клетъчната защита и енергийния метаболизъм. Формулата не просто съчетава два активни компонента, а е внимателно разработена, за да осигури целенасочена биологична синергия с въздействие върху ключови процеси, свързани с клетъчното функциониране и метаболитния баланс.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на клетъчния редокс баланс: Глутатионът неутрализира свободните радикали и поддържа антиоксидантната система в активна форма, докато метиленовото синьо рециклира електрони в митохондриите и предотвратява прекомерната ROS продукция.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на митохондриалната ефективност и стабилност: Метиленовото синьо функционира като алтернативен електронен акцептор в електронно-транспортната верига, особено при клетъчен стрес или митохондриална дисфункция. Глутатионът, от своя страна, предпазва митохондриалната мембрана от пероксидация и поддържа нейната цялост.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Модулация на неврологични и когнитивни процеси: Метиленовото синьо демонстрира способност да преминава хематоенцефалната бариера и да подобрява мозъчната функция чрез поддръжка на невротрансмитерния баланс, енергийната ефективност и редукция на невровъзпаление – особено в комбинация с антиоксидантната защита на глутатиона.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Защита от оксидативен стрес и възпалителни увреждания: Синергията между двата компонента позволява едновременно елиминиране на натрупаните оксидативни продукти и стабилизиране на клетъчната среда, което води до по-добра клетъчна адаптация и устойчивост при външен или метаболитен стрес.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>За разлика от стандартните антиоксидантни продукти, които се фокусират само върху неутрализацията на свободни радикали, тази формула адресира както причината (митохондриална дисфункция), така и последствията (оксидативни увреждания). Това я прави функционално по-сложна, биохимично по-ефективна и клинично по-перспективна.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (2000mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът играе централна роля в неутрализацията на свободни радикали, регенерацията на други антиоксиданти (като витамин C и E), както и в фазата II на чернодробната детоксикация. Изследванията показват, че по-високите нива на глутатион се свързват с по-добра клетъчна устойчивост, имунна функция и метаболитна регулация, особено в условия на хроничен оксидативен стрес.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Methylene Blue (30mcg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Метиленовото синьо е малка молекула, която действа като алтернативен акцептор на електрони в митохондриалната верига, подобрявайки производството на ATP, особено при увредени или стресирани клетки. Освен това, проучвания го свързват с невропротективни свойства, подобрена когнитивна функция, подобрено митохондриално дишане и намалена продукция на ROS (реактивни кислородни видове).</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Съчетанието между Глутатион и Метиленово синьо е прецизно формулирано с цел:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът да осигури базовата антиоксидантна и детоксикираща защита</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Метиленовото синьо да подобри електронния транспорт и митохондриалната енергийна ефективност</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази двукомпонентна формула насърчава устойчиво производство на ATP, редуцира възпалителните процеси и подпомага метаболитната адаптация, особено в условия на клетъчен стрес или възрастови промени.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В рамките на изследователски протоколи, формулата Glutathione + Methylene Blue може да демонстрира потенциал за:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния стрес и клетъчните увреждания</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и енергийния метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на неврологичното здраве и когнитивната яснота</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителния отговор и клетъчната хомеостаза</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Детоксикация и възстановяване след окислително натоварване</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 30 единици веднъж дневно за период от 20 дни, последвани от 20-дневна почивка, преди възобновяване на цикъла.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>detox</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>glutathione цена</s:tag>
    <s:tag>Methylene Blue</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>детокс</s:tag>
    <s:tag>метиленово синьо</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098788380997</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">199.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098791166277</id>
    <published>2025-06-05T16:08:16+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:08:16+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/vitality-complex-pen-2600mg-3ml"/>
    <title>Vitality Complex | Glutathione, NMN &amp; Resveratrol 2600mg/3ml</title>
    <s:type>Vitality Complex</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Vitality-Complex.jpg?v=1749128878"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Vitality Complex<br>
        <strong>Price: </strong>
            269.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Vitality Complex?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex | 3ml Pre-Mixed Pen е стабилизирана висококонцентрирана формула, съчетаваща три ключови биоактивни молекули с доказан ефект върху митохондриалната функция, антиоксидантната защита и метаболитната регулация. Всяка писалка съдържа Glutathione (600mg), NMN (1500mg) и Resveratrol (500mg) – внимателно формулирани и разпределени в 300 предварително дозирани единици, предназначени за системни изследователски протоколи в областта на клетъчното дълголетие, енергийния баланс и епигенетичната регулация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Благодарение на стабилизираната си структура и готова за употреба форма, Vitality Complex предлага висока бионаличност, химическа устойчивост и последователност в дозата, което го прави особено подходящ за продължителни цикли на приложение, при които се изисква надеждност и точност във всеки етап на изследването.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex съчетава три активни съставки с взаимно усилващ се биологичен ефект, насочен към подмладяване на клетъчната среда, подобряване на енергийния метаболизъм и защита от оксидативен и възпалителен стрес. Формулата е проектирана така, че всяка молекула изпълнява специфична роля, но в същото време допринася към общата регулация на ключови клетъчни процеси, свързани със стареенето и намалената биологична резистентност.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът действа като основен вътреклетъчен антиоксидант, отговорен за детоксикацията, защитата от свободни радикали и поддържането на редокс хомеостазата.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>NMN (Nicotinamide Mononucleotide) повишава нивата на NAD+ – коензим, необходим за митохондриалната функция, ДНК репарация и активиране на дълголетни гени като SIRT1.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ресвератролът изпълнява роля на епигенетичен регулатор, като усилва активността на NAD+ зависими ензими и допълва ефектите на NMN чрез активация на пътища, свързани с клетъчна устойчивост и метаболитна гъвкавост.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Формулата не просто комбинира съставки, а създава интегриран механизъм, който едновременно възстановява клетъчната енергия, редуцира оксидативните увреждания и поддържа функционалната цялост на тъканите.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът е главният антиоксидант в човешките клетки, участващ в елиминацията на токсични метаболити, регенерацията на други антиоксиданти (като витамин C и E) и защита на митохондриалната структура от окислително увреждане. Ниските нива на глутатион се асоциират с възпаление, хронична умора, нарушена детоксикация и стареене.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>NMN – Nicotinamide Mononucleotide (1500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>NMN е пряк предшественик на NAD+ – жизненоважен коензим, който регулира енергийния метаболизъм, активността на SIRT ензимите, клетъчната репарация и дълголетието. При намалени NAD+ нива се наблюдава спад в митохондриалната функция, по-бавна регенерация и повишена клетъчна уязвимост. NMN помага за възстановяване на този баланс.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Resveratrol (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ресвератролът е полифенол с добре документирани антиоксидантни, противовъзпалителни и епигенетични свойства. Той активира SIRT1 – дълголетен ген, чието действие е зависимо от наличието на NAD+, и допринася за подобряване на метаболитната ефективност, устойчивостта към стрес и поддържането на здравословна клетъчна сигнализация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex е формулиран така, че всяка активна съставка да допълва и усилва действието на останалите:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът поддържа антиоксидантната защита и създава стабилна вътреклетъчна среда, в която NAD+ зависимите процеси могат да функционират ефективно.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>NMN повишава NAD+ и създава метаболитна основа за активиране на дълголетни пътища.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ресвератролът синергизира с NMN, като засилва експресията на защитни гени и подобрява реакцията към клетъчен стрес.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията осигурява комплексен отговор на молекулярно ниво, който едновременно поддържа енергийния потенциал, редуцира вредните ефекти на стареенето и активира механизми за клетъчна адаптация и регенерация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex показва потенциал в рамките на изследователски приложения за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и клетъчния енергиен метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Забавяне на маркери на биологичното стареене</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния и възпалителния стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на когнитивната яснота и невроустойчивост</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на генната експресия чрез NAD+/SIRT1 зависими механизми</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на клетъчна хомеостаза и антиоксидантен капацитет</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици дневно за 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Vitality Complex – Цялостна молекулна стратегия за клетъчно подмладяване</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Със своята тройна формула, обединяваща антиоксидантна защита (Glutathione), NAD+ регенерация (NMN) и епигенетична активация (Resveratrol), Vitality Complex предлага системен подход към изследванията на клетъчното стареене, енергийния метаболизъм и дълголетието. Неговата стабилизирана форма, прецизна дозировка и взаимно усилващ се биологичен ефект го позиционират като премиум продукт в съвременната биология на стареенето и митохондриалната медицина.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cell rejuvenation</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>nad nad+</s:tag>
    <s:tag>nad+</s:tag>
    <s:tag>nad+ цена</s:tag>
    <s:tag>nmn</s:tag>
    <s:tag>resveratrol</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>дълголетие</s:tag>
    <s:tag>клетъчно подмладяване</s:tag>
    <s:tag>ресвератрол</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098791166277</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">269.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098794410309</id>
    <published>2025-06-05T16:06:22+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:06:22+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/zombie-cell-cleanser-senolytic-pen-3ml"/>
    <title>Zombie Cell Cleanser - Senolytic Pen | 3ml</title>
    <s:type>Zombie Cell Cleanser</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/zombie-cell-cleanser.jpg?v=1749128744"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Zombie Cell Cleanser<br>
        <strong>Price: </strong>
            599.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Zombie Cell Cleanser?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser | 3ml Pre-Mixed Pen е стабилизирана формула, която комбинира 10mg фисетин – природен флавоноид със синолитична активност – и 30 Billion екзозоми, извлечени от MUSE MSC стволови клетки. Формулата е предварително смесена и разпределена в 300 единици, създадена за изследователски приложения, насочени към елиминиране на сенесцентни клетки, подобряване на тъканната регенерация и възстановяване на клетъчната комуникация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сенесцентните клетки – известни още като "зомби клетки" – са метаболитно активни, но нефункциониращи клетки, които се натрупват в организма с възрастта и при хронично възпаление. Те отделят вредни сигнали (SASP), които увреждат околните тъкани, потискат регенерацията и ускоряват процесите на стареене. Формулата на Zombie Cell Cleanser е разработена с цел таргетиране и елиминиране на тези клетки, като същевременно предоставя регенеративна подкрепа чрез екзозомите, които пренасят активни РНК, микроРНК и протеини, подпомагащи възстановителните процеси.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser комбинира две напълно различни, но синергично действащи молекули– фисетин, който демонстрира синолитичен ефект върху увредени и стареещи клетки, и екзозоми от MUSE MSC, които стимулират регенерацията чрез междуклетъчно комуникационно презареждане. Това прави продукта особено подходящ за изследователски модели на клетъчно стареене, възстановяване след увреждане и хронично възпаление.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Фисетинът играе ролята на естествен агент за изчистване на увредени клетки, като индуцира апоптоза (програмирана клетъчна смърт) в сенесцентните клетки, без да засяга здравата тъкан. Изследвания показват, че той действа върху пътища, свързани с p53, p21 и BCL-2, като спомага за възстановяване на тъканната хомеостаза и намаляване на системното възпаление.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите, включени във формулата, са добити от MUSE MSC – уникален тип клетки, които проявяват както възстановителен, така и антиинфламаторен профил. Тези екзозоми пренасят сигнални молекули, необходими за реактивация на репаративни процеси, подобряване на микроциркулацията, неоваскуларизация и стимулиране на клетъчна диференциация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Fisetin (10mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Фисетин е полифенолен флавоноид, срещан в плодове като ягоди и ябълки, който демонстрира мощна синолитична активност. За разлика от много антиоксиданти, фисетинът селективно елиминира увредените и нефункциониращи клетки, като потиска SASP (сенесцентно-свързан секреторен фенотип), редуцира възпалението и възстановява нормалната клетъчна сигнализация. Изследванията сочат, че фисетин може да подобри когнитивната функция, да подпомогне съдовата еластичност и да намали риска от стареене-свързани хронични състояния.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Екзозоми от MUSE MSC (30 Billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите представляват нановезикули с диаметър 30–150 nm, които носят биоактивен "товар" от РНК, протеини и липиди, специфични за клетката донор. MUSE MSC клетките са известни с уникалната си способност да издържат на клетъчен стрес и да се диференцират директно в увредени тъкани. Екзозомите, извлечени от тях, спомагат за възстановяване на междуклетъчната комуникация, насърчават клетъчната миграция и намаляват локалното възпаление, като действат като високоточен биологичен сигнален механизъм.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Съчетавайки елиминиращо и възстановяващо действие, Zombie Cell Cleanser предлага иновативен двуфазов подход към справяне със стареенето на клетъчно ниво – премахване на вредните клетки и активиране на нова, функционална тъканна среда.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата на Zombie Cell Cleanser е замислена така, че да постигне ефект в две фази:</span></p>
<ol>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Селективно елиминиране на сенесцентни клетки (с помощта на фисетин) – което освобождава тъканите от възпалителни и нефункционални клетки, които пречат на регенерацията.</span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Молекулярно рестартиране на тъканната регулация (чрез екзозомите от MUSE MSC) – които „възстановяват комуникацията“ между клетките и активират естествените регенеративни сигнали.</span></li>
</ol>
<p dir="ltr"><span>Този подход предоставя уникален модел за биологично почистване и възстановяване, който значително надхвърля ефекта на традиционни антиоксидантни или противовъзпалителни средства. Съчетанието от селективност, прецизност и регенеративна интелигентност прави Zombie Cell Cleanser уникален инструмент в контекста на съвременната синолитична биология.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата Zombie Cell Cleanser демонстрира обещаващ потенциал в рамките на съвременни изследователски протоколи, насочени към подобряване на клетъчната функция и биологичното дълголетие. Комбинираният синолитичен и регенеративен ефект на фисетина и екзозомите от MUSE MSC може да допринесе за:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Селективно елиминиране на сенесцентни клетки – освобождаване на тъканите от нефункционални и възпалително активни клетки, които блокират възстановителните механизми и ускоряват стареенето.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Съществено намаляване на SASP медиатори и хронично нискостепенно възпаление („inflammaging“) – състояние, което се свързва с повечето дегенеративни заболявания, включително кардиометаболитни, невродегенеративни и автоимунни нарушения.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подобрена когнитивна функция и по-добра невронална защита – благодарение на способността на фисетина да преминава хематоенцефалната бариера и да намалява невровъзпалението, както и на ролята на екзозомите в регенерацията на нервната тъкан.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Стимулиране на тъканна регенерация и ускорена клетъчна миграция – екзозомите от Muse MSC клетки съдържат сигнални молекули, които насърчават възстановителни каскади, ангиогенеза и ремоделиране на увредени зони.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Възстановяване на междуклетъчната комуникация и функционална хомеостаза – чрез пренос на регулаторни РНК и протеини, които възстановяват координацията между различните клетъчни популации в засегнати тъкани.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Повишена метаболитна гъвкавост и клетъчна устойчивост – чрез редуциране на оксидативния стрес, нормализиране на енергийния обмен и създаване на среда, благоприятстваща функционалното подмладяване на клетките.</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици веднъж дневно, в продължение на 30 дни, последвани от 45–60 дни почивка, преди започване на следващ цикъл.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете ампулата с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser е предназначен изключително за изследователски цели и се откроява със своя двуфазов механизъм – синолитично елиминиране и регенеративна активация. Неговата прецизно формулирана комбинация от фисетин и екзозоми от MUSE MSC клетки го позиционира като иновативен инструмент в областта на клетъчното прочистване, тъканната хомеостаза и съвременната синолитична биология.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>fisetin</s:tag>
    <s:tag>senolytic</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екзозоми инжектиране</s:tag>
    <s:tag>екзозоми цена</s:tag>
    <s:tag>сенолитици</s:tag>
    <s:tag>фисетин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098794410309</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">599.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040017301829</id>
    <published>2025-04-23T15:28:16+03:00</published>
    <updated>2025-04-23T15:28:16+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/longevity-pen-glutathione-resveratrol-nad"/>
    <title>Longevity Pen | Glutathione, NAD+ &amp; Resveratrol 1200mg/3ml</title>
    <s:type>Longevity Pen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/longevity-pen.jpg?v=1747835243"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Longevity Pen<br>
        <strong>Price: </strong>
            230.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><span>Формула за клетъчна защита, митохондриална подкрепа и дълголетие – в удобна, предварително смесена писалка.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Longevity Pen?</span></h2>
<p dir="ltr"><strong>Longevity Pen | 3ml Pre-Mixed Pen</strong><span> представлява уникална, стабилизирана формула, създадена с научна прецизност и предназначена за изследователски приложения в областта на </span><span>митохондриалната биология</span><span>, </span><span>окислително-редукционния баланс</span><span> и </span><span>биологичното дълголетие</span><span>. Тази синергична комбинация е проектирана да адресира ключови молекулярни механизми, свързани със стареенето и клетъчната дегенерация, включително оксидативния стрес, спад в енергийния метаболизъм и нарушена ДНК репарация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Всяка писалка съдържа прецизно дозирана смес от </span><strong>Glutathione (600mg)</strong><span> – основен ендогенен антиоксидант, </span><strong>Resveratrol (500mg)</strong><span> – мощен епигенетичен модулатор с активност върху SIRT1, и </span><strong>NAD+ (100mg)</strong><span> – ключов коензим, необходим за оптимална митохондриална и клетъчна функция. Формулата е предварително смесена и е разпределена в </span><span>300 единици по 400 микрограма</span><span>, което позволява прецизно, контролирано дозиране в рамките на изследователски протоколи. Уникалният формат на писалка осигурява удобство, точност и стабилност на съставките, което я прави изключително подходяща за протоколи, насочени към клетъчно подмладяване и поддържане на здравословно клетъчно състояние – с балансиран оксидативен статус, достатъчно енергия и ефективни процеси на регенерация, които забавят стареенето и поддържат жизнеността на организма.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Уникалност на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Longevity Pen предлага тристепенна синергична защита, насочена към:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Детоксикация и неутрализация на оксидативния стрес (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/tad-600mg-glutathione" title="tad 600 glutathione" style="color: rgb(43, 0, 255);">Glutathione</a></span>)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Активиране на гени, свързани с дълголетието (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/resveratrol-500mg" title="resveratrol" style="color: rgb(43, 0, 255);">Resveratrol</a></span> / SIRT1 активация)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на енергийния метаболизъм и митохондриалната функция (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/nad-nicotinamide" title="NAD+" style="color: rgb(43, 0, 255);">NAD+</a></span>)</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Подобна формула не само комбинира ключови молекули за поддържане на клетъчното здраве, но и ги доставя във форма, позволяваща равномерно, изследователски контролирано приложение.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът е най-важният ендогенен антиоксидант, участващ в директната неутрализация на свободните радикали, регенерацията на други антиоксиданти и фазата II на чернодробната детоксикация. Изследвания сочат, че повишаването на нивата на глутатион се свързва с подобрен имунен отговор, възстановяване от клетъчен стрес и обща клетъчна устойчивост.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Resveratrol (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ресвератрол е полифенол с доказана способност да активира SIRT1 – ген, свързан с клетъчна устойчивост и удължаване на живота в различни модели. Допълнително, той проявява антиоксидантна активност, подпомага нормалното кръвоснабдяване и има потенциал в модулацията на възпалителни процеси.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>NAD+ (100mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Nicotinamide Adenine Dinucleotide е коензим, критичен за функционирането на митохондриите и ензимите от клас Sirtuins. Нивата на NAD+ спадат с възрастта, което води до понижена клетъчна енергия, намалена ДНК репарация и ускорено стареене. Поддържането или повишаването на NAD+ се свързва с подобрено клетъчно дълголетие, възстановителни процеси и енергийна хомеостаза.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Longevity Pen</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от </span><span>Glutathione</span><span>, </span><span>Resveratrol</span><span> и </span><span>NAD+</span><span> в Longevity Pen е резултат от целенасочено формулиране, при което всеки компонент е избран така, че не просто да допълва, а да </span><span>усилва биологичната активност на останалите</span><span>, създавайки високоефективна синергия на клетъчно ниво.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>Glutathione</strong><span> действа като основна защитна линия срещу оксидативния стрес – неутрализира реактивните кислородни видове (ROS), които биха нарушили функцията на митохондриите и биха ускорили клетъчното стареене. Стабилният редокс баланс, който глутатионът поддържа, е критичен за функционирането на всички клетъчни компоненти, включително и за запазване на целостта на ДНК.</span><span><br><br></span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>Resveratrol</strong><span> активира SIRT1 – дълголетен ген, чиято активност е пряко зависима от наличието на NAD+. Това взаимодействие формира положителна обратна връзка: Resveratrol увеличава ефективността на NAD+-зависимите ензими, които от своя страна регулират клетъчното възстановяване, апоптозата и енергийния метаболизъм.</span><span><br><br></span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>NAD+</strong><span>, от своя страна, играе ролята на метаболитен катализатор, необходим за трансформиране на клетъчната енергия (ATP) и за активирането на редица възстановителни ензими, включително PARP и SIRT семейство. Повишената митохондриална активност, която NAD+ осигурява, е устойчива благодарение на антиоксидантната протекция, предоставена от Glutathione.</span><span><br></span>
</li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази тройна биохимична връзка създава самоподдържащ се цикъл на възстановяване, защита и подмладяване – насочен към оптимизиране на клетъчната среда и удължаване на функционалния живот на клетките.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В рамките на изследователски протоколи, Longevity Pen демонстрира потенциал за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и енергийния метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Забавяне на маркери на клетъчното стареене</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния стрес и възпаление</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на ДНК репарационни процеси</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Обща подкрепа на чернодробната и имунната функция</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>1 единица = </span><span>400mcg общо</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Общо количество в писалка: </span><span>300 единици</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Препоръчителна изследователска схема:</span><span> 20 единици дневно за 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период</span>
</li>
</ul>
<p>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</p>
<p><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Longevity Pen - Премиум клас в научната биорегенерация</span></h2>
<p>С уникалната си комбинация от антиоксидантна защита, митохондриална активация и епигенетична модулация, Longevity Pen се утвърждава като водещ избор за съвременни изследователски практики в областта на anti-aging биологията и клетъчното дълголетие.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>anti age</s:tag>
    <s:tag>longevity pen</s:tag>
    <s:tag>nad+</s:tag>
    <s:tag>resveratrol</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>над+</s:tag>
    <s:tag>ресвератрол</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040017301829</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">230.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15038455939397</id>
    <published>2025-04-22T16:26:09+03:00</published>
    <updated>2025-04-22T16:26:09+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/exoblend-3ml-advanced-formula"/>
    <title>Exoblend 3ml | Advanced Formula</title>
    <s:type>Exoblend</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/exoblend.jpg?v=1747835252"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Exoblend<br>
        <strong>Price: </strong>
            780.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Exoblend?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend | 3ml Pre-Mixed Pen е първокласна биологично активна формула, създадена чрез уникална комбинация от високоефективни съставки с потенциал за мощна регенеративна и възстановителна активност. Всеки флакон от 3ml съдържа внимателно подбрани и прецизно дозирани компоненти, включващи <strong>BPC-157 (5mg), TB-500 (5mg), 10 Billion Exosomes, извлечени от MUSE MSC стволови клетки, PDRN (2.5mg) и екстракт от еленови рога</strong>, събрани в удобна, предварително смесена писалка с обем 300 единици за лесно приложение в изследователски протоколи.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави Exoblend уникален?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend надхвърля традиционните пептидни комбинации чрез интегриране на иновативни биомолекули като екзозоми, извлечени от MUSE MSC и PDRN с доказани пептиди (BPC-157 и TB-500) и природния екстракт от еленови рога. Тази сложна формула активира едновременно множество биологични пътища, включително ангиогенеза, клетъчна миграция, имуномодулация и структурна регенерация на тъкани. Уникалността на Exoblend е в доказаната му способност да постига истинска синергия, която не само допълва, но и значително усилва ефектите на отделните компоненти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>BPC-157 (Body Protection Compound 157)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>BPC-157 е синтетичен пептид с мощни регенеративни свойства. Предклинични проучвания показват, че този пептид може ефективно да стимулира възстановяването на сухожилия, мускули и нервна тъкан, подпомага ангиогенезата чрез активиране на VEGF и регулира възпалителния отговор чрез редуциране на цитокиновата експресия.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>TB-500 (Thymosin Beta-4)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>TB-500 е биологично активен пептид, който насърчава бързата клетъчна миграция и подобрява регенерацията на съединителната тъкан. Научните изследвания го свързват с увеличаване на гъвкавостта, възстановяване на структурната цялост на увредените участъци и насърчаване на общата клетъчна регенерация.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Екзозоми от MUSE MSC Stem Cells (10 billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите са микро-везикули, носещи активни РНК молекули и протеини, извлечени от MUSE MSC стволови клетки. Техният потенциал за подобряване на междуклетъчната комуникация и активиране на естествени регенеративни процеси ги прави изключително ценни за възстановяване на увредени тъкани и подобряване на клетъчната хомеостаза.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>PDRN (Polydeoxyribonucleotide)</span></h3>
<p>PDRN е биоактивна фракция от ДНК, известна с възстановителните си и противовъзпалителни свойства. Действа чрез активиране на A2A аденозиновите рецептори, стимулирайки клетъчното делене, производството на колаген и микроциркулацията, като по този начин насърчава ефективната тъканна регенерация и обновяване.</p>
<h3 dir="ltr"><span>Екстракт от еленови рога (Deer Antler Extract)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екстрактът от еленови рога предоставя природен комплекс от растежни фактори и биоактивни протеини, които имат потенциал за структурна подкрепа на стави, кости и хрущяли, както и за естествено стимулиране на анаболни процеси като IGF-1 сигнализацията.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Exoblend</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В Exoblend, синергията между компонентите е внимателно проектирана и научно подкрепена. Всеки елемент е селектиран да допълва и усилва ефектите на останалите компоненти:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><a href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-5mg" title="BPC-157"><span style="color: rgb(43, 0, 255);">BPC-157</span></a> и <a href="https://dtspharmacybg.com/products/tb-500-5mg" title="TB-500"><span style="color: rgb(43, 0, 255);">TB-500</span></a></span><span> подобряват ангиогенезата и клетъчната миграция;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a style="color: rgb(43, 0, 255);" href="https://dtspharmacybg.com/products/exozomi-100-billions-ot-muse-msc-stvolovi-kletki" title="Екзозоми">Екзозомите</a></span><span> осигуряват ефективна междуклетъчна комуникация;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>PDRN</span><span> допринася с активиране на регенеративни и противовъзпалителни механизми;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Екстрактът от еленови рога</span><span> осигурява структурна и анаболна подкрепа на регенериращите се тъкани.</span>
</li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>На базата на предклинични и научни изследвания, Exoblend демонстрира потенциални ползи, включващи:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване и регенерация на мускулна, сухожилна и нервна тъкан;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на кожната микроциркулация и стимулиране на колагеновата синтеза;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителния отговор и оксидативния стрес;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на общата клетъчна хомеостаза и регенеративния капацитет.</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend е прецизно предварително смесен в писалка с общ обем 300 единици. Примерна изследователска дозировка може да бъде </span><span>10 единици дневно</span><span>, в продължение на около 40 дни приложение. Важно е да се отбележи, че формулата е създадена за системно изследване и не изисква локално приложение в непосредствена близост до третираната зона.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Exoblend е предназначен изключително за изследователски цели и се отличава със своята иновативност, прецизност и уникална комбинация, което го прави един от най-високо оценените продукти в областта на биорегенеративните изследвания.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>bpc-157</s:tag>
    <s:tag>bpc-157 tb-500</s:tag>
    <s:tag>pdrn</s:tag>
    <s:tag>TB-500</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екстракт от еленови рога</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15038455939397</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">780.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812084691269</id>
    <published>2024-02-06T12:01:10+02:00</published>
    <updated>2024-02-06T12:01:10+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-no-dac-5mg-ipamorelin-10mg-blend"/>
    <title>CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) | Blend</title>
    <s:type>CJC 1295 No Dac + Ipamorelin (Blend)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/CJC_1295_No_Dac_5mg_Ipamorelin_10mg.jpg?v=1747836015"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>CJC 1295 No Dac + Ipamorelin (Blend)<br>
        <strong>Price: </strong>
            170.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><span style="font-weight: 400;">CJC-1295 без DAC в комбинация с Ipamorelin е иновативен пептиден бленд, предназначен да стимулира освобождаването на растежен хормон (GH) от хипофизата. Тази уникална комбинация е създадена, за да увеличава ползите от двата пептида, като същевременно намалява потенциалните странични ефекти, свързани с употребата на всяка съставка поотделно.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на CJC 1295 без Dac:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 No DAC действа като аналог на хормона, освобождаващ растежен хормон (GHRH). Това означава, че стимулира хипофизата да произвежда и освобождава повече естествен растежен хормон. В сравнение със стандартния CJC-1295 (с DAC), CJC-1295 без DAC има по-кратък период на действие, което позволява по-точен контрол върху нивата на GH в тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за CJC 1295 No Dac може да прочетете</span><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-cjc-1295-no-dac" title="cjc 1295 no dac" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;"> ТУК.</span></a></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на Ипаморелин:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin е един от най-новите и най-безопасни GH секретагози. Той е селективен агонист на грелиновите рецептори, което означава, че стимулира освобождаването на растежен хормон по начин, който е максимално близък до естествения физиологичен процес. Има минимални странични ефекти и не води до увеличаване на апетита, което е често срещано при други секретагози.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за Ipamorelin може да прочетете </span><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-ipamorelin" title="какво е ипаморелин" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">ТУК.</span></a></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Комбинацията CJC 1295 No Dac и Ipamorelin:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Съчетанието на CJC-1295 No DAC и Ipamorelin представлява впечатляваща комбинация, която максимизира предимствата на двата пептида, като в същото време създава силна синергия за ускоряване на ефектите върху тялото. Този бленд е обект на изследвания, които се фокусират върху неговия потенциал за подпомагане на физическата активност, общото здравословно състояние и проучване на ефектите, свързани със стареенето.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от CJC 1295 No Dac и Ipamorelin:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Когато се комбинират, CJC-1295 No DAC (5mg) и Ipamorelin (10mg) усилват взаимно ефектите си, осигурявайки постоянно и устойчиво увеличение на растежния хормон в тялото. Това води до редица ползи, включително:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрена мускулна маса и сила:</b><span style="font-weight: 400;"> Стимулирането на растежен хормон спомага за ускореното изграждане на мускулна маса и повишаване на физическата сила.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Ефективно намаляване на мастната тъкан:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на GH подпомагат метаболизма и изгарянето на мазнини, водещи до подобрена телесна композиция.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Бързо възстановяване:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличеното производство на GH спомага за бързото възстановяване на тъканите, което е особено полезно след интензивни тренировки или наранявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрено качество на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> Растежният хормон играе ключова роля в регулирането на съня, като подобрява неговото качество и продължителност.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Анти-ейджинг ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на растежен хормон могат да подобрят качеството на кожата, да намалят бръчките и да укрепят костите, което води до забавяне на процесите на стареене.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Този бленд се фокусира върху оптимизацията на физическите показатели и поддържането на общото физическо състояние. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение и дозировка:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) - BLEND зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 10 до 14 единици на ден (разделени на два приема: 5-7 единици сутрин и 5-7 единици вечер).<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва, чрез завъртане от 5 до 7 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 4 до 6 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25мкг. CJC No Dac и 50мкг. Ipamorelin.<br>Една писалка е достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) - BLEND отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. CJC No Dac и 50мкг. Ipamorelin ; 5 единици = 125мкг./250мкг.. ; 7 единици = 175мкг./350мкг. ; 10 единици = 250мкг./500мкг. <span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cjc 1295 no dac</s:tag>
    <s:tag>Cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>Ipamorelin</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>ипаморелин</s:tag>
    <s:tag>пептид cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812084691269</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">170.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744629600581</id>
    <published>2023-12-04T16:08:18+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T16:08:18+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-no-dac-ghrp-6-blend-5-5mg"/>
    <title>CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend) | 5/5mg</title>
    <s:type>CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/CJC_1295_No_Dac_CHRP_6_10mg_2ml.jpg?v=1747835833"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend)<br>
        <strong>Price: </strong>
            149.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend) 5/5mg е специализирана смес от два синтетични пептида, проектирана да стимулира освобождаването на растежен хормон в организма. Тази комбинация съчетава ефектите на CJC 1295 без DAC (Drug Affinity Complex) и GHRP-6 (Growth Hormone Releasing Peptide-6), като предоставя обединена стратегия за подобряване на производството на растежен хормон.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на CJC 1295 без Dac:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 без Dac, познат и като Mod GRF (1-29), е синтетичен аналог на GHRH (Growth Hormone-Releasing Hormone), предназначен за стимулиране на производството и освобождаването на растежен хормон от хипофизата. Той се характеризира с по-дълъг полуживот в сравнение с естествения GHRH, което осигурява удължено действие. Пептидът е популярен в областта на бодибилдинга и антивъзрастовата терапия заради своята способност да подобрява мускулния растеж, телесния състав и общото възстановяване на тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за CJC 1295 без Dac може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-5mg" title="cjc 1295 no dac" style="color: #2b00ff;">ТУК</a></span>.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на GHRP-6:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP-6 (Growth Hormone Releasing Peptide-6) е синтетичен пептид, използван за стимулиране на освобождаването на растежен хормон (GH) от хипофизната жлеза. Този пептид е известен със своите свойства за стимулиране на производството на GH, което го прави обект на интерес в контекста на физическите постижения и оптимизацията на телесните функции. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP-6 също така е известен със своите гладостимулиращи свойства, което може да бъде полезно за индивиди, които се стремят да увеличат калорийния си прием за мускулен растеж. Освен това, той подпомага възстановяването и може да има положително влияние върху съня, което е от ключово значение за цялостното възстановяване на тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за GHRP-6 може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/ghrp-6-5mg" title="ghrp 6" style="color: #2b00ff;">ТУК</a></span>.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Комбинацията CJC 1295 No Dac и GHRP 6:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Съчетанието на CJC 1295 No Dac (5mg) и GHRP 6 (5mg) създава синергия, която умножава силата на двата пептида. Този бленд може да представлява интерес за оптимизиране на физическите показатели, както и за поддържане и подобряване на общото здравословно състояние.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от CJC 1295 No Dac и GHRP 6:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Комбинацията от CJC 1295 No Dac и GHRP-6 предлага множество ползи, особено в контекста на бодибилдинг и фитнес. Съчетанието от тези два пептида може да предостави следните предимства:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Повишено производство на растежен хормон:</b><span style="font-weight: 400;"> И CJC 1295 No Dac и GHRP-6 работят синергично за увеличаване на естественото производство и освобождаване на растежен хормон в тялото, което е ключово за мускулен растеж, възстановяване и общо здраве.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрен мускулен растеж и възстановяване:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на растежен хормон могат да подпомогнат бързото възстановяване след тренировка и да спомогнат за ускорен мускулен растеж.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на телесните мазнини:</b><span style="font-weight: 400;"> Комбинацията може да подпомогне редуцирането на телесните мазнини, което е особено полезно за индивиди, които целят да подобрят телесния си състав.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрено качество на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> GHRP-6 може да подобри качеството на съня, което е важно за възстановяване и общото здраве.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Укрепване на имунната система:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на растежен хормон могат да имат положително влияние върху имунната система.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на кожата и костната плътност:</b><span style="font-weight: 400;"> Растежният хормон играе важна роля в поддържането на здрава кожа и кости.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Увеличаване на енергията и общото благосъстояние:</b><span style="font-weight: 400;"> При изследвания се наблюдават повишени нива на енергия и подобрено общо благосъстояние.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">От комбинацията CJC 1295 No Dac с GHRP-6, е докладвано извличане на максимални ползи от фитнес целите и се подобрява общота физическо и ментално здраве.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение и дозировка:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend) зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 14 до 20 единици на ден (разделени в две дози от 7 до 10 единици сутрин и от 7 до 10 единици вечер).<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва, чрез завъртане от 7 до 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 4 до 6 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25мкг. CJC No Dac и 25мкг. GHRP-6.<br>Една писалка е достатъчна за 10-15 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка CJC 1295 No Dac (5mg) + GHRP-6 (5mg) - BLEND отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. CJC No Dac и 25мкг. GHRP6 ; 5 единици = 125мкг./125мкг. ; 7 единици = 175мкг./175мкг. ; 10 единици = 250мкг./250мкг.<span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cjc 1295 no dac</s:tag>
    <s:tag>Cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>пептид ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744629600581</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">149.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8687366701381</id>
    <published>2023-10-09T15:14:23+03:00</published>
    <updated>2023-10-09T15:14:23+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-tb-500-blend-5-5mg"/>
    <title>BPC-157 + TB-500 (Blend) | 5/5mg</title>
    <s:type>Пептиди bpc-157 + tb-500</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Tb_500_bpc_157.jpg?v=1747836128"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептиди bpc-157 + tb-500<br>
        <strong>Price: </strong>
            179.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">BPC-157 и TB-500 представляват мощна комбинация от пептиди, включени в една писалка за максимално удобство и ефективност. Тази формула е обект на изследвания, насочени към потенциалните й свойства, свързани с подобряване на физическото състояние и подпомагане на възстановителните процеси след различни физически натоварвания.</span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Основни характеристики на BPC-157</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">BPC-157 е биоактивен пептид, произлизащ от белтъка, който се намира в стомашните сокове. Известен е със своите възстановителни свойства, помагащи за регенерацията и лечението на различни видове тъкани, включително мускули и нерви. </span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Повече информация за BPC-157 може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="bpc-157 peptide" href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-5mg">ТУК.</a></span></span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Основни характеристики на TB-500</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">TB-500 е пептид, който се използва активно за подпомагане на възстановяването след травми или операции. Той стимулира активността на клетките, участващи в регенерацията на тъканите, и по-специално на тендоните, мускулите, костите и кожата. TB-500 има противовъзпалителни свойства и усилва мобилността, като подпомага също и функционалността на ставите.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Повече информация за TB-500 може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="peptide tb 500" href="https://dtspharmacybg.com/products/tb-500-5mg">ТУК.</a></span></span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Комбинацията BPC-157 и TB-500</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Съчетанието на BPC-157 (5mg) и TB-500 (5mg) създава синергия, която умножава възстановителните и регенеративните свойства на двата пептида. Този бленд е обект на изследвания, фокусирани върху неговите потенциални ефекти за подпомагане на възстановителните процеси след физически натоварвания или други условия. Интерес е проявен и към възможните му свойства за поддържане и подобряване на общото физическо състояние.</span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Ползи от BPC-157 и TB-500:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Съчетанието на BPC-157 и TB-500 в една пептидна писалка предлага множество ползи:</span></p>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Ускорено възстановяване: Подпомага бързото възстановяване след физическа активност или травми, като съкращава периода на рехабилитация.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Регенерация на тъкани: Стимулира регенерацията на мускулни, тендонни и други тъкани, подпомага заздравяването на рани.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Противовъзпалителни свойства: Успокоява възпаления, намалява болката и подобрява общото функциониране на засегнатите области.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрена мобилност: Увеличава гъвкавостта и подвижността на ставите, което е особено важно за спортисти и възрастни.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Сърдечно-съдова подкрепа: Подпомага здравето на сърдечно-съдовата система, подобрява кръвообращението и намалява риска от сърдечни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобряване на храносмилането: Подкрепя здравето на стомашно-чревния тракт.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подкрепа при артрит: Оказва положително влияние при артрит и други възпалителни заболявания на ставите.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подпомага регенерацията и подобрява състоянието на кожата, като помага за по-бързо възстановяване след кожни травми или операции.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Предотвратява мускулни разкъсвания и други травми, като укрепва тъканите и подобрява тяхната функционалност.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подкрепя имунната система, укрепва организма и подобрява общото физическо и психическо здраве.</span></li>
</ul>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Приложение и дозировка:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1">Правилният прием и дозировка на BPC-157 + TB-500 (Blend) зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 10 до 15 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане от 10 до 15 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава 45 дни.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25мкг. BPC-157 и 25мкг. TB-500.<br>Една писалка BPC-157 + TB-500 (Blend) е достатъчна за 15-20 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка BPC-157 (5mg) + TB-500 (5mg) - BLEND отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. BPC157 и 25мкг. TB500 ; 5 единици = 125мкг./125мкг. ; 10 единици = 250мкг./250мкг. ; 15 единици = 375мкг./375мкг. ; 16 единици = 400мкг./400мкг.<span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"></span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>bpc-157</s:tag>
    <s:tag>bpc-157 tb-500</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>tb-500</s:tag>
    <s:tag>пептид bpc 157 tb 500</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:tag>пептиди за контузии</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8687366701381</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">179.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
