<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/nai-prodavani-prodykti.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2025-04-23T15:28:16+03:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040017301829</id>
    <published>2025-04-23T15:28:16+03:00</published>
    <updated>2025-04-23T15:28:16+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/longevity-pen-glutathione-resveratrol-nad"/>
    <title>Longevity Pen | Glutathione, NAD+ &amp; Resveratrol 1200mg/3ml</title>
    <s:type>Longevity Pen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/longevity-pen.jpg?v=1747835243"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Longevity Pen<br>
        <strong>Price: </strong>
            230.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><span>Формула за клетъчна защита, митохондриална подкрепа и дълголетие – в удобна, предварително смесена писалка.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Longevity Pen?</span></h2>
<p dir="ltr"><strong>Longevity Pen | 3ml Pre-Mixed Pen</strong><span> представлява уникална, стабилизирана формула, създадена с научна прецизност и предназначена за изследователски приложения в областта на </span><span>митохондриалната биология</span><span>, </span><span>окислително-редукционния баланс</span><span> и </span><span>биологичното дълголетие</span><span>. Тази синергична комбинация е проектирана да адресира ключови молекулярни механизми, свързани със стареенето и клетъчната дегенерация, включително оксидативния стрес, спад в енергийния метаболизъм и нарушена ДНК репарация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Всяка писалка съдържа прецизно дозирана смес от </span><strong>Glutathione (600mg)</strong><span> – основен ендогенен антиоксидант, </span><strong>Resveratrol (500mg)</strong><span> – мощен епигенетичен модулатор с активност върху SIRT1, и </span><strong>NAD+ (100mg)</strong><span> – ключов коензим, необходим за оптимална митохондриална и клетъчна функция. Формулата е предварително смесена и е разпределена в </span><span>300 единици по 400 микрограма</span><span>, което позволява прецизно, контролирано дозиране в рамките на изследователски протоколи. Уникалният формат на писалка осигурява удобство, точност и стабилност на съставките, което я прави изключително подходяща за протоколи, насочени към клетъчно подмладяване и поддържане на здравословно клетъчно състояние – с балансиран оксидативен статус, достатъчно енергия и ефективни процеси на регенерация, които забавят стареенето и поддържат жизнеността на организма.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Уникалност на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Longevity Pen предлага тристепенна синергична защита, насочена към:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Детоксикация и неутрализация на оксидативния стрес (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/tad-600mg-glutathione" title="tad 600 glutathione" style="color: rgb(43, 0, 255);">Glutathione</a></span>)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Активиране на гени, свързани с дълголетието (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/resveratrol-500mg" title="resveratrol" style="color: rgb(43, 0, 255);">Resveratrol</a></span> / SIRT1 активация)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на енергийния метаболизъм и митохондриалната функция (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/nad-nicotinamide" title="NAD+" style="color: rgb(43, 0, 255);">NAD+</a></span>)</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Подобна формула не само комбинира ключови молекули за поддържане на клетъчното здраве, но и ги доставя във форма, позволяваща равномерно, изследователски контролирано приложение.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът е най-важният ендогенен антиоксидант, участващ в директната неутрализация на свободните радикали, регенерацията на други антиоксиданти и фазата II на чернодробната детоксикация. Изследвания сочат, че повишаването на нивата на глутатион се свързва с подобрен имунен отговор, възстановяване от клетъчен стрес и обща клетъчна устойчивост.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Resveratrol (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ресвератрол е полифенол с доказана способност да активира SIRT1 – ген, свързан с клетъчна устойчивост и удължаване на живота в различни модели. Допълнително, той проявява антиоксидантна активност, подпомага нормалното кръвоснабдяване и има потенциал в модулацията на възпалителни процеси.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>NAD+ (100mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Nicotinamide Adenine Dinucleotide е коензим, критичен за функционирането на митохондриите и ензимите от клас Sirtuins. Нивата на NAD+ спадат с възрастта, което води до понижена клетъчна енергия, намалена ДНК репарация и ускорено стареене. Поддържането или повишаването на NAD+ се свързва с подобрено клетъчно дълголетие, възстановителни процеси и енергийна хомеостаза.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Longevity Pen</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от </span><span>Glutathione</span><span>, </span><span>Resveratrol</span><span> и </span><span>NAD+</span><span> в Longevity Pen е резултат от целенасочено формулиране, при което всеки компонент е избран така, че не просто да допълва, а да </span><span>усилва биологичната активност на останалите</span><span>, създавайки високоефективна синергия на клетъчно ниво.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>Glutathione</strong><span> действа като основна защитна линия срещу оксидативния стрес – неутрализира реактивните кислородни видове (ROS), които биха нарушили функцията на митохондриите и биха ускорили клетъчното стареене. Стабилният редокс баланс, който глутатионът поддържа, е критичен за функционирането на всички клетъчни компоненти, включително и за запазване на целостта на ДНК.</span><span><br><br></span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>Resveratrol</strong><span> активира SIRT1 – дълголетен ген, чиято активност е пряко зависима от наличието на NAD+. Това взаимодействие формира положителна обратна връзка: Resveratrol увеличава ефективността на NAD+-зависимите ензими, които от своя страна регулират клетъчното възстановяване, апоптозата и енергийния метаболизъм.</span><span><br><br></span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>NAD+</strong><span>, от своя страна, играе ролята на метаболитен катализатор, необходим за трансформиране на клетъчната енергия (ATP) и за активирането на редица възстановителни ензими, включително PARP и SIRT семейство. Повишената митохондриална активност, която NAD+ осигурява, е устойчива благодарение на антиоксидантната протекция, предоставена от Glutathione.</span><span><br></span>
</li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази тройна биохимична връзка създава самоподдържащ се цикъл на възстановяване, защита и подмладяване – насочен към оптимизиране на клетъчната среда и удължаване на функционалния живот на клетките.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В рамките на изследователски протоколи, Longevity Pen демонстрира потенциал за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и енергийния метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Забавяне на маркери на клетъчното стареене</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния стрес и възпаление</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на ДНК репарационни процеси</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Обща подкрепа на чернодробната и имунната функция</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>1 единица = </span><span>400mcg общо</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Общо количество в писалка: </span><span>300 единици</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Препоръчителна изследователска схема:</span><span> 20 единици дневно за 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период</span>
</li>
</ul>
<p>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</p>
<p><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Longevity Pen - Премиум клас в научната биорегенерация</span></h2>
<p>С уникалната си комбинация от антиоксидантна защита, митохондриална активация и епигенетична модулация, Longevity Pen се утвърждава като водещ избор за съвременни изследователски практики в областта на anti-aging биологията и клетъчното дълголетие.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>anti age</s:tag>
    <s:tag>longevity pen</s:tag>
    <s:tag>nad+</s:tag>
    <s:tag>resveratrol</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>над+</s:tag>
    <s:tag>ресвератрол</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040017301829</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">230.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9683964690757</id>
    <published>2024-09-16T15:39:57+03:00</published>
    <updated>2024-09-16T15:39:57+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/retatrutide-6mg-12mg"/>
    <title>Ретатрутид (Retatrutide) | 6mg/12mg</title>
    <s:type>Пептид Retatrutide</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/retatrutide_6mg_1_2_ml.jpg?v=1747835423"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Retatrutide<br>
        <strong>Price: </strong>
            255.00 - 470.00
            <a href="https://dtspharmacybg.com/products/retatrutide-6mg-12mg">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво е Retatrutide?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Retatrutide е експериментален продукт, разработен за лечение на затлъстяване и свързани метаболитни заболявания, като диабет тип 2. То представлява агонист на множество рецептори за хормони, които регулират апетита и метаболизма в организма. Основната цел на Retatrutide е да подпомага загубата на тегло, като намалява апетита, повишава усещането за ситост и регулира метаболизма на глюкозата.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Механизмът на действие на Ретатрутид включва взаимодействие с три хормона: </span><span>GLP-1 (глюкагоноподобен пептид-1)</span><span>, </span><span>GIP (глюкозо-зависим инсулинотропен пептид)</span><span> и </span><span>глюкагон</span><span>. Тези хормони играят ключова роля в контролирането на апетита, секрецията на инсулин и разграждането на мазнините.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Retatrutide се разглежда с голям интерес като част от ново поколение продукти за отслабване, които се разработват с цел да предложат по-ефективни и дълготрайни решения за контрол на телесното тегло и метаболитни заболявания.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какви са ползите от Retatrutide?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Този пептид предлага редица ползи, особено в контекста на загуба на тегло и контрол на метаболитни заболявания като диабет тип 2. Ето основните ползи от приема му:</span><b></b></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Значителна загуба на тегло:</span><span> Retatrutide е разработен за изследване на състояния, свързани със затлъстяване и наднормено тегло. В клинични проучвания е показано, че води до значителна и устойчива загуба на тегло чрез намаляване на апетита и увеличаване на усещането за ситост. В някои от проучванията потребителите са загубили до 24% от телесното си тегло след продължителна терапия.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подобряване на контрола на кръвната захар:</span><span> Ретатрутид регулира метаболизма на глюкозата, което е особено полезно в контекста на диабет тип 2. Като агонист на GLP-1 рецептора, той повишава секрецията на инсулин и подобрява контрола на кръвната захар, като понижава нивата на глюкоза след хранене.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Регулиране на хормоните, свързани с апетита и метаболизма:</span><span> Механизмът на действие на продукта включва активиране на три хормона: GLP-1, GIP и глюкагон. Това помага за по-добър контрол върху апетита и изгарянето на мазнини, което води до по-ефективно отслабване.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Намаляване на сърдечно-съдовия риск:</span><span> Чрез редукция на теглото и подобряване на метаболитния профил (кръвна захар, холестерол), Ретатрутид може да намали риска от сърдечно-съдови заболявания, които често са свързани със затлъстяването и диабета.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подобряване на липидния профил:</span><span> Ретатрутид може също да помогне за понижаване на нивата на "лошия" LDL холестерол и триглицеридите, което допълнително подобрява общото здраве.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Възможност за лечение на чернодробни заболявания (NAFLD/NASH): </span><span>Retatrutide се изследва и за потенциални ползи при лечение на безалкохолна мастна чернодробна болест (NAFLD) и неалкохолен стеатохепатит (NASH), които са свързани с метаболитни нарушения.</span>
</li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тези свойства правят Retatrutide обект на интерес в изследвания, свързани със затлъстяване, диабет тип 2 и други метаболитни състояния.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Клинични изпитания на Ретатрутид и резултатите от тях:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Клиничните изпитания на Retatrutide са насочени към изследване на ефективността му за загуба на тегло и лечение на метаболитни заболявания като диабет тип 2 и затлъстяване. До момента проучванията показват обещаващи резултати, които го позиционират като потенциално ефективно решение за контрол на телесното тегло.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Фаза 1 на клиничните изпитания:</span></h3>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Цел</span><span>: Да се оцени безопасността, поносимостта и първоначалната ефикасност на продукта.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Резултати</span><span>: В първите фази на изпитанията Ретатрутид показва значителен ефект върху загубата на тегло и контрол на апетита. Участници с наднормено тегло и затлъстяване са докладвали постепенна и устойчива загуба на тегло, без значителни странични ефекти.</span>
</li>
</ul>
<h3 dir="ltr"><span>Фаза 2 на клиничните изпитания:</span></h3>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Цел</span><span>: Да се проучи дозировката и да се потвърдят първоначалните резултати относно загубата на тегло и метаболитния ефект.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Дизайн на изследването</span><span>: Участниците с наднормено тегло и затлъстяване, някои от които с придружаващи заболявания като диабет тип 2.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Резултати</span><span>: Участниците са показали значителна загуба на тегло. В зависимост от дозировката, в края на проучването участници са загубили между 15% и 24% от телесното си тегло след около 48 седмици терапия. Подобрение в показателите на кръвната захар и инсулиновата чувствителност, което е от значение в контекста на диабет тип 2.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Дозозависими ефекти</span><span>: По-високите дози на Retatrutide са довели до по-добри резултати, но и до повишена честота на странични ефекти като гадене и стомашно-чревни проблеми, които са типични за продукти от този клас (GLP-1 агонисти).</span>
</li>
</ul>
<h3 dir="ltr"><span>Фаза 3:</span></h3>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Цел</span><span>: Да се потвърдят ефикасността и безопасността при по-голям брой участници и за по-дълъг период от време.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Фаза 3 изследва и дългосрочните ползи от приложението, като се фокусира върху намаляването на сърдечно-съдовия риск и подобрението в чернодробната функция при участници с мастна чернодробна болест (NAFLD/NASH).</span></li>
</ul>
<h3 dir="ltr"><span>Основни резултати от клиничните изпитания:</span></h3>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Значителна загуба на тегло</span><span>: Участниците са показали загуба на тегло от 15% до 24% в зависимост от дозировката и продължителността на лечението. Това прави Retatrutide един от най-ефективните продукти за загуба на тегло в клинични изпитания до момента.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подобрение на метаболитни показатели</span><span>: Приложението е доказало ефективност при понижаване на кръвната захар, подобряване на инсулиновата чувствителност и липидния профил.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Странични ефекти</span><span>: Най-честите странични ефекти включват стомашно-чревни проблеми като гадене и диария, особено при по-високи дози. Те обаче са били обратими и не са довели до сериозни усложнения.</span>
</li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Retatrutide продължава да бъде изследван в различни клинични изпитания, за да се определи дългосрочната му безопасност и ефикасност. Текущите резултати сочат, че той може да се превърне в ключов продукт в лечението на затлъстяването и свързаните с него заболявания.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Правилен прием и дозировка на Retatrutide:</span></h2>
<p dir="ltr"><strong>Дозировка на Retatrutide:</strong><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Дозировката на Retatrutide варира в зависимост от специфичните условия, поради което е препоръчителна консултация с квалифициран специалист за определяне на подходящата доза и метод на приложение.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><strong>Начин на прием:</strong><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Retatrutide се приема чрез подкожно инжектиране веднъж седмично. Началната доза на продукта обикновено е 2мг., като може да бъде увеличена до 6мг. или 8мг. в зависимост от условията. При пропуск на доза от Retatrutide е необходимо тя да бъде приложена възможно най-скоро, но без да бъде прилагана двойна доза.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><strong>Допълнителни инструкции за употреба:</strong><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица е равна на 1 от деленията на програматора (или числото, което се показва при завъртане на дозатора).</span><span><br></span><span>Инжектира се в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><strong>Информация за писалките:</strong><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Една писалка <strong>Ретатрутид от 6мг.</strong> съдържа 120 единици по 50мкг. Примерни пресметнати единици за Retatrutide 6мг., отговарящи на мг/мкг:</span><b></b></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>1 единица = 50мкг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>10 единици = 0.50мг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>20 единици = 1мг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>30 единици = 1.5мг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>40 единици = 2мг.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Една писалка <strong>Ретатрутид от 12мг.</strong> съдържа 120 единици по 100мкг. Примерни пресметнати единици за Retatrutide 12мг., отговарящи на мг/мкг:</span><b></b></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>1 единица = 100мкг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>10 единици = 1мг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>20 единици = 2мг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>25 единици = 2.5мг.</span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>40 единици = 4мг.</span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>60 единици = 6мг. </span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от Ретатрутид:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Retatrutide, както всички други продукти, може да предизвика някои странични ефекти, въпреки че появата им не е задължителна. Най-честите нежелани реакции са свързани с храносмилателната система, тъй като засяга хормоните, регулиращи апетита и метаболизма. Важно е да се отбележи, че страничните ефекти при по-високи дози могат да бъдат по-изразени.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Гадене:</span><span> </span><span>Една от най-често съобщаваните странични реакции при употреба на Retatrutide. Гаденето обикновено е леко до умерено, но може да бъде по-силно при по-високи дози. Обикновено намалява с времето, след адаптация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Повръщане:</span><span> Докладвани са случаи на</span><span> повръщане, особено в началото на лечението или при бързо увеличаване на дозата.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Диария или запек:</span><span> </span><span>Промени в храносмилателната система, включително диария или запек, също са често срещани реакции. Това може да бъде временно, но понякога се налага корекция на дозата.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Умора: Може да се появи чувство на умора или слабост, особено в началните етапи на лечението.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Повишаване на сърдечната честота:</span><span> </span><span>Възможно е леко повишаване на пулса по време на физическа активност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Важно е да се подчертае, че повечето странични ефекти на Ретатрутид са обратими и лесно управляеми. Въпреки това, е необходимо наблюдение от квалифициран специалист по време на приложението, за да се осигури безопасност и ефективност.</span><span></span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>retatrutide</s:tag>
    <s:tag>retatrutide цена</s:tag>
    <s:tag>пептид retatrutide</s:tag>
    <s:tag>ретатрутид</s:tag>
    <s:tag>ретатрутид цена</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9683964690757</id>
      <title>Retatrutide 6mg</title>
      <s:price currency="BGN">255.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9683964690757</id>
      <title>Retatrutide 12mg</title>
      <s:price currency="BGN">470.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812084691269</id>
    <published>2024-02-06T12:01:10+02:00</published>
    <updated>2024-02-06T12:01:10+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-no-dac-5mg-ipamorelin-10mg-blend"/>
    <title>CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) | Blend</title>
    <s:type>CJC 1295 No Dac + Ipamorelin (Blend)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/CJC_1295_No_Dac_5mg_Ipamorelin_10mg.jpg?v=1747836015"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>CJC 1295 No Dac + Ipamorelin (Blend)<br>
        <strong>Price: </strong>
            170.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><span style="font-weight: 400;">CJC-1295 без DAC в комбинация с Ipamorelin е иновативен пептиден бленд, предназначен да стимулира освобождаването на растежен хормон (GH) от хипофизата. Тази уникална комбинация е създадена, за да увеличава ползите от двата пептида, като същевременно намалява потенциалните странични ефекти, свързани с употребата на всяка съставка поотделно.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на CJC 1295 без Dac:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 No DAC действа като аналог на хормона, освобождаващ растежен хормон (GHRH). Това означава, че стимулира хипофизата да произвежда и освобождава повече естествен растежен хормон. В сравнение със стандартния CJC-1295 (с DAC), CJC-1295 без DAC има по-кратък период на действие, което позволява по-точен контрол върху нивата на GH в тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за CJC 1295 No Dac може да прочетете</span><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-cjc-1295-no-dac" title="cjc 1295 no dac" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;"> ТУК.</span></a></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на Ипаморелин:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin е един от най-новите и най-безопасни GH секретагози. Той е селективен агонист на грелиновите рецептори, което означава, че стимулира освобождаването на растежен хормон по начин, който е максимално близък до естествения физиологичен процес. Има минимални странични ефекти и не води до увеличаване на апетита, което е често срещано при други секретагози.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за Ipamorelin може да прочетете </span><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-ipamorelin" title="какво е ипаморелин" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">ТУК.</span></a></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Комбинацията CJC 1295 No Dac и Ipamorelin:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Съчетанието на CJC-1295 No DAC и Ipamorelin представлява впечатляваща комбинация, която максимизира предимствата на двата пептида, като в същото време създава силна синергия за ускоряване на ефектите върху тялото. Този бленд е обект на изследвания, които се фокусират върху неговия потенциал за подпомагане на физическата активност, общото здравословно състояние и проучване на ефектите, свързани със стареенето.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от CJC 1295 No Dac и Ipamorelin:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Когато се комбинират, CJC-1295 No DAC (5mg) и Ipamorelin (10mg) усилват взаимно ефектите си, осигурявайки постоянно и устойчиво увеличение на растежния хормон в тялото. Това води до редица ползи, включително:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрена мускулна маса и сила:</b><span style="font-weight: 400;"> Стимулирането на растежен хормон спомага за ускореното изграждане на мускулна маса и повишаване на физическата сила.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Ефективно намаляване на мастната тъкан:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на GH подпомагат метаболизма и изгарянето на мазнини, водещи до подобрена телесна композиция.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Бързо възстановяване:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличеното производство на GH спомага за бързото възстановяване на тъканите, което е особено полезно след интензивни тренировки или наранявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрено качество на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> Растежният хормон играе ключова роля в регулирането на съня, като подобрява неговото качество и продължителност.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Анти-ейджинг ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на растежен хормон могат да подобрят качеството на кожата, да намалят бръчките и да укрепят костите, което води до забавяне на процесите на стареене.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Този бленд се фокусира върху оптимизацията на физическите показатели и поддържането на общото физическо състояние. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение и дозировка:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) - BLEND зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 10 до 14 единици на ден (разделени на два приема: 5-7 единици сутрин и 5-7 единици вечер).<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва, чрез завъртане от 5 до 7 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 4 до 6 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25мкг. CJC No Dac и 50мкг. Ipamorelin.<br>Една писалка е достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) - BLEND отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. CJC No Dac и 50мкг. Ipamorelin ; 5 единици = 125мкг./250мкг.. ; 7 единици = 175мкг./350мкг. ; 10 единици = 250мкг./500мкг. <span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cjc 1295 no dac</s:tag>
    <s:tag>Cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>Ipamorelin</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>ипаморелин</s:tag>
    <s:tag>пептид cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812084691269</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">170.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744515764549</id>
    <published>2023-12-04T13:57:42+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T13:57:42+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/epitalon-20mg"/>
    <title>Epitalon | 20mg</title>
    <s:type>Пептид Epitalon</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Epitalon_20mg.jpg?v=1747835795"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Epitalon<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Epitalon?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon (известен също като Epithalon или Epithalone) е пептид, използван в антивъзрастовата медицина (ANTI-AGING). Той е синтетичен аналог на естествено съществуващия пептид, наречен Epithalamin, който се произвежда в епифизната жлеза. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon е изследван за своя потенциал да стимулира теломеразата, ензим, който подпомага поддържането и удължаването на теломерите в клетките. Теломерите са структури на краищата на хромозомите, които защитават генетичния материал и се свързват с процеса на стареене. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Смята се, че Epitalon може да има антивъзрастови и антиоксидантни ефекти, макар че научните изследвания в тази област все още са ограничени и са необходими повече изследвания за потвърждаване на неговите ефекти.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Как действа Epitalon?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon действа чрез влияние върху различни биологични процеси на клетъчно ниво, като основният му механизъм на действие се счита, че е свързан със стимулирането на производството на теломераза, ензим, който участва в поддържането и удължаването на теломерите на краищата на хромозомите. Ето по-подробен преглед на механизма на действие на Epitalon:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на Теломеразата: Теломерите са защитни последователности от ДНК на краищата на хромозомите, които се съкращават при всяко клетъчно делене, водещи до клетъчно стареене. Epitalon стимулира активността на теломеразата, ензима, отговорен за добавяне на ДНК последователности към теломерите, което помага да се запази тяхната дължина и предотврати клетъчното стареене.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Антиоксидантни Ефекти: Epitalon може да има антиоксидантни свойства, което означава, че помага в намаляването на оксидативния стрес в клетките, причинен от свободните радикали. Това може да предпази клетките от увреждане и да подобри тяхното общо здраве.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Регулиране на Циркадния Ритъм: Epitalon може да влияе на циркадния ритъм, което е вътрешният часовник на тялото, регулиращ съня и бодростта. Това може да подобри качеството на съня и общата регулация на физиологичните процеси.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Подобряване на Имунната Функция: Има предположения, че Epitalon може да стимулира имунната система, което укрепва способността на организма да се бори с инфекциите и заболяванията.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Потенциално Влияние върху Хормоналния Баланс: Epitalon може да влияе на различни хормони в тялото, което помага за поддържане на хормоналния баланс и оптимизиране на различни телесни функции.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Epitalon?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon е обект на изследвания и дискусии в областта на антивъзрастовата медицина (ANTI-AGING), като се свързва с различни потенциални ползи:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Удължаване на теломерите: </b><span style="font-weight: 400;">Теломерите са краищата на хромозомите, които се съкращават при всяко клетъчно делене, водещи до стареене на клетките. Епиталон се предполага, че стимулира активността на теломеразата, ензим, който удължава теломерите, потенциално забавяйки стареенето на клетъчно ниво.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на клетъчната регенерация:</b><span style="font-weight: 400;"> Този пептид може да стимулира процесите, които помагат на клетките да се възстановяват и обновяват, което е важно за поддържането на здравето на различни тъкани и органи.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антивъзрастови ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Чрез удължаването на теломерите и подобряване на клетъчната регенерация, Epitalon може да помогне в намаляването на видимите и физиологични ефекти на стареенето.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> Епиталон може да влияе на циркадния ритъм и да подобри качеството на съня, което е важно за общото здраве и благополучие.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антиоксидантни свойства:</b><span style="font-weight: 400;"> Той може да помогне в борбата с оксидативния стрес, който е ключов фактор в процеса на стареене и развитието на хронични заболявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на имунната функция:</b><span style="font-weight: 400;"> Епиталон може да стимулира и подсилва имунната система, което помага на тялото да се бори с инфекции и заболявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на риска от невродегенеративни заболявания:</b><span style="font-weight: 400;"> Потенциалната защита на мозъчните клетки може да намали риска от заболявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Защита на сърдечно-съдовата система:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да подпомогне здравето на сърдечно-съдовата система чрез намаляване на възпалителните процеси и подобряване на метаболитните функции.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на хормоналния баланс</b><span style="font-weight: 400;">: Epitalon може да има влияние върху различни хормони в тялото, което помага за поддържане на хормоналния баланс.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на възпалението:</b><span style="font-weight: 400;"> Възможните противовъзпалителни свойства на Epitalon помагат в намаляването на хроничното възпаление, което е свързано с много заболявания.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Въпреки тези потенциални ползи, научните изследвания на Epitalon все още са в ранен етап и много от твърденията за ползите му се нуждаят от по-задълбочени проучвания. Консултация с медицински специалист е препоръчителна.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Epitalon:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на Epitalon зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 3мг. до 5мг. един път на ден, като дозата може да бъде увеличена и до 10мг.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на Epitalon е от 30 до 50 единици на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане от 30 до 50 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължителността на цикъла с този пептид продължава 15-20 дни, след което е необходима почивка около 15 дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 100 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка Epitalon (20мг) е достатъчна за около 5-10 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка Epitalon (20мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 100мкг. ; 5 единици = 500мкг. ; 10 единици = 1мг. ; 30 единици = 3мг. ; 40 единици = 4мг. ; 50 единици = 5мг. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Епиталон:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Въпреки ограничените налични данни за Epitalon, са докладвани някои леки до умерени странични ефекти в резултат на употребата му, особенно при неправилна дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Леки реакции на мястото на инжектиране: Може да причини зачервяване, лека болка или дискомфорт на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Промени в съня: Съобщават се промени в съня, включително затруднения при заспиване или прекомерна сънливост.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Възможни хормонални промени: Epitalon може да влияе на някои хормонални нива, което може да доведе до промени в настроението или други хормонално-свързани промени.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Леко усещане за умора: Може да се появи усещане за умора или лека слабост, особено в началните етапи на употреба.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че тези нежелани реакции може да не се проявят и могат да варират в зависимост от индивидуалните условия.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>epitalon</s:tag>
    <s:tag>Epithalon</s:tag>
    <s:tag>Epithalone</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>епиталон</s:tag>
    <s:tag>пептид epitalon</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744515764549</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8734330618181</id>
    <published>2023-11-24T16:15:13+02:00</published>
    <updated>2023-11-24T16:15:13+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/pen-needles"/>
    <title>Pen Needles (игли) | 20/50бр. | 32G*5mm.</title>
    <s:type>Pen Needles - игли</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/igli-20-broq.jpg?v=1753173212"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Pen Needles - игли<br>
        <strong>Price: </strong>
            8.00 - 17.50
            <a href="https://dtspharmacybg.com/products/pen-needles">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Размер и количество:</strong> Размера на иглите е 5мм., а кутиите съдържат 20 и 50 броя игли.</p>
<p><strong>Комфорт и безболезненост:</strong> Тънък дизайн и остър връх на иглите, което гарантира по-малко болка и дискомфорт по време на употреба.<br><br><strong>Съвместимост:</strong> Иглите са съвместими с повечето марки и модели инсулинови писалки на пазара.<br><br><strong>Стерилност и безопасност:</strong> Всяка игла е индивидуално опакована и стерилизирана за максимална безопасност и хигиена.<br><br><strong>Лесна употреба:</strong> Иглите лесно се монтират и демонтират от писалката.<br></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>pen needles</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>игли</s:tag>
    <s:tag>игли за пептиди</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8734330618181</id>
      <title>20 броя</title>
      <s:price currency="BGN">8.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8734330618181</id>
      <title>50 броя</title>
      <s:price currency="BGN">17.50</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8711014711621</id>
    <published>2023-11-02T16:14:27+02:00</published>
    <updated>2023-11-02T16:14:27+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/somatropin-hormon-na-razteja-30-iu-9-9mg"/>
    <title>Somatropin HGH (Human Growth Hormone) 30 IU | 9.9mg</title>
    <s:type>Соматропин - хормон на растежа</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/somatropin_9.9mg_3ml.jpg?v=1751034381"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Соматропин - хормон на растежа<br>
        <strong>Price: </strong>
            149.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Соматропин (Somatropin)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Соматропин, известен още като соматотропен хормон (STH) или човешки растежен хормон (HGH), е пептиден хормон, който стимулира растежа, възпроизводството на клетки и регенерацията на клетки в човешкия организъм.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Производството и излъчването на соматропин се контролират от хипоталамуса и хипофизната жлеза. Специфични стимули като сън, упражнения и стрес провокират хипоталамуса да изпраща невротрансмитери и пептиди към хипофизната жлеза, която от своя страна отделя соматропин в кръвообращението.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Соматропин действа директно на тъканите, както и косвено чрез стимулиране на производството на други хормони и растежни фактори, които подпомагат растежа на костите, увеличаването на мускулната маса и стимулирането на протеиновия синтез. Освен това, той участва в метаболизма на мазнините и въглехидратите, помагайки на тялото да управлява тяхната употреба.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Соматотропин (Хормон на растежа)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Соматотропин (хормон на растежа) играе ключова роля в човешкото тяло и има множество ползи:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Стимулиране на растежа:</strong> Най-известната роля на соматотропина е да стимулира растежа на костите и мускулите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Възстановяване и регенерация на тъканите:</strong> Хормонът на растежа подпомага възстановяването на тъкани след наранявания и способства за регенерацията на клетките, което е важно за поддържането на здрава кожа, кости и органи.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Метаболизъм на мазнините:</strong> Той помага в разграждането на мазнините и тяхното използване за енергия, което може да доведе до намаляване на телесните мазнини.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Мускулна маса:</strong> Somatropin стимулира растежа на мускулите и увеличаването на мускулната маса, както и укрепва мускулната функция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Метаболизъм на въглехидратите:</strong> Той играе роля в управлението на нивата на кръвната захар, като способства за поддържането на нормална концентрация на глюкоза в кръвта.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Подобряване на костната плътност:</strong> Соматотропинът може да повлияе положително на плътността на костите, което помага в предотвратяването на остеопорозата.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Подобряване на сърдечно-съдовата функция:</strong> Има данни, че хормонът на растежа може да подобри структурата и функцията на сърдечно-съдовата система.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Мозъчна функция:</strong> Соматотропинът потенциално подпомага когнитивните функции и може да предпазва мозъка от увреждания в резултат на травми или възрастови промени.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Подобряване на съня:</strong> Хормонът на растежа може да подобри качеството на съня, като регулира циклите на сън и бодърстване. Често пиковите нива на соматотропин се наблюдават по време на дълбок сън.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Подкрепа на имунната система:</strong> Somatropin може да укрепи имунната система и да подобри способността на тялото да се бори с инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Подобряване на либидото и сексуалната функция:</strong> Има изследвания, които показват, че хормонът на растежа може да има положително влияние върху сексуалната функция и либидото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Ментална яснота и настроение:</strong> Хормонът на растежа може да повлияе положително на психичното здраве, като подобри настроението и помогне за менталната яснота.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен цикъл с хормон на растежа (Somatropin):</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Точният режим на приложение и дозировка зависят от различни фактори, включително специфичните цели на приложение и индивидуалния отговор на организма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчително е да се приема с интервал минимум 1 час преди или след хранене, сутрин или вечер.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 30 единици.</span><span style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;"></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка Соматропин (30IU) в доза 1 единица на ден е достатъчна за 30 дни. В доза 2 единици на ден е достатъчна за 15 дни. В доза 3 единици на ден е достатъчна за 10 дни.</span><span style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Хормон на растежа мнения от потребители:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">При медицински показания: Докладвани са положителни промени при медицинска употреба на хормон на растежа.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При спорт и фитнес: В света на спорта и бодибилдинга се наблюдава известна злоупотреба на хормон на растежа, като потребителите често докладват увеличена мускулна маса и намалени подкожни мазнини. Въпреки това, много държави контролират употребата на соматропин, поради потенциалния му анаболен ефект.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Анти-стареене: Някои възрастни потребители, използващи соматропин (HGH) за неговите предполагаеми анти-стареещи ефекти, споделят, че усещат подобрения в енергийните нива, качеството на кожата и общата жизненост.</span></p>
<p><i><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че мненията от потребители не трябва да заместват професионалните мнения от специалисти.</span></i></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Соматропин:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Страничните ефекти от приложението на соматропин (хормон на растежа) могат да варират в зависимост от дозировката, продължителността на употреба и индивидуалната реакция на организма. Някои от по-често срещаните странични ефекти могат да включват:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Лек оток: Забелязва се леко подуване, особено в крайниците, поради задържане на течности. Това обикновено е преходно и се нормализира с времето или след корекция на дозата.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Мускулни или ставни болки: Леки болки и усещане за стегнатост в мускулите и ставите могат да се появят, тъй като тялото се приспособява към увеличената скорост на растеж.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Дискомфорт на местата на инжектиране: В редки случаи е докладвано зачервяване или дискомфорт на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Главоболие: В началото на цикъл с хормон на растежа, някои потребители могат да изпитат леки до умерени главоболия.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Усещане за умора: Известно е, че промените в метаболизма могат да доведат до временно чувство на умора, докато тялото се адаптира към хормон на растежа.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Обикновено тези странични ефекти са леки и управляеми. Ако те се засилят, се препоръчва консултация с квалифициран специалист за преглед на условията на приложение.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на Human Growth Hormone (HGH) - Соматотропин в спорта:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Somatropin е популярен в много спортни и фитнес среди поради своята репутация за ускоряване на възстановяването, увеличаване на мускулната маса и подобряване на общата физическа производителност. Въпреки това, употребата на HGH в спорта често е обект на дебати и е регулирана от спортни организации, включително Световната антидопингова агенция (WADA).</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Ето някои от основните области, в които HGH се използва в спорта:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Увеличаване на мускулната маса и сила:</b><span style="font-weight: 400;"> Счита се, че HGH стимулира растежа на мускулите и помага в увеличаването на мускулната сила, което може да се счита за предимство в силовите спортове.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на възстановяването:</b><span style="font-weight: 400;"> Somatropin може да насърчава възстановяването на тъкани, което е изключително важно за спортисти, които имат интензивни тренировки и състезания, както и за бързо възстановяване след травми.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на подкожните мазнини:</b><span style="font-weight: 400;"> HGH често се асоциира със своята способност да намалява телесните мазнини, което може да е от полза за спортисти в категории, където теглото играе важна роля.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Анти-стареене и удължаване на кариерата:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои спортисти вярват, че HGH може да помогне за забавяне на ефектите на стареенето и да удължи спортната им кариера, макар че тези твърдения често са предмет на спор и недостиг на убедителни научни доказателства.</span>
</li>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Увеличаване на издръжливостта и производителността:</b><span style="font-weight: 400;"> В някои среди се твърди, че HGH може да подобри кардиореспираторната функция и издръжливост, което е предимство в спортове, които включват издръжливост.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="какво е соматотропин" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/hormon-na-razteja-somatropin-kakvo-e"><span style="font-weight: 400;">Научете повече за Соматропин (растежен хормон) в нашия блог.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>human growth hormone</s:tag>
    <s:tag>somatropin</s:tag>
    <s:tag>най добрия хормон на растежа</s:tag>
    <s:tag>растежен хормон</s:tag>
    <s:tag>соматотропин</s:tag>
    <s:tag>соматропин</s:tag>
    <s:tag>хормон на растежа</s:tag>
    <s:tag>хормон на растежа цена</s:tag>
    <s:tag>цикъл с хормон на растежа</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8711014711621</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">149.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139840880957</id>
    <published>2023-10-31T11:39:24+02:00</published>
    <updated>2023-10-31T11:39:24+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/nad-nicotinamide"/>
    <title>NAD+ (Никотинамид) | Pen</title>
    <s:type>Никотинамид NAD+</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/1200mg-nad.jpg?v=1749123783"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Никотинамид NAD+<br>
        <strong>Price: </strong>
            299.00 - 599.00
            <a href="https://dtspharmacybg.com/products/nad-nicotinamide">(3 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Никотинамид NAD+?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">NAD+ е кратката форма на никотинамид аденинд инуклеотид, вид молекула, която е от важно значение за жизнените функции на всички клетки в организма. Това е коензим, помагащ при прехвърлянето на енергия от хранителните молекули към клетъчните процеси, като синтеза на ДНК и репликацията.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">NAD+ Никотинамид играе важна роля за регулирането на стареенето, контрола на метаболиза и защитата от стрес. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Учените установяват висок потенциал в ролята му за лечение на различни заболявания и болести на нервната система, рак и стареене.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Счита се, че Никотинамид NAD+ подобрява митохондриалната функция и увеличава енергийната ефективност на клетките, което го прави полезно средство за усъвършенстване на физическата издръжливост и намаляването на времето за възстановяване след физическо натоварване.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Никотинамид NAD+?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">NAD+ Никотинамид аденин динуклеотид е молекула с важно значение в биологичните процеси на организма. Има множество ползи за здравето и е важен фактор за клетъчните процеси. Неговите ползи включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Никотинамид NAD+ подпомага вътреклетъчния метаболизъм на глюкозата и липидите, което го прави с важно значение за енергийния метаболизъм на клетките.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD+ регулира циркадния ритъм, важен за съня и тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Никотинамид NAD+ увеличава издръжливостта при спорт, като подпомага митохондриите да произвеждат повече енергия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD терапия подпомага създаването на нови клетки, необходими за синтерза на ДНК.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD+ (nicotinamide) подпомага протеиновия метаболизъм, като разгражда стари протеини и помага за изграждането на нови.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD+ подобрява устойчивостта на невроните, отговорни за реакцията към стресови условия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Терапията с NAD+ е полезна за правилното функциониране на организма и клетките в него и повишеното ниво на тази молекула води до удължаване продължителността на живота.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD+ се грижи за правилното функциониране на мозъка, като участва в увеличението на протеиновия метаболизъм и повишаването на енергийния метаболизъм на невроните.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Nicotinamide NAD+ участва в подобряването на функцията на мускулите и повишава издръжливостта при активно спортуващите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD+ стимулира производството на колаген и други елементи, които са необходими за регенерация на клетките и по този начин подпомага възстановителните процеси в организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този продукт има антиоксидантни свойства, които предпазват клетките от увреждане.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Никотинамид NAD+ участва в подобряването на клетъчната функция чрез поддържането здравето на митохондриите, отговорни за производството на енергия в клетките. По този начин той подобрява метаболизма и намалява риска от метаболитни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Nicotinamide NAD+ защитава клетките от оксидативен стрес, който може да повреди ДНК-то и други клетъчни компоненти.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на NAD+ Никотинамид и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Молекулата NAD+ играе важна роля за правилното функциониране на тялото, като участва в много метаболитни процеси, свързани със здравето. Повлиява положително процесите на стареене и заболяванията, свързани с него.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Проведени са и продължават да се провеждат много клинични изпитания, чрез които се доказва положителната ефективност на NAD терапия срещу заболявания като диабет, рак, болест на Паркинсон, болест на Алцхаймер, както и положителното влияние в борбата срещу стареенето. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При едно от клиничните изпитания, учените доказват, че NAD терапия подобрява метаболитната функция и намалява възпалението при участници, страдащи от диабет. При друго изпитание с Никотинамид NAD+ се доказва подобряването на когнитивната функция при участници с лека когнитивна недостатъчност.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В други изследвания, резултатите показват, че употребата на NAD+ подобрява функциите на митохондриите и увеличава броя на митохондриите в клетките, което помага в борбата срещу стареене.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на NAD+:<meta charset="utf-8"> <meta charset="utf-8"></span></h2>
<p><strong>NAD+ 1200mg / 3ml</strong><br>Общо: 300 единици<br>1 единица = 4mg<br>Доза: 2 пъти по 10 единици през ден<br>Продължителност: 30 дни, последвани от 15–20 дни почивка</p>
<p><strong>NAD+ 500mg / 3ml</strong><br>Общо: 300 единици<br>1 единица = 1.66mg<br>Доза: 2 пъти по 24 единици през ден<br>Продължителност: 30 дни, последвани от 15–20 дни почивка</p>
<p><strong>NAD+ 200mg / 2ml</strong><br>Общо: 200 единици<br>1 единица = 1mg<br>Доза: 2 пъти по 40 единици през ден<br>Продължителност: 30 дни, последвани от 15–20 дни почивка<span style="font-weight: 400;"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от NAD+: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">NAD+ е молекула, която естествено съществува в човешкото тяло. Въпреки това, приемът в големи дози, може да предизвика някои странични ефекти като главоболие, гадене, диария или кожни раздразнения.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При спазването на препоръчителните дози, употребата на NAD+ не са наблюдавани странични ефекти.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="какво е nad+" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-nad-nicotinamide"><span style="font-weight: 400;">Повече за NAD+ може да научите в тази статия.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>nad cell regeneration</s:tag>
    <s:tag>nad nad+</s:tag>
    <s:tag>nad терапия</s:tag>
    <s:tag>nad+ cell regenerator</s:tag>
    <s:tag>nad+ iv therapy</s:tag>
    <s:tag>nad+ венозно цена</s:tag>
    <s:tag>nad+ мнения</s:tag>
    <s:tag>nad+ отзиви</s:tag>
    <s:tag>nad+ странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>nad+ цена</s:tag>
    <s:tag>nicotinamide</s:tag>
    <s:tag>nicotinamide mononucleotide</s:tag>
    <s:tag>nicotinamide riboside</s:tag>
    <s:tag>nicotinamide цена</s:tag>
    <s:tag>никотинамид</s:tag>
    <s:tag>никотинамид мнения</s:tag>
    <s:tag>никотинамид мононуклеотид</s:tag>
    <s:tag>никотинамид рибозид цена</s:tag>
    <s:tag>никотинамид странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>никотинамид цена</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139840880957</id>
      <title>NAD+ 200mg/2ml</title>
      <s:price currency="BGN">299.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139840880957</id>
      <title>NAD+ 500mg/3ml</title>
      <s:price currency="BGN">479.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139840880957</id>
      <title>NAD+ 1200mg/3ml</title>
      <s:price currency="BGN">599.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8687366701381</id>
    <published>2023-10-09T15:14:23+03:00</published>
    <updated>2023-10-09T15:14:23+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-tb-500-blend-5-5mg"/>
    <title>BPC-157 + TB-500 (Blend) | 5/5mg</title>
    <s:type>Пептиди bpc-157 + tb-500</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Tb_500_bpc_157.jpg?v=1747836128"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептиди bpc-157 + tb-500<br>
        <strong>Price: </strong>
            179.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">BPC-157 и TB-500 представляват мощна комбинация от пептиди, включени в една писалка за максимално удобство и ефективност. Тази формула е обект на изследвания, насочени към потенциалните й свойства, свързани с подобряване на физическото състояние и подпомагане на възстановителните процеси след различни физически натоварвания.</span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Основни характеристики на BPC-157</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">BPC-157 е биоактивен пептид, произлизащ от белтъка, който се намира в стомашните сокове. Известен е със своите възстановителни свойства, помагащи за регенерацията и лечението на различни видове тъкани, включително мускули и нерви. </span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Повече информация за BPC-157 може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="bpc-157 peptide" href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-5mg">ТУК.</a></span></span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Основни характеристики на TB-500</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">TB-500 е пептид, който се използва активно за подпомагане на възстановяването след травми или операции. Той стимулира активността на клетките, участващи в регенерацията на тъканите, и по-специално на тендоните, мускулите, костите и кожата. TB-500 има противовъзпалителни свойства и усилва мобилността, като подпомага също и функционалността на ставите.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Повече информация за TB-500 може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="peptide tb 500" href="https://dtspharmacybg.com/products/tb-500-5mg">ТУК.</a></span></span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Комбинацията BPC-157 и TB-500</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Съчетанието на BPC-157 (5mg) и TB-500 (5mg) създава синергия, която умножава възстановителните и регенеративните свойства на двата пептида. Този бленд е обект на изследвания, фокусирани върху неговите потенциални ефекти за подпомагане на възстановителните процеси след физически натоварвания или други условия. Интерес е проявен и към възможните му свойства за поддържане и подобряване на общото физическо състояние.</span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Ползи от BPC-157 и TB-500:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Съчетанието на BPC-157 и TB-500 в една пептидна писалка предлага множество ползи:</span></p>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Ускорено възстановяване: Подпомага бързото възстановяване след физическа активност или травми, като съкращава периода на рехабилитация.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Регенерация на тъкани: Стимулира регенерацията на мускулни, тендонни и други тъкани, подпомага заздравяването на рани.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Противовъзпалителни свойства: Успокоява възпаления, намалява болката и подобрява общото функциониране на засегнатите области.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрена мобилност: Увеличава гъвкавостта и подвижността на ставите, което е особено важно за спортисти и възрастни.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Сърдечно-съдова подкрепа: Подпомага здравето на сърдечно-съдовата система, подобрява кръвообращението и намалява риска от сърдечни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобряване на храносмилането: Подкрепя здравето на стомашно-чревния тракт.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подкрепа при артрит: Оказва положително влияние при артрит и други възпалителни заболявания на ставите.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подпомага регенерацията и подобрява състоянието на кожата, като помага за по-бързо възстановяване след кожни травми или операции.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Предотвратява мускулни разкъсвания и други травми, като укрепва тъканите и подобрява тяхната функционалност.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подкрепя имунната система, укрепва организма и подобрява общото физическо и психическо здраве.</span></li>
</ul>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Приложение и дозировка:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1">Правилният прием и дозировка на BPC-157 + TB-500 (Blend) зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 10 до 15 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане от 10 до 15 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава 45 дни.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25мкг. BPC-157 и 25мкг. TB-500.<br>Една писалка BPC-157 + TB-500 (Blend) е достатъчна за 15-20 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка BPC-157 (5mg) + TB-500 (5mg) - BLEND отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. BPC157 и 25мкг. TB500 ; 5 единици = 125мкг./125мкг. ; 10 единици = 250мкг./250мкг. ; 15 единици = 375мкг./375мкг. ; 16 единици = 400мкг./400мкг.<span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"></span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>bpc-157</s:tag>
    <s:tag>bpc-157 tb-500</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>tb-500</s:tag>
    <s:tag>пептид bpc 157 tb 500</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:tag>пептиди за контузии</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8687366701381</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">179.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8551782711621</id>
    <published>2023-05-08T23:52:58+03:00</published>
    <updated>2023-05-08T23:52:58+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/skin-glow-ghk-cu-100mg"/>
    <title>Skin Glow (GHK-Cu) | 100mg</title>
    <s:type>Skin Glow - GHK-cu</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Skin_Glow_GHK-Cu.jpg?v=1750149996"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Skin Glow - GHK-cu<br>
        <strong>Price: </strong>
            105.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Skin Glow (GHK-Cu)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow е продукт, съдържащ в състава си пептид GHK-Cu, който е популярен в козметичната индустрия с антиейджинг свойствата си. GHK-Cu е биоактивен пептид, форма на трипептиден комплекс, който съдържа глизин-истидин-лизин, свързан с мед (Cu), откъдето идва и другото му известно наименование - “меден пептид”, заради наличието на мед в състава му. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">GHK-Cu е с доказано благоприятно влияние върху кожата, стимулирайки производството на колаген и еластин, които правят кожата по-здрава и еластична. Този пептид подобрява и клетъчната регенерация и стимулира микроциркулацията на кръвта в кожата, помагайки за по-бързото заздравяване на различни наранявания.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow се смята за най-ефективния метод за подобряване здравето и красотата на кожата, благодарение на пептид GHK-Cu в състава. Той помага за намаляване на видимите белези на стареене като фини линии и бръчки, увеличава еластичността и хидратацията на кожата и допринася за по-млад, радиантен и здрав вид.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Внимателно формулираният състав на Skin Glow с GHK-Cu е разработен, за да осигури максимални резултати и най-добра ефективност за подобряването на здравето на кожата, нейното подхранване и блясък. Skin Glow с GHK-Cu е перфектен избор за подобряване здравето и външния вид на кожата с противодействието си върху признаците на стареене, озаряване на кожата и нейната еластичност.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Skin Glow (GHK-Cu)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">От наблюденията на Skin Glow с GHK-Cu са установени множество полезни свойства за кожата. GHK-Cu е съставен от глизин, L-хистидин и мед, които действат благоприятно за увеличаването на еластичността и здравето на кожата. Някои от най-важните ползи, извлечени от прилагането на Skin Glow с GHK-Cu, са:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Помага за изглаждане на бръчки и фини линии, стимулирайки колагеновата продукция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">GHK-Cu укрепва колагеновата мрежа, като стимулира производството на колаген, който е от изключително важно значение за здрава кожа.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Skin Glow с GHK-Cu помага за намаляването на петна и несъвършенства по кожата.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид GHK-Cu подобрява и увеличава еластичността на кожата, запазвайки младежкия й вид.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Skin Glow помага за овлажняването на кожата, като я прави по-хидратирана и гладка.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този продукт влияе благоприятно на кожата като я успокоява и намалява зачервяванията.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Помага за изравняване на тена на кожата, намалявайки тъмни петна, белези от акне и пигментация.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид GHK-Cu насърчава бързия растеж на клетки, като по този начин ускорява заздравяването на рани и наранявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Skin Glow с GHK-Cu е известен със защитата на кожата от оксидативен стрес, като по този начин предпазва клетките от увреждане и преждевременно стареене.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този изключително ефективен продукт помага за подобряване качеството на кожата като я подхранва и хидратира, давайки й свеж, млад и здрав вид.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow с GHK-Cu е единствен по рода си продукт с множество благоприятни ползи за кожата. Свойствата му за стимулиране на производството на колаген, антиоксидантното му действие, както и способността му да хидратира и подпомага заздравяването на кожата, го правят предпочитан в различни приложения, свързани с кожата.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на пептид GHK-Cu и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GHK-Cu е популярното кратко име за глицил-истидил-лизин-мед (Copper peptide GHK-Cu), малък трипептиден комплекс, който се състои от аминокиселините глицин, лизин и истидин, свързани с меден йон. Този комплекс е активна съставка в козметични продукти, разработени за здравето на кожата. Благоприятното му действие и ползи го правят и ползван продукт в някои медицински приложения.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В клинично изпитание, публикувано в Journal of Drugs in Dermatology, се посочват резултатите от употребата на GHK-Cu. Те доказват неговото положително влияние върху текстурата на кожата, намаляването на признаците на стареене и подобряването на цялостния вид на кожата.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Резултатите от друго изследване, които са публикувани в Journal of Inflammation Research, говорят за противовъзпалителни свойства и благоприятен ефект при лечение на ревматоиден артрит и остеоартрит от употребата на пептид GHK-Cu.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В едно друго изследване се наблюдава положителен ефект от GHK-Cu върху повишаване нивата на естествен растежен хормон в тялото, мускулната маса и мазнините. Резултатите от това клинично изпитание са публикувани в Journal of Endocrinological Investigation.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При други клинични изследвания, резултатите при участниците доказват антиоксидантните свойства на GHK-Cu, както и положителния ефект от употребата му от хора с проблемна кожа.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Skin Glow (GHK-Cu):</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на Skin Glow зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 2.33мг. на ден.<br><br>Правилната дозировка на Skin Glow е 7 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 7 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава 15 дни, след което е необходима почивка от 15 дни и може да се възобнови приема. Цикъла може да се прави веднъж месечно по 15 дни.<br>Една писалка съдържа 300 единици по 333 микрограма.<br>Една писалка Skin Glow (100мг) е достатъчна за около 2-3 месеца.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Skin Glow (100мг) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 333мкг. ; 7 единици = 2.33мг. ; 10 единици = 3.33мг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Skin Glow (GHK-Cu): </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow е козметичен продукт, съдържащ пептид GHK-Cu. Този продукт е широко разпространен и известен със свойствата си за стимулиране на клетъчното развитие в кожата и нейното възстановяване. Като всеки продукт и при неговата употреба е възможно да се наблюдават някои странични реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Най-често срещаните странични реакции от употребата на Skin Glow с GHK-Cu се изразяват в леко зачервяване или дискомфорт на кожата, като те обикновено се наблюдават при по-чувствителни кожи. Тези симптоми не са опасни и са с краткотрайно действие.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В много редки случаи е възможно да се появи алергична реакция към GHK-Cu, която се изразява в силно дразнещ обрив. При появата на такъв симптом, консултацията със специалист е задължителна.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При употребата на Skin Glow с GHK-Cu са наблюдавани изключително рядко странични реакции. Наблюдава се, че използването на този продукт подпомага поддържането на кожата и нейния цялостен вид. Консултация с дерматолог или кожен специалист е препоръчителна за оптимално приложение.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="какво е skin glow" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-skin-glow-ghk-cu"><span style="font-weight: 400;">Научете повече за Skin Glow в нашата статия.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ghk cu</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu skin glow</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu мнения</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu отзиви</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu цена</s:tag>
    <s:tag>skin glow</s:tag>
    <s:tag>блясък на кожата</s:tag>
    <s:tag>колаген</s:tag>
    <s:tag>пептид ghk-cu</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за блясък</s:tag>
    <s:tag>пептиди за блясък на кожата</s:tag>
    <s:tag>пептиди за кожа</s:tag>
    <s:tag>пептиди за лице</s:tag>
    <s:tag>стимулиране на колагеновата продукция</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8551782711621</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">105.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8549343985989</id>
    <published>2023-05-05T21:18:15+03:00</published>
    <updated>2023-05-05T21:18:15+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/mots-c-10mg"/>
    <title>MOTS-c | 10mg</title>
    <s:type>MOTS-c пептид</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/MOTSc.jpg?v=1747835690"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>MOTS-c пептид<br>
        <strong>Price: </strong>
            129.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е MOTS-c?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c е пептидна молекула, открита от д-р Пинг Линг и екип от учени от университета в Южна Калифорния. MOTS-c пептид е открит в "центровете на енергията", каквито са митохондриите на клетките ни. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c е сравнително нов продукт, което все още се изследва, за да се установят всичките му потенциални ползи за здравето. Въпреки това, научните изследвания показват, че пептид MOTS-c може да доведе до редица благоприятни ефекти върху организма на потребителя.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Един от най-известните ефекти на този пептид е свързан с метаболизма. Пептидът се смята за една от ключовите молекули, отговорни за регулирането на метаболизма, което води до подобрение на метаболитните процеси в организма. Изследванията показват, че MOTS-c може да подобри глюкозната толерантност, което може да помогне при лечението на диабет.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Публикуваното изследване в списание “Cell Metabolism” показва, че участниците, които са използвали MOTS c, са имали по-добра мускулна функция и по-голяма физическа издръжливост, в сравнение с контролната група, което значи, че този пептид може да подобри физическата издръжливост и мускулната маса. Също така се смята, че MOTS-c може да има положителен ефект върху когнитивните функции и качеството на съня. Още едно изследване, което е публикувано в списание "Nature Communications" показва, че участниците, които са получили MOTS c, са имали по-добър когнитивен производителен капацитет и по-добро качество на съня.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c е сигнална молекула, която може да комуникира с различни клетки и органи в организма. Пептидът може да подпомогне намаляването на хроничните възпаления и забавянето на процесите на стареене, което може да доведе до по-здравословен и продължителен живот.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от MOTS-c?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Както вече споменахме, MOTS c е относително нов и иновативен пептид. Въпреки това, научните открития показват, че този пептид може да има редица потенциални ползи за здравето. Ето и малка част от ползите на пептид MOTS-c:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Регулиране на метаболизма и подобряване на метаболитните процеси в организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на глюкозната толерантност, което може да помогне при лечението на диабет.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MOTS-c спомага за подобряване на мускулната маса.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на физическата издръжливост.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Намаляване на хроничните възпаления и подобряване на имунната система.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MOTS-c спомага за подобряване на качеството на съня.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на когнитивните функции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на кардиоваскуларното здраве и намаляване на риска от сърдечно-съдови заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на инсулиновата чувствителност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Предпазване от метаболитни заболявания, като например метаболитни синдроми.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на резистентността на тялото към стрес.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на митохондриалната функция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид MOTS-c спомага за намаляване на риска от развитие на старчески заболявания и продължаване на здравословния живот.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на MOTS-c и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Макар ,че MOTS c е сравнително нов продукт, се провеждат много клинични изпитания за да се изследва ефективността му и да се оцени потенциалът му за лечение на различни заболявания. Ето част от проведени клинични изпитания на MOTS-c пептид и резултатите от тях:</span></p>
<ol>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Едно от първите изпитания на този пептид е било проведено върху мишки. В резултат на този експеримент, мишките, получили MOTS-c, са имали по-добър метаболизъм и са имали по-малко възпаления в тялото си в сравнение с останалите мишки от контролната група.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">В друго клинично изпитание на MOTS c, публикувано в списание "Nature Communications", участниците са получавали MOTS-c в продължение на 5 дни. В резултат на изпитанието, е било открито, че участниците, които са получили MOTS-c, са имали по-добър когнитивен производителен капацитет и по-добро качество на съня.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">В трето пък клинично изпитание на MOTS-c, публикувано в списание "Cell Metabolism", участниците са били спортисти, като е било открито, че спортистите, получили MOTS-c, са имали по-добра мускулна функция и по-голяма физическа издръжливост, в сравнение с останалите от контролната група.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Изпитания върху мишки с диабет - Друго изпитание, което отново е публикувано в “Cell Metabolism”, мишките, страдащи от диабет, са получавали MOTS-c, като се наблюдава по-добро регулиране на кръвната захар и намаляване на теглото.</span></li>
</ol>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на MOTS c:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на Mots-c зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 2.5мг. веднъж на 5 дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на Mots-c е 50 единици, през 5 дни. (веднъж на 5 дни)</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане до 50 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка Mots-c (10мг) е достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка Mots-c (10мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 50мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 10 единици = 500мкг. ; 20 единици = 1мг ; 50 единици = 2.5мг. ; 60 единици = 3мг.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от MOTS-c: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">До момента няма докладвани странични ефекти от приема на пептид MOTS-c, но все още не може да се изключи възможността за поява на някои такива, особено при по-високи дози и неспазване на препоръчителния прием и дозировка. Възможни странични ефекти, които са отчетени много рядко в някои изследвания, включват: </span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Главоболие.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Гадене.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Дискомфорт в стомаха.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c може да бъде безопасен за употреба, ако се спазва правилната дозировка и се избягват големи количества или по-продължителния прием.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>mots c мнения</s:tag>
    <s:tag>mots c пептид</s:tag>
    <s:tag>mots c ползи</s:tag>
    <s:tag>mots c странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>mots c цена</s:tag>
    <s:tag>mots-c</s:tag>
    <s:tag>mots-c peptide</s:tag>
    <s:tag>mots-c ефект</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8549343985989</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">129.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139852185917</id>
    <published>2023-02-21T21:05:44+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T21:05:44+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/tad-600mg-glutathione"/>
    <title>TAD 600mg (Глутатион) | 10pcs</title>
    <s:type>Глутатион (Glutathione)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/TAD600mg_Glutathione.jpg?v=1753173965"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Глутатион (Glutathione)<br>
        <strong>Price: </strong>
            139.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2>
<span style="color: #ff2a00;"><em></em></span><span style="font-weight: 400;">Какво е TAD 600mg ?</span>
</h2>
<p><span style="font-weight: 400;">TAD 600mg е форма на хранителната добавка Glutathione, която се приема венозно, чрез инжекция. Специално създадената форма на Глутатион позволява бързо и ефективно въвеждане на веществото в кръвообращението, като се минава мимо действието на храносмилателната система.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">TAD600mg съдържа 600 милиграма Глутатион на мл. Тази добавка е предназначена за лечение на различни заболявания, които са свързани с оксидативен стрес, възпаления или други заболявания и могат да бъдат подобрени с помощта на Глутатион.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Преимуществото на венозния TAD 600mg е, че може да бъде доставен бързо и ефективно в организма, без да бъде метаболизиран от храносмилателната система, което го прави особено полезен за тези, които имат известни затруднения с храносмилането или имат нужда от бърза и ефективна терапия.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Венозният Glutathione - TAD 600mg, по принцип не е предназначен за самолечение и трябва да се използва под наблюдение на специалист. Винаги трябва да се консултирате с него, преди да започнете лечението си с венозен TAD 600mg или някои други форми на Глутатион.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от TAD 600 Glutathione ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Както вече споменахме, TAD600 mg е добавка, която съдържа антиоксидант, произвеждан естествено в нашето тяло - Глутатион. По- долу ще изброим част от предимствата, свързани с приема на TAD600:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на имунната функция - Glutathione е важен за имунната система на тялото и може да помогне при борбата с инфекции и болести, което прави TAD600 mg чудесен избор за потребители, които искат да подобрят имунната си функция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрява здравето на черния дроб - Глутатион има важна роля в разграждането на токсините в черния дроб и може да подпомогне здравината му.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрява здравето на кожата - Глутатион може да защитава кожата от щетите на свободните радикали и да помага за подобряване на тена и текстурата на кожата.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрява спортната издръжливост - Глутатион може да помогне на мускулите да възстановят енергията си по-бързо и да намали умората на спортуващите по време на тренировка. Поради тази причина TAD 600mg се предпочита и от много спортисти.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрява метаболизма - Глутатион може да подпомогне метаболизма на тялото и да намали възпалителните процеси в него.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрява качеството на съня - Глутатион намалява нивата на оксидативен стрес в тялото, което води до подобряване на качеството на съня.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрява здравето на сърцето, като намалява възпалението и оксидативния стрес в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Глутатион може да подобри здравето на ставите и да намали болката.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на TAD600 mg:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">TAD600 mg е добавка, която съдържа Glutathione и се предлага във формата на инжекционен разтвор за венозно приложение. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръки за правилния прием и дозировка на TAD 600mg:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Дозата на TAD600 mg варира в зависимост от причината за приемането му и целите на потребителя. Обикновено се приема по 1 ампула през един ден. (1 кутия = 10 ампули)</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">TAD 600 Действие:</span></h2>
<p>TAD 600 действа като мощен доставчик на глутатион, който е изключително важен за множество функции в организма. Ето как този продукт действа на клетъчно и молекулярно ниво:<br></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на клетъчните функции: Глутатионът, предоставян от TAD 600, е съществен за поддържане на редокс баланса в клетките, което е важно за тяхната енергийна и функционална дейност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Детоксикация: Той участва активно в процесите на детоксикация в черния дроб, като се свързва с различни токсични вещества, включително тежки метали, и ги превръща в разтворими форми, които могат да бъдат изведени от тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Антиоксидантна защита: Глутатионът в TAD 600 противодейства на оксидативния стрес, като се съединява със свободните радикали и ги обезврежда преди те да нанесат увреждания на клетъчните структури.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Възстановяване на клетъчните нива на глутатион: Приемът на TAD 600 може да помогне за възстановяването на намалените нива на глутатион в клетките, което е особено важно при хора със стресиран начин на живот, болести или в напреднала възраст.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Модулиране на имунния отговор: Глутатионът влияе на имунната система чрез регулиране на пролиферацията на лимфоцитите, усилвайки функцията на Т-клетките и подобрявайки имунния отговор.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на антиоксидантната мрежа: Той работи в синергия с други антиоксиданти като витамин С и Е, регенерирайки ги и увеличавайки тяхната антиоксидантна активност.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">TAD 600 предоставя глутатион във висока концентрация и в лесно усвоима форма, което позволява на тялото бързо да използва тези молекули за подобряване на здравето и поддържането на функциите си на оптимално ниво.</span></p>
<h2><span>Възможни странични ефекти от TAD 600 Глутатион:</span></h2>
<p><span>Добавката TAD600 съдържа Глутатион и има положителен ефект върху здравето. Въпреки това, приемането на този продукт може да доведе до някои леки странични ефекти, особено висока дозировка или по-продължителен прием.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Главоболие, гадене, дискомфорт в стомаха са най-известните странични ефекти от приема на TAD 600mg.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">За да се избегнат страничните ефекти от този продукт, е важно да се спазват указанията по отношение на правилния прием и дозировка на TAD 600mg.</span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="tad 600 mg" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-tad-600-mg-gluthatione"><span style="font-weight: 400;">Научете повече за TAD 600 Глутатион тук.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>glutathione цена</s:tag>
    <s:tag>TAD 600</s:tag>
    <s:tag>Tad 600 мнения</s:tag>
    <s:tag>tad 600 цена</s:tag>
    <s:tag>tad600 мнения</s:tag>
    <s:tag>Tad600 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>tad600 цена</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>Глутатион tad 600mg</s:tag>
    <s:tag>глутатион венозно</s:tag>
    <s:tag>глутатион мнения</s:tag>
    <s:tag>глутатион странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>Глутатион цена</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139852185917</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">139.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139851039037</id>
    <published>2023-02-21T21:05:22+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T21:05:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/semaglutide-5mg"/>
    <title>Семаглутид (Semaglutide) | 5mg/1mg</title>
    <s:type>Пептид Семаглутид</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/semaglutide1mg.jpg?v=1747835379"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Семаглутид<br>
        <strong>Price: </strong>
            80.00 - 179.00
            <a href="https://dtspharmacybg.com/products/semaglutide-5mg">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Семаглутид ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Семаглутид е продукт, който се използва за лечение на диабет тип 2. Той е от класа на инкретините и участва в производството на инсулин от панкреаса, помага за намаляването на нивата на глюкозата в кръвта и подпомага ускоряването на метаболизма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Semaglutide е продукт от ново поколение, чрез който успешно се контролира кръвната захар и нормализира здравословното тегло. Този пептид демонстрира потенциал за подпомагане при диабет, както и положителни ефекти върху общото състояние на организма. Семаглутид може да бъде комбиниран и с други продукти за лечение на диабет, като подпомага тяхното действие и се отразява положително върху цялостното качество на живот.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептидът Semaglutide демонстрира положителен ефект върху регулирането на телесната маса, като подпомага потискането на апетита и създава усещане за ситост. Той също така допринася за подобряване на кръвното налягане и нивата на холестерола, което може да намали риска от сърдечно-съдови проблеми.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Семаглутид ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Semaglutide е продукт, аналог на инкретиновите хормони, които регулират нивата на глюкоза в организма. Използва се при диабет тип 2 и за подобряване на общото състояние на организма. Изследваните ползи от приложението на пептида Semaglutide включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Semaglutide помага за увеличението на производството на инсулин в тялото и помага за контрола на нивата на захар в кръвта.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Семаглутид подобрява функцията на черния дроб, което намалява рисковите от натрупване на мазнини в него.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид играе важна роля в контрола на нивата на захар, което намалява рисковете от развитие на диабетни усложнения, увреждане на бъбреците, зачервяване на очите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Семаглутид намалява апетита и дава сигнали за ситост на тялото, което подпомага здравословното отслабване.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той подпомага подобряването на общото здравословно състояние на организма и го предпазва от други заболявания, свързани с диабета.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Употребата на пептид Семаглутид помага на диабетиците да поддържат контрол върху нивата на глюкозата в кръвта, като намалява риска от хипогликемия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Семаглутид помага на диабетиците да нормализират своето здравословно тегло, като стимулира чувството за наситеност в организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Semaglutide намалява нивата на глюкозата в кръвта, като стимулира изливането на инсулин от панкреаса.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид Семаглутид не е лек за диабет тип 2, а продукт, който може да се използва като част от цялостното лечение и участва в подобряването на общото състояние на организма.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Semaglutide и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Semaglutide е преминал успешно всички клинични изпитания, в резултат на които се установява неговата висока ефективност и безопасност при участниците с диабет тип 2.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В едно от големите клинични изпитания SUSTAIN 6 бяха включени 3,000 участника, страдащи от диабет. Резултатите от изпитанието показаха, че при използването на Семаглутид, риска от сърдечни инциденти и инсулт при диабетиците е силно намален.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При други направени клинични изпитания, резултатите доказват положителното влияние на пептид Семаглутид върху намаляването на нивата на глюкоза в кръвта, стимулирането на изливане на инсулин от панкреаса, по-добър контрол върху гликемията и здравословно регулиране на теглото при участниците.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Обобщаващите резултати от всички клинични изследвания показват, че употребата на Semaglutide има висок положителен ефект в лечението на диабет тип 2.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Семаглутид:</span></h2>
<div class="page" title="Page 1">
<div class="section">
<div class="layoutArea">
<div class="column">
<p><span>Уведомяваме ви, че сме сменили </span><span>писалките на Семаглутид 5мг. </span><span>и вече дозировката се настройва по различен начин. Моля, запознайте се с новите инструкции за употреба: </span></p>
<p><strong>Дозировка на Semaglutide: </strong></p>
<p><span>Дозировката на Semaglutide зависи от конкретните условия, поради което е препоръчителна консултация с квалифициран специалист за определяне на правилната доза и метод на приложение. </span></p>
<p><strong>Начин на прием: </strong></p>
<p><span>Семаглутид се приема чрез подкожно инжектиране веднъж седмично. Началната доза обикновено е 0.25мг., като може да бъде увеличена до 0.5мг. или 1мг. в зависимост от нуждите. При пропуск на доза от Семаглутид е необходимо тя да бъде приложена възможно най-скоро, но без да бъде прилагана двойна доза. </span></p>
<p><strong>Допълнителни инструкции за употреба: </strong></p>
<p><span>1 единица е равна на 1 от деленията на програматора (или числото, което се показва при завъртане на дозатора).<br>Инжектира се в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране. </span></p>
<p><strong>Информация за писалките: </strong></p>
<p><span>Една писалка </span><span>Семаглутид от 5мг. </span><span>съдържа 200 единици по 25мкг. Примерни пресметнати единици за </span><span>Семаглутид 5мг.</span><span>, отговарящи на мг/мкг: </span></p>
<ul>
<li><span>1 единица = 25мкг. </span></li>
<li><span>10 единици = 0.25мг. </span></li>
<li><span>20 единици = 0.50мг. </span></li>
<li><span>30 единици = 0.75мг. </span></li>
<li><span>40 единици = 1мг. </span></li>
</ul>
<p><span>Една писалка </span><span>Семаглутид от 1мг. </span><span>съдържа 100 единици по 10мкг. Примерни пресметнати единици за </span><span>Семаглутид 1мг.</span><span>, отговарящи на мг/мкг: </span></p>
<ul>
<li><span>1 единица = 10мкг. </span></li>
<li><span>10 единици = 0.10мг. </span></li>
<li><span>20 единици = 0.20мг. </span></li>
<li><span>25 единици = 0.25мг. </span></li>
<li><span>50 единици = 0.5мг. </span></li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
</div>
<h2>
<span style="font-weight: 400;"><span></span></span><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Семаглутид: </span>
</h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Семаглутид е пептид, който се използва за лечение на диабет тип 2 и като при всеки продукт, при неговата употреба може да се появят странични реакции. Проявата на странични реакции най-често са в следствие на неправилно приложение на Семаглутид.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Възможните странични ефекти след приложение на Семаглутид се изразяват в главоболие, гадене, диария, запек или лек сърбеж на кожата около мястото на инжектирането. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Изброените възможни странични ефекти при употребата на пептид Семаглутид не са сериозни и обикновено изчезват до няколко дни. Консултацията със специалист е задължителна и спазването на неговите указания и дозировки ще предотврати появата на странични реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Научете повече за Семаглутид <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-semaglutide" title="семаглутид" style="color: #2b00ff;">тук.</a></span></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>dtspharmacy</s:tag>
    <s:tag>dtspharmacybg</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>semaglutide</s:tag>
    <s:tag>semaglutide мнения</s:tag>
    <s:tag>semaglutide пептид</s:tag>
    <s:tag>semaglutide странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>semaglutide цена</s:tag>
    <s:tag>диабет тип 2</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за диабет</s:tag>
    <s:tag>Пептиди за изгаряне на мазнини</s:tag>
    <s:tag>Пептиди за отслабване</s:tag>
    <s:tag>семаглутид</s:tag>
    <s:tag>семаглутид бг</s:tag>
    <s:tag>Семаглутид българия</s:tag>
    <s:tag>семаглутид за отслабване</s:tag>
    <s:tag>семаглутид мнения</s:tag>
    <s:tag>семаглутид писалка</s:tag>
    <s:tag>семаглутид противопоказания</s:tag>
    <s:tag>семаглутид странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>семаглутид цена</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139851039037</id>
      <title>Semaglutide 5mg</title>
      <s:price currency="BGN">179.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139851039037</id>
      <title>Semaglutide 1mg</title>
      <s:price currency="BGN">80.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139843338557</id>
    <published>2023-02-21T21:01:16+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T21:01:16+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/pt-141-10mg"/>
    <title>PT 141 (Bremelanotide) | 10mg</title>
    <s:type>Пептид PT 141</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/PT_141_Bremelanotide.jpg?v=1747835606"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид PT 141<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е PT141?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">PT 141 е пептид, който е разработен от Palatin Technologies и действа като агонист на меланокортиновия рецептор МС1, използвайки го за лечение на различни сексуални дисфункции и други здравословни проблеми.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Бремеланотид е синтетичния аналог на меланоцитостимулиращия хормон (α-MSH), който стимулира производството на меланин в кожата. PT141 е създаден като лек за сексуалната дисфункция, като се прилага и при други медицински проблеми.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">PT 141 действа като стимулант на рецепторите на меланоцитите и на рецепторите на ксантина. Това помага за повишаване на либидото и сексуалното желание при мъжете и жените. Този пептид помага за подобряването на еректилната функция при мъжете и помага при лечението на различни видове сексуални дисфункции при жените.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължават изследванията на Бремеланотид PT 141 за неговото положително влияние върху проблеми с депресията, психичното здраве, хроничната болка, хормоналния дисбаланс и други здравословни проблеми. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от PT141?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Бремеланотид PT-141 е пептид, помагащ сексуалната функция при жени и мъже. При приложението на PT 141 са наблюдавани следните ползи:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">PT 141 подобрява либидото и увеличава сексуалното желание при мъжете и жените.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">PT141 подобрява еректилната функция при мъжете и помага за подобряването на кръвообращението в половите органи.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид PT141 подобрява сексуалните усещания и увеличава постигането на по-приятен оргазъм.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">PT 141 не влияе върху психичното здраве и не предизвиква усещане за еуфория.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид PT141 се използва при лечение на различни сексуални дисфункции при жените и мъжете, като алтернатива на други продукти.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">PT141 води до подобряване на самочувствието и увереността, по време на сексуален контакт.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той не предизвиква никакви неблагоприятни ефекти върху организма и психиката на приемащия го.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той е полезен при женската сексуална дисфункция, като подобрява изживяването и сексуалното желание.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">PT 141 влияе благоприятно при посттравматично стресово разстройство, като намалява усещането за страх, тревожност и безпокойствие.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">PT141 пептид има бързо действие и ефектът от приема му се наблюдава до часове.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на пептид PT 141 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">PT 141 се изследва в сферата на подпомагане на сексуалната функция при мъжете и жените. Множеството клинични изпитвания доказват положителния му ефект за лечение на сексуалните дисфункции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При клинично изпитание, проведено през 2000 година от д-р Хула Клодел, участие взимат жени, страдащи от хиперсексуално разстройство. Участничките са разделени на две групи, като при първата група са лекувани с PT 141, а при втората с плацебо. Резултатите показват, че при жените, приемащи пептид PT 141, се наблюдава по-високо ниво на сексуално желание и по-висока удовлетвореност от сексуалната активност.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">През 2004 година се провежда друго клинично изследване, в което взимат участие 21 мъже, страдащи от еректилна дисфункция. При приложението на PT 141 се наблюдава значимо по-високо ниво на сексуална стимулация, по-дълготрайна ерекция и общо подобрение на сексуалната функция.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">През 2010 година се провежда трето изследване за влиянието на PT141, което е публикувано в списание</span><span style="font-weight: 400;"> </span><span style="font-weight: 400;">"Journal of Sexual Medicine". В това изследване участват 327 жени, които страдат от хиперсексуално разстройство. При приложението на PT-141 върху участничките, е установено подобряване на сексуалната удовлетвореност, желание и активност.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Прием и дозировка на PT141:</span></h2>
<p>Дозата на пептид PT141 може да варира в зависимост от индивидуалните нужди.<br><br>Обикновено началната доза в изследванията е от 400мкг. до 700мкг. PT 141. Очакван ефект от 1 до 6 часа. Схема на прием: 8 единици подкожно до 7 часа преди сексуален контакт по възможност вечер и още 5 единици сутрин. Очакван ефект: в следващите 30 часа. Втора схема за прием: 10-12 единици няколко часа преди сексуален контакт.<br><br>Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка PT-141 (10мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 50мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 10 единици = 500мкг. ; 12 единици = 600мкг. ; 15 единици = 750мкг.<br></p>
<h2>
<span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от PT 141: </span>
</h2>
<p><span style="font-weight: 400;">PT 141 е продукт, който се набюдава, че влияе положително при сексуални дисфункции. Както с всеки продукт, при неговата употреба също могат да се прояват някои странични реакции. Те са свързани с главоболие, гадене, кожни раздразнения и увеличаването на кръвното налягане.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Тези странични ефекти са леки и обикновено отшумяват до няколко дни. Консултацията със специалист при проява на някои от тези симптоми е препоръчителна.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Следването на препоръчаната доза и указанията за приложение от специалист е необходимо за намаляване на риска от потенциални нежелани реакции.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>bremelanotide</s:tag>
    <s:tag>pt 141 мнения</s:tag>
    <s:tag>pt 141 пептид</s:tag>
    <s:tag>pt 141 цена</s:tag>
    <s:tag>pt-141</s:tag>
    <s:tag>pt141 отзиви</s:tag>
    <s:tag>pt141 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>pt141 цена</s:tag>
    <s:tag>бремеланотид</s:tag>
    <s:tag>пептид pt141</s:tag>
    <s:tag>пептид за еректилна функция</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за либидо</s:tag>
    <s:tag>подобряване на сексуалното желание</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139843338557</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139839930685</id>
    <published>2023-02-21T20:59:24+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T20:59:24+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/melanotan-10mg"/>
    <title>Меланотан (Melanotan) II | 10mg</title>
    <s:type>Пептид меланотан</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/melanotan_II.jpg?v=1747835440"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид меланотан<br>
        <strong>Price: </strong>
            95.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Меланотан II ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Меланотан II е синтетичен пептид, подобие на естествения меланоцитостимулиращ хормон (MSH), който се използва за стимулиране потъмняването на кожата, регулиране на пигментацията и може да се използва за лечение на някои видове сексуални дисфункции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Този пептид се инжектира подкожно и когато се активира, променя производството на меланин в кожата. Меланотан II се използва като бронзиращ агент, защото при активацията му, кожата започва да потъмнява по-бързо и лесно при излагане на слънце.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Меланотан II стимулира рецепторите на меланин в мозъка, което помага за увеличаване на либидото и подобряване на сексуалната функция, което го прави добро средство за справянето с проблеми при сексуална дисфункция, еректилна дисфункция и намалено либидо.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Меланотан II ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">На база на изследванията, Пептид Меланотан II има доказан положителен ефект за човешкото здраве. Освен полезните си свойства върху по-лесното потъмняване на кожата, употребата му дава и положителен резултат при лечение на някои видове сексуални дисфункции. Ползи от употребата на Melanotan II включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Меланотан II стимулира производството на меланин в кожата, което улеснява потъмняването и при излагане на слънце.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Меланотан II подобрява сексуалните функции, като увеличава либидото и подобрява еректилната функция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид предпазва кожата от слънчево изгаряне и вредното въздействие на UV вълните, тъй като по-тъмната кожа е по-малко уязвима.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той подобрява настроението и чувството за благополучие, като повишава ендорфина в тялото.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Основната полза от употребата на пептид Melanotan II е стимулирането на производството на меланин в кожата. Това води до нейното по-бързо и по-лесно потъмняване, което от своя страна води до предотвратяване увреждането и стареенето на кожата поради ултравиолетовите лъчи.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Меланотан II и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Меланотан II е преминал множество клинични изпитания, чрез които се доказва неговата ефективност като бронзиращ агент, както и за положителния му ефект за лечение на сексуална дисфункция. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При едно от изследванията, проведено в Австралия, се доказва, че 95% от участниците, използващи Меланотан II в продължение на 6 седмици, се постига по-дълготрайно тъмнеене на кожата след излагане на слънце.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При друго клинично изпитания, в което са взели участие жени и мъже, страдащи от сексуални дисфункции, резултатите показват, че Melanotan II влияе положително върху справянето с тези проблеми и при двата пола.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Melanotan II:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на Melanotan зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 250мкг. до 500мкг. на прием (приема се три пъти седмично).<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Правилната дозировка на Меланотан е от 5 до 10 единици три пъти седмично.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане от 5 до 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.<br data-mce-fragment="1">Една писалка Меланотан (10мг) е достатъчна за около 2-3 месеца в зависимост от дневната дозировка.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Примерни пресметнати единици на писалка Меланотан (10мг.) отговарящи на микрограми:<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">1 единица = 50мкг. ; 4 единици = 200мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 6 единици = 300мкг. ; 8 единици = 400мкг. ; 10 единици = 500мкг.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Примерен цикъл с Меланотан за тен:</strong><br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Първа седмица - Три пъти седмично по 8 единици.<br data-mce-fragment="1">Втора седмица - Три пъти седмично по 8 единици.<br data-mce-fragment="1">Трета седмица - Два пъти седмично по 8 единици.<br data-mce-fragment="1">Четвърта седмица - Един път седмично по 8 единици.<br data-mce-fragment="1">Пета, шеста седмица и т.н. - В зависимост от степента на почерняване.<br data-mce-fragment="1"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Меланотан II: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Меланотан II е хормонален пептид, който се инжектира подкожно и като всеки продукт, може да доведе до някои странични ефекти. Странични ефекти се установяват: главоболие, гадене, повишено кръвно налягане или лека болка в мускулите. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Тези неразположения са рядко срещани и могат да се наблюдават при неспазване на препоръчителните дози и злоупотребяването с този пептид. За да се избегнат страничните ефекти от Меланотан II, спазването на препоръчителната дозировка е задължително.</span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/melanotan-ii-nasal-spray" title="меланотан спрей за нос" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">Към Меланотан (спрей за нос).</span></a></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a title="какво е меланотан 2" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-melanotan-2" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">Към статия - Какво е Меланотан II?</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>melanotan</s:tag>
    <s:tag>melanotan за тен</s:tag>
    <s:tag>melanotan мнения</s:tag>
    <s:tag>melanotan странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>melanotan цена</s:tag>
    <s:tag>меланин</s:tag>
    <s:tag>меланотан</s:tag>
    <s:tag>меланотан за тен</s:tag>
    <s:tag>меланотан за тъмен тен</s:tag>
    <s:tag>меланотан мнения</s:tag>
    <s:tag>меланотан странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>меланотан цена</s:tag>
    <s:tag>пептид melanotan</s:tag>
    <s:tag>пептид меланотан</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за тен</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139839930685</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">95.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139838423357</id>
    <published>2023-02-21T20:58:23+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T20:58:23+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ipamorelin-10mg"/>
    <title>Ипаморелин (Ipamorelin) | 10mg</title>
    <s:type>Пептид Ipamorelin</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Ipamorelin_10mg.jpg?v=1747835448"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Ipamorelin<br>
        <strong>Price: </strong>
            85.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Ipamorelin?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin е пептид, част от групата на GHRH (Peptide growth hormone releasing hormones) пептиди, действащи като агонисти на рецепторите на растежния хормон. Ипаморелин се използва за стимулиране на производството на хормона на растежа (GH).</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Синтетичният пептид Ипаморелин е сходен с естествения растежен хормон, но за разлика от други GHRH пептиди, не причинява високи нива на хипергликемия - концентрация на глюкозата в кръвта.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin стимулира производството на растежния хормон в организма, като се свързва с рецепторите на GHRH в предната дясна долна част на хипофизата. Чрез това си действие, този пептид помага за намаляването на мазнините в тялото, подобряването на качеството на съня, укрепване на костите и ставите, води до растеж на мускулната маса.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin се използва от спортуващите, които чрез приема му подобряват своята цялостна физическа форма и своите спортни постижения. Освен този ефект, пептидът се прилага и в медицината за лечение на различни заболявания като хронична бъбречна недостатъчност и при заболявания, свързани с ниските нива на хормона на растежа.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Пептид Ипаморелин?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin е синтетичен пептиден хормон, чийто прием води до много ползи за здравето и физическата форма на приемащия. Докладваните ползи от приема на Ипаморелин, включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin помага за укрепването на костите и подобряване на мускулния тонус, като увеличава растежния хормон.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ипаморелин подобрява метаболизма и участва в по-бързото изгаряне на мазнините в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид Ipamorelin подпомага правилното функциониране на имунната система, като я предпазва от инфекции и болести.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той подобрява качеството на съня, като намалява стресовите усещания и помага за по-спокоен сън.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ипаморелин има положителен ефект върху здравето на кожата, косата и ноктите, като подпомага увеличаването на нивата на колаген в организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид Ipamorelin помага за регулирането и поддържането на нормалните нива на кръвната захар, което намалява риска от развитие на диабет.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той влияе положително върху мозъка, паметта, фокуса и концентрацията.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ипаморелин участва в подобряване на кръвообращението в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той помага на организма да усвои правилно хранителните вещества и подобрява самото храносмилане.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin подобрява настроението, като намалява стреса, чувството за безпокойство и депресия.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Ipamorelin и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin е пептид, агомнист на грелиновия рецептор, който в медицината се използва за лечение на различни здравословни проблеми, в борбата срещу хроничната болест на бъбреците, както и при недостатъчен и забавен растеж при деца.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Клиничните изпитания доказват, че употребата на пептид Ipamorelin увеличава нивата на растежен хормон в организма, като едновременно с това повлиява положително върху качеството на съня, подобрява и ускорява метаболизма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При други клинични изпитания, резултатите доказват, че Ipamorelin има благоприятен ефект върху мускулната маса, като подпомагат нейното оптимизиране и растеж, същевременно помага за по-бързото възстановяване след тренировка и упражнения. Изследванията показват, че приемът на пептид Ипаморелин действа положително за еластичността на кожата и здравето на косата и ноктите.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Ipamorelin 10mg:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на Ипаморелин зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 400мкг. на ден (разделени в две дози по 200мкг.)<br><br>Правилната дозировка на Ипаморелин е 4 единици сутрин и 4 единици вечер.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 4 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 4 до 6 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.<br>Една писалка Ипаморелин (10мг) е достатъчна за около 25 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Ipamorelin (10мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 50мкг. ; 4 единици = 200мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 6 единици = 300мкг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Ipamorelin: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ипаморелин е пептид с установен профил на безопасност, но както при всички продукти, е възможно да се наблюдават някои нежелани реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Най-често срещаните странични ефекти на Ипаморелин са главоболие, мускулни болки, запек, сухота в устата. Тези странични реакции са леки и обикновено изчезват до няколко дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">За да се избегне проявата на странични реакции, е необходимо спазването на препоръчителни дози.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span>Научете повече за Ipamorelin </span><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="какво е ipamorelin" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-ipamorelin">тук.</a></span></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>Ipamorelin</s:tag>
    <s:tag>Ipamorelin мнения</s:tag>
    <s:tag>ipamorelin пептид</s:tag>
    <s:tag>Ipamorelin странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>Ipamorelin цена</s:tag>
    <s:tag>ипаморелин</s:tag>
    <s:tag>ипаморелин българия</s:tag>
    <s:tag>Ипаморелин мнения</s:tag>
    <s:tag>ипаморелин цена</s:tag>
    <s:tag>Качествен Ипаморелин</s:tag>
    <s:tag>пептид ипаморелин</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139838423357</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">85.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139836752189</id>
    <published>2023-02-21T20:57:33+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T20:57:33+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/hgh-frag-176-191"/>
    <title>HGH Fragment (hgh frag 176-191) | 5mg</title>
    <s:type>Пептид hgh fragment</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Hgh-fragment_frag.jpg?v=1747835752"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид hgh fragment<br>
        <strong>Price: </strong>
            105.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е HGH Fragment 5mg ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH frag (Human Growth Hormone fragment) е малък фрагмент от човешкия хормон на растежа HGH, който се състои от първите 176 аминокиселини на тази молекула. Използва се като синтетична форма на растежния хормон.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH fragment има способността да стимулира по-бързото изгаряне на мазнините и участва в ускоряването на метаболизма. Използва се като съставна част в популярни хранителни добавки и спортни продукти, които подпомагат отслабването и изграждането на мускулна маса.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Докладва се, че употребата на този пептид фрагмент има множество положителни ефекти върху организма - повишава енергията, укрепва костите и ставите, повишава мускулния тонус и се грижи за по-добрата функция на мозъка. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH fragment 5mg се използва като добавка от спортуващите, тъй като е разработен като по-малък, стабилен и безопасен вариант на пълния хормон на растежа.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH fragment е пептид фрагмент, който е забранен от Световната антидопингова агенция, заради способността си да подобрява физическите показатели на спортистите и е с анаболно действие. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Употребата на този пептид действа по-благоприятно и бързо за възстановяването след тренировки, улеснява изграждането на мускулна маса, подобрява издръжливостта и помага за намаляване на телесните мазнини в тялото.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от HGH frag 176 191 ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид HGH frag има доказани ползи за физическата форма и здраве на употребяващите го. Те включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептиден фрагмент участва в ускоряването на изгаряне и намаляване на мазнините в тялото, като подпомага ускоряването на метаболизма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">HGH frag подобрява мускулния тонус, но е важно да се знае, че не води до значителен растеж на мускулите, а се грижи за подобряването на физическата форма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид HGH frag подобрява качеството на съня, като регулира циркадния ритъм и стимулира производството на мелатонин в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">HGH 176 помага за укрепване на костите и ставите, като се подпомага и тяхната плътност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той има положителен ефект върху когнитивните функции, като подобрява паметта, фокуса и умствената яснота. Участва и в подобряването на настроението и общото добро чувство.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид подобрява метаболизма на глюкозата и води до по-добро усвояване на хранителните вещества на тялото, чрез което се подобрява общото здравословно състояние.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">HGH frag подобрява издръжливостта при физическа натовареност, като подпомага издръжливостта на спортистите при по-дълги и интензивни тренировки.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">HGH fragment увеличава производството на колаген, което води до подобряване здравето на кожата и нейната еластичност.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на HGH Fragment и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH frag е синтетичен пептид, произведен като фрагмент от хормона на растежа. Този пептид има положителен ефект върху мускулната маса, изграждането на мускулите и намаляването на мазнините в тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При различни клинични изпитания на пептид HGH 176 са били включени различни групи участници от мъжки и женски пол без заявени здравословни проблеми, както и група от хора, страдащи от определени заболявания като остеопороза.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Резултатите от изпитанията доказват, че употребата на HGH frag има цялостен положителен ефект върху мускулната маса чрез намаляване на мазнините в тялото и увеличаване на самата мускулна маса. Благоприятно влияние оказва и върху активно спортуващи, като помага за подобряване на тяхната физическа форма. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на HGH frag 176 191 5mg:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на HGH Frag 176-191 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 400мкг. до 500мкг. на ден.<br><br>Правилната дозировка на HGH Fragment 176-191 е от 16 до 20 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане до 16 или 20 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 2 до 4 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.<br>Една писалка HGH Frag 176 191 (5мг) е достатъчна за 10-12 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка HGH Frag (5мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 16 единици = 400мкг. ; 20 единици = 500мкг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от HGH frag 176 191: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Както всяка добавка и лекарство, при употребата на пептид HGH frag също могат да се появяват някои странични ефекти, особено ако не се спазва препоръчителното количество и период на прием.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Най-разпространените странични ефекти от HGH frag 176-191 се изразяват в главоболие, увеличаване на кръвното налягане, болки в стомаха. Тези ефекти не изискват специално лечение и обикновено отшумяват след няколко дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">За да се избегне евентуална проява на странични ефекти от HGH frag 176-191, е важно да се спазва препоръчителната дозировка и да се избягва дългият период на прием.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на HGH frag в спорта:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH frag (Human Growth Hormone fragment) е забранен в спорта от Световната антидопингова агенция (WADA), поради своето анаболно действие и способността си да подобрява физическите показатели на спортистите. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Използването на HGH frag може да доведе до по-бързо възстановяване, след тренировки, както и да улесни изграждането на мускулната маса, да подобри издръжливостта и да намали телесните мазнини в тялото.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Научете повече за HGH Frag 176-191 <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-hgh-frag-176-191" title="hgh fragment 5mg" style="color: #2b00ff;">тук.</a></span></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>hgh 176</s:tag>
    <s:tag>hgh 176 цена</s:tag>
    <s:tag>hgh frag</s:tag>
    <s:tag>hgh frag 176 191</s:tag>
    <s:tag>hgh frag 176 191 цена</s:tag>
    <s:tag>hgh frag мнения</s:tag>
    <s:tag>hgh frag отзиви</s:tag>
    <s:tag>hgh frag пептид</s:tag>
    <s:tag>hgh frag писалка</s:tag>
    <s:tag>hgh frag странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>hgh frag цена</s:tag>
    <s:tag>hgh fragment</s:tag>
    <s:tag>hgh fragment 5mg</s:tag>
    <s:tag>hgh fragment странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>hgh fragment цена</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид hgh frag</s:tag>
    <s:tag>пептид hgh fragment</s:tag>
    <s:tag>пептид фрагмент</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139836752189</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">105.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139835769149</id>
    <published>2023-02-21T20:57:05+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T20:57:05+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-5mg"/>
    <title>CJC 1295 (Cjc no dac) | 5mg</title>
    <s:type>Пептид CJC 1295 no dac</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/CJC_1295_no_dac.jpg?v=1747836091"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид CJC 1295 no dac<br>
        <strong>Price: </strong>
            95.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е CJC 1295 No Dac?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Cjc 1295 без DAC, известен още като Cjc no dac , е синтетичен пептид, който е съставен от 29 аминокиселини. Той се използва, като хормонален стимулатор на растежния хормон, като се инжектира подкожно, стимулирайки производството на GH (растежен хормон) от хипофизата в мозъка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 no dac увеличава производството на растежния хормон в тялото в продължение на няколко дни, което го прави често използван от спортисти и бодибилдъри. Той помага за изграждането на мускулната маса и подобрява възстановяването след тренировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Съществуват различни аналози на този пептид - CJC 1295 с DAC (Drug Affinity Complex) и CJC 1295 без DAC, като при всеки от тях продължителността на действието е различна. CJC 1295 има много полезни действия и е необходимо да се спазва препоръчителната доза, за да се избегнат нежелани странични реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид CJC 1295 е забранен от световните антидопинг агенции за спортисти, тъй като неговата употреба манипулира нивата на GH в тялото и води до по-добри спортни постижения, по-бързото възстановяване след тренировки, по-лесното и бързо изграждане на мускулна маса, ускорява метаболизма, влияе на силовата издръжливост, като покачва силата.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Пептид CJC 1295 no dac?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 no dac е синтетичен пептид, използващ се за хормонален стимулатор на растежния хормон. Той стимулира производството на GH в тялото, което води до следните ползи:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 no dac ускорява изграждането на мускулна маса и увеличава силата, което го прави търсен и желан продукт сред спортистите и бодибилдърите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид CJC 1295 no dac подобрява качеството на съня, което играе положителна роля и върху енергията, настроението и общото физическо здраве.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той ускорява и подобрява метаболизма, което води до по-бързото изгаряне на мазнини.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 no dac подобрява имунната система и намалява риска от различни заболявания и инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 no dac стимулира производството на хормон на растежа, което води до ускорено намаляване на мазнините в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той влияе положително върху кожата, косата и ноктите, като стимулира производството на колаген в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид CJC 1295 No dac подобрява здравето на сърцето и намалява риска от сърдечно-съдови заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид подобрява кръвообращението и намалява нивата на лошия холестерол в кръвта.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Cjc no dac (CJC 1295 ) и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 without dac е пептиден хормон, който работи като стимулатор за производството на хормона на растежа GH в организма, който е отговорен за растежа и развитието на тъканите. Използва се и за лечение на различни заболявания и нездравословни състояния.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При едно от клиничните изпитания, резултатите показват, че пептид CJC 1295 увеличава нивата на растежния хормон в организма с до 10 пъти, като не предизвиква странични нежелани ефекти.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Чрез друго клинично изпитание, фокусирано върху лечението на мускулните увреждания, се доказва ефективността на CJC 1295 no dac за по-бързото възстановяване след интензивна тренировка. Резултатите от изпитанието доказват и положителния ефект на пептид CJC 1295 no dac за стимулирането на растежа на мускулите.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При други клинични изпитания, резултатите показват и положително влияние в борбата срещу стареене, депресия, диабет и остеопороза. Това прави този пептид полезен в лечението на съответните заболявания.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Cjc no dac 5mg:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на CJC No Dac зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 300мкг. на ден (разделени в две дози по 150мкг.)<br><br>Правилната дозировка на CJC 1295 No Dac е 6 единици сутрин и 6 единици вечер.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 6 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 2 до 4 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.<br>Една писалка CJC 1295 без DAC (5мг) ще бъде достатъчна за около 16-17 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Cjc No Dac (5мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. ; 4 единици = 100мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 6 единици = 150мкг. ; 8 единици = 200мкг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на CJC 1295 no dac в спорта:</span></h2>
<p><span></span><span></span><span>Cjc 1295 no dac е синтетичен пептид, който се използва като хормонален стимулатор на растежния хормон (GH), която стимулация води до редица ползи:</span></p>
<ul>
<li><span>Подобряване на възстановяването след тренировки.</span></li>
<li><span>По-лесно и бързо изграждане на мускулна маса.</span></li>
<li><span>Ускоряване на метаболизма.</span></li>
<li><span>Покачване на силата.</span></li>
<li>Подобряване на издръжливостта.</li>
</ul>
<p><span>Поради тези причини той се е превърнал в фаворит на много професионални спортисти.</span></p>
<p><span>Въпреки това, Cjc 1295 no dac е забранен от световните антидопинг агенции, като WADA и не трябва да се използва от спортисти, като помощник в техните спортни постижения.Това е така, защото Cjc 1295 no dac може да се използва за манипулиране на нивата на GH в тялото на спортисти, което води до подобрени спортни постижения и преднина на състезателя, който го използва.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от CJC 1295 no dac: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">При приема на пептид CJC 1295 са възможни някои странични реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Най-често срещаните странични ефекти са главоболие, увеличаване чувствителността на кожата, увеличаване на апетита. Тези странични реакции не са сериозни и отшумяват до няколко дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При спазване на правилната дозировка и избягване на прием за по-дълъг период от време, CJC 1295 no dac е безопасен за употреба.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече за <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-cjc-1295-no-dac" title="какво е cjc 1295 no dac" style="color: #2b00ff;">CJC 1295 No Dac</a></span> може да откриете в нашата статия.</span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cjc 1295 no dac</s:tag>
    <s:tag>cjc 1295 българия</s:tag>
    <s:tag>cjc 1295 мнения</s:tag>
    <s:tag>cjc 1295 писалка</s:tag>
    <s:tag>cjc 1295 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>cjc 1295 цена</s:tag>
    <s:tag>Cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>cjc no dac пептид</s:tag>
    <s:tag>cjc-1295</s:tag>
    <s:tag>cjc1295</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид cjc 1295</s:tag>
    <s:tag>пептид cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди за издръжливост</s:tag>
    <s:tag>пептиди за мускулна маса и сила</s:tag>
    <s:tag>пептиди за фитнес</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139835769149</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">95.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
