<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/nazalni-spreiove.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2024-10-28T13:52:54+02:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179003126085</id>
    <published>2024-10-28T13:52:54+02:00</published>
    <updated>2024-10-28T13:52:54+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ekzozomi-sprei-za-nos-100-billions"/>
    <title>Pure Stem Cells EXOSOMES - Спрей за нос | 100 Billion</title>
    <s:type>Спрей за нос с Екзозоми</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/pure-stem-cells-exosomes.jpg?v=1753172413"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Спрей за нос с Екзозоми<br>
        <strong>Price: </strong>
            359.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво представляват Екзозомите, извлечени от MUSE MSC (Stem Cells)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Екзозомите представляват извънклетъчни везикули, които се образуват в клетките и носят в себе си важни молекули като нуклеинови киселини, протеини, липиди и метаболити. Тези микроскопични частици са медиатори на близка и далечна междуклетъчна комуникация. Извлечени от Muse MSC (multilineage-differentiating stress-enduring мезенхимни стволови клетки), екзозомите представят иновативен подход в сферата на регенеративната медицина и лечението на множество здравословни проблеми.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Благодарение на уникалната способност на Muse MSC (Stem Cells) да се диференцират в множество клетъчни линии и да издържат на стресови условия, техните екзозоми са обогатени със специфични нуклеинови киселини, протеини, липиди и метаболити, които могат да помогнат за възстановяването и регенерацията на увредени тъкани, модулирането на имунната система и подобряването на междуклетъчната комуникация. Това ги прави особено ценни за разработването на нови терапевтични стратегии за лечение на широк спектър от медицински състояния, включително хронични заболявания (като Аутизъм), възпалителни състояния, травми, косопад, включително и приложението им в мезотерапията.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Също така, Muse Cells могат да бъдат изолирани като клетки, положителни за SSEA-3, известен маркер за човешки ембрионални стволови клетки. Този маркер гарантира, че клетките са „свежи“ и подходящи за изследвания и терапевтични приложения.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Pure Stem Cells Exosomes спрей за нос? </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Спреят с екзозоми представлява революционен пробив в областта на здравето и личната грижа, предлагайки множество ползи благодарение на уникалните си свойства. Способността му да ускорява регенерацията на тъканите го прави идеален за подпомагане на заздравяването на рани и възстановяване от увреждания. Спреят подобрява функцията на имунната система, като предоставя мощна защита срещу инфекции и болести. Той също така намира приложение в борбата с невродегенеративни заболявания, като подобрява качеството на живот на пациентите.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Положителното въздействие върху кожата е видимо не само в подобряването на нейното здраве, но и в подмладяването на външния ѝ вид. Спреят с екзозоми ефективно намалява хроничните възпаления, което води до облекчаване на симптомите и подобряване на общото благосъстояние. При спортни травми и умора, той спомага за по-бързото възстановяване, позволявайки на тялото да се върне към нормална активност по-ефективно.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителните ползи включват стимулиране на растежа на косата, което прави продукта изключително желан за хора, изпитващи проблеми с косопад. Накрая, подобряването на когнитивната функция открива нови перспективи за поддържане на ума по-фокусиран, допринасяйки за по-добра концентрация и памет. </span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Ускоряване на регенерацията на тъканите</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Повишаване на имунната система</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Спомага за лечение на невродегенеративни заболявани</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на здравето и външния вид на кожата</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Намаляване на хронични възпаления</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">По-бързо възстановяване </span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на растежа на косата</span></li>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на когнитивната функция</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Pure Stem Cells EXOSOMES - Спрей за нос:</span></h2>
<p>Спреят се приема в първия ден. В рамките на 2 часа трябва да се изпръска целият спрей. Ако желаете да повторите терапията, можете да използвате един път седмично по един спрей, по същия начин на прием, както е описано.<span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>спрей за нос с екзозоми</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179003126085</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">359.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178993623365</id>
    <published>2024-03-26T15:32:20+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T15:32:20+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/nootropic-p21-sprei-za-nos-20mg-10ml-1"/>
    <title>Nootropic P21 - Спрей за нос | 20mg/10ml</title>
    <s:type>Nootropic P21 - Спрей за нос</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/nootropic-p21-spray.jpg?v=1753172395"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Nootropic P21 - Спрей за нос<br>
        <strong>Price: </strong>
            120.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво представлява пептид P21 спрей за нос?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">P21 спрей за нос е иновативен ноотропен продукт, разработен с цел да подобри когнитивните функции, като фокус, памет и концентрация. Той съдържа синтетичния пептид P21, който е известен със своята способност да влияе на невротрофичните фактори в мозъка, което може да допринесе за повишаване на невропластичността.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Механизмът, по който P21 въздейства върху мозъка, е свързан с неговата способност да модулира и стимулира производството на невротрофични фактори, като например мозъчния производен невротрофичен фактор (BDNF). BDNF е важен за поддържането на здравословното състояние на нервните клетки, техният растеж, развитие и оцеляване.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Изборът на назален спрей, като метод за доставяне на P21 е особено важен поради неговата способност да осигури бърза и ефективна абсорбция на активното вещество. Приложението през носа позволява на пептида да премине бързо през кръвно-мозъчната бариера, достигайки до мозъка, където може да разгърне своето действие. Това е предпочитан метод в сравнение с оралното приемане, при което веществата могат да бъдат частично разградени в храносмилателния тракт, преди да достигнат до кръвния поток и мозъка.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Повишаване на фокуса и концентрацията с Nootropic P21 Спрей за нос:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Nootropic P21 спрей за нос може да помогне за подобряване на фокуса и концентрацията чрез стимулиране на мозъчните функции, увеличаване на нивата на невротрансмитерите, оптимизиране на кръвообращението в мозъка и подпомагане на невроенергията. Тези механизми могат да допринесат за по-бързо възстановяване на мозъчните функции след стрес или умствена умора, подобряване на способността за фокусиране и концентрация, както и за по-добра когнитивна производителност. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Подобряването на фокуса и концентрацията с P21 спрей за нос идва от неговата способност да стимулира мозъчната активност и ефективност. В среда, където дневните задачи и отговорности често изискват продължително внимание и умствена яснота, P21 предлага подкрепа за поддържане на високо ниво на когнитивна функция. Счита се за особено полезно за студенти, професионалисти и лица, търсещи подобрение в своите способности за концентрация и усвояване на информация.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от иновативния спрей за нос P21:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Иновативният спрей за нос P21 предлага множество ползи за подобряване на когнитивните функции и подкрепа на неврологичното здраве:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на паметта: P21 спрей за нос може да подобри паметта и способността за учене, като стимулира невронната активност и пластичност. Това води до по-добра способност за запаметяване на информация.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Повишена концентрация и фокус: Докладвано е, че спреят значително подобрява способността за поддържане на фокус и концентрация върху задачи за продължителни периоди от време, което е особено ценно в работна или учебна среда.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Невропротекция: Осигурява защита на мозъчните клетки от потенциални увреждания, като действа като невропротектор и поддържа здравето на невроните.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на настроението и емоционалното състояние: P21 може да има положително въздействие върху емоционалната стабилност, като намалява симптомите на стрес и тревожност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на невропластичността: Подпомага способността на мозъка да се адаптира и реформира, което е важно за обучението, възстановяването след увреждания и общото когнитивно здраве.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Бързо и ефективно усвояване: Благодарение на назалната форма на приложение, P21 спрей за нос осигурява бързо абсорбиране на активните съставки, което води до по-бързо и ефективно действие в сравнение с други форми на ноотропи.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Прием и дозировка на спрей за нос Nootropic P21:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчителната доза е 2 впръсквания на ден.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>nootropic p21</s:tag>
    <s:tag>p21</s:tag>
    <s:tag>p21 peptide</s:tag>
    <s:tag>p21 пептид</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178993623365</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">120.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178981761349</id>
    <published>2024-03-26T14:40:08+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T14:40:08+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/kpv-peptide-sprei-za-nos-10mg-5-8ml"/>
    <title>KPV Peptide - Спрей за нос | 10mg/5.8ml</title>
    <s:type>KPV Peptide - Спрей за нос</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/kpv-peptide-spray.jpg?v=1753172370"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>KPV Peptide - Спрей за нос<br>
        <strong>Price: </strong>
            88.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво представлява KPV спрей за нос?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV спрей за нос е иновативен продукт, който съчетава пептида KPV с формула за локално приложение през носовите проходи. Тази специфична формула позволява на пептида да се абсорбира бързо и ефективно през носната лигавица, като по този начин предлага директен път за неговото действие.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При разработването на KPV спрея за нос ключов акцент е поставен върху оптимизирането на доставката на пептида до имунните клетки, разположени в носовите и синусните канали. Това директно въздействие може да подпомогне имунната отбрана в борбата с възпаленията и инфекциите, които често засягат дихателните пътища.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Специалната му формула е разработена така, че да максимизира стабилността и ефикасността на пептида при съхранение и приложение, като същевременно минимизира възможните дразнения на носовата лигавица.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Използването на KPV спрей за нос може да предложи бърз и ефективен начин за подобряване на имунната защита, особено в периоди на повишена нужда от подкрепа на имунната система, като например в сезона на настинки и грип. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">KPV Peptide: Спрей за нос с голямо въздействие за имунната система:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Спреят за нос с KPV пептид може да оказва влияние върху имунната система чрез няколко механизма, благодарение на своите антивъзпалителни и антимикробни свойства:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Антивъзпалителни свойства: KPV действа чрез намаляване на производството на възпалителни цитокини, което може да помогне за редуциране на възпалителни процеси в организма. Това намаляване на възпалението може да подобри функционирането на имунната система.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Антимикробни свойства: Има данни, че KPV има антимикробна активност срещу някои патогени, включително бактерии и гъбички, което може да допринесе за защитата срещу инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на регулаторни Т-клетки: KPV може да стимулира производството на регулаторни Т-клетки, които помагат за предотвратяването на прекомерни имунни реакции и поддържането на имунен баланс. Този ефект може да намали риска от автоимунни заболявания и алергични реакции.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от иновативния спрей за нос KPV:</span></h2>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Директно подкрепя имунната система: Спреят действа локално в областта на носа и горните дихателни пътища, които са първата линия на защита срещу въздушни патогени. Това осигурява бърза подкрепа на имунната система там, където е най-нужна.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Модулира възпалителния отговор: Пептидът KPV е известен със своята способност да модулира възпалението, което помага в управлението на състояния като алергии, синузит и други възпалителни заболявания на дихателните пътища.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Подобрява защитата срещу инфекции: Редовната употреба на KPV спрей може да подобри способността на организма да се справя с вирусни и бактериални инфекции, като по този начин намалява риска от развитие на настинки, грип и други респираторни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Бърза и ефективна абсорбция: Благодарение на носовата апликация, пептидът KPV се абсорбира бързо и ефективно през носовата лигавица, което позволява неговото действие да започне веднага.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Поддържа дихателното здраве: Помага за поддържането на здравето на дихателните пътища, като по този начин предотвратява развитието на хронични заболявания и инфекции.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на KPV Спрей за нос:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчителната доза е 1 впръскване сутрин и 1 вечер (общо 2 за деня).</span><span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>kpv</s:tag>
    <s:tag>kpv peptide</s:tag>
    <s:tag>kpv пептид</s:tag>
    <s:tag>kpv пептид спрей за нос</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178981761349</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">88.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8817149411653</id>
    <published>2024-02-08T15:53:42+02:00</published>
    <updated>2024-02-08T15:53:42+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/melanotan-ii-nasal-spray"/>
    <title>Меланотан (Melanotan) II - Спрей за нос | 10mg/7ml</title>
    <s:type>Пептид меланотан спрей за нос</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/melanotan2_756c6464-2328-4643-9720-cbf4fa704a0a.jpg?v=1753172443"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид меланотан спрей за нос<br>
        <strong>Price: </strong>
            90.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Меланотан II (спрей за нос)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Melanotan II е синтетичен пептид, който има удивителен ефект върху меланиновата продукция на човешката кожа. Меланинът е природният пигмент, отговарящ за цвета на кожата, косата и очите. Този пептид действа като агонист на меланоцитите, клетките, които произвеждат меланин, и стимулира тяхната дейност.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Melanotan спрей за нос е иновативен продукт, разработен като удобен метод за стимулиране на процеси, свързани с пигментацията на кожата. Този спрей съдържа Melanotan II, пептид, който стимулира производството на меланин в кожата.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Механизмът на действие на този продукт е сравнително прост. След като нанесете спрея в носа си, активният състав Melanotan II се абсорбира бързо в кръвоносните съдове в носната мембрана. Оттам той достига хипофизната жлеза, която регулира производството на меланин. Следващият етап е стимулирането на производството на меланин в кожата, което води до придобиване на тъмно златист загар.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Меланотан II спрей за нос?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Докладвано е, че Melanotan II предлага редица потенциални ползи, при желание за постигане на красив загар и същевременно за поддържане здравето на кожата. Ето някои от основните предимства на този продукт:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Загар без излагане на UV лъчи: Една от най-големите ползи на спрея за нос е възможността да постигнете красив загар, без да се нуждаете от дълги часове на излагане на слънцето или използването на солариум. Това намалява риска от слънчеви изгаряния и увреждания на кожата.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Защита на кожата от UV лъчи: Този пептид увеличава меланиновата продукция в кожата, която представлява природна защита срещу вредните влияния на UV лъчите. Това може да помогне за намаляване на риска от слънчево изгаряне и увреждания на кожата.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Дълготраен и равномерен загар: По-добрата меланинова продукция в кожата, която се постига с Melanotan II, позволява на потребителите да поддържат равномерен загар през цялата година. Това е особено полезно през зимните месеци, когато слънцето е по-слабо.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Melanotan и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Резултатите от клиничните изпитания ясно показват, че Melanotan II стимулира производството на меланин в кожата, което води до по-бърз, по-дълготраен и равномерен загар. Този ефект предоставя възможността за постигане на желания загар, без да излагат кожата си на вредните UV лъчи на слънцето.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Изследванията също така подчертават важността на защитата на кожата. Melanotan II може да повиши естествената защита на кожата срещу вредните влияния на слънцето. Този процес може да намали риска от увреждания, свързани с излагане на слънце, като по този начин се разглежда като полезен избор, ако се търси начин за постигане на пигментация, като същевременно кожата се запазва в добро състояние.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Melanotan II :</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчителната дозата e от 2 до 4 впръсквания на ден. Първата седмица се прилага 3 пъти седмично, втората седмица 2 пъти и третата седмица се прилага 1 път.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Меланотан II :</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">В редки случаи, при приложението на Melanotan II спрей за нос се наблюдават леки и временни нежелани реакции. Тези ефекти обикновено са краткосрочни и не представляват сериозна загриженост. Странични ефекти включват: лек сърбеж, зачервяване и евентуално повишено либидо.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="melanotan на пептидна писалка" href="https://dtspharmacybg.com/products/melanotan-10mg"><span style="font-weight: 400;">Вижте Меланотан под формата на писалка.</span></a></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a title="меланотан за тен" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/melanotan-2-za-ten" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">Към Статия - Меланотан за тен.</span></a></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="меланотан 2 действие" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/melanotan-2-deistvie"><span style="font-weight: 400;">Към Статия - Меланотан действие.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>melanotan 2 спрей за нос</s:tag>
    <s:tag>меланотан 2 спрей за нос</s:tag>
    <s:tag>спрей за тен</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8817149411653</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">90.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
