<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/peptidi-za-sun-i-nervna-sistema.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2024-03-26T15:32:20+02:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178993623365</id>
    <published>2024-03-26T15:32:20+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T15:32:20+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/nootropic-p21-sprei-za-nos-20mg-10ml-1"/>
    <title>Nootropic P21 - Спрей за нос | 20mg/10ml</title>
    <s:type>Nootropic P21 - Спрей за нос</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/nootropic-p21-spray.jpg?v=1753172395"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Nootropic P21 - Спрей за нос<br>
        <strong>Price: </strong>
            120.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво представлява пептид P21 спрей за нос?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">P21 спрей за нос е иновативен ноотропен продукт, разработен с цел да подобри когнитивните функции, като фокус, памет и концентрация. Той съдържа синтетичния пептид P21, който е известен със своята способност да влияе на невротрофичните фактори в мозъка, което може да допринесе за повишаване на невропластичността.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Механизмът, по който P21 въздейства върху мозъка, е свързан с неговата способност да модулира и стимулира производството на невротрофични фактори, като например мозъчния производен невротрофичен фактор (BDNF). BDNF е важен за поддържането на здравословното състояние на нервните клетки, техният растеж, развитие и оцеляване.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Изборът на назален спрей, като метод за доставяне на P21 е особено важен поради неговата способност да осигури бърза и ефективна абсорбция на активното вещество. Приложението през носа позволява на пептида да премине бързо през кръвно-мозъчната бариера, достигайки до мозъка, където може да разгърне своето действие. Това е предпочитан метод в сравнение с оралното приемане, при което веществата могат да бъдат частично разградени в храносмилателния тракт, преди да достигнат до кръвния поток и мозъка.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Повишаване на фокуса и концентрацията с Nootropic P21 Спрей за нос:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Nootropic P21 спрей за нос може да помогне за подобряване на фокуса и концентрацията чрез стимулиране на мозъчните функции, увеличаване на нивата на невротрансмитерите, оптимизиране на кръвообращението в мозъка и подпомагане на невроенергията. Тези механизми могат да допринесат за по-бързо възстановяване на мозъчните функции след стрес или умствена умора, подобряване на способността за фокусиране и концентрация, както и за по-добра когнитивна производителност. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Подобряването на фокуса и концентрацията с P21 спрей за нос идва от неговата способност да стимулира мозъчната активност и ефективност. В среда, където дневните задачи и отговорности често изискват продължително внимание и умствена яснота, P21 предлага подкрепа за поддържане на високо ниво на когнитивна функция. Счита се за особено полезно за студенти, професионалисти и лица, търсещи подобрение в своите способности за концентрация и усвояване на информация.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от иновативния спрей за нос P21:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Иновативният спрей за нос P21 предлага множество ползи за подобряване на когнитивните функции и подкрепа на неврологичното здраве:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на паметта: P21 спрей за нос може да подобри паметта и способността за учене, като стимулира невронната активност и пластичност. Това води до по-добра способност за запаметяване на информация.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Повишена концентрация и фокус: Докладвано е, че спреят значително подобрява способността за поддържане на фокус и концентрация върху задачи за продължителни периоди от време, което е особено ценно в работна или учебна среда.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Невропротекция: Осигурява защита на мозъчните клетки от потенциални увреждания, като действа като невропротектор и поддържа здравето на невроните.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на настроението и емоционалното състояние: P21 може да има положително въздействие върху емоционалната стабилност, като намалява симптомите на стрес и тревожност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на невропластичността: Подпомага способността на мозъка да се адаптира и реформира, което е важно за обучението, възстановяването след увреждания и общото когнитивно здраве.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Бързо и ефективно усвояване: Благодарение на назалната форма на приложение, P21 спрей за нос осигурява бързо абсорбиране на активните съставки, което води до по-бързо и ефективно действие в сравнение с други форми на ноотропи.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Прием и дозировка на спрей за нос Nootropic P21:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчителната доза е 2 впръсквания на ден.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>nootropic p21</s:tag>
    <s:tag>p21</s:tag>
    <s:tag>p21 peptide</s:tag>
    <s:tag>p21 пептид</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178993623365</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">120.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178981761349</id>
    <published>2024-03-26T14:40:08+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T14:40:08+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/kpv-peptide-sprei-za-nos-10mg-5-8ml"/>
    <title>KPV Peptide - Спрей за нос | 10mg/5.8ml</title>
    <s:type>KPV Peptide - Спрей за нос</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/kpv-peptide-spray.jpg?v=1753172370"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>KPV Peptide - Спрей за нос<br>
        <strong>Price: </strong>
            88.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво представлява KPV спрей за нос?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV спрей за нос е иновативен продукт, който съчетава пептида KPV с формула за локално приложение през носовите проходи. Тази специфична формула позволява на пептида да се абсорбира бързо и ефективно през носната лигавица, като по този начин предлага директен път за неговото действие.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При разработването на KPV спрея за нос ключов акцент е поставен върху оптимизирането на доставката на пептида до имунните клетки, разположени в носовите и синусните канали. Това директно въздействие може да подпомогне имунната отбрана в борбата с възпаленията и инфекциите, които често засягат дихателните пътища.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Специалната му формула е разработена така, че да максимизира стабилността и ефикасността на пептида при съхранение и приложение, като същевременно минимизира възможните дразнения на носовата лигавица.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Използването на KPV спрей за нос може да предложи бърз и ефективен начин за подобряване на имунната защита, особено в периоди на повишена нужда от подкрепа на имунната система, като например в сезона на настинки и грип. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">KPV Peptide: Спрей за нос с голямо въздействие за имунната система:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Спреят за нос с KPV пептид може да оказва влияние върху имунната система чрез няколко механизма, благодарение на своите антивъзпалителни и антимикробни свойства:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Антивъзпалителни свойства: KPV действа чрез намаляване на производството на възпалителни цитокини, което може да помогне за редуциране на възпалителни процеси в организма. Това намаляване на възпалението може да подобри функционирането на имунната система.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Антимикробни свойства: Има данни, че KPV има антимикробна активност срещу някои патогени, включително бактерии и гъбички, което може да допринесе за защитата срещу инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на регулаторни Т-клетки: KPV може да стимулира производството на регулаторни Т-клетки, които помагат за предотвратяването на прекомерни имунни реакции и поддържането на имунен баланс. Този ефект може да намали риска от автоимунни заболявания и алергични реакции.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от иновативния спрей за нос KPV:</span></h2>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Директно подкрепя имунната система: Спреят действа локално в областта на носа и горните дихателни пътища, които са първата линия на защита срещу въздушни патогени. Това осигурява бърза подкрепа на имунната система там, където е най-нужна.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Модулира възпалителния отговор: Пептидът KPV е известен със своята способност да модулира възпалението, което помага в управлението на състояния като алергии, синузит и други възпалителни заболявания на дихателните пътища.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Подобрява защитата срещу инфекции: Редовната употреба на KPV спрей може да подобри способността на организма да се справя с вирусни и бактериални инфекции, като по този начин намалява риска от развитие на настинки, грип и други респираторни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Бърза и ефективна абсорбция: Благодарение на носовата апликация, пептидът KPV се абсорбира бързо и ефективно през носовата лигавица, което позволява неговото действие да започне веднага.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Поддържа дихателното здраве: Помага за поддържането на здравето на дихателните пътища, като по този начин предотвратява развитието на хронични заболявания и инфекции.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на KPV Спрей за нос:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчителната доза е 1 впръскване сутрин и 1 вечер (общо 2 за деня).</span><span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>kpv</s:tag>
    <s:tag>kpv peptide</s:tag>
    <s:tag>kpv пептид</s:tag>
    <s:tag>kpv пептид спрей за нос</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178981761349</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">88.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179014168901</id>
    <published>2024-03-26T13:33:21+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T13:33:21+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/kpv-peptide-pen-10mg"/>
    <title>KPV Peptide - Pen | 10mg</title>
    <s:type>KPV Peptide - Pen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/kpvpeptide.jpg?v=1747835716"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>KPV Peptide - Pen<br>
        <strong>Price: </strong>
            95.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е KPV?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV е синтетичен пептид, състоящ се от три аминокиселини - лизин (K), пролин (P) и валин (V), като всяка от тях има специфични химични и биологични свойства, които допринасят за общата активност на пептида. Този пептид е фрагмент от алфа-меланоцит стимулиращия хормон (α-MSH) и е доказано, че има противовъзпалителни и антибактериални свойства.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Лизин (K) е основна аминокиселина, важна за множество биологични процеси, включително растежа, тъканното възстановяване и производството на антитела, хормони и ензими. Тя може да участва в противовъзпалителните механизми на KPV, като взаимодейства с различни клетъчни рецептори и влияе на имунния отговор.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пролин (P) е незаменима аминокиселина, която играе ключова роля в стабилизирането на пространствената структура на протеини чрез образуването на хеликални и други структури. Пролин може да допринася за стабилността и биологичната активност на KPV, осигурявайки му специфична конформация, която е необходима за взаимодействие с клетъчни мишени.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Валин (V) е разклонена верижна аминокиселина, която участва в синтеза на протеини и енергийния метаболизъм. Валин може да допринася за биологичните ефекти на KPV, като подпомага клетъчното поглъщане на пептида и неговото взаимодействие със специфични клетъчни пътища.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV е разработен в резултат на обширни научни изследвания и е предназначен за поддържане на здравето и благосъстоянието чрез модулиране на имунната система и намаляване на възпалителни процеси в тялото. KPV намалява производството на възпалителни цитокини и инхибира миграцията на възпалителни клетки към местата на възпаление, което го прави потенциално полезен в лечението на заболявания, характеризиращи се с хронично възпаление. KPV може да взаимодейства с различни клетъчни рецептори и пътища, включително тези, свързани с имунната система и възпалителния процес, като по този начин предлага обещаващ потенциал за разработването на нови терапевтични стратегии.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от KPV Пептид? </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV пептидът има редица потенциални ползи, които произтичат от неговите противовъзпалителни и имуномодулиращи свойства:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Противовъзпалително действие: KPV може да намалява възпалението чрез инхибиране на производството и освобождаването на възпалителни цитокини и медиатори.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Имуномодулиращ ефект: Може да модулира имунната система, като помага за балансирането на имунния отговор и предотвратяването на автоимунни реакции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Потенциал за лечение на кожни заболявания: Благодарение на своите противовъзпалителни свойства, KPV може да бъде полезен в лечението и управлението на кожни състояния като псориазис, атопичен дерматит и екзема.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Намаляване на болката: KPV има потенциал да намалява болката, свързана с възпалителни състояния, чрез намаляване на възпалителните процеси в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ускоряване на заздравяването на рани: Може да подпомага процесите на заздравяване на рани чрез намаляване на възпалението и стимулиране на регенерацията на тъканите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Потенциал в лечението на автоимунни заболявания: KPV може да намери приложение в стратегии за лечение на автоимунни заболявания поради своите имуномодулиращи свойства, които помагат да се предотврати неподходящата имунна атака срещу собствените тъкани на организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Антимикробно действие: Има известни данни, че KPV показва антимикробна активност, което го прави потенциално полезен в борбата с някои видове инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Защита и възстановяване на бариерната функция на кожата: Може да подобри бариерната функция на кожата, което е важно за предпазването от външни агенти и поддържането на хидратацията.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на чревното здраве: Поради своите противовъзпалителни свойства, KPV може да има ползи и за чревното здраве, особено в контекста на възпалителни чревни заболявания.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на KPV и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Клиничните изпитвания на KPV пептид са насочени към изучаване на неговата ефикасност и безопасност при различни условия. Резултатите от тези изследвания показват значително подобрение в управлението на възпалителни процеси и укрепване на имунната система при участниците. Изпитванията подчертават потенциалните ползи на KPV в лечението на кожни заболявания, подпомагане на заздравяването на рани и подобрение на общото благосъстояние.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на KPV Peptide 10mg:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на KPV Peptide зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 500мкг. на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на KPV пептид е 10 единици, един път на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка KPV (10мг) ще бъде достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка KPV (10мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 50мкг. ; 4 единици = 200мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 10 единици = 500мкг.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от KPV Peptide:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV пептид обикновено се понася добре, като докладваните нежелани реакции са редки и предимно леки. Възможни странични ефекти са: дискомфорт в стомаха или краткотрайна диария и локални реакции на мястото на инжектиране. При поява на нежелани реакции се препоръчва консултация с квалифициран специалист.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>kpv peptide</s:tag>
    <s:tag>kpv пептид</s:tag>
    <s:tag>писалка kpv пептид</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179014168901</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">95.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179033534789</id>
    <published>2024-03-26T12:45:29+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T12:45:29+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/nootropic-p21-pen-10mg"/>
    <title>Nootropic P21 - Pen | 10mg</title>
    <s:type>Nootropic P21 - Pen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/nootropic_p21.jpg?v=1747835664"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Nootropic P21 - Pen<br>
        <strong>Price: </strong>
            128.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Nootropic P21?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид P21, известен и като P021, представлява новаторско пептидно съединение, разработено чрез обратен инженеринг на ефектите на Cerebrolysin, с цел подобряване на неврогенезата и паметта. Обратният инженеринг, използван за разработването на пептида P21, включва процеса на анализиране на Cerebrolysin за идентифициране на активните компоненти, които влияят на мозъка и паметта.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Учените открили, че определени ефекти на Cerebrolysin за оптимално здраве на мозъка могат да бъдат проследени до неговата способност да реагира на човешкия фактор CNTF (цилиарен невротрофичен фактор).</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Разработката на P21 включва използването на адамантанова основа за увеличаване на проникването на пептида през кръвно-мозъчната бариера и защита от ензимно разграждане, което позволява активността му при субкутанно приложение. Този пептид показва подобрение в когнитивните функции и паметта.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">P21 действа като инхибитор на сигнализацията на фактора, инхибиращ левкемията (LIF), и увеличава експресията на мозъчния невротрофичен фактор (BDNF). Това води до насърчаване на неврогенезата и синаптичната пластичност, което помага в предотвратяването на невродегенерация, патологии свързани с Аβ и тау, и спасява от когнитивна недостатъчност при болестта на Алцхаймер. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от P21 Пептид? </span></h2>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на паметта: Nootropic P21 допринася за укрепването на краткосрочната и дългосрочната памет.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на когнитивните функции: Повишава концентрацията, вниманието и аналитичните умения за продължителни периоди от време.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Укрепване на невронната комуникация: Подпомага здравето на невроните и подобрява тяхното взаимодействие.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подкрепа на неврогенезата: Стимулира образуването на нови мозъчни клетки и поддържа здравето на мозъка.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Повишаване на устойчивостта към стрес: Nootropic P21 помага на мозъка да се справи по-ефективно със стресови ситуации и да намали въздействието на стреса върху когнитивните функции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Антиоксидантни свойства: Предпазва мозъка от оксидативен стрес и увреждане от свободни радикали.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрение на настроението и емоционалната стабилност: Nootropic P21 допринася за намаляването на симптомите на депресия и тревожност.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на P21 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Изследвания и клинични тестове показват обнадеждаващи резултати. Участниците в изпитанията често докладват за подобрения в паметта, концентрацията и общите когнитивни способности. Предварителните данни също така подчертават потенциалната роля на Nootropic P21 в намаляването на симптомите на когнитивен упадък, като предлагат нови перспективи при състояния, свързани с когнитивни разстройства като лека когнитивна дисфункция и дори болестта на Алцхаймер.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на P21 10mg:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на P21 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 500мкг. на ден (разделени в две дози по 250мкг.)</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на P21 е 5 единици сутрин и 5 единици вечер.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 5 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка P21 (10мг) е достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка P21 (10мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 50мкг. ; 4 единици = 200мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 6 единици = 300мкг. ; 10 единици = 500мкг.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Nootropic P21:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Странични ефекти от P21 са редки и обикновено леки, но могат да включват локални реакции на мястото на инжектиране, главоболие или умора. Препоръчва се консултация със специалист.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>nootropic p21</s:tag>
    <s:tag>p21</s:tag>
    <s:tag>p21 peptide</s:tag>
    <s:tag>p21 писалка</s:tag>
    <s:tag>пептид p21</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179033534789</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">128.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744643002693</id>
    <published>2023-12-04T16:26:21+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T16:26:21+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ac-selank-nh2-10mg"/>
    <title>AC-Selank-NH2 | 10mg</title>
    <s:type>Пептид AC-Selank-NH2</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/AC-Selank-NH2.jpg?v=1747836166"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид AC-Selank-NH2<br>
        <strong>Price: </strong>
            109.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е AC-Selank-NH2?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">AC-Selank-NH2 е модифицирана версия на пептида Selank, която е проектирана да има подобрена бионаличност и по-дълъг терапевтичен ефект. Selank сам по себе си е синтетичен аналог на тетрапептида Tuftsin, който е естествено съществуващ имуномодулатор, произведен в организма. AC-Selank-NH2 е разработен с цел да подобри и разшири ползите на оригиналния Selank. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В своята структура, AC-Selank-NH2 включва специфични аминокиселини, които допринасят за неговите уникални свойства и функции. Този пептид е разработен чрез използване на съвременни биотехнологични методи, което го прави пример за иновации в областта на пептидната терапия.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">AC-Selank-NH2 е предмет на нарастващ интерес в научните и медицинските среди поради своя потенциал и разнообразни приложения в сферата на здравеопазването и личното благополучие.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от AC-Selank-NH2?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">AC-Selank-NH2, като модифицирана версия на пептида Selank, се свързва с редица потенциални ползи, които го правят обект на интерес в различни области, особено в контекста на психоневрологичното здраве и общото благополучие. Някои от тези ползи включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрение на когнитивните функции:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да подобри когнитивните способности като паметта и концентрацията.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антистресови свойства:</b><span style="font-weight: 400;"> Показал е потенциал да намалява нивата на стрес и да подпомага управлението на стресовите реакции.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Анксиолитични (Противотревожни) ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Предполага се, че помага в намаляването на тревожността, което го прави потенциално полезен за лечение на тревожни разстройства.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на настроението:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да има положителен ефект върху настроението, което го прави изследван в контекста на лечение на леки до умерени депресивни състояния.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Укрепване на имунната система:</b><span style="font-weight: 400;"> Поради своите имуномодулиращи свойства, AC-Selank-NH2 може да подобри функционирането на имунната система.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да помогне в регулирането на съня и да подобри качеството на почивка.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че докато AC-Selank-NH2 показва обещаващи резултати, научните изследвания върху него все още са в ранен етап и се нуждаят от допълнителни проучвания за потвърждаване на тези ползи</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на AC-Selank-NH2 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Тези изпитания са фокусирани върху изследване на ефективността, безопасността и потенциалните приложения на AC-Selank-NH2 в човешката терапия. На базата на проведените изследвания, пептидът е демонстрирал обещаващи резултати в няколко ключови области:</span></p>
<p><b>Ефективност при Управление на Стрес и Тревожност:</b><span style="font-weight: 400;"> Началните резултати показват, че AC-Selank-NH2 може да бъде ефективен в намаляването на симптомите на стрес и тревожност.</span></p>
<p><b>Влияние върху Когнитивните Функции: </b><span style="font-weight: 400;">Изследванията са разгледали потенциалното подобрение на когнитивните функции като памет и концентрация.</span></p>
<p><b>Подобряване на Настроението:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои изследвания предполагат положителен ефект върху настроението и емоционалното състояние.</span></p>
<p><b>Безопасност и Поносимост:</b><span style="font-weight: 400;"> Ранните клинични изпитания са се фокусирали и върху профила на безопасност на AC-Selank-NH2, като до момента не са докладвани сериозни странични ефекти.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Въпреки тези обещаващи начални резултати, е важно да се подчертае, че този пептид все още изисква допълнителни обширни клинични изпитания за да се изясни цялостният му терапевтичен потенциал. Такива изследвания са ключови за определяне на ефективността, дозировката, безопасността и възможните приложения в медицинската практика.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на AC-Selank-NH2:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на AC-Selank-NH2 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 250 до 500 микрограма на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на AC-Selank-NH2 е от 5 до 10 единици на ден. (препоръчва се прием вечер)</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане от 5 до 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка AC-Selank-NH2 (10мг) е достатъчна за около 20-30 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка AC-Selank-NH2 (10мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 50мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 7 единици = 350мкг. ; 10 единици = 500мкг. ; 15 единици = 750мкг.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от AC-Selank-NH2:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Леки реакции на мястото на инжектиране: Ако AC-Selank-NH2 се прилага чрез инжекция, може да причини временни реакции като зачервяване, болка или подуване на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Промени в съня: Възможни са леки промени в моделите на съня.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Лека умора или главоболие: Докладвана е лека умора или главоболие след прием на AC-Selank-NH2.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Дискомфорт в стомаха: В редки случаи може да се появи лек дискомфорт в стомаха.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчва се употребата му да се извършва след консултация с медицински специалист.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ac-selank-nh2</s:tag>
    <s:tag>selank</s:tag>
    <s:tag>пептид selank</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744643002693</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">109.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744635105605</id>
    <published>2023-12-04T16:14:29+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T16:14:29+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/delta-sleep-inducing-peptide-dsip-5mg"/>
    <title>Delta-sleep-inducing peptide (DSIP) | 5mg</title>
    <s:type>Пептид Delta-sleep-inducing peptide (DSIP)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/delta_sleep_DSIP.jpg?v=1747835807"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Delta-sleep-inducing peptide (DSIP)<br>
        <strong>Price: </strong>
            139.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е DSIP (Delta-Sleep-Inducing Peptide)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">DSIP (Delta-sleep-inducing peptide) е пептид, който е известен със своята способност да индуцира дълбок, възстановяващ сън, известен още като делта сън. DSIP е открит за първи път през 1970-те години и се характеризира със следните особености:</span></p>
<p><b>Структура и Произход:</b><span style="font-weight: 400;"> Този пептид е съставен от няколко аминокиселини и е класифициран като невропептид, което означава, че действа в централната нервна система.</span></p>
<p><b>Сън-Регулиращи Ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Главната функция на пептида е да насърчава и подобрява дълбокия сън. Той е известен със своята способност да увеличава делта вълните по време на сън, които са свързани с възстановяващия, дълбок сън.</span></p>
<p><b>Потенциални Терапевтични Приложения:</b><span style="font-weight: 400;"> Изследванията обхващат потенциалното му приложение при различни състояния, като нарушения на съня, стрес, хронична болка и дори отказване от зависимости.</span></p>
<p><b>Механизъм на Действие:</b><span style="font-weight: 400;"> Въпреки че точният му механизъм на действие все още не е напълно разбран, смята се, че той влияе върху невротрансмитерите и неврохимичните пътища в мозъка, които регулират съня и стреса.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">DSIP представлява интерес в контекста на алтернативните методи за лечение на нарушения на съня и управление на стреса.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от DSIP?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">DSIP (Delta-sleep-inducing peptide) е асоцииран с редица потенциални ползи, въпреки че е важно да се отбележи, че много от тези ползи все още изискват по-задълбочени научни изследвания. На базата на наличните данни, някои от ползите на DSIP включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на качеството на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> DSIP е известен най-вече със своята способност да насърчава дълбокия, възстановяващ сън, което е особено в случаи с нарушения на съня.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на стреса и тревожността:</b><span style="font-weight: 400;"> Смята се, че има успокояващо действие, което може да помогне в намаляването на стреса и тревожността.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антиоксидантни свойства:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои изследвания показват, че може да има антиоксидантни ефекти, което помага в борбата с оксидативния стрес в тялото.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Облекчаване на хроничната болка:</b><span style="font-weight: 400;"> DSIP се изследва за потенциалното си приложение в управлението на хронична болка.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Регулиране на ендокринните функции:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да влияе положително на ендокринната система, като регулира хормоналните нива.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на имунната система:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои доклади предполагат, че DSIP може да има положително влияние върху имунната система.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Управление на зависимости:</b><span style="font-weight: 400;"> Има предварителни данни, че DSIP може да помогне при лечението на някои видове зависимости.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Нормализиране на кръвното налягане:</b><span style="font-weight: 400;"> Пептидът може да допринесе за нормализиране на кръвното налягане в случаи на хипертония.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Регулиране на циркадния ритъм:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да помогне в регулирането на вътрешния часовник на тялото, което е важно за общото здраве и благополучие.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на концентрацията и паметта:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои изследвания предполагат, че DSIP може да има положителен ефект върху когнитивните функции.</span>
</li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на пептид DSIP и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Клиничните изпитания на DSIP (Delta-sleep-inducing peptide) все още са в ранен етап, и поради това общата информация относно резултатите е ограничена. Някои от ключовите аспекти включват:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Някои от тези изследвания показват, че DSIP може да подобри качеството на съня, увеличавайки продължителността на дълбокия сън и общото състояние на почивка. Освен това, има данни, които предполагат, че продуктът може да намали симптомите на стрес и тревожност, което би било от значение в контекста на такива състояния. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Изследванията също така разглеждат въздействието на пептида върху хормоналните нива, особено тези, свързани със стреса и съня, както и неговите антиоксидантни свойства, които могат да имат ползи за общото здраве и устойчивост към оксидативен стрес. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Съществуват също предварителни доказателства, че DSIP може да помогне в управлението на хронична болка и да подобри когнитивните функции като концентрацията и паметта. Някои изследвания се фокусират и върху потенциалното му въздействие върху репродуктивната система. Въпреки тези обещаващи резултати, е важно да се подчертае, че изследванията все още са в начален етап и са необходими допълнителни проучвания за по-добро разбиране на ефективността и безопасността на DSIP при употреба.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на DSIP:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на DSIP зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 250мкг. до 450мкг. един път на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на DSIP е от 10 до 18 единици на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане до 10 или 18 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 1 до 2 месеца.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка DSIP (5мг) ще бъде достатъчна за 15-20 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка DSIP (5мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 25мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 16 единици = 400мкг. ; 18 единици = 450мкг. ; 20 единици = 500мкг.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Времето за почивка след приключване на цикъла с DSIP може да варира в зависимост от индивидуалните реакции и препоръките на специалиста. Често се препоръчва период на почивка, равен на продължителността на самия цикъл. Така, ако цикълът е бил 4 седмици, то периодът на почивка след него би бил също 4 седмици.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от DSIP:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Възможните странични ефекти от употребата на DSIP (Delta-sleep-inducing peptide) все още не са изцяло изяснени поради ограничените налични научни изследвания. Въпреки това, на базата на наличната информация, е възможно употребата на DSIP да включва някои странични ефекти, включително:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Главоболия или умора: Докладвано е главоболие или усещане за умора, особено в началото на употребата.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Хормонални промени: Тъй като DSIP може да влияе на хормоналните нива, съществува възможност за някои леки хормонални промени.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Наблюдавана е проява на алергична реакция в много редки случаи. Препоръчва се консултация със специалист, преди приложение на DSIP.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>delta sleep inducing peptide</s:tag>
    <s:tag>dsip</s:tag>
    <s:tag>dsip пептид</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744635105605</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">139.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8558647574853</id>
    <published>2023-05-13T13:05:16+03:00</published>
    <updated>2023-05-13T13:05:16+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/nootropics-booster-ac-semax-nh2-30mg"/>
    <title>Nootropics Booster (ac-semax-nh2) | 30mg</title>
    <s:type>Nootropics Booster (ac-semax-nh2)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Nootropics_Booster_ac-semax-nh2.jpg?v=1747835658"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Nootropics Booster (ac-semax-nh2)<br>
        <strong>Price: </strong>
            109.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Nootropics Booster (ac-semax-nh2)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Nootropics Booster е продукт, който съдържа активната съставка ac-semax-nh2, която е синтетичен пептид. Разработен като ноотропен агент, този пептид подобрява когнитивните функции и увеличава паметта.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Действието на аc-semax-nh2 като ноотропен агент помага за увеличаване нивата на невропептидите в мозъка. Те, от своя страна, са молекули, които помагат за поддържането на здравето на мозъка и нервната система.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Чрез действието си върху нивата на невропептидите, ac semax nh2 помага за подобрението на когнитивните функции, паметта, вниманието и умствената яснота. Този пептид регулира нивата на стресови хормони като кортизол, което повлиява благоприятно при борбата с депресията и тревожността.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Аc-semax-nh2 действа и като невропротектор, като предпазва нервните клетки от увреждания, подобрявайки кръвообращението и метаболизма на глюкозата в мозъка. Това помага за предпазване от прогресиране на невродегенеративни заболявания като Алцхаймер.</span></p>
<p>Nootropics Booster съдържа оптимална доза ac-semax-nh2, разработена с цел подпомагане на когнитивните функции и поддържане на мозъчната активност.</p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Nootropics Booster (ac-semax-nh2)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Nootropics Booster е продукт, който съдържа ac-semax-nh2 - вещество, което може да има множество полезни свойства за здравето и функционирането на мозъка</span><span style="font-weight: 400;">. </span><span style="font-weight: 400;">Ползите от употребата на Nootropics Booster са:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Аc-semax-nh2 помага за увеличаването на паметта и подобряването на когнитивните функции</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Nootropics Booster действа благоприятно върху функциите на мозъка, което ускорява мисленето, реакциите и обработването на информация.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Nootropics Booster (ac semax nh2) стимулира мозъчната активност, подобрявайки фокуса и концентрацията.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Nootropics Booster (ac-semax-nh2) намалява нивата на стрес в организма, като това помага за по-спокойното и уравновесено чувство на състояние.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Nootropics Booster (ac semax nh2) подобрява настроението, намалявайки чувството за тревожност, стрес и депресия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Увеличава енергията и подобрява издръжливостта, физическите и умствените усилия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той подобрява качеството на съня, действайки успокоително и релаксиращо на мозъка.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрява неврологичните функции на мозъка и работата на невроните.</span></li>
</ul>
<ul></ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Nootropics Booster (ac semax nh2) е продукт, който има множество полезни свойства за здравето и по-доброто функциониране на мозъка. Той подобрява паметта, фокуса, концентрацията, мисленето, настроението, съня; намалява стреса; увеличава енергията и подобрява неврологичните функции. Този продукт е известен със своята безопасност и изключително редките прояви на странични ефекти.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на пептид ac-semax-nh2 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид ac semax nh2 е активно вещество, използвано за лечение на различни заболявания на централната нервна система. Тази субстанция е била подложена на множество клинични изпитания за оценка на ефективността и безопасността й при различни заболявания. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При клинично изпитание, в което 30 участници с умерени до тежки черепно-мозъчни травми взимат участие, се показва, че употребата на пептид ac-semax-nh2 води до значително подобрение на функционалната възстановителна терапия. След 10-дневно лечение с ac semax nh2, при участниците се наблюдава подобрение на общото състояние и двигателната функция.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Чрез друго клинично изпитание, в което участниците са диагностицирани с невродегенеративни заболявания, се доказва, че ac-semax-nh2 подобрява паметта, вниманието и концентрацията при тези участници.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Други изследвания показват, че ac-semax-nh2 е полезен за лечение на някои психични заболявания като травматичен стресов синдром (ТСС) и биполярно разстройство. В едно от изследванията на участници с ТСС, лекувани с пептида, се наблюдава намаляване на симптомите на тревожност и подобряване на съня. При изследване, в което участниците с биполярно разстройство, установяват, че ac-semax-nh2 действа благоприятно, намалявайки симптомите на депресия и подобрявайки настроението.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Освен тези заболявания, клиничните изпитания доказват, че ac-semax-nh2 е полезен и при лечението на симптомите, свързани с хронична умора, както и подобряването на когнитивните функции при възрастни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Резултатите от клиничните изпитания показват, че ac semax nh2 може да бъде полезен като лечение за различни заболявания на централната нервна система. Изследванията показват също, че този пептид подобрява възстановяването при черепно-мозъчна травма, засилва паметта, вниманието, концентрацията, намалява симптомите на психиатрични заболявания и е полезен при лечението на други заболявания. Тези резултати подчертават потенциала на ac-semax-nh2 за бъдещо лечение на различни заболявания на централната нервна система.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Nootropics Booster (ac semax nh2):</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на Nootropic Booster зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 300мкг. до 500мкг. на ден. <br><br>Правилната дозировка на Nootropic Booster е от 3 до 5 единици един път на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва, чрез завъртане от 3 до 5 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Една писалка съдържа 300 единици по 100 микрограма.<br>Една писалка AC-Semax-NH2 (30мг) е достатъчна за около 2 месеца в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Nootropic Booster (30мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 100мкг. ; 4 единици = 400мкг. ; 5 единици = 500мкг. ; 6 единици = 600мкг.<span style="font-weight: 400;"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Nootropics Booster (ac-semax-nh2): </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Nootropics Booster, който съдържа ac-semax-nh2, е известен като безопасен и ефективен ноотропик, въпреки това като всеки продукт е възможно появата на странични реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една от възможните странични реакции на ac semax nh2 е главоболие, което може да се появи в началото на приема, но отшумява бързо.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Друга нежелана реакция, която може да се прояви, е леко раздразнение на кожата, при предозиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В изключително редки случаи като странични ефекти могат да се появят и гадене, нервност, диария и безсъние. При продължителна проява на някои от тези симптоми, консултация с квалифициран специалист е препоръчителна за коригиране на приложението.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Аc-semax-nh2 е един от най-ефективните и търсени ноотропици. Въпреки възможните рядко срещани странични реакции, неговите предимства и ползи са изключително много за здравето и по-доброто функциониране на мозъка. Консултацията със специалист е препоръчителна при Nootropics Booster, както и приемът на препоръчителната дозировка.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ac semax nh2</s:tag>
    <s:tag>Nootropics Booster</s:tag>
    <s:tag>пептид ac semax nh2</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>синтетичен пептид</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8558647574853</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">109.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8549343985989</id>
    <published>2023-05-05T21:18:15+03:00</published>
    <updated>2023-05-05T21:18:15+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/mots-c-10mg"/>
    <title>MOTS-c | 10mg</title>
    <s:type>MOTS-c пептид</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/MOTSc.jpg?v=1747835690"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>MOTS-c пептид<br>
        <strong>Price: </strong>
            129.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е MOTS-c?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c е пептидна молекула, открита от д-р Пинг Линг и екип от учени от университета в Южна Калифорния. MOTS-c пептид е открит в "центровете на енергията", каквито са митохондриите на клетките ни. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c е сравнително нов продукт, което все още се изследва, за да се установят всичките му потенциални ползи за здравето. Въпреки това, научните изследвания показват, че пептид MOTS-c може да доведе до редица благоприятни ефекти върху организма на потребителя.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Един от най-известните ефекти на този пептид е свързан с метаболизма. Пептидът се смята за една от ключовите молекули, отговорни за регулирането на метаболизма, което води до подобрение на метаболитните процеси в организма. Изследванията показват, че MOTS-c може да подобри глюкозната толерантност, което може да помогне при лечението на диабет.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Публикуваното изследване в списание “Cell Metabolism” показва, че участниците, които са използвали MOTS c, са имали по-добра мускулна функция и по-голяма физическа издръжливост, в сравнение с контролната група, което значи, че този пептид може да подобри физическата издръжливост и мускулната маса. Също така се смята, че MOTS-c може да има положителен ефект върху когнитивните функции и качеството на съня. Още едно изследване, което е публикувано в списание "Nature Communications" показва, че участниците, които са получили MOTS c, са имали по-добър когнитивен производителен капацитет и по-добро качество на съня.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c е сигнална молекула, която може да комуникира с различни клетки и органи в организма. Пептидът може да подпомогне намаляването на хроничните възпаления и забавянето на процесите на стареене, което може да доведе до по-здравословен и продължителен живот.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от MOTS-c?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Както вече споменахме, MOTS c е относително нов и иновативен пептид. Въпреки това, научните открития показват, че този пептид може да има редица потенциални ползи за здравето. Ето и малка част от ползите на пептид MOTS-c:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Регулиране на метаболизма и подобряване на метаболитните процеси в организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на глюкозната толерантност, което може да помогне при лечението на диабет.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MOTS-c спомага за подобряване на мускулната маса.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на физическата издръжливост.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Намаляване на хроничните възпаления и подобряване на имунната система.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MOTS-c спомага за подобряване на качеството на съня.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на когнитивните функции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на кардиоваскуларното здраве и намаляване на риска от сърдечно-съдови заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на инсулиновата чувствителност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Предпазване от метаболитни заболявания, като например метаболитни синдроми.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на резистентността на тялото към стрес.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на митохондриалната функция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид MOTS-c спомага за намаляване на риска от развитие на старчески заболявания и продължаване на здравословния живот.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на MOTS-c и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Макар ,че MOTS c е сравнително нов продукт, се провеждат много клинични изпитания за да се изследва ефективността му и да се оцени потенциалът му за лечение на различни заболявания. Ето част от проведени клинични изпитания на MOTS-c пептид и резултатите от тях:</span></p>
<ol>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Едно от първите изпитания на този пептид е било проведено върху мишки. В резултат на този експеримент, мишките, получили MOTS-c, са имали по-добър метаболизъм и са имали по-малко възпаления в тялото си в сравнение с останалите мишки от контролната група.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">В друго клинично изпитание на MOTS c, публикувано в списание "Nature Communications", участниците са получавали MOTS-c в продължение на 5 дни. В резултат на изпитанието, е било открито, че участниците, които са получили MOTS-c, са имали по-добър когнитивен производителен капацитет и по-добро качество на съня.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">В трето пък клинично изпитание на MOTS-c, публикувано в списание "Cell Metabolism", участниците са били спортисти, като е било открито, че спортистите, получили MOTS-c, са имали по-добра мускулна функция и по-голяма физическа издръжливост, в сравнение с останалите от контролната група.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Изпитания върху мишки с диабет - Друго изпитание, което отново е публикувано в “Cell Metabolism”, мишките, страдащи от диабет, са получавали MOTS-c, като се наблюдава по-добро регулиране на кръвната захар и намаляване на теглото.</span></li>
</ol>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на MOTS c:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на Mots-c зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 2.5мг. веднъж на 5 дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на Mots-c е 50 единици, през 5 дни. (веднъж на 5 дни)</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане до 50 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка Mots-c (10мг) е достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка Mots-c (10мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 50мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 10 единици = 500мкг. ; 20 единици = 1мг ; 50 единици = 2.5мг. ; 60 единици = 3мг.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от MOTS-c: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">До момента няма докладвани странични ефекти от приема на пептид MOTS-c, но все още не може да се изключи възможността за поява на някои такива, особено при по-високи дози и неспазване на препоръчителния прием и дозировка. Възможни странични ефекти, които са отчетени много рядко в някои изследвания, включват: </span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Главоболие.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Гадене.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Дискомфорт в стомаха.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c може да бъде безопасен за употреба, ако се спазва правилната дозировка и се избягват големи количества или по-продължителния прием.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>mots c мнения</s:tag>
    <s:tag>mots c пептид</s:tag>
    <s:tag>mots c ползи</s:tag>
    <s:tag>mots c странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>mots c цена</s:tag>
    <s:tag>mots-c</s:tag>
    <s:tag>mots-c peptide</s:tag>
    <s:tag>mots-c ефект</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8549343985989</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">129.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
