<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/peptidi-za-anti-age-i-regeneraciq.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2025-06-05T16:09:23+03:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098788380997</id>
    <published>2025-06-05T16:09:23+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:09:23+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/glutathione-methylene-blue-pen-3ml"/>
    <title>Glutathione + Methylene Blue | 3ml</title>
    <s:type>Glutathione + Methylene Blue</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Gluthatione_mb.jpg?v=1749125979"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Glutathione + Methylene Blue<br>
        <strong>Price: </strong>
            199.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Glutathione + Methylene Blue?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Glutathione + Methylene Blue | 3ml Pre-Mixed Pen представлява стабилизирана, висококонцентрирана формула, съчетаваща две биологично активни молекули с допълващо се действие – Глутатион (2000mg) и Метиленово синьо (30mcg). Всеки флакон съдържа 300 единици, предварително дозирани за прецизни изследователски приложения, насочени към подкрепа на митохондриалната функция, модулация на клетъчната редокс среда и регулация на неврометаболитни механизми.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Благодарение на предварителното смесване и стабилизиране на компонентите, формулата предлага висока системна бионаличност, дозова последователност и химическа устойчивост, което я прави особено подходяща за дългосрочна употреба в системни протоколи, изискващи надеждност при всеки апликационен цикъл.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от Глутатион – основният ендогенен антиоксидант, и Метиленово синьо – добре проучен редокс модулатор и митохондриален електронен транспортер, представлява двустепенен подход към клетъчната защита и енергийния метаболизъм. Формулата не просто съчетава два активни компонента, а е внимателно разработена, за да осигури целенасочена биологична синергия с въздействие върху ключови процеси, свързани с клетъчното функциониране и метаболитния баланс.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на клетъчния редокс баланс: Глутатионът неутрализира свободните радикали и поддържа антиоксидантната система в активна форма, докато метиленовото синьо рециклира електрони в митохондриите и предотвратява прекомерната ROS продукция.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на митохондриалната ефективност и стабилност: Метиленовото синьо функционира като алтернативен електронен акцептор в електронно-транспортната верига, особено при клетъчен стрес или митохондриална дисфункция. Глутатионът, от своя страна, предпазва митохондриалната мембрана от пероксидация и поддържа нейната цялост.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Модулация на неврологични и когнитивни процеси: Метиленовото синьо демонстрира способност да преминава хематоенцефалната бариера и да подобрява мозъчната функция чрез поддръжка на невротрансмитерния баланс, енергийната ефективност и редукция на невровъзпаление – особено в комбинация с антиоксидантната защита на глутатиона.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Защита от оксидативен стрес и възпалителни увреждания: Синергията между двата компонента позволява едновременно елиминиране на натрупаните оксидативни продукти и стабилизиране на клетъчната среда, което води до по-добра клетъчна адаптация и устойчивост при външен или метаболитен стрес.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>За разлика от стандартните антиоксидантни продукти, които се фокусират само върху неутрализацията на свободни радикали, тази формула адресира както причината (митохондриална дисфункция), така и последствията (оксидативни увреждания). Това я прави функционално по-сложна, биохимично по-ефективна и клинично по-перспективна.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (2000mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът играе централна роля в неутрализацията на свободни радикали, регенерацията на други антиоксиданти (като витамин C и E), както и в фазата II на чернодробната детоксикация. Изследванията показват, че по-високите нива на глутатион се свързват с по-добра клетъчна устойчивост, имунна функция и метаболитна регулация, особено в условия на хроничен оксидативен стрес.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Methylene Blue (30mcg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Метиленовото синьо е малка молекула, която действа като алтернативен акцептор на електрони в митохондриалната верига, подобрявайки производството на ATP, особено при увредени или стресирани клетки. Освен това, проучвания го свързват с невропротективни свойства, подобрена когнитивна функция, подобрено митохондриално дишане и намалена продукция на ROS (реактивни кислородни видове).</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Съчетанието между Глутатион и Метиленово синьо е прецизно формулирано с цел:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът да осигури базовата антиоксидантна и детоксикираща защита</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Метиленовото синьо да подобри електронния транспорт и митохондриалната енергийна ефективност</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази двукомпонентна формула насърчава устойчиво производство на ATP, редуцира възпалителните процеси и подпомага метаболитната адаптация, особено в условия на клетъчен стрес или възрастови промени.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В рамките на изследователски протоколи, формулата Glutathione + Methylene Blue може да демонстрира потенциал за:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния стрес и клетъчните увреждания</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и енергийния метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на неврологичното здраве и когнитивната яснота</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителния отговор и клетъчната хомеостаза</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Детоксикация и възстановяване след окислително натоварване</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 30 единици веднъж дневно за период от 20 дни, последвани от 20-дневна почивка, преди възобновяване на цикъла.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>detox</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>glutathione цена</s:tag>
    <s:tag>Methylene Blue</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>детокс</s:tag>
    <s:tag>метиленово синьо</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098788380997</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">199.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098791166277</id>
    <published>2025-06-05T16:08:16+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:08:16+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/vitality-complex-pen-2600mg-3ml"/>
    <title>Vitality Complex | Glutathione, NMN &amp; Resveratrol 2600mg/3ml</title>
    <s:type>Vitality Complex</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Vitality-Complex.jpg?v=1749128878"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Vitality Complex<br>
        <strong>Price: </strong>
            269.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Vitality Complex?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex | 3ml Pre-Mixed Pen е стабилизирана висококонцентрирана формула, съчетаваща три ключови биоактивни молекули с доказан ефект върху митохондриалната функция, антиоксидантната защита и метаболитната регулация. Всяка писалка съдържа Glutathione (600mg), NMN (1500mg) и Resveratrol (500mg) – внимателно формулирани и разпределени в 300 предварително дозирани единици, предназначени за системни изследователски протоколи в областта на клетъчното дълголетие, енергийния баланс и епигенетичната регулация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Благодарение на стабилизираната си структура и готова за употреба форма, Vitality Complex предлага висока бионаличност, химическа устойчивост и последователност в дозата, което го прави особено подходящ за продължителни цикли на приложение, при които се изисква надеждност и точност във всеки етап на изследването.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex съчетава три активни съставки с взаимно усилващ се биологичен ефект, насочен към подмладяване на клетъчната среда, подобряване на енергийния метаболизъм и защита от оксидативен и възпалителен стрес. Формулата е проектирана така, че всяка молекула изпълнява специфична роля, но в същото време допринася към общата регулация на ключови клетъчни процеси, свързани със стареенето и намалената биологична резистентност.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът действа като основен вътреклетъчен антиоксидант, отговорен за детоксикацията, защитата от свободни радикали и поддържането на редокс хомеостазата.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>NMN (Nicotinamide Mononucleotide) повишава нивата на NAD+ – коензим, необходим за митохондриалната функция, ДНК репарация и активиране на дълголетни гени като SIRT1.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ресвератролът изпълнява роля на епигенетичен регулатор, като усилва активността на NAD+ зависими ензими и допълва ефектите на NMN чрез активация на пътища, свързани с клетъчна устойчивост и метаболитна гъвкавост.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Формулата не просто комбинира съставки, а създава интегриран механизъм, който едновременно възстановява клетъчната енергия, редуцира оксидативните увреждания и поддържа функционалната цялост на тъканите.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът е главният антиоксидант в човешките клетки, участващ в елиминацията на токсични метаболити, регенерацията на други антиоксиданти (като витамин C и E) и защита на митохондриалната структура от окислително увреждане. Ниските нива на глутатион се асоциират с възпаление, хронична умора, нарушена детоксикация и стареене.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>NMN – Nicotinamide Mononucleotide (1500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>NMN е пряк предшественик на NAD+ – жизненоважен коензим, който регулира енергийния метаболизъм, активността на SIRT ензимите, клетъчната репарация и дълголетието. При намалени NAD+ нива се наблюдава спад в митохондриалната функция, по-бавна регенерация и повишена клетъчна уязвимост. NMN помага за възстановяване на този баланс.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Resveratrol (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ресвератролът е полифенол с добре документирани антиоксидантни, противовъзпалителни и епигенетични свойства. Той активира SIRT1 – дълголетен ген, чието действие е зависимо от наличието на NAD+, и допринася за подобряване на метаболитната ефективност, устойчивостта към стрес и поддържането на здравословна клетъчна сигнализация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex е формулиран така, че всяка активна съставка да допълва и усилва действието на останалите:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът поддържа антиоксидантната защита и създава стабилна вътреклетъчна среда, в която NAD+ зависимите процеси могат да функционират ефективно.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>NMN повишава NAD+ и създава метаболитна основа за активиране на дълголетни пътища.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ресвератролът синергизира с NMN, като засилва експресията на защитни гени и подобрява реакцията към клетъчен стрес.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията осигурява комплексен отговор на молекулярно ниво, който едновременно поддържа енергийния потенциал, редуцира вредните ефекти на стареенето и активира механизми за клетъчна адаптация и регенерация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex показва потенциал в рамките на изследователски приложения за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и клетъчния енергиен метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Забавяне на маркери на биологичното стареене</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния и възпалителния стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на когнитивната яснота и невроустойчивост</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на генната експресия чрез NAD+/SIRT1 зависими механизми</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на клетъчна хомеостаза и антиоксидантен капацитет</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици дневно за 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Vitality Complex – Цялостна молекулна стратегия за клетъчно подмладяване</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Със своята тройна формула, обединяваща антиоксидантна защита (Glutathione), NAD+ регенерация (NMN) и епигенетична активация (Resveratrol), Vitality Complex предлага системен подход към изследванията на клетъчното стареене, енергийния метаболизъм и дълголетието. Неговата стабилизирана форма, прецизна дозировка и взаимно усилващ се биологичен ефект го позиционират като премиум продукт в съвременната биология на стареенето и митохондриалната медицина.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cell rejuvenation</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>nad nad+</s:tag>
    <s:tag>nad+</s:tag>
    <s:tag>nad+ цена</s:tag>
    <s:tag>nmn</s:tag>
    <s:tag>resveratrol</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>дълголетие</s:tag>
    <s:tag>клетъчно подмладяване</s:tag>
    <s:tag>ресвератрол</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098791166277</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">269.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098794410309</id>
    <published>2025-06-05T16:06:22+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:06:22+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/zombie-cell-cleanser-senolytic-pen-3ml"/>
    <title>Zombie Cell Cleanser - Senolytic Pen | 3ml</title>
    <s:type>Zombie Cell Cleanser</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/zombie-cell-cleanser.jpg?v=1749128744"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Zombie Cell Cleanser<br>
        <strong>Price: </strong>
            599.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Zombie Cell Cleanser?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser | 3ml Pre-Mixed Pen е стабилизирана формула, която комбинира 10mg фисетин – природен флавоноид със синолитична активност – и 30 Billion екзозоми, извлечени от MUSE MSC стволови клетки. Формулата е предварително смесена и разпределена в 300 единици, създадена за изследователски приложения, насочени към елиминиране на сенесцентни клетки, подобряване на тъканната регенерация и възстановяване на клетъчната комуникация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сенесцентните клетки – известни още като "зомби клетки" – са метаболитно активни, но нефункциониращи клетки, които се натрупват в организма с възрастта и при хронично възпаление. Те отделят вредни сигнали (SASP), които увреждат околните тъкани, потискат регенерацията и ускоряват процесите на стареене. Формулата на Zombie Cell Cleanser е разработена с цел таргетиране и елиминиране на тези клетки, като същевременно предоставя регенеративна подкрепа чрез екзозомите, които пренасят активни РНК, микроРНК и протеини, подпомагащи възстановителните процеси.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser комбинира две напълно различни, но синергично действащи молекули– фисетин, който демонстрира синолитичен ефект върху увредени и стареещи клетки, и екзозоми от MUSE MSC, които стимулират регенерацията чрез междуклетъчно комуникационно презареждане. Това прави продукта особено подходящ за изследователски модели на клетъчно стареене, възстановяване след увреждане и хронично възпаление.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Фисетинът играе ролята на естествен агент за изчистване на увредени клетки, като индуцира апоптоза (програмирана клетъчна смърт) в сенесцентните клетки, без да засяга здравата тъкан. Изследвания показват, че той действа върху пътища, свързани с p53, p21 и BCL-2, като спомага за възстановяване на тъканната хомеостаза и намаляване на системното възпаление.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите, включени във формулата, са добити от MUSE MSC – уникален тип клетки, които проявяват както възстановителен, така и антиинфламаторен профил. Тези екзозоми пренасят сигнални молекули, необходими за реактивация на репаративни процеси, подобряване на микроциркулацията, неоваскуларизация и стимулиране на клетъчна диференциация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Fisetin (10mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Фисетин е полифенолен флавоноид, срещан в плодове като ягоди и ябълки, който демонстрира мощна синолитична активност. За разлика от много антиоксиданти, фисетинът селективно елиминира увредените и нефункциониращи клетки, като потиска SASP (сенесцентно-свързан секреторен фенотип), редуцира възпалението и възстановява нормалната клетъчна сигнализация. Изследванията сочат, че фисетин може да подобри когнитивната функция, да подпомогне съдовата еластичност и да намали риска от стареене-свързани хронични състояния.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Екзозоми от MUSE MSC (30 Billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите представляват нановезикули с диаметър 30–150 nm, които носят биоактивен "товар" от РНК, протеини и липиди, специфични за клетката донор. MUSE MSC клетките са известни с уникалната си способност да издържат на клетъчен стрес и да се диференцират директно в увредени тъкани. Екзозомите, извлечени от тях, спомагат за възстановяване на междуклетъчната комуникация, насърчават клетъчната миграция и намаляват локалното възпаление, като действат като високоточен биологичен сигнален механизъм.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Съчетавайки елиминиращо и възстановяващо действие, Zombie Cell Cleanser предлага иновативен двуфазов подход към справяне със стареенето на клетъчно ниво – премахване на вредните клетки и активиране на нова, функционална тъканна среда.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата на Zombie Cell Cleanser е замислена така, че да постигне ефект в две фази:</span></p>
<ol>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Селективно елиминиране на сенесцентни клетки (с помощта на фисетин) – което освобождава тъканите от възпалителни и нефункционални клетки, които пречат на регенерацията.</span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Молекулярно рестартиране на тъканната регулация (чрез екзозомите от MUSE MSC) – които „възстановяват комуникацията“ между клетките и активират естествените регенеративни сигнали.</span></li>
</ol>
<p dir="ltr"><span>Този подход предоставя уникален модел за биологично почистване и възстановяване, който значително надхвърля ефекта на традиционни антиоксидантни или противовъзпалителни средства. Съчетанието от селективност, прецизност и регенеративна интелигентност прави Zombie Cell Cleanser уникален инструмент в контекста на съвременната синолитична биология.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата Zombie Cell Cleanser демонстрира обещаващ потенциал в рамките на съвременни изследователски протоколи, насочени към подобряване на клетъчната функция и биологичното дълголетие. Комбинираният синолитичен и регенеративен ефект на фисетина и екзозомите от MUSE MSC може да допринесе за:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Селективно елиминиране на сенесцентни клетки – освобождаване на тъканите от нефункционални и възпалително активни клетки, които блокират възстановителните механизми и ускоряват стареенето.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Съществено намаляване на SASP медиатори и хронично нискостепенно възпаление („inflammaging“) – състояние, което се свързва с повечето дегенеративни заболявания, включително кардиометаболитни, невродегенеративни и автоимунни нарушения.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подобрена когнитивна функция и по-добра невронална защита – благодарение на способността на фисетина да преминава хематоенцефалната бариера и да намалява невровъзпалението, както и на ролята на екзозомите в регенерацията на нервната тъкан.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Стимулиране на тъканна регенерация и ускорена клетъчна миграция – екзозомите от Muse MSC клетки съдържат сигнални молекули, които насърчават възстановителни каскади, ангиогенеза и ремоделиране на увредени зони.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Възстановяване на междуклетъчната комуникация и функционална хомеостаза – чрез пренос на регулаторни РНК и протеини, които възстановяват координацията между различните клетъчни популации в засегнати тъкани.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Повишена метаболитна гъвкавост и клетъчна устойчивост – чрез редуциране на оксидативния стрес, нормализиране на енергийния обмен и създаване на среда, благоприятстваща функционалното подмладяване на клетките.</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици веднъж дневно, в продължение на 30 дни, последвани от 45–60 дни почивка, преди започване на следващ цикъл.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете ампулата с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser е предназначен изключително за изследователски цели и се откроява със своя двуфазов механизъм – синолитично елиминиране и регенеративна активация. Неговата прецизно формулирана комбинация от фисетин и екзозоми от MUSE MSC клетки го позиционира като иновативен инструмент в областта на клетъчното прочистване, тъканната хомеостаза и съвременната синолитична биология.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>fisetin</s:tag>
    <s:tag>senolytic</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екзозоми инжектиране</s:tag>
    <s:tag>екзозоми цена</s:tag>
    <s:tag>сенолитици</s:tag>
    <s:tag>фисетин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098794410309</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">599.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15043213623621</id>
    <published>2025-04-25T14:26:42+03:00</published>
    <updated>2025-04-25T14:26:42+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/nmn-nicotinamide-mononucleotide-1500mg-3ml"/>
    <title>NMN (Nicotinamide Mononucleotide) | 1500mg/3ml</title>
    <s:type>NMN</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/nmn-pen.jpg?v=1747834837"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>NMN<br>
        <strong>Price: </strong>
            129.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява NMN Pen?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>NMN Pen | 3ml Pre-Mixed</span><span> е стабилизирана, висококонцентрирана формула, съдържаща 1500mg NMN (Nicotinamide Mononucleotide), разпределена в 300 единици по 5mg. Създадена за изследователски цели, свързани с поддържане на NAD+, оптимизиране на митохондриалната активност и запазване на клетъчната енергия и жизненост.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Формата тип писалка осигурява удобна, контролирана и последователна апликация, което я прави подходяща за прецизни протоколи, насочени към проучване на метаболитни, енергийни и възрастово свързани механизми.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави NMN уникален?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>NMN (Nicotinamide Mononucleotide) е ключов метаболит и директен прекурсор на NAD+ (Nicotinamide Adenine Dinucleotide) – жизненоважен коензим, който участва в над 500 клетъчни реакции, включително клетъчното дишане, производството на енергия (ATP), ДНК репарация и активацията на дълголетни ензими като SIRT1 и PARP. <span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/nad-nicotinamide" title="NAD+" style="color: rgb(43, 0, 255);">NAD+</a></span> е от решаващо значение за митохондриалната функция, метаболитния баланс и клетъчната устойчивост при стрес.</span></p>
<p dir="ltr"><span>С напредването на възрастта, естествените нива на NAD+ намаляват значително, което се свързва с редица биологични промени и функционален спад, включително:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>По-бавно възстановяване на клетките</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намалена митохондриална активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишен оксидативен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Нарушена ДНК репарация</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Добавянето на NMN в стабилизирана форма е иновативен подход, насочен към възстановяване на NAD+ и поддържане на клетъчната хомеостаза, особено в условия на биологично стареене или интензивно натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни механизми на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Подкрепа на NAD+ биосинтеза</span></h3>
<p dir="ltr"><span>NMN бързо се абсорбира и превръща в NAD+ – молекула, отговорна за производството на ATP, функционирането на митохондриите и активацията на ключови ензими като SIRT1 и PARP.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Клетъчно възстановяване и защита</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Чрез активиране на NAD+ зависими пътища, NMN подпомага репарацията на ДНК, намаляване на възпалителните сигнали и защита от оксидативен стрес.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Поддръжка на когнитивната и метаболитна функция</span></p>
<p dir="ltr"><span>Изследвания сочат, че NMN може да повлияе благоприятно инсулиновата чувствителност, мозъчната функция и кръвоснабдяването, особено в напреднала възраст.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Препоръчителна дозировка и приложение</span></h2>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>1 единица = 5mg NMN</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Общо в писалка: 300 единици (1500mg)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Препоръчителна доза: 20mg два пъти дневно (4 единици сутрин и 4 вечер)</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><strong>Примерна схема на приложение:</strong></p>
<p dir="ltr"><span>Цикъл от 40 последователни дни, последван от адаптационен период/почивка. При нужда може да се прилага повторно на цикли, в зависимост от целите на изследването.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени приложения</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Според редица научни публикации, NMN показва потенциал при:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишаване на NAD+ и подобряване на митохондриалната активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на клетъчното възстановяване и ДНК репарация</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на физическата и когнитивната функция при напреднала възраст</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на метаболизма и инсулинова чувствителност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на съдова еластичност и микроциркулация</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>NMN Pen – Молекула за енергия, възстановяване и клетъчна устойчивост</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Стабилизирана писалка с висока чистота и точно дозиране, NMN Pen предлага интелигентно решение за поддържане на NAD+ нивата, клетъчния метаболизъм и митохондриалната функция. Формулата е създадена с фокус върху биоактивност, надеждност и ефективна абсорбция, което я прави идеална за протоколи, изискващи целенасочена подкрепа на енергийния баланс, ДНК репарация и клетъчно възстановяване.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>nicotinamide mononucleotide</s:tag>
    <s:tag>nmn</s:tag>
    <s:tag>нмн</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15043213623621</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">129.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040076972357</id>
    <published>2025-04-23T17:11:01+03:00</published>
    <updated>2025-04-23T17:11:01+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/spermidine-pen"/>
    <title>Spermidine Pen | 25mg/2ml</title>
    <s:type>Spermidine</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Spermidine.jpg?v=1747834880"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Spermidine<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Spermidine Pen?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Spermidine | 2ml Pre-Mixed Pen</span><span> е стабилизирана, високопрецизна формула, предназначена за изследвания, свързани с активиране на автофагия, клетъчно обновяване и биологично дълголетие. </span><span>Всяка писалка съдържа 25mg</span><span> спермидин, разпределен в </span><span>200 единици по 125 микрограма</span><span>, което осигурява удобство, точност и стабилност на дозировката.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Форматът тип писалка позволява лесно и контролирано приложение, подходящо за изследователски протоколи, насочени към подобряване на клетъчната хомеостаза, особено в условия на физиологичен стрес или напреднала възраст.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави Spermidine уникален?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Спермидинът е естествен поликадиамин, чието съдържание в организма намалява с възрастта. Той е обект на интензивни научни изследвания заради способността си да повлиява ключови процеси, свързани с клетъчното здраве и дълголетието:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><strong>Стимулиране на автофагията:</strong> </span><span>Активира вътреклетъчни процеси за елиминиране на увредени органели и натрупани токсини – ключова роля за поддържане на клетъчната чистота, обновяване и защита от стареене.</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><strong>Подобряване на митохондриалната функция:</strong> </span><span>Подпомага стабилността на митохондриалните мембрани, увеличава производството на ATP и намалява оксидативния стрес – фактори от решаващо значение за клетъчната енергия и устойчивост.</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><strong>Епигенетична регулация:</strong> </span><span>Влияе върху структурата на хистоновите протеини – основен механизъм за контрол на гени, отговарящи за клетъчно делене, възпалителни процеси и тъканна регенерация.</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><strong>Невропротекция и когнитивна поддръжка:</strong> </span><span>Данни сочат, че спермидинът може да подпомогне когнитивната функция и да забави невродегенеративни изменения, свързани с възрастта, благодарение на ефекта си върху невровъзпалението и митофагията.</span>
</li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Биохимично действие на спермидина</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Автофагия и клетъчно рециклиране</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Стимулира LC3-II зависими пътища, като подпомага разграждането на увредени митохондрии (митофагия) и неправилно нагънати протеини – ключов процес за поддържане на клетъчна младост и дълголетие.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Епигенетична и антистарееща регулация</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Спермидинът влияе върху структурата на хистоновите протеини – ключов механизъм за регулация на генната активност, свързана с клетъчното делене, възпалителните процеси и възстановяването на тъканите. Именно това му придава важна роля в забавянето на биологичното стареене.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Митохондриална защита</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Намалява продукцията на ROS (реактивни кислородни видове), подобрява ATP синтез и подпомага стабилността на митохондриалните мембрани – особено значимо при метаболитно и възрастово натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Препоръчителна дозировка и приложение</span></h2>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>1 единица = 125 mcg спермидин</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Общо: 200 единици (25mg) в писалка</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Дневна доза: 20 единици (2500mcg)</span></li>
</ul>
<p><span>Примерен изследователски курс: </span><span>Подходяща схема е 4 до 6 седмици с ежедневно приложение, последвани от период на наблюдение и адаптация. Продължителността може да бъде коригирана в зависимост от протокола, възрастта на потребителя и целите на изследването. Препоръчва се почивка между циклите.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени приложения</span></h2>
<p dir="ltr"><span>На базата на съвременни изследвания, Spermidine Pen показва потенциал за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулиране на автофагията и клетъчното обновяване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Забавяне на клетъчното стареене и удължаване на здравословния живот</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и енергийния метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддръжка на когнитивните функции и невропротекция</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на системния възпалителен отговор и оксидативен баланс</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Spermidine Pen – Прецизна формула за клетъчно обновяване и дълголетие</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Съчетавайки висока стабилност, точно дозиране и научна прецизност, Spermidine Pen предоставя иновативно решение за изследвания в областта на Longevity науката, автофагията и епигенетичната регулация. Създаден е за специалисти, които търсят ефективни, насочени и изключително чисти подходи към поддържане на клетъчното здраве.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>spermidine</s:tag>
    <s:tag>спермидин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040076972357</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040017301829</id>
    <published>2025-04-23T15:28:16+03:00</published>
    <updated>2025-04-23T15:28:16+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/longevity-pen-glutathione-resveratrol-nad"/>
    <title>Longevity Pen | Glutathione, NAD+ &amp; Resveratrol 1200mg/3ml</title>
    <s:type>Longevity Pen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/longevity-pen.jpg?v=1747835243"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Longevity Pen<br>
        <strong>Price: </strong>
            230.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><span>Формула за клетъчна защита, митохондриална подкрепа и дълголетие – в удобна, предварително смесена писалка.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Longevity Pen?</span></h2>
<p dir="ltr"><strong>Longevity Pen | 3ml Pre-Mixed Pen</strong><span> представлява уникална, стабилизирана формула, създадена с научна прецизност и предназначена за изследователски приложения в областта на </span><span>митохондриалната биология</span><span>, </span><span>окислително-редукционния баланс</span><span> и </span><span>биологичното дълголетие</span><span>. Тази синергична комбинация е проектирана да адресира ключови молекулярни механизми, свързани със стареенето и клетъчната дегенерация, включително оксидативния стрес, спад в енергийния метаболизъм и нарушена ДНК репарация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Всяка писалка съдържа прецизно дозирана смес от </span><strong>Glutathione (600mg)</strong><span> – основен ендогенен антиоксидант, </span><strong>Resveratrol (500mg)</strong><span> – мощен епигенетичен модулатор с активност върху SIRT1, и </span><strong>NAD+ (100mg)</strong><span> – ключов коензим, необходим за оптимална митохондриална и клетъчна функция. Формулата е предварително смесена и е разпределена в </span><span>300 единици по 400 микрограма</span><span>, което позволява прецизно, контролирано дозиране в рамките на изследователски протоколи. Уникалният формат на писалка осигурява удобство, точност и стабилност на съставките, което я прави изключително подходяща за протоколи, насочени към клетъчно подмладяване и поддържане на здравословно клетъчно състояние – с балансиран оксидативен статус, достатъчно енергия и ефективни процеси на регенерация, които забавят стареенето и поддържат жизнеността на организма.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Уникалност на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Longevity Pen предлага тристепенна синергична защита, насочена към:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Детоксикация и неутрализация на оксидативния стрес (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/tad-600mg-glutathione" title="tad 600 glutathione" style="color: rgb(43, 0, 255);">Glutathione</a></span>)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Активиране на гени, свързани с дълголетието (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/resveratrol-500mg" title="resveratrol" style="color: rgb(43, 0, 255);">Resveratrol</a></span> / SIRT1 активация)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на енергийния метаболизъм и митохондриалната функция (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/nad-nicotinamide" title="NAD+" style="color: rgb(43, 0, 255);">NAD+</a></span>)</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Подобна формула не само комбинира ключови молекули за поддържане на клетъчното здраве, но и ги доставя във форма, позволяваща равномерно, изследователски контролирано приложение.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът е най-важният ендогенен антиоксидант, участващ в директната неутрализация на свободните радикали, регенерацията на други антиоксиданти и фазата II на чернодробната детоксикация. Изследвания сочат, че повишаването на нивата на глутатион се свързва с подобрен имунен отговор, възстановяване от клетъчен стрес и обща клетъчна устойчивост.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Resveratrol (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ресвератрол е полифенол с доказана способност да активира SIRT1 – ген, свързан с клетъчна устойчивост и удължаване на живота в различни модели. Допълнително, той проявява антиоксидантна активност, подпомага нормалното кръвоснабдяване и има потенциал в модулацията на възпалителни процеси.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>NAD+ (100mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Nicotinamide Adenine Dinucleotide е коензим, критичен за функционирането на митохондриите и ензимите от клас Sirtuins. Нивата на NAD+ спадат с възрастта, което води до понижена клетъчна енергия, намалена ДНК репарация и ускорено стареене. Поддържането или повишаването на NAD+ се свързва с подобрено клетъчно дълголетие, възстановителни процеси и енергийна хомеостаза.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Longevity Pen</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от </span><span>Glutathione</span><span>, </span><span>Resveratrol</span><span> и </span><span>NAD+</span><span> в Longevity Pen е резултат от целенасочено формулиране, при което всеки компонент е избран така, че не просто да допълва, а да </span><span>усилва биологичната активност на останалите</span><span>, създавайки високоефективна синергия на клетъчно ниво.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>Glutathione</strong><span> действа като основна защитна линия срещу оксидативния стрес – неутрализира реактивните кислородни видове (ROS), които биха нарушили функцията на митохондриите и биха ускорили клетъчното стареене. Стабилният редокс баланс, който глутатионът поддържа, е критичен за функционирането на всички клетъчни компоненти, включително и за запазване на целостта на ДНК.</span><span><br><br></span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>Resveratrol</strong><span> активира SIRT1 – дълголетен ген, чиято активност е пряко зависима от наличието на NAD+. Това взаимодействие формира положителна обратна връзка: Resveratrol увеличава ефективността на NAD+-зависимите ензими, които от своя страна регулират клетъчното възстановяване, апоптозата и енергийния метаболизъм.</span><span><br><br></span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>NAD+</strong><span>, от своя страна, играе ролята на метаболитен катализатор, необходим за трансформиране на клетъчната енергия (ATP) и за активирането на редица възстановителни ензими, включително PARP и SIRT семейство. Повишената митохондриална активност, която NAD+ осигурява, е устойчива благодарение на антиоксидантната протекция, предоставена от Glutathione.</span><span><br></span>
</li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази тройна биохимична връзка създава самоподдържащ се цикъл на възстановяване, защита и подмладяване – насочен към оптимизиране на клетъчната среда и удължаване на функционалния живот на клетките.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В рамките на изследователски протоколи, Longevity Pen демонстрира потенциал за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и енергийния метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Забавяне на маркери на клетъчното стареене</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния стрес и възпаление</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на ДНК репарационни процеси</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Обща подкрепа на чернодробната и имунната функция</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>1 единица = </span><span>400mcg общо</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Общо количество в писалка: </span><span>300 единици</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Препоръчителна изследователска схема:</span><span> 20 единици дневно за 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период</span>
</li>
</ul>
<p>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</p>
<p><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Longevity Pen - Премиум клас в научната биорегенерация</span></h2>
<p>С уникалната си комбинация от антиоксидантна защита, митохондриална активация и епигенетична модулация, Longevity Pen се утвърждава като водещ избор за съвременни изследователски практики в областта на anti-aging биологията и клетъчното дълголетие.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>anti age</s:tag>
    <s:tag>longevity pen</s:tag>
    <s:tag>nad+</s:tag>
    <s:tag>resveratrol</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>над+</s:tag>
    <s:tag>ресвератрол</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040017301829</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">230.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744515764549</id>
    <published>2023-12-04T13:57:42+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T13:57:42+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/epitalon-20mg"/>
    <title>Epitalon | 20mg</title>
    <s:type>Пептид Epitalon</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Epitalon_20mg.jpg?v=1747835795"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Epitalon<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Epitalon?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon (известен също като Epithalon или Epithalone) е пептид, използван в антивъзрастовата медицина (ANTI-AGING). Той е синтетичен аналог на естествено съществуващия пептид, наречен Epithalamin, който се произвежда в епифизната жлеза. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon е изследван за своя потенциал да стимулира теломеразата, ензим, който подпомага поддържането и удължаването на теломерите в клетките. Теломерите са структури на краищата на хромозомите, които защитават генетичния материал и се свързват с процеса на стареене. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Смята се, че Epitalon може да има антивъзрастови и антиоксидантни ефекти, макар че научните изследвания в тази област все още са ограничени и са необходими повече изследвания за потвърждаване на неговите ефекти.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Как действа Epitalon?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon действа чрез влияние върху различни биологични процеси на клетъчно ниво, като основният му механизъм на действие се счита, че е свързан със стимулирането на производството на теломераза, ензим, който участва в поддържането и удължаването на теломерите на краищата на хромозомите. Ето по-подробен преглед на механизма на действие на Epitalon:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на Теломеразата: Теломерите са защитни последователности от ДНК на краищата на хромозомите, които се съкращават при всяко клетъчно делене, водещи до клетъчно стареене. Epitalon стимулира активността на теломеразата, ензима, отговорен за добавяне на ДНК последователности към теломерите, което помага да се запази тяхната дължина и предотврати клетъчното стареене.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Антиоксидантни Ефекти: Epitalon може да има антиоксидантни свойства, което означава, че помага в намаляването на оксидативния стрес в клетките, причинен от свободните радикали. Това може да предпази клетките от увреждане и да подобри тяхното общо здраве.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Регулиране на Циркадния Ритъм: Epitalon може да влияе на циркадния ритъм, което е вътрешният часовник на тялото, регулиращ съня и бодростта. Това може да подобри качеството на съня и общата регулация на физиологичните процеси.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Подобряване на Имунната Функция: Има предположения, че Epitalon може да стимулира имунната система, което укрепва способността на организма да се бори с инфекциите и заболяванията.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Потенциално Влияние върху Хормоналния Баланс: Epitalon може да влияе на различни хормони в тялото, което помага за поддържане на хормоналния баланс и оптимизиране на различни телесни функции.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Epitalon?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon е обект на изследвания и дискусии в областта на антивъзрастовата медицина (ANTI-AGING), като се свързва с различни потенциални ползи:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Удължаване на теломерите: </b><span style="font-weight: 400;">Теломерите са краищата на хромозомите, които се съкращават при всяко клетъчно делене, водещи до стареене на клетките. Епиталон се предполага, че стимулира активността на теломеразата, ензим, който удължава теломерите, потенциално забавяйки стареенето на клетъчно ниво.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на клетъчната регенерация:</b><span style="font-weight: 400;"> Този пептид може да стимулира процесите, които помагат на клетките да се възстановяват и обновяват, което е важно за поддържането на здравето на различни тъкани и органи.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антивъзрастови ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Чрез удължаването на теломерите и подобряване на клетъчната регенерация, Epitalon може да помогне в намаляването на видимите и физиологични ефекти на стареенето.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> Епиталон може да влияе на циркадния ритъм и да подобри качеството на съня, което е важно за общото здраве и благополучие.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антиоксидантни свойства:</b><span style="font-weight: 400;"> Той може да помогне в борбата с оксидативния стрес, който е ключов фактор в процеса на стареене и развитието на хронични заболявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на имунната функция:</b><span style="font-weight: 400;"> Епиталон може да стимулира и подсилва имунната система, което помага на тялото да се бори с инфекции и заболявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на риска от невродегенеративни заболявания:</b><span style="font-weight: 400;"> Потенциалната защита на мозъчните клетки може да намали риска от заболявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Защита на сърдечно-съдовата система:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да подпомогне здравето на сърдечно-съдовата система чрез намаляване на възпалителните процеси и подобряване на метаболитните функции.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на хормоналния баланс</b><span style="font-weight: 400;">: Epitalon може да има влияние върху различни хормони в тялото, което помага за поддържане на хормоналния баланс.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на възпалението:</b><span style="font-weight: 400;"> Възможните противовъзпалителни свойства на Epitalon помагат в намаляването на хроничното възпаление, което е свързано с много заболявания.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Въпреки тези потенциални ползи, научните изследвания на Epitalon все още са в ранен етап и много от твърденията за ползите му се нуждаят от по-задълбочени проучвания. Консултация с медицински специалист е препоръчителна.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Epitalon:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на Epitalon зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 3мг. до 5мг. един път на ден, като дозата може да бъде увеличена и до 10мг.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на Epitalon е от 30 до 50 единици на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане от 30 до 50 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължителността на цикъла с този пептид продължава 15-20 дни, след което е необходима почивка около 15 дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 100 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка Epitalon (20мг) е достатъчна за около 5-10 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка Epitalon (20мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 100мкг. ; 5 единици = 500мкг. ; 10 единици = 1мг. ; 30 единици = 3мг. ; 40 единици = 4мг. ; 50 единици = 5мг. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Епиталон:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Въпреки ограничените налични данни за Epitalon, са докладвани някои леки до умерени странични ефекти в резултат на употребата му, особенно при неправилна дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Леки реакции на мястото на инжектиране: Може да причини зачервяване, лека болка или дискомфорт на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Промени в съня: Съобщават се промени в съня, включително затруднения при заспиване или прекомерна сънливост.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Възможни хормонални промени: Epitalon може да влияе на някои хормонални нива, което може да доведе до промени в настроението или други хормонално-свързани промени.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Леко усещане за умора: Може да се появи усещане за умора или лека слабост, особено в началните етапи на употреба.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че тези нежелани реакции може да не се проявят и могат да варират в зависимост от индивидуалните условия.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>epitalon</s:tag>
    <s:tag>Epithalon</s:tag>
    <s:tag>Epithalone</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>епиталон</s:tag>
    <s:tag>пептид epitalon</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744515764549</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139840880957</id>
    <published>2023-10-31T11:39:24+02:00</published>
    <updated>2023-10-31T11:39:24+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/nad-nicotinamide"/>
    <title>NAD+ (Никотинамид) | Pen</title>
    <s:type>Никотинамид NAD+</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/1200mg-nad.jpg?v=1749123783"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Никотинамид NAD+<br>
        <strong>Price: </strong>
            299.00 - 599.00
            <a href="https://dtspharmacybg.com/products/nad-nicotinamide">(3 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Никотинамид NAD+?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">NAD+ е кратката форма на никотинамид аденинд инуклеотид, вид молекула, която е от важно значение за жизнените функции на всички клетки в организма. Това е коензим, помагащ при прехвърлянето на енергия от хранителните молекули към клетъчните процеси, като синтеза на ДНК и репликацията.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">NAD+ Никотинамид играе важна роля за регулирането на стареенето, контрола на метаболиза и защитата от стрес. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Учените установяват висок потенциал в ролята му за лечение на различни заболявания и болести на нервната система, рак и стареене.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Счита се, че Никотинамид NAD+ подобрява митохондриалната функция и увеличава енергийната ефективност на клетките, което го прави полезно средство за усъвършенстване на физическата издръжливост и намаляването на времето за възстановяване след физическо натоварване.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Никотинамид NAD+?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">NAD+ Никотинамид аденин динуклеотид е молекула с важно значение в биологичните процеси на организма. Има множество ползи за здравето и е важен фактор за клетъчните процеси. Неговите ползи включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Никотинамид NAD+ подпомага вътреклетъчния метаболизъм на глюкозата и липидите, което го прави с важно значение за енергийния метаболизъм на клетките.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD+ регулира циркадния ритъм, важен за съня и тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Никотинамид NAD+ увеличава издръжливостта при спорт, като подпомага митохондриите да произвеждат повече енергия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD терапия подпомага създаването на нови клетки, необходими за синтерза на ДНК.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD+ (nicotinamide) подпомага протеиновия метаболизъм, като разгражда стари протеини и помага за изграждането на нови.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD+ подобрява устойчивостта на невроните, отговорни за реакцията към стресови условия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Терапията с NAD+ е полезна за правилното функциониране на организма и клетките в него и повишеното ниво на тази молекула води до удължаване продължителността на живота.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD+ се грижи за правилното функциониране на мозъка, като участва в увеличението на протеиновия метаболизъм и повишаването на енергийния метаболизъм на невроните.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Nicotinamide NAD+ участва в подобряването на функцията на мускулите и повишава издръжливостта при активно спортуващите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">NAD+ стимулира производството на колаген и други елементи, които са необходими за регенерация на клетките и по този начин подпомага възстановителните процеси в организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този продукт има антиоксидантни свойства, които предпазват клетките от увреждане.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Никотинамид NAD+ участва в подобряването на клетъчната функция чрез поддържането здравето на митохондриите, отговорни за производството на енергия в клетките. По този начин той подобрява метаболизма и намалява риска от метаболитни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Nicotinamide NAD+ защитава клетките от оксидативен стрес, който може да повреди ДНК-то и други клетъчни компоненти.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на NAD+ Никотинамид и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Молекулата NAD+ играе важна роля за правилното функциониране на тялото, като участва в много метаболитни процеси, свързани със здравето. Повлиява положително процесите на стареене и заболяванията, свързани с него.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Проведени са и продължават да се провеждат много клинични изпитания, чрез които се доказва положителната ефективност на NAD терапия срещу заболявания като диабет, рак, болест на Паркинсон, болест на Алцхаймер, както и положителното влияние в борбата срещу стареенето. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При едно от клиничните изпитания, учените доказват, че NAD терапия подобрява метаболитната функция и намалява възпалението при участници, страдащи от диабет. При друго изпитание с Никотинамид NAD+ се доказва подобряването на когнитивната функция при участници с лека когнитивна недостатъчност.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В други изследвания, резултатите показват, че употребата на NAD+ подобрява функциите на митохондриите и увеличава броя на митохондриите в клетките, което помага в борбата срещу стареене.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на NAD+:<meta charset="utf-8"> <meta charset="utf-8"></span></h2>
<p><strong>NAD+ 1200mg / 3ml</strong><br>Общо: 300 единици<br>1 единица = 4mg<br>Доза: 2 пъти по 10 единици през ден<br>Продължителност: 30 дни, последвани от 15–20 дни почивка</p>
<p><strong>NAD+ 500mg / 3ml</strong><br>Общо: 300 единици<br>1 единица = 1.66mg<br>Доза: 2 пъти по 24 единици през ден<br>Продължителност: 30 дни, последвани от 15–20 дни почивка</p>
<p><strong>NAD+ 200mg / 2ml</strong><br>Общо: 200 единици<br>1 единица = 1mg<br>Доза: 2 пъти по 40 единици през ден<br>Продължителност: 30 дни, последвани от 15–20 дни почивка<span style="font-weight: 400;"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от NAD+: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">NAD+ е молекула, която естествено съществува в човешкото тяло. Въпреки това, приемът в големи дози, може да предизвика някои странични ефекти като главоболие, гадене, диария или кожни раздразнения.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При спазването на препоръчителните дози, употребата на NAD+ не са наблюдавани странични ефекти.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="какво е nad+" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-nad-nicotinamide"><span style="font-weight: 400;">Повече за NAD+ може да научите в тази статия.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>nad cell regeneration</s:tag>
    <s:tag>nad nad+</s:tag>
    <s:tag>nad терапия</s:tag>
    <s:tag>nad+ cell regenerator</s:tag>
    <s:tag>nad+ iv therapy</s:tag>
    <s:tag>nad+ венозно цена</s:tag>
    <s:tag>nad+ мнения</s:tag>
    <s:tag>nad+ отзиви</s:tag>
    <s:tag>nad+ странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>nad+ цена</s:tag>
    <s:tag>nicotinamide</s:tag>
    <s:tag>nicotinamide mononucleotide</s:tag>
    <s:tag>nicotinamide riboside</s:tag>
    <s:tag>nicotinamide цена</s:tag>
    <s:tag>никотинамид</s:tag>
    <s:tag>никотинамид мнения</s:tag>
    <s:tag>никотинамид мононуклеотид</s:tag>
    <s:tag>никотинамид рибозид цена</s:tag>
    <s:tag>никотинамид странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>никотинамид цена</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139840880957</id>
      <title>NAD+ 200mg/2ml</title>
      <s:price currency="BGN">299.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139840880957</id>
      <title>NAD+ 500mg/3ml</title>
      <s:price currency="BGN">479.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139840880957</id>
      <title>NAD+ 1200mg/3ml</title>
      <s:price currency="BGN">599.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8657443029317</id>
    <published>2023-09-11T12:26:48+03:00</published>
    <updated>2023-09-11T12:26:48+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/5-amino-1mq-100mg"/>
    <title>5-Amino-1MQ | 100mg</title>
    <s:type>Пептид 5-Аmino-1MQ</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/5-Amino-1MQ.jpg?v=1749893871"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид 5-Аmino-1MQ<br>
        <strong>Price: </strong>
            105.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2>
<span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;">Какво е 5-Amino-1MQ?</span>
</h2>
<p><span style="font-weight: 400;">5-Amino-1MQ е химическо съединение, което попада в категорията на молекулите, известни като инхибитори. Тази конкретна молекула е синтезирана с цел да спира или ограничава действието на ензима NNMT (N-метилтрансфераза). NNMT участва в редица биохимични реакции в организма, като една от неговите основни функции е свързана с метаболизма на никотинамид (форма на витамин В3).</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Структурата на 5 Amino 1MQ е проектирана така, че да се свърже с NNMT, като по този начин инхибира активността на ензима. Този специфичен механизъм на действие прави 5-Amino-1MQ обект на интерес за научни изследвания, които търсят начини за влияние върху различни физиологични процеси, свързани с NNMT.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че 5-Amino-1MQ не е естествено съединение, което се среща в природата, а е създадено чрез химически процеси в лабораторна среда с конкретна цел - да служи като инструмент за изучаване на функциите на NNMT в биологични системи.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Пептид 5 Amino 1MQ ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид 5-Amino-1MQ е иновативно съединение, което привлича все по-голям интерес поради редица потенциални ползи, които може да предложи на организма. Изследванията върху този пептид все още продължават, но вече са идентифицирани редица обещаващи ползи:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ускорено разграждане на мазнините: 5-Amino-1MQ може да насърчава окислителните процеси, допринасяйки за по-ефективното използване на мазнините като енергийни ресурси.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрен енергиен метаболизъм: Блокирането на NNMT може да оптимизира клетъчния метаболизъм, осигурявайки повече енергия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Невропротективни свойства: Някои предварителни изследвания показват, че пептидът може да предложи защита на нервните клетки от стрес или токсичност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Антиейджинг ефекти: Повишената активност на NNMT е свързана с процесите на стареене; инхибирането му може да има потенциални антистареещи ефекти.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Поддържане на здрава кожа: Пептидът може да допринася за укрепване на кожната бариера и подобряване на кожното хидратиране.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подкрепа за здрави стави: 5 Amino 1MQ може да спомогне за поддържането на здрави стави и сухожилия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подпомагане на мускулната функция: Съединението може да подпомага оптималната функция на мускулите, допринасяйки за повишена физическа активност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Регулация на възпалителни процеси: Предварителни данни показват, че 5-Amino-1MQ може да има антивъзпалителни свойства.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на инсулиновата чувствителност: Пептидът може да подпомага регулирането на нивата на глюкоза в кръвта и повишаване на инсулиновата реакция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подкрепа за когнитивните функции: 5 Amino 1MQ може да спомага за оптимизиране на мозъчните функции, като подпомага паметта и концентрацията.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на 5-Amino-1MQ и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">5-Amino-1MQ, като потенциално обещаваща молекула за различни области на медицината и физиологията, е обект на научни изследвания, включително клинични изпитания. Въпреки че непрекъснато се извършват нови проучвания, ето някои от най-значимите резултати от досегашните клинични изпитания:</span></p>
<p><b>Метаболизъм на мазнините:</b><span style="font-weight: 400;"> В редица изследвания е открито, че 5 Amino 1MQ може да модулира активността на NNMT, което води до подобрено окисление на мазнините. Това предполага потенциални приложения в лечението на заболявания като затлъстяване.</span></p>
<p><b>Здраве на кожата:</b><span style="font-weight: 400;"> Клинични проучвания са показали, че приложение на 5-Amino-1MQ върху кожата може да укрепва кожната бариера и да подобрява кожното хидратиране.</span></p>
<p><b>Антивъзпалителни свойства:</b><span style="font-weight: 400;"> В определени изследвания 5 Amino 1MQ е показало потенциално снижение на възпалителни маркери, предлагайки потенциални приложения в области, като ревматологията.</span></p>
<p><b>Когнитивни функции:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои предварителни изпитания показват, че пептидът може да подпомага определени аспекти от когнитивните функции, като памет и внимание, но е необходимо допълнително изследване.</span></p>
<p><b>Инсулинова чувствителност:</b><span style="font-weight: 400;"> Изпитания с 5-Amino-1MQ показват подобрено регулиране на глюкозата в кръвта и повишена инсулинова реакция, което може да предложи приложения в областта на диабета.</span></p>
<p><b>Невропротективни свойства:</b><span style="font-weight: 400;"> Клинични изпитания показват, че 5 Amino 1MQ може да предостави защита на нервните клетки от токсични въздействия или стрес.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Непрекъснато се извършват допълнителни проучвания, за да се разшири разбирането за потенциалните приложения на този пептид.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на 5-Amino-1MQ 100mg:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на 5-Amino-1MQ зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 11.3мг. на ден (разделени в две дози по 5.65мг.)<br><br>Правилната дозировка на 5-Amino-1MQ е 17 единици сутрин и 17 единици вечер.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане на 17 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 2 до 6 месеца в зависимост от нуждите и целите.<br>Една писалка съдържа 300 единици по 333 микрограма.<br>Една писалка 5-Amino-1MQ (100мг) е достатъчна за около 9 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка 5-Amino-1MQ (100мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 333мкг. ; 10 единици = 3.33мг. ; 14 единици = 4.66мг. ; 17 единици = 5.65мг. ; 34 единици = 11.3мг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от 5-Amino-1MQ: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">5 Amino 1MQ може да има някои странични ефекти. Въпреки че изследванията все още са в етап на проучване, е важно да се споменат възможните реакции, които могат да се изпитат при прием на пептида.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Леко дразнене на кожата: При приложение е докладвано временно зачервяване или усещане за дразнене на мястото на инжектирането.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Лек дискомфорт в стомаха: В някои случаи 5-Amino-1MQ може да причини леко стомашно неудобство.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Главоболие: В много редки случаи е докладвано за леки главоболия след прием на продукта.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Промени в апетита: Възможно е временно намаляване или увеличаване на апетита.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се подчертае, че повечето от посочените странични ефекти са временни и обикновено изчезват след прекратяване на приема на продукта. Също така, те са редки и не са гарантирани.</span></p>
<p>При поява на нежелани реакции или други странични ефекти, се препоръчва прекратяване на използването на 5-Amino-1MQ и консултация с квалифициран специалист.</p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на 5-Amino-1MQ в спорта:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">5 Amino 1MQ е пептид, който в последно време привлича все по-голям интерес в света на спорта и бодибилдинга. Това се дължи на редица потенциални ползи, които могат да допринесат за подобряване на спортните показатели и възстановяването. Ето защо 5 Amino 1MQ се прилага в спорта:</span></p>
<p><b>Подобряване на мускулната издръжливост:</b><span style="font-weight: 400;"> Благодарение на възможните му свойства за стимулиране на окислението на мазнини, 5-Amino-1MQ може да помогне на спортистите да поддържат повече енергия и издръжливост по време на тренировки.</span></p>
<p><b>Подпомагане на мускулното възстановяване:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои предварителни изследвания посочват, че пептидът може да ускори възстановяването на мускулите след интензивно упражнение.</span></p>
<p><b>Оптимизация на метаболизма:</b><span style="font-weight: 400;"> 5 Amino 1MQ може да помогне за регулиране на обмяната на веществата, което е особено полезно за спортисти, които се опитват да поддържат стриктен режим на хранене.</span></p>
<p><b>Подобряване на мускулната дефиниция:</b><span style="font-weight: 400;"> Чрез ускоряване на разграждането на мазнините, 5-Amino-1MQ може да помогне, ако целта е по-добра мускулна дефиниция.</span></p>
<p><b>Съдействие за повишаване на общите енергийни нива:</b><span style="font-weight: 400;"> Докладвано е усещане за повече енергия след прием на пептида.</span></p>
<p><b>Подпомагане на адаптацията към тренировъчни натоварвания</b><span style="font-weight: 400;">: Тъй като 5-Amino-1MQ може да модулира някои клетъчни пътища, свързани с възстановяването, пептидът може да помага на тялото да се адаптира по-бързо към повишени натоварвания.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>5 amino 1 mq</s:tag>
    <s:tag>5-amino-1mq</s:tag>
    <s:tag>5-amino-1mq ползи</s:tag>
    <s:tag>5-amino-1mq странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>5-amino-1mq цена</s:tag>
    <s:tag>5amino 1mq</s:tag>
    <s:tag>N-метилтрансфераза</s:tag>
    <s:tag>nnmt</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид 5-amino-1mq</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8657443029317</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">105.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8551782711621</id>
    <published>2023-05-08T23:52:58+03:00</published>
    <updated>2023-05-08T23:52:58+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/skin-glow-ghk-cu-100mg"/>
    <title>Skin Glow (GHK-Cu) | 100mg</title>
    <s:type>Skin Glow - GHK-cu</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Skin_Glow_GHK-Cu.jpg?v=1750149996"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Skin Glow - GHK-cu<br>
        <strong>Price: </strong>
            105.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Skin Glow (GHK-Cu)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow е продукт, съдържащ в състава си пептид GHK-Cu, който е популярен в козметичната индустрия с антиейджинг свойствата си. GHK-Cu е биоактивен пептид, форма на трипептиден комплекс, който съдържа глизин-истидин-лизин, свързан с мед (Cu), откъдето идва и другото му известно наименование - “меден пептид”, заради наличието на мед в състава му. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">GHK-Cu е с доказано благоприятно влияние върху кожата, стимулирайки производството на колаген и еластин, които правят кожата по-здрава и еластична. Този пептид подобрява и клетъчната регенерация и стимулира микроциркулацията на кръвта в кожата, помагайки за по-бързото заздравяване на различни наранявания.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow се смята за най-ефективния метод за подобряване здравето и красотата на кожата, благодарение на пептид GHK-Cu в състава. Той помага за намаляване на видимите белези на стареене като фини линии и бръчки, увеличава еластичността и хидратацията на кожата и допринася за по-млад, радиантен и здрав вид.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Внимателно формулираният състав на Skin Glow с GHK-Cu е разработен, за да осигури максимални резултати и най-добра ефективност за подобряването на здравето на кожата, нейното подхранване и блясък. Skin Glow с GHK-Cu е перфектен избор за подобряване здравето и външния вид на кожата с противодействието си върху признаците на стареене, озаряване на кожата и нейната еластичност.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Skin Glow (GHK-Cu)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">От наблюденията на Skin Glow с GHK-Cu са установени множество полезни свойства за кожата. GHK-Cu е съставен от глизин, L-хистидин и мед, които действат благоприятно за увеличаването на еластичността и здравето на кожата. Някои от най-важните ползи, извлечени от прилагането на Skin Glow с GHK-Cu, са:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Помага за изглаждане на бръчки и фини линии, стимулирайки колагеновата продукция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">GHK-Cu укрепва колагеновата мрежа, като стимулира производството на колаген, който е от изключително важно значение за здрава кожа.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Skin Glow с GHK-Cu помага за намаляването на петна и несъвършенства по кожата.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид GHK-Cu подобрява и увеличава еластичността на кожата, запазвайки младежкия й вид.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Skin Glow помага за овлажняването на кожата, като я прави по-хидратирана и гладка.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този продукт влияе благоприятно на кожата като я успокоява и намалява зачервяванията.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Помага за изравняване на тена на кожата, намалявайки тъмни петна, белези от акне и пигментация.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид GHK-Cu насърчава бързия растеж на клетки, като по този начин ускорява заздравяването на рани и наранявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Skin Glow с GHK-Cu е известен със защитата на кожата от оксидативен стрес, като по този начин предпазва клетките от увреждане и преждевременно стареене.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този изключително ефективен продукт помага за подобряване качеството на кожата като я подхранва и хидратира, давайки й свеж, млад и здрав вид.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow с GHK-Cu е единствен по рода си продукт с множество благоприятни ползи за кожата. Свойствата му за стимулиране на производството на колаген, антиоксидантното му действие, както и способността му да хидратира и подпомага заздравяването на кожата, го правят предпочитан в различни приложения, свързани с кожата.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на пептид GHK-Cu и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GHK-Cu е популярното кратко име за глицил-истидил-лизин-мед (Copper peptide GHK-Cu), малък трипептиден комплекс, който се състои от аминокиселините глицин, лизин и истидин, свързани с меден йон. Този комплекс е активна съставка в козметични продукти, разработени за здравето на кожата. Благоприятното му действие и ползи го правят и ползван продукт в някои медицински приложения.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В клинично изпитание, публикувано в Journal of Drugs in Dermatology, се посочват резултатите от употребата на GHK-Cu. Те доказват неговото положително влияние върху текстурата на кожата, намаляването на признаците на стареене и подобряването на цялостния вид на кожата.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Резултатите от друго изследване, които са публикувани в Journal of Inflammation Research, говорят за противовъзпалителни свойства и благоприятен ефект при лечение на ревматоиден артрит и остеоартрит от употребата на пептид GHK-Cu.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В едно друго изследване се наблюдава положителен ефект от GHK-Cu върху повишаване нивата на естествен растежен хормон в тялото, мускулната маса и мазнините. Резултатите от това клинично изпитание са публикувани в Journal of Endocrinological Investigation.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При други клинични изследвания, резултатите при участниците доказват антиоксидантните свойства на GHK-Cu, както и положителния ефект от употребата му от хора с проблемна кожа.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Skin Glow (GHK-Cu):</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на Skin Glow зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 2.33мг. на ден.<br><br>Правилната дозировка на Skin Glow е 7 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 7 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава 15 дни, след което е необходима почивка от 15 дни и може да се възобнови приема. Цикъла може да се прави веднъж месечно по 15 дни.<br>Една писалка съдържа 300 единици по 333 микрограма.<br>Една писалка Skin Glow (100мг) е достатъчна за около 2-3 месеца.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Skin Glow (100мг) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 333мкг. ; 7 единици = 2.33мг. ; 10 единици = 3.33мг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Skin Glow (GHK-Cu): </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow е козметичен продукт, съдържащ пептид GHK-Cu. Този продукт е широко разпространен и известен със свойствата си за стимулиране на клетъчното развитие в кожата и нейното възстановяване. Като всеки продукт и при неговата употреба е възможно да се наблюдават някои странични реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Най-често срещаните странични реакции от употребата на Skin Glow с GHK-Cu се изразяват в леко зачервяване или дискомфорт на кожата, като те обикновено се наблюдават при по-чувствителни кожи. Тези симптоми не са опасни и са с краткотрайно действие.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В много редки случаи е възможно да се появи алергична реакция към GHK-Cu, която се изразява в силно дразнещ обрив. При появата на такъв симптом, консултацията със специалист е задължителна.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При употребата на Skin Glow с GHK-Cu са наблюдавани изключително рядко странични реакции. Наблюдава се, че използването на този продукт подпомага поддържането на кожата и нейния цялостен вид. Консултация с дерматолог или кожен специалист е препоръчителна за оптимално приложение.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="какво е skin glow" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-skin-glow-ghk-cu"><span style="font-weight: 400;">Научете повече за Skin Glow в нашата статия.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ghk cu</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu skin glow</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu мнения</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu отзиви</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu цена</s:tag>
    <s:tag>skin glow</s:tag>
    <s:tag>блясък на кожата</s:tag>
    <s:tag>колаген</s:tag>
    <s:tag>пептид ghk-cu</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за блясък</s:tag>
    <s:tag>пептиди за блясък на кожата</s:tag>
    <s:tag>пептиди за кожа</s:tag>
    <s:tag>пептиди за лице</s:tag>
    <s:tag>стимулиране на колагеновата продукция</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8551782711621</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">105.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8549343985989</id>
    <published>2023-05-05T21:18:15+03:00</published>
    <updated>2023-05-05T21:18:15+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/mots-c-10mg"/>
    <title>MOTS-c | 10mg</title>
    <s:type>MOTS-c пептид</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/MOTSc.jpg?v=1747835690"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>MOTS-c пептид<br>
        <strong>Price: </strong>
            129.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е MOTS-c?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c е пептидна молекула, открита от д-р Пинг Линг и екип от учени от университета в Южна Калифорния. MOTS-c пептид е открит в "центровете на енергията", каквито са митохондриите на клетките ни. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c е сравнително нов продукт, което все още се изследва, за да се установят всичките му потенциални ползи за здравето. Въпреки това, научните изследвания показват, че пептид MOTS-c може да доведе до редица благоприятни ефекти върху организма на потребителя.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Един от най-известните ефекти на този пептид е свързан с метаболизма. Пептидът се смята за една от ключовите молекули, отговорни за регулирането на метаболизма, което води до подобрение на метаболитните процеси в организма. Изследванията показват, че MOTS-c може да подобри глюкозната толерантност, което може да помогне при лечението на диабет.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Публикуваното изследване в списание “Cell Metabolism” показва, че участниците, които са използвали MOTS c, са имали по-добра мускулна функция и по-голяма физическа издръжливост, в сравнение с контролната група, което значи, че този пептид може да подобри физическата издръжливост и мускулната маса. Също така се смята, че MOTS-c може да има положителен ефект върху когнитивните функции и качеството на съня. Още едно изследване, което е публикувано в списание "Nature Communications" показва, че участниците, които са получили MOTS c, са имали по-добър когнитивен производителен капацитет и по-добро качество на съня.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c е сигнална молекула, която може да комуникира с различни клетки и органи в организма. Пептидът може да подпомогне намаляването на хроничните възпаления и забавянето на процесите на стареене, което може да доведе до по-здравословен и продължителен живот.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от MOTS-c?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Както вече споменахме, MOTS c е относително нов и иновативен пептид. Въпреки това, научните открития показват, че този пептид може да има редица потенциални ползи за здравето. Ето и малка част от ползите на пептид MOTS-c:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Регулиране на метаболизма и подобряване на метаболитните процеси в организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на глюкозната толерантност, което може да помогне при лечението на диабет.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MOTS-c спомага за подобряване на мускулната маса.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на физическата издръжливост.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Намаляване на хроничните възпаления и подобряване на имунната система.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MOTS-c спомага за подобряване на качеството на съня.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на когнитивните функции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на кардиоваскуларното здраве и намаляване на риска от сърдечно-съдови заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на инсулиновата чувствителност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Предпазване от метаболитни заболявания, като например метаболитни синдроми.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на резистентността на тялото към стрес.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на митохондриалната функция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид MOTS-c спомага за намаляване на риска от развитие на старчески заболявания и продължаване на здравословния живот.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на MOTS-c и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Макар ,че MOTS c е сравнително нов продукт, се провеждат много клинични изпитания за да се изследва ефективността му и да се оцени потенциалът му за лечение на различни заболявания. Ето част от проведени клинични изпитания на MOTS-c пептид и резултатите от тях:</span></p>
<ol>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Едно от първите изпитания на този пептид е било проведено върху мишки. В резултат на този експеримент, мишките, получили MOTS-c, са имали по-добър метаболизъм и са имали по-малко възпаления в тялото си в сравнение с останалите мишки от контролната група.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">В друго клинично изпитание на MOTS c, публикувано в списание "Nature Communications", участниците са получавали MOTS-c в продължение на 5 дни. В резултат на изпитанието, е било открито, че участниците, които са получили MOTS-c, са имали по-добър когнитивен производителен капацитет и по-добро качество на съня.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">В трето пък клинично изпитание на MOTS-c, публикувано в списание "Cell Metabolism", участниците са били спортисти, като е било открито, че спортистите, получили MOTS-c, са имали по-добра мускулна функция и по-голяма физическа издръжливост, в сравнение с останалите от контролната група.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Изпитания върху мишки с диабет - Друго изпитание, което отново е публикувано в “Cell Metabolism”, мишките, страдащи от диабет, са получавали MOTS-c, като се наблюдава по-добро регулиране на кръвната захар и намаляване на теглото.</span></li>
</ol>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на MOTS c:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на Mots-c зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 2.5мг. веднъж на 5 дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на Mots-c е 50 единици, през 5 дни. (веднъж на 5 дни)</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане до 50 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка Mots-c (10мг) е достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка Mots-c (10мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 50мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 10 единици = 500мкг. ; 20 единици = 1мг ; 50 единици = 2.5мг. ; 60 единици = 3мг.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от MOTS-c: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">До момента няма докладвани странични ефекти от приема на пептид MOTS-c, но все още не може да се изключи възможността за поява на някои такива, особено при по-високи дози и неспазване на препоръчителния прием и дозировка. Възможни странични ефекти, които са отчетени много рядко в някои изследвания, включват: </span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Главоболие.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Гадене.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Дискомфорт в стомаха.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">MOTS-c може да бъде безопасен за употреба, ако се спазва правилната дозировка и се избягват големи количества или по-продължителния прием.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>mots c мнения</s:tag>
    <s:tag>mots c пептид</s:tag>
    <s:tag>mots c ползи</s:tag>
    <s:tag>mots c странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>mots c цена</s:tag>
    <s:tag>mots-c</s:tag>
    <s:tag>mots-c peptide</s:tag>
    <s:tag>mots-c ефект</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8549343985989</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">129.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
