<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/peptidi-za-fitnes-i-sport.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2025-05-26T14:21:51+03:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15082783768901</id>
    <published>2025-05-26T14:21:51+03:00</published>
    <updated>2025-05-26T14:21:51+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/slu-pp-332-1-5mg"/>
    <title>SLU-PP-332 | 1.5mg</title>
    <s:type>SLU-PP-332</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/SLU-PP-332.jpg?v=1748249699"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>SLU-PP-332<br>
        <strong>Price: </strong>
            105.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво е SLU-PP-332?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>SLU-PP-332 е експериментален пептид, изследван заради своя потенциал да повлиява метаболитни и енергийни процеси на клетъчно ниво. Представлява малка биоактивна молекула от ново поколение, която се класифицира в групата на PAMs (Positive Allosteric Modulators), като основните проучвания се фокусират върху взаимодействието ѝ с естествените механизми на клетъчна регулация, физическа издръжливост и окислителен метаболизъм.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>В експериментални условия пептидът се използва за изследване на адаптивни отговори при стрес, както и на влиянието върху митохондриалната ефективност, енергийното използване и възстановителните процеси при интензивно физическо натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какви са ползите от SLU-PP-332?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Научният интерес към SLU-PP-332 се дължи на потенциала му да:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява енергийния метаболизъм, особено в скелетната мускулатура</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Увеличава физическата издръжливост и устойчивост при натоварване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Модулира глюкозния обмен и окислението на мастни киселини</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага адаптивния клетъчен отговор при метаболитен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа митохондриалната активност, без да влияе неблагоприятно на сърдечната честота</span></li>
</ul>
<p><span>Наблюденията при предклинични изследвания показват, че SLU-PP-332 може да активира механизми, свързани с ускорено енергийно използване и възстановяване, без да предизвиква хиперстимулация или невротоксични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Клинични изпитания на пептид SLU-PP-332 и резултатите от тях:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента SLU-PP-332 се намира в предклинична фаза на изследване. Данни от модели показват, че при регулярен прием в контролирани дози, пептидът може да повлияе положително на:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Увеличаване на аеробната капацитетност и VO₂ max</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на мускулната митохондриална активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишаване на толерантността към интензивно физическо усилие</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Активация на метаболитни пътища, подобни на тези, наблюдавани при тренировка</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Резултатите са обещаващи и подлежат на допълнително потвърждение в клинична среда.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Правилен прием и дозировка на SLU-PP-332:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Правилният прием и дозировка на SLU-PP-332 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 7 до 10 единици два пъти на ден. Сутрин от 7 до 10 единици и следобед от 7 до 10 единици. Препоръчва се доза от 7 единици два пъти дневно за потребители под 55кг.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане до 7 или 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Продължителността на цикъла с този пептид продължава до 1 месец, последван от 15 дни почивка.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Една писалка съдържа 300 единици по 5 микрограма.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Примерни пресметнати единици на писалка SLU-PP-332 (1.5мг.) отговарящи на микрограми:</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 5мкг. ; 5 единици = 25мкг. ; 10 единици = 50мкг.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от SLU-PP-332:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма съобщени сериозни странични ефекти при използване на SLU-PP-332 в предклинични условия. Възможни реакции при изследователски модели могат да включват:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Преходна умора или главоболие при по-високи дози</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Лека локална чувствителност на мястото на апликация</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Промени в апетита или нивата на енергия</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Както при всички пептиди, страничните реакции зависят от дозата, теглото, продължителността на приложение и индивидуалната чувствителност. Не се препоръчва комбиниране с други стимуланти без ясна научна обосновка.</span><b id="docs-internal-guid-73ad1117-7fff-3450-2220-52e03af80779"></b></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>SLU-PP-332</s:tag>
    <s:tag>SLU-PP-332 пептид</s:tag>
    <s:tag>SLU-PP-332 ползи</s:tag>
    <s:tag>SLU-PP-332 цена</s:tag>
    <s:tag>какво е SLU-PP-332</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15082783768901</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">105.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812672778565</id>
    <published>2024-02-06T16:26:59+02:00</published>
    <updated>2024-02-06T16:26:59+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/sermorelin-5mg"/>
    <title>Серморелин (Sermorelin) | 5mg</title>
    <s:type>Пептид Sermorelin</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Sermorelin_5mg_2ml.jpg?v=1747835360"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Sermorelin<br>
        <strong>Price: </strong>
            179.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Sermorelin?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Sermorelin е синтетичен 29-аминокиселинен полипептид, разработен за стимулиране на освобождаването на растежен хормон от хипофизната жлеза. Този пептид е структурен аналог на човешкия Growth Hormone-Releasing Hormone (GHRH), който е естествено производим в организма и играе важна роля в регулирането на производството на растежен хормон (HGH). Този хормон достига пика си по време на детството и младежкия период и постепенно намалява с възрастта. Намаляването на нивата на GH може да доведе до различни проблеми като загуба на мускулна маса, намаляване на костната плътност и нарушения в обмяната на мазнините.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Sermorelin действа като стимулант на хормона на растежа, като подпомага хипофизната жлеза (част от мозъчната система) да освобождава повече GH. Този процес стимулира растежа на клетките, възстановяването на мускулите и обновяването на кожата и косата. Едно от основните предимства на Sermorelin е, че той работи с тялото, за да увеличи нивата на GH естествено, без да се налага изкуствено въвеждане на хормони.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от пептид Sermorelin?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Серморелин (Sermorelin) е пептиден хормон, който се използва за стимулиране на производството на растежен хормон (GH) от хипофизната жлеза. Ето някои от потенциалните ползи от използването на Sermorelin:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на растежа: Най-очевидната полза от Sermorelin е способността му да стимулира естественото производство на растежен хормон, което може да бъде от значение при състояния, свързани с дефицит на растежен хормон.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрение в метаболизма: Растежният хормон играе важна роля в метаболизма, като подпомага разграждането на мазнините и изграждането на мускулна маса. Sermorelin може да помогне в подобряването на метаболизма и управлението на телесното тегло.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрение на качеството на съня: Някои проучвания предполагат, че Sermorelin може да подобри качеството на съня, което е особено важно, тъй като добрият сън е критичен за възстановяването и общото здраве.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Увеличаване на енергията и издръжливостта: Подобреното производство на растежен хормон може да доведе до повишаване на енергията и физическата издръжливост, което е полезно както за спортисти, така и за общата популация.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрение на здравето на кожата: Растежният хормон има положително въздействие върху кожата, като подпомага нейната еластичност и намалява видимите признаци на стареене. Sermorelin може да има подобен ефект.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Укрепване на костите: Растежният хормон е важен за поддържането на здравина на костите. Sermorelin може да подпомогне здравината на костите и да намали риска от остеопороза.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Sermorelin и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">При възрастни, дефицитът на растежен хормон може да доведе до увеличаване на мазнините в тялото, намалена мускулна маса и сила, и влошено качество на живот. Изпитванията на Sermorelin са изследвали неговата способност да подобри тези параметри. Резултатите са били смесени, като някои изследвания показват подобрения в състава на тялото и физическите функции, докато други не намират значима разлика.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В областта на анти-ейджинг медицината, Sermorelin е бил изучаван за потенциалните си ползи в подобряването на качеството на живот, увеличаване на енергията, подобряване на съня и други параметри, свързани със стареенето. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Sermorelin:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на Sermorelin зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 200мкг. до 500мкг. един път на ден (преди сън).<br><br>Правилната дозировка на Sermorelin е от 8 до 20 единици на ден (преди сън).<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане от 8 до 20 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава до 4 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.<br>Една писалка Sermorelin (5мг) е достатъчна за 15-25 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Sermorelin (5мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 8 единици = 200мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 16 единици = 400мкг. ; 20 единици = 500мкг.</p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Sermorelin:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Sermorelin, като всеки медицински препарат, може да има странични ефекти, въпреки че не всеки ги изпитва. Странични ефекти от Sermorelin обикновено са временни и могат да намалеят с времето, чрез адаптация. Странични ефекти включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Инжекционни реакции: Болка, зачервяване, подуване или сърбеж на мястото на инжектиране. Тези реакции са обичайни за много продукти, които се прилагат чрез инжекции и обикновено са локализирани и временни.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Главоболие: Докладвани са леки до умерени главоболия след приема на Sermorelin. Обикновено тези главоболия са временни и могат да бъдат облекчени с обичайни болкоуспокояващи.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Гадене и повръщане: В някои случаи, особено в началото на лечението, Sermorelin може да предизвика чувство на гадене или дори повръщане, които обикновено са краткотрайни.</span></li>
</ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>sermorelin</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>серморелин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812672778565</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">179.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812084691269</id>
    <published>2024-02-06T12:01:10+02:00</published>
    <updated>2024-02-06T12:01:10+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-no-dac-5mg-ipamorelin-10mg-blend"/>
    <title>CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) | Blend</title>
    <s:type>CJC 1295 No Dac + Ipamorelin (Blend)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/CJC_1295_No_Dac_5mg_Ipamorelin_10mg.jpg?v=1747836015"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>CJC 1295 No Dac + Ipamorelin (Blend)<br>
        <strong>Price: </strong>
            170.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><span style="font-weight: 400;">CJC-1295 без DAC в комбинация с Ipamorelin е иновативен пептиден бленд, предназначен да стимулира освобождаването на растежен хормон (GH) от хипофизата. Тази уникална комбинация е създадена, за да увеличава ползите от двата пептида, като същевременно намалява потенциалните странични ефекти, свързани с употребата на всяка съставка поотделно.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на CJC 1295 без Dac:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 No DAC действа като аналог на хормона, освобождаващ растежен хормон (GHRH). Това означава, че стимулира хипофизата да произвежда и освобождава повече естествен растежен хормон. В сравнение със стандартния CJC-1295 (с DAC), CJC-1295 без DAC има по-кратък период на действие, което позволява по-точен контрол върху нивата на GH в тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за CJC 1295 No Dac може да прочетете</span><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-cjc-1295-no-dac" title="cjc 1295 no dac" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;"> ТУК.</span></a></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на Ипаморелин:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin е един от най-новите и най-безопасни GH секретагози. Той е селективен агонист на грелиновите рецептори, което означава, че стимулира освобождаването на растежен хормон по начин, който е максимално близък до естествения физиологичен процес. Има минимални странични ефекти и не води до увеличаване на апетита, което е често срещано при други секретагози.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за Ipamorelin може да прочетете </span><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-ipamorelin" title="какво е ипаморелин" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">ТУК.</span></a></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Комбинацията CJC 1295 No Dac и Ipamorelin:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Съчетанието на CJC-1295 No DAC и Ipamorelin представлява впечатляваща комбинация, която максимизира предимствата на двата пептида, като в същото време създава силна синергия за ускоряване на ефектите върху тялото. Този бленд е обект на изследвания, които се фокусират върху неговия потенциал за подпомагане на физическата активност, общото здравословно състояние и проучване на ефектите, свързани със стареенето.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от CJC 1295 No Dac и Ipamorelin:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Когато се комбинират, CJC-1295 No DAC (5mg) и Ipamorelin (10mg) усилват взаимно ефектите си, осигурявайки постоянно и устойчиво увеличение на растежния хормон в тялото. Това води до редица ползи, включително:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрена мускулна маса и сила:</b><span style="font-weight: 400;"> Стимулирането на растежен хормон спомага за ускореното изграждане на мускулна маса и повишаване на физическата сила.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Ефективно намаляване на мастната тъкан:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на GH подпомагат метаболизма и изгарянето на мазнини, водещи до подобрена телесна композиция.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Бързо възстановяване:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличеното производство на GH спомага за бързото възстановяване на тъканите, което е особено полезно след интензивни тренировки или наранявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрено качество на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> Растежният хормон играе ключова роля в регулирането на съня, като подобрява неговото качество и продължителност.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Анти-ейджинг ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на растежен хормон могат да подобрят качеството на кожата, да намалят бръчките и да укрепят костите, което води до забавяне на процесите на стареене.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Този бленд се фокусира върху оптимизацията на физическите показатели и поддържането на общото физическо състояние. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение и дозировка:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) - BLEND зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 10 до 14 единици на ден (разделени на два приема: 5-7 единици сутрин и 5-7 единици вечер).<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва, чрез завъртане от 5 до 7 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 4 до 6 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25мкг. CJC No Dac и 50мкг. Ipamorelin.<br>Една писалка е достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) - BLEND отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. CJC No Dac и 50мкг. Ipamorelin ; 5 единици = 125мкг./250мкг.. ; 7 единици = 175мкг./350мкг. ; 10 единици = 250мкг./500мкг. <span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cjc 1295 no dac</s:tag>
    <s:tag>Cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>Ipamorelin</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>ипаморелин</s:tag>
    <s:tag>пептид cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812084691269</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">170.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744629600581</id>
    <published>2023-12-04T16:08:18+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T16:08:18+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-no-dac-ghrp-6-blend-5-5mg"/>
    <title>CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend) | 5/5mg</title>
    <s:type>CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/CJC_1295_No_Dac_CHRP_6_10mg_2ml.jpg?v=1747835833"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend)<br>
        <strong>Price: </strong>
            149.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend) 5/5mg е специализирана смес от два синтетични пептида, проектирана да стимулира освобождаването на растежен хормон в организма. Тази комбинация съчетава ефектите на CJC 1295 без DAC (Drug Affinity Complex) и GHRP-6 (Growth Hormone Releasing Peptide-6), като предоставя обединена стратегия за подобряване на производството на растежен хормон.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на CJC 1295 без Dac:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 без Dac, познат и като Mod GRF (1-29), е синтетичен аналог на GHRH (Growth Hormone-Releasing Hormone), предназначен за стимулиране на производството и освобождаването на растежен хормон от хипофизата. Той се характеризира с по-дълъг полуживот в сравнение с естествения GHRH, което осигурява удължено действие. Пептидът е популярен в областта на бодибилдинга и антивъзрастовата терапия заради своята способност да подобрява мускулния растеж, телесния състав и общото възстановяване на тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за CJC 1295 без Dac може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-5mg" title="cjc 1295 no dac" style="color: #2b00ff;">ТУК</a></span>.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на GHRP-6:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP-6 (Growth Hormone Releasing Peptide-6) е синтетичен пептид, използван за стимулиране на освобождаването на растежен хормон (GH) от хипофизната жлеза. Този пептид е известен със своите свойства за стимулиране на производството на GH, което го прави обект на интерес в контекста на физическите постижения и оптимизацията на телесните функции. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP-6 също така е известен със своите гладостимулиращи свойства, което може да бъде полезно за индивиди, които се стремят да увеличат калорийния си прием за мускулен растеж. Освен това, той подпомага възстановяването и може да има положително влияние върху съня, което е от ключово значение за цялостното възстановяване на тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за GHRP-6 може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/ghrp-6-5mg" title="ghrp 6" style="color: #2b00ff;">ТУК</a></span>.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Комбинацията CJC 1295 No Dac и GHRP 6:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Съчетанието на CJC 1295 No Dac (5mg) и GHRP 6 (5mg) създава синергия, която умножава силата на двата пептида. Този бленд може да представлява интерес за оптимизиране на физическите показатели, както и за поддържане и подобряване на общото здравословно състояние.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от CJC 1295 No Dac и GHRP 6:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Комбинацията от CJC 1295 No Dac и GHRP-6 предлага множество ползи, особено в контекста на бодибилдинг и фитнес. Съчетанието от тези два пептида може да предостави следните предимства:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Повишено производство на растежен хормон:</b><span style="font-weight: 400;"> И CJC 1295 No Dac и GHRP-6 работят синергично за увеличаване на естественото производство и освобождаване на растежен хормон в тялото, което е ключово за мускулен растеж, възстановяване и общо здраве.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрен мускулен растеж и възстановяване:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на растежен хормон могат да подпомогнат бързото възстановяване след тренировка и да спомогнат за ускорен мускулен растеж.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на телесните мазнини:</b><span style="font-weight: 400;"> Комбинацията може да подпомогне редуцирането на телесните мазнини, което е особено полезно за индивиди, които целят да подобрят телесния си състав.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрено качество на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> GHRP-6 може да подобри качеството на съня, което е важно за възстановяване и общото здраве.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Укрепване на имунната система:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на растежен хормон могат да имат положително влияние върху имунната система.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на кожата и костната плътност:</b><span style="font-weight: 400;"> Растежният хормон играе важна роля в поддържането на здрава кожа и кости.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Увеличаване на енергията и общото благосъстояние:</b><span style="font-weight: 400;"> При изследвания се наблюдават повишени нива на енергия и подобрено общо благосъстояние.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">От комбинацията CJC 1295 No Dac с GHRP-6, е докладвано извличане на максимални ползи от фитнес целите и се подобрява общота физическо и ментално здраве.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение и дозировка:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend) зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 14 до 20 единици на ден (разделени в две дози от 7 до 10 единици сутрин и от 7 до 10 единици вечер).<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва, чрез завъртане от 7 до 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 4 до 6 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25мкг. CJC No Dac и 25мкг. GHRP-6.<br>Една писалка е достатъчна за 10-15 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка CJC 1295 No Dac (5mg) + GHRP-6 (5mg) - BLEND отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. CJC No Dac и 25мкг. GHRP6 ; 5 единици = 125мкг./125мкг. ; 7 единици = 175мкг./175мкг. ; 10 единици = 250мкг./250мкг.<span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cjc 1295 no dac</s:tag>
    <s:tag>Cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>пептид ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744629600581</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">149.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744537751877</id>
    <published>2023-12-04T15:57:25+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T15:57:25+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/follistatin-344-2mg"/>
    <title>Follistatin 344 (Фолистатин) | 2mg</title>
    <s:type>Пептид Follistatin 344</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/follistatin_344.jpg?v=1747835789"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Follistatin 344<br>
        <strong>Price: </strong>
            139.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Follistatin 344?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Follistatin 344 е вид пептид, известен предимно в средите на фитнеса. Той е един от изоформите на протеина follistatin, който е естествено съществуващ в човешкото тяло и играе роля в регулирането на мускулния растеж и репродуктивните функции. Ето някои основни характеристики на Follistatin 344:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Инхибиране на Myostatin: Основната роля на follistatin в тялото е да инхибира действието на myostatin, протеин, който ограничава мускулния растеж. Като инхибира myostatin, този пептид може потенциално да увеличи мускулната маса и сила.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Приложения в бодибилдинга и фитнеса: Поради своята потенциална способност да насърчава мускулния растеж, Follistatin 344 е станал популярен в бодибилдинг и фитнес средите като средство за увеличаване на мускулната маса и издръжливост.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Експериментален статус: Въпреки интереса към него, Follistatin 344 остава експериментален и изследванията върху неговата ефективност са ограничени. Той не е широко приет.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Потенциални терапевтични приложения: Въпреки че е популярен в сферата на фитнеса, Follistatin 344 също изследва за потенциалното си приложение в лечението на заболявания, свързани с мускулна дегенерация и слабост.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Follistatin 344?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Follistatin 344, като експериментален пептид, е асоцииран с различни потенциални ползи, особено в контекста на мускулния растеж и репродуктивното здраве.</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Увеличаване на мускулната маса:</b><span style="font-weight: 400;"> Инхибира действието на myostatin, протеин, който ограничава мускулния растеж и това може да доведе до увеличаване на мускулната маса.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на мускулната сила:</b><span style="font-weight: 400;"> Потенциално увеличава мускулната сила и издръжливост.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Бързо възстановяване след травми:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да подпомогне бързото възстановяване на мускулите след физически натоварвания или травми.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на телесните мазнини:</b><span style="font-weight: 400;"> Предполага се, че Follistatin 344 може да допринесе за намаляване на телесните мазнини.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на фертилността:</b><span style="font-weight: 400;"> При мъжете, може да има положителен ефект върху фертилността.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Потенциално приложение при мускулни дистрофии:</b><span style="font-weight: 400;"> Изследванията разглеждат потенциалното му приложение в лечението на заболявания, свързани с мускулна дегенерация.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на либидото и сексуалната функция:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да има положителен ефект върху либидото и сексуалната функция.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антивъзрастови ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Възможно е да има антивъзрастови ефекти, свързани с поддържането на мускулната маса и функция.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на възпалението:</b><span style="font-weight: 400;"> Follistatin 344 може да помогне в намаляването на възпалителните процеси в организма.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на кожата и косата:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои докладват подобряване на качеството на кожата и косата, вероятно поради общото подобрение на здравословното състояние.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Въпреки тези ползи, научните изследвания на Follistatin 344 все още са в начален етап и много от твърденията изискват допълнителни изследвания. Препоръчва се консултация с квалифициран специалист.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Как действа Follistatin 344?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Follistatin 344 действа чрез няколко ключови механизма в тялото, основно свързани с регулирането на мускулния растеж и репродуктивните функции. Ето основните механизми на действие:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Инхибиране на Myostatin: Най-известният механизъм на действие на Follistatin 344 е неговата способност да инхибира myostatin, протеин, който ограничава растежа на мускулите. Myostatin е фактор, който природно контролира и ограничава мускулния растеж, за да предотврати прекомерно уголемяване на мускулите. Той се свързва с myostatin и инхибира неговото действие, което позволява на мускулите да растат по-бързо и да стават по-големи.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Увеличаване на мускулната маса и сила: Поради инхибирането на myostatin, Follistatin 344 може да допринесе за увеличаване на мускулната маса и сила. Това го прави обект на интерес в сферите на бодибилдинга и спортната медицина.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Възможно въздействие върху репродуктивната система: Follistatin играе роля и в репродуктивната система, като потенциално влияе върху фертилността и репродуктивните функции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Регулиране на други биологични процеси: Освен въздействието върху мускулите и репродуктивната система, Follistatin 344 може да има роля в регулирането на други биологични процеси, включително възпалението и клетъчния растеж.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Follistatin 344:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на Follistatin 344 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 50мкг. - 100мкг. един път на ден.<br><br>Правилната дозировка на Follistatin 344 е от 5 до 10 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане до 5 или 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 10 до 30 дни, след което е добре да се направи кратка пауза около 30 дни.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 10 микрограма.<br>Една писалка Follistatin 344 (2мг) ще бъде достатъчна за 20-40 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Follistatin 344 (2мг) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 10мкг. ; 5 единици = 50мкг. ; 7 единици = 70мкг. ; 10 единици = 100мкг.</p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Follistatin 344:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Възможните странични ефекти от употребата на Follistatin 344 все още са обект на изследвания и не са напълно разбрани, тъй като клиничните изследвания са ограничени. Някои рискове включват мускулни нарушения, които могат да възникнат поради въздействието на пептида върху мускулния растеж. Това може да включва мускулна болка или слабост. Съществува и възможност за непредвидени хормонални промени, които могат да повлияят на баланса на тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че тези странични ефекти изискват по-задълбочени научни изследвания за потвърждение. Препоръчва се консултация със специалист.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>follistatin 344</s:tag>
    <s:tag>follistatin 344 пептид</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>фолистатин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744537751877</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">139.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8734330618181</id>
    <published>2023-11-24T16:15:13+02:00</published>
    <updated>2023-11-24T16:15:13+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/pen-needles"/>
    <title>Pen Needles (игли) | 20/50бр. | 32G*5mm.</title>
    <s:type>Pen Needles - игли</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/igli-20-broq.jpg?v=1753173212"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Pen Needles - игли<br>
        <strong>Price: </strong>
            8.00 - 17.50
            <a href="https://dtspharmacybg.com/products/pen-needles">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><strong>Размер и количество:</strong> Размера на иглите е 5мм., а кутиите съдържат 20 и 50 броя игли.</p>
<p><strong>Комфорт и безболезненост:</strong> Тънък дизайн и остър връх на иглите, което гарантира по-малко болка и дискомфорт по време на употреба.<br><br><strong>Съвместимост:</strong> Иглите са съвместими с повечето марки и модели инсулинови писалки на пазара.<br><br><strong>Стерилност и безопасност:</strong> Всяка игла е индивидуално опакована и стерилизирана за максимална безопасност и хигиена.<br><br><strong>Лесна употреба:</strong> Иглите лесно се монтират и демонтират от писалката.<br></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>pen needles</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>игли</s:tag>
    <s:tag>игли за пептиди</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8734330618181</id>
      <title>20 броя</title>
      <s:price currency="BGN">8.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8734330618181</id>
      <title>50 броя</title>
      <s:price currency="BGN">17.50</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8711014711621</id>
    <published>2023-11-02T16:14:27+02:00</published>
    <updated>2023-11-02T16:14:27+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/somatropin-hormon-na-razteja-30-iu-9-9mg"/>
    <title>Somatropin HGH (Human Growth Hormone) 30 IU | 9.9mg</title>
    <s:type>Соматропин - хормон на растежа</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/somatropin_9.9mg_3ml.jpg?v=1751034381"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Соматропин - хормон на растежа<br>
        <strong>Price: </strong>
            149.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Соматропин (Somatropin)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Соматропин, известен още като соматотропен хормон (STH) или човешки растежен хормон (HGH), е пептиден хормон, който стимулира растежа, възпроизводството на клетки и регенерацията на клетки в човешкия организъм.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Производството и излъчването на соматропин се контролират от хипоталамуса и хипофизната жлеза. Специфични стимули като сън, упражнения и стрес провокират хипоталамуса да изпраща невротрансмитери и пептиди към хипофизната жлеза, която от своя страна отделя соматропин в кръвообращението.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Соматропин действа директно на тъканите, както и косвено чрез стимулиране на производството на други хормони и растежни фактори, които подпомагат растежа на костите, увеличаването на мускулната маса и стимулирането на протеиновия синтез. Освен това, той участва в метаболизма на мазнините и въглехидратите, помагайки на тялото да управлява тяхната употреба.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Соматотропин (Хормон на растежа)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Соматотропин (хормон на растежа) играе ключова роля в човешкото тяло и има множество ползи:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Стимулиране на растежа:</strong> Най-известната роля на соматотропина е да стимулира растежа на костите и мускулите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Възстановяване и регенерация на тъканите:</strong> Хормонът на растежа подпомага възстановяването на тъкани след наранявания и способства за регенерацията на клетките, което е важно за поддържането на здрава кожа, кости и органи.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Метаболизъм на мазнините:</strong> Той помага в разграждането на мазнините и тяхното използване за енергия, което може да доведе до намаляване на телесните мазнини.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Мускулна маса:</strong> Somatropin стимулира растежа на мускулите и увеличаването на мускулната маса, както и укрепва мускулната функция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Метаболизъм на въглехидратите:</strong> Той играе роля в управлението на нивата на кръвната захар, като способства за поддържането на нормална концентрация на глюкоза в кръвта.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Подобряване на костната плътност:</strong> Соматотропинът може да повлияе положително на плътността на костите, което помага в предотвратяването на остеопорозата.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Подобряване на сърдечно-съдовата функция:</strong> Има данни, че хормонът на растежа може да подобри структурата и функцията на сърдечно-съдовата система.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Мозъчна функция:</strong> Соматотропинът потенциално подпомага когнитивните функции и може да предпазва мозъка от увреждания в резултат на травми или възрастови промени.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Подобряване на съня:</strong> Хормонът на растежа може да подобри качеството на съня, като регулира циклите на сън и бодърстване. Често пиковите нива на соматотропин се наблюдават по време на дълбок сън.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Подкрепа на имунната система:</strong> Somatropin може да укрепи имунната система и да подобри способността на тялото да се бори с инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Подобряване на либидото и сексуалната функция:</strong> Има изследвания, които показват, че хормонът на растежа може да има положително влияние върху сексуалната функция и либидото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;"><strong>Ментална яснота и настроение:</strong> Хормонът на растежа може да повлияе положително на психичното здраве, като подобри настроението и помогне за менталната яснота.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен цикъл с хормон на растежа (Somatropin):</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Точният режим на приложение и дозировка зависят от различни фактори, включително специфичните цели на приложение и индивидуалния отговор на организма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчително е да се приема с интервал минимум 1 час преди или след хранене, сутрин или вечер.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 30 единици.</span><span style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;"></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка Соматропин (30IU) в доза 1 единица на ден е достатъчна за 30 дни. В доза 2 единици на ден е достатъчна за 15 дни. В доза 3 единици на ден е достатъчна за 10 дни.</span><span style="font-family: -apple-system, BlinkMacSystemFont, 'San Francisco', 'Segoe UI', Roboto, 'Helvetica Neue', sans-serif; font-size: 0.875rem;"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Хормон на растежа мнения от потребители:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">При медицински показания: Докладвани са положителни промени при медицинска употреба на хормон на растежа.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При спорт и фитнес: В света на спорта и бодибилдинга се наблюдава известна злоупотреба на хормон на растежа, като потребителите често докладват увеличена мускулна маса и намалени подкожни мазнини. Въпреки това, много държави контролират употребата на соматропин, поради потенциалния му анаболен ефект.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Анти-стареене: Някои възрастни потребители, използващи соматропин (HGH) за неговите предполагаеми анти-стареещи ефекти, споделят, че усещат подобрения в енергийните нива, качеството на кожата и общата жизненост.</span></p>
<p><i><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че мненията от потребители не трябва да заместват професионалните мнения от специалисти.</span></i></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Соматропин:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Страничните ефекти от приложението на соматропин (хормон на растежа) могат да варират в зависимост от дозировката, продължителността на употреба и индивидуалната реакция на организма. Някои от по-често срещаните странични ефекти могат да включват:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Лек оток: Забелязва се леко подуване, особено в крайниците, поради задържане на течности. Това обикновено е преходно и се нормализира с времето или след корекция на дозата.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Мускулни или ставни болки: Леки болки и усещане за стегнатост в мускулите и ставите могат да се появят, тъй като тялото се приспособява към увеличената скорост на растеж.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Дискомфорт на местата на инжектиране: В редки случаи е докладвано зачервяване или дискомфорт на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Главоболие: В началото на цикъл с хормон на растежа, някои потребители могат да изпитат леки до умерени главоболия.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Усещане за умора: Известно е, че промените в метаболизма могат да доведат до временно чувство на умора, докато тялото се адаптира към хормон на растежа.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Обикновено тези странични ефекти са леки и управляеми. Ако те се засилят, се препоръчва консултация с квалифициран специалист за преглед на условията на приложение.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на Human Growth Hormone (HGH) - Соматотропин в спорта:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Somatropin е популярен в много спортни и фитнес среди поради своята репутация за ускоряване на възстановяването, увеличаване на мускулната маса и подобряване на общата физическа производителност. Въпреки това, употребата на HGH в спорта често е обект на дебати и е регулирана от спортни организации, включително Световната антидопингова агенция (WADA).</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Ето някои от основните области, в които HGH се използва в спорта:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Увеличаване на мускулната маса и сила:</b><span style="font-weight: 400;"> Счита се, че HGH стимулира растежа на мускулите и помага в увеличаването на мускулната сила, което може да се счита за предимство в силовите спортове.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на възстановяването:</b><span style="font-weight: 400;"> Somatropin може да насърчава възстановяването на тъкани, което е изключително важно за спортисти, които имат интензивни тренировки и състезания, както и за бързо възстановяване след травми.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на подкожните мазнини:</b><span style="font-weight: 400;"> HGH често се асоциира със своята способност да намалява телесните мазнини, което може да е от полза за спортисти в категории, където теглото играе важна роля.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Анти-стареене и удължаване на кариерата:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои спортисти вярват, че HGH може да помогне за забавяне на ефектите на стареенето и да удължи спортната им кариера, макар че тези твърдения често са предмет на спор и недостиг на убедителни научни доказателства.</span>
</li>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Увеличаване на издръжливостта и производителността:</b><span style="font-weight: 400;"> В някои среди се твърди, че HGH може да подобри кардиореспираторната функция и издръжливост, което е предимство в спортове, които включват издръжливост.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="какво е соматотропин" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/hormon-na-razteja-somatropin-kakvo-e"><span style="font-weight: 400;">Научете повече за Соматропин (растежен хормон) в нашия блог.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>human growth hormone</s:tag>
    <s:tag>somatropin</s:tag>
    <s:tag>най добрия хормон на растежа</s:tag>
    <s:tag>растежен хормон</s:tag>
    <s:tag>соматотропин</s:tag>
    <s:tag>соматропин</s:tag>
    <s:tag>хормон на растежа</s:tag>
    <s:tag>хормон на растежа цена</s:tag>
    <s:tag>цикъл с хормон на растежа</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8711014711621</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">149.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8657478156613</id>
    <published>2023-09-11T13:42:19+03:00</published>
    <updated>2023-09-11T13:42:19+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ace-031-1-66mg"/>
    <title>ACE-031 | 1.66mg</title>
    <s:type>Пептид ACE-031</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/ACE031.jpg?v=1747836159"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид ACE-031<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е ACE-031?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">ACE031 е пептид, който представлява изкуствено произведен разклонен сегмент на миостатиновия рецептор (ActRIIB). В човешкото тяло миостатинът играе ключова роля в регулирането на мускулния растеж, като действа като инхибитор. Това означава, че при присъствието на миостатин, мускулното развитие и растеж са ограничени.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Активният рецептор ActRIIB се свързва с миостатин, което възпрепятства неговото действие. ACE-031, като сегмент на този рецептор, имитира този процес. Когато се приложи в организма, ACE-031 "лови" свободния миостатин, преди той да може да свърже своите рецептори на повърхността на мускулните клетки. Така пептидът предотвратява действието на миостатина в тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че ACE-031 е обект на проучвания и изследвания за потенциалните си приложения в различни области на медицината и спорта.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Пептид ACE 031?</span></h2>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Спомагане за мускулния растеж: При блокиране на действието на миостатина, пептид ACE-031 може да стимулира увеличаване на мускулната маса.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрена физическа производителност: С увеличаване на мускулната маса и силата, физическата производителност може да бъде подобрена.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Обрат на мускулна атрофия: Този пептид може да помогне при обрат на състояния, свързани с мускулно изтощение или атрофия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрение при остеопороза: Има предварителни данни, че ACE-031 може да има благоприятно въздействие върху костната плътност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подпомагане при лечение на мускулни дистрофии: Пептидът може да играе роля в поддържането или възстановяването на мускулната функция при определени видове мускулни дистрофии.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрен метаболизъм: Повишената мускулна маса, индуцирана от ACE031, може да допринесе за повишен базален метаболитен темп.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Поддържане на здравословно телосложение: Чрез стимулиране на растежа на чисти мускули, ACE031 може да помогне за постигане и поддържане на по-здравословно телосложение.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрение на лечението на определени метаболитни разстройства: ACE-031 може да има потенциал при лечението на определени метаболитни разстройства, свързани с мускулната функция или маса.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Намаляване загубата на мускулна маса при стареене: Пептидът може да помогне в борбата срещу естествената загуба на мускулна маса, свързана с процеса на стареене.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрение при определени състояния на сърдечно-съдовата система: Благодарение на потенциалното си действие върху мускулната маса и метаболизма, ACE 031 може да има благоприятно въздействие и върху сърдечно-съдовата система.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на ACE-031 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">ACE-031, силно изследван пептид с потенциал за стимулиране на мускулния растеж, е бил обект на няколко клинични изпитания, за да се определи неговата ефикасност, безопасност и потенциални приложения. Ето кратък обзор на някои от тези изследвания и резултатите от тях:</span></p>
<p><b>Изпитване на здрави доброволци</b><span style="font-weight: 400;">: В едно от първите изпитвания на ACE 031, проведено върху здрави доброволци, се установи, че приемът на пептида довежда до увеличаване на мускулната маса и подобрена мускулна функция.</span></p>
<p><b>Мускулна дистрофия:</b><span style="font-weight: 400;"> Клинични изпитвания на наличие на Дюшенова мускулна дистрофия показаха, че приемът на ACE-031 може да доведе до подобрение на мускулната функция и забавяне на прогресията на заболяването.</span></p>
<p><b>Безопасност и поносимост: </b><span style="font-weight: 400;">В различни изследвания се обръща внимание на профила на безопасност на ACE-031 (пептид). Въпреки че повечето доброволци докладваха за добра поносимост, бяха отчетени и някои леки странични ефекти.</span></p>
<p><b>Остеопороза и костна плътност:</b><span style="font-weight: 400;"> Изследвания показаха, че ACE 031 може да има благоприятен ефект върху костната плътност и потенциално лечение на остеопороза. Тази възможност обаче изисква допълнителни изпитвания.</span></p>
<p><b>Загуба на мускулна маса при стареене:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои изследвания се опитват да определят дали ACE 031 може да се използва като потенциално лечение за загубата на мускулна маса и сила, свързана със стареене.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Резултатите от клиничните изпитвания на Пептид ACE-031 са обещаващи, но е важно да се подчертае, че все още е необходимо провеждане на по-обширни и дългосрочни изследвания, за да се определи пълният потенциал и безопасността на пептида.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на ACE-031:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на ACE 031 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 1 до 3 мкг. на килограм телесно тегло.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пример за прием на ACE 031 при тегло 90кг., като са взети предвид 2мкг. на килограм телесно тегло: </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">90кг. х 2мкг. = 180мкг. дневно, което е равно на 11 единици дневно (като се вземе предвид, че една единица е равна на 16.6мкг.)</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пример за прием на ACE 031 при тегло 75кг. , като е взето предвид 2мкг. на килограм телесно тегло:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">75кг. х 2мкг. = 150мкг. дневно, което е равно на 9 единици дневно (като е взето предвид, че една единица е равна на 16.6мкг.)</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба при тегло 90кг. (2мкг. на килограм телесно тегло): Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане на 11 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължителността на цикъла с този пептид продължава 15-20 дни в зависимост от нуждите и целите.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 100 единици по 16.6 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка ACE-031 (1.66мг) е достатъчна за около 9 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка ACE031 (1.66мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 16.6мкг. ; 5 единици = 80мкг. ; 8 единици = 132мкг. ; 9 единици = 149мкг. ; 11 единици = 182мкг. ; 14 единици - 232мкг.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от ACE-031: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Като всяко активно вещество, добавка или лекарство, ACE-031 може да предизвика някои странични ефекти. Важно е да се имат предвид и да се направи консултация със специалист преди прием. Ето някои от възможните странични ефекти:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Кожни реакции: Докладвани за зачервявания или леко раздразнение на мястото на инжекция.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Главоболие: В някои случаи може да се появи леко главоболие след прием на ACE-031.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Мускулни болки: Временни мускулни болки или слабост могат да се срещнат, особено след първите дози.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Умора: В някои случаи е отчетена умора след началото на терапията с ACE-031.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Леки стомашни разстройства, също са били рядко свързвани с приема на пептида.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При съмнения и изпитване на симптоми е препоръчителна консултация с медицински специалист или преустановяване на приема на пептида.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на ACE031 в спорта:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">В света на спорта, ACE-031 е атрактивен за много атлети и фитнес ентусиасти поради своите потенциални свойства. Ето как ACE-031 се използва в спортния контекст:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Увеличаване на мускулната маса: Основната причина много спортисти да се обръщат към ACE-031 е неговата способност да стимулира мускулния растеж. Това е от ключово значение за тежкоатлети, бодибилдъри и други спортисти, които търсят увеличаване на своята мускулна маса.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрена производителност: С увеличаването на мускулната маса и силата, спортистите могат да постигнат по-добра производителност в своята дисциплина, като подобряват личните си рекорди и постижения.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Възстановяване след травми: ACE-031 може да помага за ускоряване на процеса на възстановяване след мускулни наранявания или операции, което е от съществено значение за професионалните спортисти.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрена издръжливост: Въпреки че основният акцент е върху увеличаване на мускулната маса, някои докладват и подобрена издръжливост при тренировки и състезания след прием на ACE-031.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Оптимизация на телосложението: Намаляването на процентното съдържание на телесни мазнини и увеличаването на мускулната маса са често разглеждани цели в различни изследования. ACE-031 може да помогне в тази насока, като допринася за постигане на по-дефиниран и стегнат вид.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подкрепа при интензивни тренировъчни цикли: Атлетите, които се подготвят за състезания или имат особено интензивни тренировъчни периоди, често търсят начини да поддържат или дори увеличат своята мускулна маса и сила. ACE-031 може да предостави такава подкрепа.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">ACE031 се използва в спорта поради редицата обещаващи свойства, свързани с мускулния растеж и общата физическа производителност. Въпреки това се препоръчва консултация със специалист, преди започване на приема на този пептид.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ace 031</s:tag>
    <s:tag>ace-031 действие</s:tag>
    <s:tag>ace-031 ползи</s:tag>
    <s:tag>ace-031 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>ace-031 цена</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8657478156613</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8657443029317</id>
    <published>2023-09-11T12:26:48+03:00</published>
    <updated>2023-09-11T12:26:48+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/5-amino-1mq-100mg"/>
    <title>5-Amino-1MQ | 100mg</title>
    <s:type>Пептид 5-Аmino-1MQ</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/5-Amino-1MQ.jpg?v=1749893871"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид 5-Аmino-1MQ<br>
        <strong>Price: </strong>
            105.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2>
<span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;">Какво е 5-Amino-1MQ?</span>
</h2>
<p><span style="font-weight: 400;">5-Amino-1MQ е химическо съединение, което попада в категорията на молекулите, известни като инхибитори. Тази конкретна молекула е синтезирана с цел да спира или ограничава действието на ензима NNMT (N-метилтрансфераза). NNMT участва в редица биохимични реакции в организма, като една от неговите основни функции е свързана с метаболизма на никотинамид (форма на витамин В3).</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Структурата на 5 Amino 1MQ е проектирана така, че да се свърже с NNMT, като по този начин инхибира активността на ензима. Този специфичен механизъм на действие прави 5-Amino-1MQ обект на интерес за научни изследвания, които търсят начини за влияние върху различни физиологични процеси, свързани с NNMT.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че 5-Amino-1MQ не е естествено съединение, което се среща в природата, а е създадено чрез химически процеси в лабораторна среда с конкретна цел - да служи като инструмент за изучаване на функциите на NNMT в биологични системи.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Пептид 5 Amino 1MQ ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид 5-Amino-1MQ е иновативно съединение, което привлича все по-голям интерес поради редица потенциални ползи, които може да предложи на организма. Изследванията върху този пептид все още продължават, но вече са идентифицирани редица обещаващи ползи:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ускорено разграждане на мазнините: 5-Amino-1MQ може да насърчава окислителните процеси, допринасяйки за по-ефективното използване на мазнините като енергийни ресурси.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрен енергиен метаболизъм: Блокирането на NNMT може да оптимизира клетъчния метаболизъм, осигурявайки повече енергия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Невропротективни свойства: Някои предварителни изследвания показват, че пептидът може да предложи защита на нервните клетки от стрес или токсичност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Антиейджинг ефекти: Повишената активност на NNMT е свързана с процесите на стареене; инхибирането му може да има потенциални антистареещи ефекти.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Поддържане на здрава кожа: Пептидът може да допринася за укрепване на кожната бариера и подобряване на кожното хидратиране.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подкрепа за здрави стави: 5 Amino 1MQ може да спомогне за поддържането на здрави стави и сухожилия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подпомагане на мускулната функция: Съединението може да подпомага оптималната функция на мускулите, допринасяйки за повишена физическа активност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Регулация на възпалителни процеси: Предварителни данни показват, че 5-Amino-1MQ може да има антивъзпалителни свойства.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на инсулиновата чувствителност: Пептидът може да подпомага регулирането на нивата на глюкоза в кръвта и повишаване на инсулиновата реакция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подкрепа за когнитивните функции: 5 Amino 1MQ може да спомага за оптимизиране на мозъчните функции, като подпомага паметта и концентрацията.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на 5-Amino-1MQ и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">5-Amino-1MQ, като потенциално обещаваща молекула за различни области на медицината и физиологията, е обект на научни изследвания, включително клинични изпитания. Въпреки че непрекъснато се извършват нови проучвания, ето някои от най-значимите резултати от досегашните клинични изпитания:</span></p>
<p><b>Метаболизъм на мазнините:</b><span style="font-weight: 400;"> В редица изследвания е открито, че 5 Amino 1MQ може да модулира активността на NNMT, което води до подобрено окисление на мазнините. Това предполага потенциални приложения в лечението на заболявания като затлъстяване.</span></p>
<p><b>Здраве на кожата:</b><span style="font-weight: 400;"> Клинични проучвания са показали, че приложение на 5-Amino-1MQ върху кожата може да укрепва кожната бариера и да подобрява кожното хидратиране.</span></p>
<p><b>Антивъзпалителни свойства:</b><span style="font-weight: 400;"> В определени изследвания 5 Amino 1MQ е показало потенциално снижение на възпалителни маркери, предлагайки потенциални приложения в области, като ревматологията.</span></p>
<p><b>Когнитивни функции:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои предварителни изпитания показват, че пептидът може да подпомага определени аспекти от когнитивните функции, като памет и внимание, но е необходимо допълнително изследване.</span></p>
<p><b>Инсулинова чувствителност:</b><span style="font-weight: 400;"> Изпитания с 5-Amino-1MQ показват подобрено регулиране на глюкозата в кръвта и повишена инсулинова реакция, което може да предложи приложения в областта на диабета.</span></p>
<p><b>Невропротективни свойства:</b><span style="font-weight: 400;"> Клинични изпитания показват, че 5 Amino 1MQ може да предостави защита на нервните клетки от токсични въздействия или стрес.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Непрекъснато се извършват допълнителни проучвания, за да се разшири разбирането за потенциалните приложения на този пептид.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на 5-Amino-1MQ 100mg:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на 5-Amino-1MQ зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 11.3мг. на ден (разделени в две дози по 5.65мг.)<br><br>Правилната дозировка на 5-Amino-1MQ е 17 единици сутрин и 17 единици вечер.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане на 17 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 2 до 6 месеца в зависимост от нуждите и целите.<br>Една писалка съдържа 300 единици по 333 микрограма.<br>Една писалка 5-Amino-1MQ (100мг) е достатъчна за около 9 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка 5-Amino-1MQ (100мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 333мкг. ; 10 единици = 3.33мг. ; 14 единици = 4.66мг. ; 17 единици = 5.65мг. ; 34 единици = 11.3мг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от 5-Amino-1MQ: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">5 Amino 1MQ може да има някои странични ефекти. Въпреки че изследванията все още са в етап на проучване, е важно да се споменат възможните реакции, които могат да се изпитат при прием на пептида.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Леко дразнене на кожата: При приложение е докладвано временно зачервяване или усещане за дразнене на мястото на инжектирането.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Лек дискомфорт в стомаха: В някои случаи 5-Amino-1MQ може да причини леко стомашно неудобство.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Главоболие: В много редки случаи е докладвано за леки главоболия след прием на продукта.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Промени в апетита: Възможно е временно намаляване или увеличаване на апетита.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се подчертае, че повечето от посочените странични ефекти са временни и обикновено изчезват след прекратяване на приема на продукта. Също така, те са редки и не са гарантирани.</span></p>
<p>При поява на нежелани реакции или други странични ефекти, се препоръчва прекратяване на използването на 5-Amino-1MQ и консултация с квалифициран специалист.</p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на 5-Amino-1MQ в спорта:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">5 Amino 1MQ е пептид, който в последно време привлича все по-голям интерес в света на спорта и бодибилдинга. Това се дължи на редица потенциални ползи, които могат да допринесат за подобряване на спортните показатели и възстановяването. Ето защо 5 Amino 1MQ се прилага в спорта:</span></p>
<p><b>Подобряване на мускулната издръжливост:</b><span style="font-weight: 400;"> Благодарение на възможните му свойства за стимулиране на окислението на мазнини, 5-Amino-1MQ може да помогне на спортистите да поддържат повече енергия и издръжливост по време на тренировки.</span></p>
<p><b>Подпомагане на мускулното възстановяване:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои предварителни изследвания посочват, че пептидът може да ускори възстановяването на мускулите след интензивно упражнение.</span></p>
<p><b>Оптимизация на метаболизма:</b><span style="font-weight: 400;"> 5 Amino 1MQ може да помогне за регулиране на обмяната на веществата, което е особено полезно за спортисти, които се опитват да поддържат стриктен режим на хранене.</span></p>
<p><b>Подобряване на мускулната дефиниция:</b><span style="font-weight: 400;"> Чрез ускоряване на разграждането на мазнините, 5-Amino-1MQ може да помогне, ако целта е по-добра мускулна дефиниция.</span></p>
<p><b>Съдействие за повишаване на общите енергийни нива:</b><span style="font-weight: 400;"> Докладвано е усещане за повече енергия след прием на пептида.</span></p>
<p><b>Подпомагане на адаптацията към тренировъчни натоварвания</b><span style="font-weight: 400;">: Тъй като 5-Amino-1MQ може да модулира някои клетъчни пътища, свързани с възстановяването, пептидът може да помага на тялото да се адаптира по-бързо към повишени натоварвания.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>5 amino 1 mq</s:tag>
    <s:tag>5-amino-1mq</s:tag>
    <s:tag>5-amino-1mq ползи</s:tag>
    <s:tag>5-amino-1mq странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>5-amino-1mq цена</s:tag>
    <s:tag>5amino 1mq</s:tag>
    <s:tag>N-метилтрансфераза</s:tag>
    <s:tag>nnmt</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид 5-amino-1mq</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8657443029317</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">105.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234965309</id>
    <published>2023-03-11T22:05:45+02:00</published>
    <updated>2023-03-11T22:05:45+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/aicar-50mg"/>
    <title>AICAR | 50mg</title>
    <s:type>Пептид AICAR</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/AICAR_50mg.jpg?v=1747836140"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид AICAR<br>
        <strong>Price: </strong>
            89.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е AICAR?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">AICAR (5-aminoimidazole-4-carboxamide ribonucleotide) е експериментален продукт, който се използва за подобряване на метаболизма на глюкозата и за увеличаване на издръжливостта.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">AICAR активира метаболитния ензим AMP activated protein kinase (AMPK), който регулира метаболизма на глюкозата и мазнините в клетките. Aicar стимулира производството на основната енергийна валута на клетките АТР чрез увеличаване на консумацията на глюкоза в клетките.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">AICAR се използва като продукт за лечение на различни заболявания, свързани с метаболизма - метаболитен синдром, диабет и други. Този продукт се използва и в областта на спорта, като подобрява издръжливостта, давайки прилив на енергия на спортистите, което прави тренировките по-дълги и пълноценни. Това е и причината AICAR да бъде забранен от Световната антидопингова агенция.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от AICAR?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">AICAR има множество ползи за здравето и физическата форма при приемащия, които включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">AICAR пептид помага за подобряване чувствителността на клетките към инсулин, който е важен хормон за регулиране на метаболизма на глюкозата, което го прави полезен продукт за лечение на диабет и други заболявания, свързани с метаболизма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">AICAR стимулира производството на митохондрии в мускулите, повишавайки капацитета на мускулите за производство на енергия, което води до по-добра физическа издръжливост.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид защитава клетките от оксидативен стрес и намалява риска от повреда на клетъчните мембрани и ДНК, като същевременно защитава клетките от стареене и заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">AICAR има противовъзпалителни свойства и намалява възпалителните реакции на организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">AICAR подобрява функциите на сърцето и кръвоносните съдове и намалява риска от сърдечни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">AICAR стимулира растежа на нервни клетки, като по този начин подпомага лечението на неврологични заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептида AICAR помага в намаляването на телесните мазнини и подобряване на физическата форма.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на AICAR и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">AICAR е малка молекула, която стимулира действието на протеин киназата, активирана от АМРК. Известен е като чудотворен продукт, който подобрява метаболизма, повишава издръжливостта и подобрява мускулната функция.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При едно от направените клинични изпитания, резултатите показват ефективността на Aicar върху организма да конвертира мазнините в енергия. Това води до загуба на тегло и подобряване на метаболизма, което влияе благоприятно на участници, страдащи от диабет и метаболитен синдром.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В проучване, публикувано в списание "Cell Metabolism", учените докладват, че приемът на пептид AICAR води до значително подобрение в мускулната функция, повишава издръжливостта и увеличава мускулната маса.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Клиничните изпитания, проведени с AICAR, показват обещаващи резултати за подобряване на метаболизма, мускулната функция и издръжливостта.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на AICAR:</span></h2>
<div class="flex-shrink-0 flex flex-col relative items-end">
<div class="pt-0.5">
<div class="gizmo-shadow-stroke flex h-6 w-6 items-center justify-center overflow-hidden rounded-full">
<div class="relative flex">
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на Aicar зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 10мг. до 20мг. един път на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на AICAR е от 20 до 40 единици на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане от 20 до 40 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът се изчаква 10 секунди преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължителността на цикъла с този пептид продължава 15-20 дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 100 единици по 500 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка AICAR (50мг) ще бъде достатъчна за около 5 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка AICAR (50мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 500мкг. ; 5 единици = 2.5мг. ; 10 единици = 5мг. ; 20 единици = 10мг. ; 30 единици = 15мг. ; 40 единици = 20мг.</span></p>
</div>
</div>
</div>
</div>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от AICAR: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Айкар е експериментален продукт, който има много потенциални ползи за здравето и физическата форма. Той действа като стимулатор на метаболизма и като при всеки продукт и добавка, страничните реакции са възможни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Най-често срещаните нежелани реакции от приема на  AICAR се изразяват в главоболие, болки в стомаха, нарушаване на храносмилателния процес. Тези странични реакции не са опасни и обикновено изчезват бързо.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В много редки случаи са наблюдавани и промени в настроението или съня като странични реакции от приема на AICAR.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">За да се избегнат нежеланите реакции, е препоръчително да се спазва правилната дозировка на AICAR и да се избягва дългият прием на продукта.</span></p>
<h2>Приложение на AICAR в спорта:</h2>
<p>AICAR се използва в спорта, като потенциално средство за подобряване на физическата издръжливост и увеличаване на мускулната маса, но неговата употреба е забранена от Световната антидопингова агенция.</p>
<p>АICAR има способността да повиши издръжливостта и ускори метаболизма, което води до подобрение на физическата издръжливост, увеличаване на мускулната маса и по-бързо възстановяване след тренировки.</p>
<p>Въпреки, че използването на <span style="font-weight: 400;">Айкар </span>е забранено в спорта, има данни, че се употребява от някои спортисти, включително и професионални кардио спортисти, с цел подобряване на издръжливостта.<span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-aicar" title="какво е aicar" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">Повече за този пептид може да научите тук.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>aicar</s:tag>
    <s:tag>aicar мнения</s:tag>
    <s:tag>aicar отзиви</s:tag>
    <s:tag>aicar пептид</s:tag>
    <s:tag>aicar странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>aicar цена</s:tag>
    <s:tag>айкар</s:tag>
    <s:tag>пептид aicar</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>писалка aicar</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234965309</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">89.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234768701</id>
    <published>2023-03-11T22:05:02+02:00</published>
    <updated>2023-03-11T22:05:02+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/peg-mgf-5mg"/>
    <title>PEG-MGF | 5mg</title>
    <s:type>PEG-MGF пептид</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/PEG-MGF.jpg?v=1748365663"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>PEG-MGF пептид<br>
        <strong>Price: </strong>
            129.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е PEG-MGF?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">PEG-MGF е модифицирана форма на MGF, което го прави по-устойчив на разграждане с по-дълготраен ефект в организма. Този пептид е създаден като към него е добавен полиетиленгликол PEG към MGF</span> <span style="font-weight: 400;">молекула. Това позволява на MGF</span> <span style="font-weight: 400;">да се задържи в кръвообращението за по-дълго време и да се разпространява по-ефективно в мускулната тъкан.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">PEG-MGF се използва в спорта, защото подобрява мускулния растеж, мускулната функция и по-бързото възстановяване след тренировка, тъй като има сходни ползи на MGF. Пептид PEG-MGF помага за подобряването на съединителната тъкан в мускулите, като заздравява ставите и сухожилията, което го прави търсен продукт сред спортистите и борците.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Пептид PEG-MGF?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">PEG MGF води до по-бързо нарастване на мускулната маса, по-добра физическа форма, ускоряване на възстановителния процес на мускулите след тренировка. Други ползи от приема на пептид PEG-MGF са:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">PEG-MGF подобрява и увеличава мускулната маса чрез стимулиране на производството на нови мускулни клетки.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид стимулира протеиновата синтеза, което води до подобряване на мускулната издръжливост.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">PEG-MGF помага за възстановяването на повредените мускулни клетки и по-бързото възстановяване на мускулите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той подобрява мускулната сила, като увеличава големината на мускулите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">PEG-MGF пептид подобрява сърдечно-съдовата функция чрез стимулиране растежа на нови кръвоносни съдове.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той стимулира растежа на нова костна тъкан, като подобрява костната плътност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">PEG-MGF участва в производството на Т-клетки, което води до подобряване на имунната функция на организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">PEG-MGF помага за намаляване на телесните мазнини, като стимулира метаболизма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид подобрява когнитивните функции и помага за подобряване на паметта, фокуса и концентрацията.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид PEG MGF подобрява качеството на съня, намалява стреса, чувството на тревожност и депресия, подобрява настроението.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на PEG-MGF и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид PEG-MGF е изследван за лечение на различни заболявания, както и проследяване на ефективността му върху положителното действие върху физическа форма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При едно клинично изпитание, резултатите показват, че PEG-MGF подобрява мускулната маса и силата при участниците с мускулни заболявания.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Друго клинично изпитание изследва влиянието на PEG-MGF при интензивно физическо натоварване, като резултатите показват неговия потенциал за подпомагане на възстановяването на мускулите след тежки упражнения и тренировки.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В едно от изследванията е доказана връзката между приема на PEG-MGF и подобряването качеството на живот при участници със заболявания на костите и сърцето. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Резултатите от клинични изпитания доказват положителното въздействие от приема на PEG-MGF пептид в подобрението на когнитивните функции и намаляване на телесните мазнини.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на PEG-MGF 5mg:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Дозировката и начинът на прием на PEG MGF (Polyethylene Glycol Mechano Growth Factor) зависят от множество фактори, включително от целта на приема, индивидуалните нужди и здравословното състояние.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Дозата на PEG-MGF може да се различава в зависимост от целта, но обикновено се препоръчва доза от 100-200 микрограма на ден. Това обаче може да варира в зависимост от индивидуалните фактори.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от PEG-MGF: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Както при всеки лекарствен продукт или добавка, при приложението на пептид PEG-MGF може да се забележат някои странични реакции като зачервяване или лека болка в зоната на инжектиране, главоболие.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">PEG-MGF е безопасен и полезен пептид и възможните странични реакции обикновено се наблюдават при неспазване на препоръчителната доза. За да се избегнат, е важно да се прилага по предписание.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на PEG-MGF в спорта:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">PEG-MGF е биотехнологичен продукт, който се използва в спорта, като ефективен начин за подобряване на физическата форма и производителността на спортистите.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Някои спортисти използват PEG-MGF за да се възползват от следните ползи:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ускоряване на възстановяването след тежки тренировки и наранявания.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на мускулната маса и сила.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на издръжливостта и кардиоваскуларната функция.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на качеството на съня и намаляване на стреса.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на здравето и общото благосъстояние.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на съединителната тъкан.</span></li>
</ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>mgf-peg</s:tag>
    <s:tag>peg mgf</s:tag>
    <s:tag>peg mgf пептид</s:tag>
    <s:tag>peg mgf цена</s:tag>
    <s:tag>peg-mgf мнения</s:tag>
    <s:tag>peg-mgf отзиви</s:tag>
    <s:tag>peg-mgf странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид peg-mgf</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234768701</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">129.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234670397</id>
    <published>2023-03-11T22:04:27+02:00</published>
    <updated>2023-03-11T22:04:27+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/mgf-5mg"/>
    <title>MGF | 5mg</title>
    <s:type>MGF пептид</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/MGF_5mg.jpg?v=1747835698"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>MGF пептид<br>
        <strong>Price: </strong>
            109.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е пептид MGF?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">MGF е пептиден хормон, разновидност на инсулиноподобен растежен фактор 1 (IGF-1), който играе важна роля за растежа и възстановяването на мускулите. Този пептид се произвежда в мускулните клетки след физическо натоварване.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">MGF увеличава протеиновата синтеза в тялото, което стимулира производството на нови мускулни клетки. MGF peptide помага за ускоряване на процеса на възстановяване на мускулите след физическо натоварване и подобрява самия растеж на мускулите. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид MGF се използва от спортисти, като средство за стимулиране на мускулния растеж и подобряване на възстановяването след тренировка. В медицината се среща като средство за лечение на мускулни увреждания и при нарушения в мускулната функция.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от MGF пептид?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептидният хормон MGF има множество ползи за здравето и физическата форма, които включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MGF peptide повишава мускулната маса, като стимулира производството на нови мускулни клетки.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид MGF подобрява мускулната издръжливост, като стимулира протеиновата синтеза.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид участва в бързото възстановяване на мускулите след тренировка и упражнения и помага за възстановяването на мускулните клетки.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той помага за увеличение на големината на мускулите, което от своя страна води до подобряване на мускулната сила.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MGF пептид подобрява сърдечно-съдовата функция чрез стимулиране на растежа на нови кръвоносни съдове.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той стимулира растежа на нова костна тъкан, което подобрява плътността и здравината на костите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MGF стимулира производството на Т-клетки, което води до подобряване на имунната функция на организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MGF помага за намаляване на телесните мазнини, като стимулира метаболизма на мазнините.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MGF пептид подобрява когнитивните функции и помага за подобряване на паметта, концентрацията и фокуса.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">MGF помага за подобряване на качеството на съня, намалява стреса, подобрява настроението.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на MGF и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">При клинично изпитание се доказва, че приемът на MGF подобрява функцията на сърцето и намалява риска от сърдечно-съдови заболявания.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При друго изпитание се наблюдава по-бързо възстановяване на мускулите след операция на кръста чрез приема на пептид MGF.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Резултати от клинично изследване показват, че приемът на MGF peptide повишава мускулната маса и помага за намаляване на телесните мазнини при участници със мускулни заболявания.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В едно от изследванията се наблюдава, че MGF пептид подобрява имунната функция и помага за възстановяването на тъканите след направен инсулт.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Всички клинични изпитания, направени с пептид MGF доказват благоприятното му влияние върху мускулната маса, качеството на съня, имунната функция и други аспекти на здравето.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на пептид MGF:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на MGF зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 200мкг. до 350мкг. един път на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на MGF е от 8 до 14 единици на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане до 8 или 14 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължителността на цикъла с този пептид продължава около 45 дни, след което е необходима почивка 30 дни и приемът може да се възобнови.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка MGF (5мг) е достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка MGF (5мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 25мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 8 единици = 200мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 14 единици = 350мкг.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от MGF:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Докладвана е появата на някои странични ефекти при приема на MGF пептид. Те се изразяват в лека болка, зачервяване или лек дискомфорт, обрив или сърбеж около зоната на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид MGF е доказано безопасен за употреба и тези симптоми са рядко срещани. Спазването на препоръчителната доза е задължително, за да се избегне проявата на тези странични реакции.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на MGF в спорта:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">MGF се използва от спортисти предимно за подобряване на мускулния растеж и по-бързо възстановяване след тренировка.Спортистите могат да използват MGF за постигане на различни цели..</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Увеличаване на мускулната маса.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">По-бързо възстановяване след тренировка.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ускоряване на метаболизма.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">По-бърз мускулен растеж.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на силата и издръжливостта.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Голяма част от спортистите, се възползват от употребата на MGF, включително бодибилдъри, тежкоатлети, футболисти и баскетболисти, както и спортисти, които трябва да подобрят мускулната функция и издръжливост, като например боксьори, ММА бойци и др.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Въпреки това, използването на MGF в спорта може да бъде забранено от редица спортни организации.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>dtspharmacy</s:tag>
    <s:tag>dtspharmacybg</s:tag>
    <s:tag>mgf мнения</s:tag>
    <s:tag>mgf пептид странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>mgf пептид цена</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид mgf</s:tag>
    <s:tag>пептид mgf цена</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234670397</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">109.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234473789</id>
    <published>2023-03-11T22:04:02+02:00</published>
    <updated>2023-03-11T22:04:02+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ace-083-10mg"/>
    <title>ACE-083 | 10mg</title>
    <s:type>Пептид ACE 083</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/ACE083.jpg?v=1748365644"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид ACE 083<br>
        <strong>Price: </strong>
            139.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е ACE-083?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">ACE 083 е <span>експериментален </span>продукт, разработен от компанията Acceleron Pharma за лечение на мускулни и неврологични заболявания.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ACE 083 е модифициран рекомбинантен протеин с по-голяма активност в мускулните тъкани. Той действа като инхибитор на миостатин белтъчината, която контролира мускулния растеж и развитие. ACE 083 подобрява функцията при заболявания като мускулна дистрофия и подпомага мускулния растеж.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид ACE 083 активира растежните фактори insulin-like growth factor-1 (IGF-1)   за мускулните клетки, които са отговорни за развитието и растежа на мускулните тъкани. Употребата му води до по-бързо увеличаване на мускулната маса и подобряване на функционалните способности.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Пептид ACE-083?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">ACE-083 е пептид, който стимулира хипертрофията и силата на определени мускулни групи и има множество ползи, които включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">ACE-083 подобрява мускулната маса, действайки като инхибитор на миостатин белтък, контролиращ мускулния растеж и развитие.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">ACE-083 пептид подобрява функционалните способности при случаи с мускулни и неврологични заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той помага за подобряване качеството на живот чрез подобряване на функционалните способности на мускулите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">ACE-083 намалява мускулната слабост, която е симптом при мускулните и неврологични заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">ACE-083 намалява възпалението в мускулите, предпазвайки ги от мускулна слабост и атрофия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той предотвратява мускулни травми вследствие на физическа активност, както и при наличие на неврологични и мускулни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">ACE-083 пептид подобрява <span>кръвообращението </span>и доставянето на кислород в мускулите, което води до по-добра издръжливост и мускулна енергия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид действа благоприятно на мускулната координация при мускулни и неврологични заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">ACE-083 помага възстановяването на мускулите след травма, като подобрява мускулната регенерация.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на ACE-083 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">ACE-083 е продукт, използван за лечение на някои мускулни заболявания. Направени са много клинични изпитания, доказващи благоприятния му ефект.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">През 2019 година са публикувани резултати от Фаза 2 Клинични изпитания на пептид ACE083, които изследват действието му върху рядкото генетично заболяване Charcot-Marie-Tooth (CMT), засягащо нервната система и мускулите. В изследването са взели участие 70 души, диагностицирани с това заболяване. Резултатите показват значително подобрение в мускулната маса и функционалните способности на участниците след приложението на ACE-083.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">През 2020 година Acceleron Pharma обявява резултати, свързани с участници с фокална мускулна атрофия. По време на клинично изпитание е проследена ефективността на ACE-083 в две фази, свързани с това заболяване. Резултатите доказват, че пептида подобрява мускулната маса и функцията при участниците, които страдат от мускулна атрофия и слабост в определени части от тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При клиничните изпитания не се наблюдават сериозни нежелани реакции при участниците, което дава увереност на лекари и научни екипи за благоприятното действие и безопасност от приема на ACE-083.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на ACE-083 10mg:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на ACE083 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 350мкг. (три пъти седмично).</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на ACE083 е 7 единици, три пъти седмично.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане до 7 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира интрамускулно в <span>желаните </span>за развитие зони. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължителност на цикъла: 40 дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка ACE-083 (10мг) е достатъчна за около 8 седмици в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка ACE083 (10мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 50мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 7 единици = 350мкг. ; 10 единици = 500мкг.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от ACE-083: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">ACE-083 е иновативен продукт, който се използва за лечение на различни мускулни заболявания. Този продукт стимулира мускулния растеж, повишавайки ефективността на местните генни фактори на растеж. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При приема на ACE-083 също може да възникнат някои странични реакции. Те се изразяват в главоболие, лека болка или зачервяване около мястото на инжектирането, чувство на умора. Тези странични реакции не са опасни и обикновено изчезват до няколко дни, като симптоми на адаптация на организма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">ACE-083 се счита за безопасен за употреба, при спазване на препоръчителната доза.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на ACE-083 в спорта:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Голяма част от професионалните спортисти използват ACE-083, като помощно средство за техните професионални постижения. Въпреки, че пептида е забранен в професионалния спорт те се възползват от неговото мощно действие върху мускулната маса.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ace 083</s:tag>
    <s:tag>ace 083 отзиви</s:tag>
    <s:tag>ace 083 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>ace-083 мнения</s:tag>
    <s:tag>ace-083 цена</s:tag>
    <s:tag>пептид ace 083</s:tag>
    <s:tag>пептид за мускулна маса</s:tag>
    <s:tag>пептид за сила</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за мускулна маса</s:tag>
    <s:tag>пептиди за сила</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234473789</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">139.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234211645</id>
    <published>2023-03-11T22:03:16+02:00</published>
    <updated>2023-03-11T22:03:16+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ghrp-2-5mg"/>
    <title>GHRP 2 | 5mg</title>
    <s:type>Пептид GHRP 2</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/GHRP_2.jpg?v=1747835780"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид GHRP 2<br>
        <strong>Price: </strong>
            65.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2>Какво е GHRP 2?</h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP 2 е пептид, стимулиращ отделянето на растежния хормон (GH) от предния дял на хипофизата в мозъка. Той е част от семейството на пептидните стимулатори на растежния хормон (GHRPs), като действа върху G-белково свързващия рецептор и увеличава производството на хормон на растежа.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид GHRP 2, известен още под наименованието "pralmorelin", е разработен за лечение на GH дефицити, но ефективността му за увеличаване на мускулна маса и по-добра издръжливост, го прави търсен продукт и сред спортистите.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP 2 пептид е част от групата на грелиновите пептиди, които отговарят за повишаването на апетита. Това прави този пептид полезен и за хора, желаещи да покачат своето телесно тегло.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от GHRP 2?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Употребата на пептид GHRP 2 има много ползи за тялото и организма, като най-често срещаните са:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">GHRP 2 води до увеличаване на мускулната маса, като стимулира производството на растежния хормон.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид GHRP 2, стимулиращ растежния хормон, помага за намаляване на телесните мазнини.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той подобрява качеството на съня, като намалява чувството на стрес, притеснение и засилва усещането за спокойствие по време на сън.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">GHRP 2 подобрява кислородния метаболизъм и повишава енергията, която тялото използва по време на тренировка и упражнения, като така увеличава издръжливостта на организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">GHRP 2 стимулира растежния хормон, което води до укрепване на имунната функция на тялото, увеличаване устойчивостта на организма към инфекции и заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">GHRP2, стимулирайки растежния хормон, помага за ускорено заздравяване на травми, наранявания, изгаряния и контузии.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Стимулира производството на колаген в тялото, чрез който се подобряват кожата, косата и ноктите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептидът подобрява функциите на мозъка, паметта, концентрацията и като цяло действа положително на когнитивните функции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид GHRP 2 помага за намаляване нивата на възпаление в тялото и подпомага заздравяването на ставите и мускулите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">GHRP 2 ускорява метаболизма, като помага за изгарянето и намаляването на телесните мазнини, което от своя страна подобрява фигурата.</span></li>
</ul>
<h2>Клинични изпитания на пептид GHRP 2 и резултатите от тях:</h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP 2 е пептид, който се използва като съставна част в различни продукти за увеличаване на растежния хормон. Установяването на неговата ефективност и безопасност е в резултат на много проведени клинични изпитания.</span><br><span style="font-weight: 400;">Резултати от клинично изпитание доказват, че употребата на пептид GHRP2 води до значително повишаване на производството на хормон на растежа в тялото.</span><br><span style="font-weight: 400;">Други изследвания показват, че GHRP 2 повлиява положително върху издръжливостта, имунната функция, качеството на съня и качеството на живот като цяло. Употребата на GHRP-2 има значителни ползи за здравето и физическите способности.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на GHRP 2:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на GHRP 2 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 400мкг. на ден (разделени в две дози по 200мкг.)<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Правилната дозировка на GHRP-2 е 8 единици сутрин и 8 единици вечер.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 8 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 4 до 6 месеца.<br data-mce-fragment="1">Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.<br data-mce-fragment="1">Една писалка GHRP-2 (5мг) ще бъде достатъчна за около 13-15 дни в зависимост от дневната дозировка.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Примерни пресметнати единици на писалка GHRP-2 (5мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 25мкг. ; 4 единици = 100мкг. ; 6 единици = 150мкг. ; 8 единици = 200мкг. ; 10 единици = 250мкг.</span></p>
<h2>
<span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от GHRP 2: </span> </h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Всеки продукт, независимо от потенциалните му ползи, може да доведе до поява на нежелани реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Някои от най-често срещаните нежелани реакции от прилагането на GHRP-2 се изразяват в главоболие, гадене, повръщане, болки в мускулите и ставите, увеличаване на апетита, зачервяване на кожата в областта на инжекцията. Тези странични ефекти се проявяват изключително рядко и обикновено изчезват до няколко дни.</span><br><span style="font-weight: 400;">При правилен прием и спазване на препоръчителна доза, GHRP 2 е безопасен за употреба и странични реакции не се проявяват. </span></p>
<h2>Приложение на GHRP 2 в спорта:</h2>
<div class="group w-full text-gray-800 dark:text-gray-100 border-b border-black/10 dark:border-gray-900/50 bg-gray-50 dark:bg-[#444654]">
<div class="text-base gap-4 md:gap-6 md:max-w-2xl lg:max-w-2xl xl:max-w-3xl p-4 md:py-6 flex lg:px-0 m-auto">
<div class="relative flex w-[calc(100%-50px)] flex-col gap-1 md:gap-3 lg:w-[calc(100%-115px)]">
<div class="flex flex-grow flex-col gap-3">
<div class="min-h-[20px] flex flex-col items-start gap-4 whitespace-pre-wrap">
<p class="result-streaming markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">GHRP 2 се използва за подобряване на физическите показатели в професионалния спорт и увеличаване на мускулната маса. Той може да повиши нивата на растежен хормон (GH), който е ключов фактор за развитието на мускулите и издръжливостта.</p>
<p class="result-streaming markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">При приемане на GHRP-2 може да се постигнат по-бързо желаните резултати и да се наблюдава увеличение на мускулната маса, подобряване на издръжливостта и скоростта на възстановяване след тренировка.</p>
<p class="result-streaming markdown prose w-full break-words dark:prose-invert light">GHRP2 може също да помогне за горене на мазнините, особено в коремната област, което може да бъде полезно при спортисти, които се нуждаят от силна и здрава мускулатура, но същевременно трябва да поддържат ниско ниво на мазнини в тялото.<span style="font-weight: 400;"></span></p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>dtspharmacybg</s:tag>
    <s:tag>ghrp 2 мнения</s:tag>
    <s:tag>ghrp 2 отзиви</s:tag>
    <s:tag>ghrp 2 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>ghrp 2 цена</s:tag>
    <s:tag>ghrp-2</s:tag>
    <s:tag>ghrp2</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234211645</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">65.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234146109</id>
    <published>2023-03-11T22:02:50+02:00</published>
    <updated>2023-03-11T22:02:50+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ghrp-6-5mg"/>
    <title>GHRP 6 | 5mg</title>
    <s:type>Пептид GHRP 6</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/GHRP_6_5mg_2ml.jpg?v=1747835770"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид GHRP 6<br>
        <strong>Price: </strong>
            65.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е GHRP 6?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP 6 е част от групата на пептидните хормони за растеж (GHRH) и стимулира отделянето на растежния хормон (GH). В медицината се използва за различни здравословни проблем, свързани с ниското ниво на растежния хормон.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид GHRP 6 е популярен сред спортистите като допинг агент, тъй като участва в повишаването на мускулната маса, помага в намаляването на мазнините и подобрява общите физически показатели.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP 6 действа, като агонист на рецепторите за грелин в хипофизата на мозъка, което помага за отделянето на хормона на растежа от предния дял на хипофизата. Той има слаб афинитет към рецепторите за соматостатин, което подобрява неговата ефективност в стимулирането на отделяне на растежния хормон.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP-6 увеличава синтеза на протеин в мускулните клетки, помага за по-бързото възстановяване след тренировка и подобрява кардиоваскуларната функция, което помага за подобряване на мускулната маса и физическите показатели. Употребата на този пептид подобрява и качеството на съня.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от GHRP 6?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP6 (Growth Hormone Releasing Peptide-6) е пептиден хормон, отговорен за стимулирането на растежа и развитието на растежния хормон от хипофизата. Помага за намаляването на мазнините, подобряването на метаболизма и регулирането на въглехидратите в организма. Ползите от използването на пептид GHRP 6 са следните:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">GHRP6 помага за увеличаване на издръжливостта, подобрява кардиоваскуларната функция, помага за увеличаването на мускулната маса и води до подобряване на общите физически показатели при тренировка.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид GHRP 6 помага при по-лесното изгаряне на мазнините, като намалява липогенезата в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той помага за подобряването на плътността на костите и тяхното заздравяване, като намалява риска от остеопороза.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид подобрява качеството на съня, като увеличава неговата продължителност и помага за по-спокойното заспиване, намалява усещането за умора и стрес.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид GHRP 6 подобрява настроението, намалява тревожността и помага в борбата срещу депресията.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">GHRP 6 пептид участва в подобряването на имунната система, като стимулира производството на имунни клетки и подобрява имунната функция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той стимулира увеличаването на мускулната маса и помага на тялото да се възстановява по-бързо след физическо натоварване.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на GHRP 6 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид GHRP 6 стимулира отделянето на растежния хормон от хипофизата, което го прави популярен сред спортистите като допинг агент. В медицината се използва като лечебно средство срещу различни заболявания и справянето с различни здравословни проблеми.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При клинично изпитание, в което са участвали участници със захарен диабет, е установено, че приложението на GHRP-6 води до подобряване на метаболизма на глюкозата и намаляване на инсулиновата резистентност.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В друго клинично изпитание, участниците били диагностицирани с белодробна недостатъчност. При тях е наблюдаван ефекта от GHRP 6 за период от шест месеца върху дихателната функция, като крайните резултати отчитат подобрение в кислородния им метаболизъм и увеличаване на тяхната физическа издръжливост.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Все още се правят клинични изпитания при участници със сърдечно съдови заболявания и травматични наранявания на мозъка, като до момента резултатите показват положително влияние върху участниците от приложението на GHRP6.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на GHRP 6:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на GHRP 6 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 400мкг. на ден (разделени в две дози по 200мкг.)<br><br>Правилната дозировка на GHRP-6 е 8 единици сутрин и 8 единици вечер.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 8 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 4 до 6 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.<br>Една писалка GHRP-6 (5мг) ще бъде достатъчна за около 13-15 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка GHRP-6 (5мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. ; 4 единици = 100мкг. ; 6 единици = 150мкг. ; 8 единици = 200мкг. ; 10 единици = 250мкг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от GHRP6: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP6 се използва като допинг в спорта, както и за лечение на различни заболявания. Счита се за безопасен и ефективен за употреба, но при неправилно дозиране и употребата на прекалено големи количества, може да се проявят някои странични реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Най-често срещаните странични реакции от приложението на GHRP 6 са свързани с болка, раздразнение или зачервяване на мястото на инжектирането. Тези реакции отминават до няколко дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Други срещани странични реакции от употребата на GHRP 6 са главоболие, гадене, повишаване на апетита и увеличаване на телесната маса.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на GHRP 6 в спорта:</span></h2>
<p><span>Много спортисти използват GHRP 6 за подобряване на физическите показатели и увеличаване на мускулната маса. Той най-често се използва за постигане на следните цели:</span></p>
<ul>
<li>Увеличаване на мускулната маса.</li>
<li>Подобряване на издръжливостта.</li>
<li>Ускоряване на зареждането на гликоген.</li>
<li>Намаляване на мазнините.</li>
<li>Подобряване на съня.</li>
<li>Ускоряване на възстановяването.</li>
</ul>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-ghrp-6" title="какво е ghrp 6" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">Научете повече за GHRP-6 в нашата блог статия.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>ghrp 6 мнения</s:tag>
    <s:tag>ghrp 6 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>ghrp 6 хормон</s:tag>
    <s:tag>ghrp 6 хормон на растежа</s:tag>
    <s:tag>ghrp 6 цена</s:tag>
    <s:tag>ghrp6</s:tag>
    <s:tag>hgh secretagogue</s:tag>
    <s:tag>hgh секретагог</s:tag>
    <s:tag>secretagogue hgh</s:tag>
    <s:tag>пептид ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>хормон на растежа</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8172234146109</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">65.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139851039037</id>
    <published>2023-02-21T21:05:22+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T21:05:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/semaglutide-5mg"/>
    <title>Семаглутид (Semaglutide) | 5mg/1mg</title>
    <s:type>Пептид Семаглутид</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/semaglutide1mg.jpg?v=1747835379"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Семаглутид<br>
        <strong>Price: </strong>
            80.00 - 179.00
            <a href="https://dtspharmacybg.com/products/semaglutide-5mg">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Семаглутид ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Семаглутид е продукт, който се използва за лечение на диабет тип 2. Той е от класа на инкретините и участва в производството на инсулин от панкреаса, помага за намаляването на нивата на глюкозата в кръвта и подпомага ускоряването на метаболизма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Semaglutide е продукт от ново поколение, чрез който успешно се контролира кръвната захар и нормализира здравословното тегло. Този пептид демонстрира потенциал за подпомагане при диабет, както и положителни ефекти върху общото състояние на организма. Семаглутид може да бъде комбиниран и с други продукти за лечение на диабет, като подпомага тяхното действие и се отразява положително върху цялостното качество на живот.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептидът Semaglutide демонстрира положителен ефект върху регулирането на телесната маса, като подпомага потискането на апетита и създава усещане за ситост. Той също така допринася за подобряване на кръвното налягане и нивата на холестерола, което може да намали риска от сърдечно-съдови проблеми.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Семаглутид ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Semaglutide е продукт, аналог на инкретиновите хормони, които регулират нивата на глюкоза в организма. Използва се при диабет тип 2 и за подобряване на общото състояние на организма. Изследваните ползи от приложението на пептида Semaglutide включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Semaglutide помага за увеличението на производството на инсулин в тялото и помага за контрола на нивата на захар в кръвта.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Семаглутид подобрява функцията на черния дроб, което намалява рисковите от натрупване на мазнини в него.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид играе важна роля в контрола на нивата на захар, което намалява рисковете от развитие на диабетни усложнения, увреждане на бъбреците, зачервяване на очите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Семаглутид намалява апетита и дава сигнали за ситост на тялото, което подпомага здравословното отслабване.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той подпомага подобряването на общото здравословно състояние на организма и го предпазва от други заболявания, свързани с диабета.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Употребата на пептид Семаглутид помага на диабетиците да поддържат контрол върху нивата на глюкозата в кръвта, като намалява риска от хипогликемия.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Семаглутид помага на диабетиците да нормализират своето здравословно тегло, като стимулира чувството за наситеност в организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Semaglutide намалява нивата на глюкозата в кръвта, като стимулира изливането на инсулин от панкреаса.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид Семаглутид не е лек за диабет тип 2, а продукт, който може да се използва като част от цялостното лечение и участва в подобряването на общото състояние на организма.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Semaglutide и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Semaglutide е преминал успешно всички клинични изпитания, в резултат на които се установява неговата висока ефективност и безопасност при участниците с диабет тип 2.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В едно от големите клинични изпитания SUSTAIN 6 бяха включени 3,000 участника, страдащи от диабет. Резултатите от изпитанието показаха, че при използването на Семаглутид, риска от сърдечни инциденти и инсулт при диабетиците е силно намален.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При други направени клинични изпитания, резултатите доказват положителното влияние на пептид Семаглутид върху намаляването на нивата на глюкоза в кръвта, стимулирането на изливане на инсулин от панкреаса, по-добър контрол върху гликемията и здравословно регулиране на теглото при участниците.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Обобщаващите резултати от всички клинични изследвания показват, че употребата на Semaglutide има висок положителен ефект в лечението на диабет тип 2.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Семаглутид:</span></h2>
<div class="page" title="Page 1">
<div class="section">
<div class="layoutArea">
<div class="column">
<p><span>Уведомяваме ви, че сме сменили </span><span>писалките на Семаглутид 5мг. </span><span>и вече дозировката се настройва по различен начин. Моля, запознайте се с новите инструкции за употреба: </span></p>
<p><strong>Дозировка на Semaglutide: </strong></p>
<p><span>Дозировката на Semaglutide зависи от конкретните условия, поради което е препоръчителна консултация с квалифициран специалист за определяне на правилната доза и метод на приложение. </span></p>
<p><strong>Начин на прием: </strong></p>
<p><span>Семаглутид се приема чрез подкожно инжектиране веднъж седмично. Началната доза обикновено е 0.25мг., като може да бъде увеличена до 0.5мг. или 1мг. в зависимост от нуждите. При пропуск на доза от Семаглутид е необходимо тя да бъде приложена възможно най-скоро, но без да бъде прилагана двойна доза. </span></p>
<p><strong>Допълнителни инструкции за употреба: </strong></p>
<p><span>1 единица е равна на 1 от деленията на програматора (или числото, което се показва при завъртане на дозатора).<br>Инжектира се в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране. </span></p>
<p><strong>Информация за писалките: </strong></p>
<p><span>Една писалка </span><span>Семаглутид от 5мг. </span><span>съдържа 200 единици по 25мкг. Примерни пресметнати единици за </span><span>Семаглутид 5мг.</span><span>, отговарящи на мг/мкг: </span></p>
<ul>
<li><span>1 единица = 25мкг. </span></li>
<li><span>10 единици = 0.25мг. </span></li>
<li><span>20 единици = 0.50мг. </span></li>
<li><span>30 единици = 0.75мг. </span></li>
<li><span>40 единици = 1мг. </span></li>
</ul>
<p><span>Една писалка </span><span>Семаглутид от 1мг. </span><span>съдържа 100 единици по 10мкг. Примерни пресметнати единици за </span><span>Семаглутид 1мг.</span><span>, отговарящи на мг/мкг: </span></p>
<ul>
<li><span>1 единица = 10мкг. </span></li>
<li><span>10 единици = 0.10мг. </span></li>
<li><span>20 единици = 0.20мг. </span></li>
<li><span>25 единици = 0.25мг. </span></li>
<li><span>50 единици = 0.5мг. </span></li>
</ul>
</div>
</div>
</div>
</div>
<h2>
<span style="font-weight: 400;"><span></span></span><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Семаглутид: </span>
</h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Семаглутид е пептид, който се използва за лечение на диабет тип 2 и като при всеки продукт, при неговата употреба може да се появят странични реакции. Проявата на странични реакции най-често са в следствие на неправилно приложение на Семаглутид.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Възможните странични ефекти след приложение на Семаглутид се изразяват в главоболие, гадене, диария, запек или лек сърбеж на кожата около мястото на инжектирането. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Изброените възможни странични ефекти при употребата на пептид Семаглутид не са сериозни и обикновено изчезват до няколко дни. Консултацията със специалист е задължителна и спазването на неговите указания и дозировки ще предотврати появата на странични реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Научете повече за Семаглутид <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-semaglutide" title="семаглутид" style="color: #2b00ff;">тук.</a></span></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>dtspharmacy</s:tag>
    <s:tag>dtspharmacybg</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>semaglutide</s:tag>
    <s:tag>semaglutide мнения</s:tag>
    <s:tag>semaglutide пептид</s:tag>
    <s:tag>semaglutide странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>semaglutide цена</s:tag>
    <s:tag>диабет тип 2</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за диабет</s:tag>
    <s:tag>Пептиди за изгаряне на мазнини</s:tag>
    <s:tag>Пептиди за отслабване</s:tag>
    <s:tag>семаглутид</s:tag>
    <s:tag>семаглутид бг</s:tag>
    <s:tag>Семаглутид българия</s:tag>
    <s:tag>семаглутид за отслабване</s:tag>
    <s:tag>семаглутид мнения</s:tag>
    <s:tag>семаглутид писалка</s:tag>
    <s:tag>семаглутид противопоказания</s:tag>
    <s:tag>семаглутид странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>семаглутид цена</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139851039037</id>
      <title>Semaglutide 5mg</title>
      <s:price currency="BGN">179.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139851039037</id>
      <title>Semaglutide 1mg</title>
      <s:price currency="BGN">80.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139838423357</id>
    <published>2023-02-21T20:58:23+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T20:58:23+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ipamorelin-10mg"/>
    <title>Ипаморелин (Ipamorelin) | 10mg</title>
    <s:type>Пептид Ipamorelin</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Ipamorelin_10mg.jpg?v=1747835448"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Ipamorelin<br>
        <strong>Price: </strong>
            85.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Ipamorelin?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin е пептид, част от групата на GHRH (Peptide growth hormone releasing hormones) пептиди, действащи като агонисти на рецепторите на растежния хормон. Ипаморелин се използва за стимулиране на производството на хормона на растежа (GH).</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Синтетичният пептид Ипаморелин е сходен с естествения растежен хормон, но за разлика от други GHRH пептиди, не причинява високи нива на хипергликемия - концентрация на глюкозата в кръвта.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin стимулира производството на растежния хормон в организма, като се свързва с рецепторите на GHRH в предната дясна долна част на хипофизата. Чрез това си действие, този пептид помага за намаляването на мазнините в тялото, подобряването на качеството на съня, укрепване на костите и ставите, води до растеж на мускулната маса.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin се използва от спортуващите, които чрез приема му подобряват своята цялостна физическа форма и своите спортни постижения. Освен този ефект, пептидът се прилага и в медицината за лечение на различни заболявания като хронична бъбречна недостатъчност и при заболявания, свързани с ниските нива на хормона на растежа.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Пептид Ипаморелин?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin е синтетичен пептиден хормон, чийто прием води до много ползи за здравето и физическата форма на приемащия. Докладваните ползи от приема на Ипаморелин, включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin помага за укрепването на костите и подобряване на мускулния тонус, като увеличава растежния хормон.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ипаморелин подобрява метаболизма и участва в по-бързото изгаряне на мазнините в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид Ipamorelin подпомага правилното функциониране на имунната система, като я предпазва от инфекции и болести.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той подобрява качеството на съня, като намалява стресовите усещания и помага за по-спокоен сън.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ипаморелин има положителен ефект върху здравето на кожата, косата и ноктите, като подпомага увеличаването на нивата на колаген в организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид Ipamorelin помага за регулирането и поддържането на нормалните нива на кръвната захар, което намалява риска от развитие на диабет.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той влияе положително върху мозъка, паметта, фокуса и концентрацията.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ипаморелин участва в подобряване на кръвообращението в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той помага на организма да усвои правилно хранителните вещества и подобрява самото храносмилане.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin подобрява настроението, като намалява стреса, чувството за безпокойство и депресия.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Ipamorelin и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin е пептид, агомнист на грелиновия рецептор, който в медицината се използва за лечение на различни здравословни проблеми, в борбата срещу хроничната болест на бъбреците, както и при недостатъчен и забавен растеж при деца.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Клиничните изпитания доказват, че употребата на пептид Ipamorelin увеличава нивата на растежен хормон в организма, като едновременно с това повлиява положително върху качеството на съня, подобрява и ускорява метаболизма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При други клинични изпитания, резултатите доказват, че Ipamorelin има благоприятен ефект върху мускулната маса, като подпомагат нейното оптимизиране и растеж, същевременно помага за по-бързото възстановяване след тренировка и упражнения. Изследванията показват, че приемът на пептид Ипаморелин действа положително за еластичността на кожата и здравето на косата и ноктите.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Ipamorelin 10mg:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на Ипаморелин зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 400мкг. на ден (разделени в две дози по 200мкг.)<br><br>Правилната дозировка на Ипаморелин е 4 единици сутрин и 4 единици вечер.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 4 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 4 до 6 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.<br>Една писалка Ипаморелин (10мг) е достатъчна за около 25 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Ipamorelin (10мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 50мкг. ; 4 единици = 200мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 6 единици = 300мкг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Ipamorelin: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ипаморелин е пептид с установен профил на безопасност, но както при всички продукти, е възможно да се наблюдават някои нежелани реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Най-често срещаните странични ефекти на Ипаморелин са главоболие, мускулни болки, запек, сухота в устата. Тези странични реакции са леки и обикновено изчезват до няколко дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">За да се избегне проявата на странични реакции, е необходимо спазването на препоръчителни дози.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span>Научете повече за Ipamorelin </span><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="какво е ipamorelin" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-ipamorelin">тук.</a></span></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>Ipamorelin</s:tag>
    <s:tag>Ipamorelin мнения</s:tag>
    <s:tag>ipamorelin пептид</s:tag>
    <s:tag>Ipamorelin странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>Ipamorelin цена</s:tag>
    <s:tag>ипаморелин</s:tag>
    <s:tag>ипаморелин българия</s:tag>
    <s:tag>Ипаморелин мнения</s:tag>
    <s:tag>ипаморелин цена</s:tag>
    <s:tag>Качествен Ипаморелин</s:tag>
    <s:tag>пептид ипаморелин</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139838423357</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">85.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139837374781</id>
    <published>2023-02-21T20:57:57+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T20:57:57+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/igf-1lr3-1mg"/>
    <title>IGF-1LR3 | 1mg</title>
    <s:type>Пептид igf 1lr3</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/IGF1LR3.jpg?v=1747835726"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид igf 1lr3<br>
        <strong>Price: </strong>
            139.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е IGF 1LR3?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">IGF 1LR3 е форма на инсулиноподобен растежен фактор 1 IGF-1, която е модифицирана за удължаване на живота на молекулата. Името на тази модификация е "LR3", като в края на молекулата, благодарение на тази модификация, се добавят 13 аминокиселини.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">IGF 1LR3, сходен по структура с естествено съществуващия в организма IGF-1, има изключително важна роля за растежа и развитието на клетките в тялото. IGF 1LR3 е с по-силно действие от естествения IGF-1 хормон, защото удължава молекулата и има по-дълготраен ефект в организма. Той стимулира растежа на мускулите, костите и други тъкани, като помага и за тяхното възстановяване.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">IGF 1LR3 влияе на клетките чрез специфични рецептори, които активират вътреклетъчните сигнални пътища. Това действие помага за увеличаването на синтеза на белтъчини, подобрява усвояването на глюкоза и стимулира деленето на клетките.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">IGF-1LR3 е често използван от спортисти и културисти, тъй като има анаболни свойства, чрез които участва в увеличаването на мускулната маса, издръжливостта и по-бързото възстановяване след тренировки.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от IGF 1LR3?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">IGF 1LR3 има редица ползи за здравето и физическата форма. Той е форма на инсулиноподобен растежен фактор 1, използван за подобряване на мускулния растеж и възстановяване. Ползите от употребата му са:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">IGF 1LR3 подобрява и стимулира мускулния растеж, като увеличава мускулната маса и помага за постигане на по-голяма издръжливост. Той помага и за по-бързото възстановяване след тренировка.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">IGF 1LR3 увеличава времето за издръжливост по време на тренировки и упражнения, като подобрява издръжливостта.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той помага за намаляването на мазнините в тялото, стимулирайки метаболизма и изгарянето на мазнините.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид IGF 1LR3 участва в подобряването и заздравяването на костната плътност, което намалява риска от травми и наранявания на костите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид подобрява имунната система, намалявайки риска от различни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той подобрява сърдечната функция и намалява риска от сърдечно-съдови заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид IGF 1LR3 помага при процеса на възстановяване след наранявания и операции. </span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">IGF 1LR3 пептид подобрява настроението и помага за намаляването на стреса и тревожността.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той подобрява качеството на съня и помага в борбата срещу безсъние.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">IGF 1LR3 пептид стимулира производството на колаген и еластин и по този начин подобрява качеството и здравето на кожата.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на IGF 1LR3 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">IGF-1LR3 е пептиден хормон, който участва в ускоряването на растежа на клетките. В медицината се използва и като терапевтичен агент за лечение на различни заболявания.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При клинични изпитания се наблюдава, че приложението на пептид IGF 1LR3 дава положителен ефект в лечението на някои видове рак, диабет тип 2 и мускулна дистрофия.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">IGF-1 LR3 демонстрира потенциал за подобряване на състояния, свързани с мускулната дистрофия. До това заключение стигат учени, изследващи пептида при проучването му върху участници с това заболяване. Положителният му ефект върху увеличаването на мускулната маса при участниците показва значително подобряване на физическата функция при участници с мускулна дистрофия.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При друго клинично изпитание, с участници, страдащи от диабет тип 2, се доказва положителното действие на IGF 1LR3 върху контрола на кръвната захар.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на IGF 1LR3:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на IGF-1LR3 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 100мкг. три пъти седмично.<br><br>Правилната дозировка на IGF-1LR3 е 10 единици три пъти седмично.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава до 45 дни.<br>Една писалка съдържа 100 единици по 10 микрограма.<br>Една писалка IGF-1LR3 (1мг) ще бъде достатъчна за около 3 седмици в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка IGF 1LR3 (1мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 10мкг. ; 4 единици = 40мкг. ; 5 единици = 50мкг. ; 6 единици = 60мкг. ; 10 единици = 100мкг.</p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от IGF 1LR3: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">При приема на пептид IGF1LR3 могат да се проявят някои странични реакции. Нежеланите реакции се изразяват в главоболие, мускулни болки или лек дискомфорт около мястото на инжектиране. Тези възможни странични реакции са временни и изчезват до приключване на терапията.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Наблюденията показват, че възможните странични реакции се появяват при неспазване на препоръчителна доза и злоупотреба с IGF 1LR3.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на IGF-1LR3 в спорта:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">IGF-1LR3 се използва от спортуващи в различни спортове, като културизъм, бокс, ММА, Бодибилдинг и други. Въпреки това, трябва да се има предвид, че използването на IGF-1LR3 за подобряване на спортното представяне е забранено от международните спортни организации, като Световната антидопинг агенция (WADA), тъй като може да повиши мускулната маса и да подобри спортните постижения, както и да даде огромна преднина на спортиста, използващ пептида.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-igf-1lr3" title="igf 1lr3 какво е" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">Научете повече за IGF-1LR3 в нашия блог.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>igf 1lr3 cycle</s:tag>
    <s:tag>igf 1lr3 dosage</s:tag>
    <s:tag>igf 1lr3 за мускулна маса</s:tag>
    <s:tag>igf 1lr3 мнения</s:tag>
    <s:tag>igf 1lr3 пептид</s:tag>
    <s:tag>igf 1lr3 прием</s:tag>
    <s:tag>igf 1lr3 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>igf 1lr3 цена</s:tag>
    <s:tag>igf-1lr3</s:tag>
    <s:tag>igf1 lr3</s:tag>
    <s:tag>igf1lr3</s:tag>
    <s:tag>peptide igf 1lr3</s:tag>
    <s:tag>пептид igf-1lr3</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за мускулна маса</s:tag>
    <s:tag>пептиди за мускулна маса и сила</s:tag>
    <s:tag>пептиди за фитнес</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139837374781</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">139.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139836752189</id>
    <published>2023-02-21T20:57:33+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T20:57:33+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/hgh-frag-176-191"/>
    <title>HGH Fragment (hgh frag 176-191) | 5mg</title>
    <s:type>Пептид hgh fragment</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Hgh-fragment_frag.jpg?v=1747835752"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид hgh fragment<br>
        <strong>Price: </strong>
            105.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е HGH Fragment 5mg ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH frag (Human Growth Hormone fragment) е малък фрагмент от човешкия хормон на растежа HGH, който се състои от първите 176 аминокиселини на тази молекула. Използва се като синтетична форма на растежния хормон.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH fragment има способността да стимулира по-бързото изгаряне на мазнините и участва в ускоряването на метаболизма. Използва се като съставна част в популярни хранителни добавки и спортни продукти, които подпомагат отслабването и изграждането на мускулна маса.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Докладва се, че употребата на този пептид фрагмент има множество положителни ефекти върху организма - повишава енергията, укрепва костите и ставите, повишава мускулния тонус и се грижи за по-добрата функция на мозъка. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH fragment 5mg се използва като добавка от спортуващите, тъй като е разработен като по-малък, стабилен и безопасен вариант на пълния хормон на растежа.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH fragment е пептид фрагмент, който е забранен от Световната антидопингова агенция, заради способността си да подобрява физическите показатели на спортистите и е с анаболно действие. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Употребата на този пептид действа по-благоприятно и бързо за възстановяването след тренировки, улеснява изграждането на мускулна маса, подобрява издръжливостта и помага за намаляване на телесните мазнини в тялото.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от HGH frag 176 191 ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид HGH frag има доказани ползи за физическата форма и здраве на употребяващите го. Те включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептиден фрагмент участва в ускоряването на изгаряне и намаляване на мазнините в тялото, като подпомага ускоряването на метаболизма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">HGH frag подобрява мускулния тонус, но е важно да се знае, че не води до значителен растеж на мускулите, а се грижи за подобряването на физическата форма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид HGH frag подобрява качеството на съня, като регулира циркадния ритъм и стимулира производството на мелатонин в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">HGH 176 помага за укрепване на костите и ставите, като се подпомага и тяхната плътност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той има положителен ефект върху когнитивните функции, като подобрява паметта, фокуса и умствената яснота. Участва и в подобряването на настроението и общото добро чувство.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид подобрява метаболизма на глюкозата и води до по-добро усвояване на хранителните вещества на тялото, чрез което се подобрява общото здравословно състояние.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">HGH frag подобрява издръжливостта при физическа натовареност, като подпомага издръжливостта на спортистите при по-дълги и интензивни тренировки.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">HGH fragment увеличава производството на колаген, което води до подобряване здравето на кожата и нейната еластичност.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на HGH Fragment и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH frag е синтетичен пептид, произведен като фрагмент от хормона на растежа. Този пептид има положителен ефект върху мускулната маса, изграждането на мускулите и намаляването на мазнините в тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При различни клинични изпитания на пептид HGH 176 са били включени различни групи участници от мъжки и женски пол без заявени здравословни проблеми, както и група от хора, страдащи от определени заболявания като остеопороза.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Резултатите от изпитанията доказват, че употребата на HGH frag има цялостен положителен ефект върху мускулната маса чрез намаляване на мазнините в тялото и увеличаване на самата мускулна маса. Благоприятно влияние оказва и върху активно спортуващи, като помага за подобряване на тяхната физическа форма. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на HGH frag 176 191 5mg:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на HGH Frag 176-191 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 400мкг. до 500мкг. на ден.<br><br>Правилната дозировка на HGH Fragment 176-191 е от 16 до 20 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане до 16 или 20 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 2 до 4 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.<br>Една писалка HGH Frag 176 191 (5мг) е достатъчна за 10-12 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка HGH Frag (5мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 16 единици = 400мкг. ; 20 единици = 500мкг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от HGH frag 176 191: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Както всяка добавка и лекарство, при употребата на пептид HGH frag също могат да се появяват някои странични ефекти, особено ако не се спазва препоръчителното количество и период на прием.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Най-разпространените странични ефекти от HGH frag 176-191 се изразяват в главоболие, увеличаване на кръвното налягане, болки в стомаха. Тези ефекти не изискват специално лечение и обикновено отшумяват след няколко дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">За да се избегне евентуална проява на странични ефекти от HGH frag 176-191, е важно да се спазва препоръчителната дозировка и да се избягва дългият период на прием.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на HGH frag в спорта:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">HGH frag (Human Growth Hormone fragment) е забранен в спорта от Световната антидопингова агенция (WADA), поради своето анаболно действие и способността си да подобрява физическите показатели на спортистите. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Използването на HGH frag може да доведе до по-бързо възстановяване, след тренировки, както и да улесни изграждането на мускулната маса, да подобри издръжливостта и да намали телесните мазнини в тялото.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Научете повече за HGH Frag 176-191 <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-hgh-frag-176-191" title="hgh fragment 5mg" style="color: #2b00ff;">тук.</a></span></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>hgh 176</s:tag>
    <s:tag>hgh 176 цена</s:tag>
    <s:tag>hgh frag</s:tag>
    <s:tag>hgh frag 176 191</s:tag>
    <s:tag>hgh frag 176 191 цена</s:tag>
    <s:tag>hgh frag мнения</s:tag>
    <s:tag>hgh frag отзиви</s:tag>
    <s:tag>hgh frag пептид</s:tag>
    <s:tag>hgh frag писалка</s:tag>
    <s:tag>hgh frag странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>hgh frag цена</s:tag>
    <s:tag>hgh fragment</s:tag>
    <s:tag>hgh fragment 5mg</s:tag>
    <s:tag>hgh fragment странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>hgh fragment цена</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид hgh frag</s:tag>
    <s:tag>пептид hgh fragment</s:tag>
    <s:tag>пептид фрагмент</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139836752189</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">105.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139835769149</id>
    <published>2023-02-21T20:57:05+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T20:57:05+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-5mg"/>
    <title>CJC 1295 (Cjc no dac) | 5mg</title>
    <s:type>Пептид CJC 1295 no dac</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/CJC_1295_no_dac.jpg?v=1747836091"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид CJC 1295 no dac<br>
        <strong>Price: </strong>
            95.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е CJC 1295 No Dac?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Cjc 1295 без DAC, известен още като Cjc no dac , е синтетичен пептид, който е съставен от 29 аминокиселини. Той се използва, като хормонален стимулатор на растежния хормон, като се инжектира подкожно, стимулирайки производството на GH (растежен хормон) от хипофизата в мозъка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 no dac увеличава производството на растежния хормон в тялото в продължение на няколко дни, което го прави често използван от спортисти и бодибилдъри. Той помага за изграждането на мускулната маса и подобрява възстановяването след тренировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Съществуват различни аналози на този пептид - CJC 1295 с DAC (Drug Affinity Complex) и CJC 1295 без DAC, като при всеки от тях продължителността на действието е различна. CJC 1295 има много полезни действия и е необходимо да се спазва препоръчителната доза, за да се избегнат нежелани странични реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид CJC 1295 е забранен от световните антидопинг агенции за спортисти, тъй като неговата употреба манипулира нивата на GH в тялото и води до по-добри спортни постижения, по-бързото възстановяване след тренировки, по-лесното и бързо изграждане на мускулна маса, ускорява метаболизма, влияе на силовата издръжливост, като покачва силата.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Пептид CJC 1295 no dac?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 no dac е синтетичен пептид, използващ се за хормонален стимулатор на растежния хормон. Той стимулира производството на GH в тялото, което води до следните ползи:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 no dac ускорява изграждането на мускулна маса и увеличава силата, което го прави търсен и желан продукт сред спортистите и бодибилдърите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид CJC 1295 no dac подобрява качеството на съня, което играе положителна роля и върху енергията, настроението и общото физическо здраве.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той ускорява и подобрява метаболизма, което води до по-бързото изгаряне на мазнини.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 no dac подобрява имунната система и намалява риска от различни заболявания и инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 no dac стимулира производството на хормон на растежа, което води до ускорено намаляване на мазнините в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той влияе положително върху кожата, косата и ноктите, като стимулира производството на колаген в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид CJC 1295 No dac подобрява здравето на сърцето и намалява риска от сърдечно-съдови заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид подобрява кръвообращението и намалява нивата на лошия холестерол в кръвта.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Cjc no dac (CJC 1295 ) и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 without dac е пептиден хормон, който работи като стимулатор за производството на хормона на растежа GH в организма, който е отговорен за растежа и развитието на тъканите. Използва се и за лечение на различни заболявания и нездравословни състояния.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При едно от клиничните изпитания, резултатите показват, че пептид CJC 1295 увеличава нивата на растежния хормон в организма с до 10 пъти, като не предизвиква странични нежелани ефекти.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Чрез друго клинично изпитание, фокусирано върху лечението на мускулните увреждания, се доказва ефективността на CJC 1295 no dac за по-бързото възстановяване след интензивна тренировка. Резултатите от изпитанието доказват и положителния ефект на пептид CJC 1295 no dac за стимулирането на растежа на мускулите.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При други клинични изпитания, резултатите показват и положително влияние в борбата срещу стареене, депресия, диабет и остеопороза. Това прави този пептид полезен в лечението на съответните заболявания.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Cjc no dac 5mg:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на CJC No Dac зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 300мкг. на ден (разделени в две дози по 150мкг.)<br><br>Правилната дозировка на CJC 1295 No Dac е 6 единици сутрин и 6 единици вечер.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 6 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 2 до 4 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.<br>Една писалка CJC 1295 без DAC (5мг) ще бъде достатъчна за около 16-17 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Cjc No Dac (5мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. ; 4 единици = 100мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 6 единици = 150мкг. ; 8 единици = 200мкг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение на CJC 1295 no dac в спорта:</span></h2>
<p><span></span><span></span><span>Cjc 1295 no dac е синтетичен пептид, който се използва като хормонален стимулатор на растежния хормон (GH), която стимулация води до редица ползи:</span></p>
<ul>
<li><span>Подобряване на възстановяването след тренировки.</span></li>
<li><span>По-лесно и бързо изграждане на мускулна маса.</span></li>
<li><span>Ускоряване на метаболизма.</span></li>
<li><span>Покачване на силата.</span></li>
<li>Подобряване на издръжливостта.</li>
</ul>
<p><span>Поради тези причини той се е превърнал в фаворит на много професионални спортисти.</span></p>
<p><span>Въпреки това, Cjc 1295 no dac е забранен от световните антидопинг агенции, като WADA и не трябва да се използва от спортисти, като помощник в техните спортни постижения.Това е така, защото Cjc 1295 no dac може да се използва за манипулиране на нивата на GH в тялото на спортисти, което води до подобрени спортни постижения и преднина на състезателя, който го използва.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от CJC 1295 no dac: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">При приема на пептид CJC 1295 са възможни някои странични реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Най-често срещаните странични ефекти са главоболие, увеличаване чувствителността на кожата, увеличаване на апетита. Тези странични реакции не са сериозни и отшумяват до няколко дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При спазване на правилната дозировка и избягване на прием за по-дълъг период от време, CJC 1295 no dac е безопасен за употреба.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече за <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-cjc-1295-no-dac" title="какво е cjc 1295 no dac" style="color: #2b00ff;">CJC 1295 No Dac</a></span> може да откриете в нашата статия.</span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cjc 1295 no dac</s:tag>
    <s:tag>cjc 1295 българия</s:tag>
    <s:tag>cjc 1295 мнения</s:tag>
    <s:tag>cjc 1295 писалка</s:tag>
    <s:tag>cjc 1295 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>cjc 1295 цена</s:tag>
    <s:tag>Cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>cjc no dac пептид</s:tag>
    <s:tag>cjc-1295</s:tag>
    <s:tag>cjc1295</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид cjc 1295</s:tag>
    <s:tag>пептид cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди за издръжливост</s:tag>
    <s:tag>пептиди за мускулна маса и сила</s:tag>
    <s:tag>пептиди за фитнес</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139835769149</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">95.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
