<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/peptidi-za-vuzstanovqvane-i-imunitet.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2025-04-22T16:26:09+03:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15038455939397</id>
    <published>2025-04-22T16:26:09+03:00</published>
    <updated>2025-04-22T16:26:09+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/exoblend-3ml-advanced-formula"/>
    <title>Exoblend 3ml | Advanced Formula</title>
    <s:type>Exoblend</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/exoblend.jpg?v=1747835252"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Exoblend<br>
        <strong>Price: </strong>
            780.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Exoblend?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend | 3ml Pre-Mixed Pen е първокласна биологично активна формула, създадена чрез уникална комбинация от високоефективни съставки с потенциал за мощна регенеративна и възстановителна активност. Всеки флакон от 3ml съдържа внимателно подбрани и прецизно дозирани компоненти, включващи <strong>BPC-157 (5mg), TB-500 (5mg), 10 Billion Exosomes, извлечени от MUSE MSC стволови клетки, PDRN (2.5mg) и екстракт от еленови рога</strong>, събрани в удобна, предварително смесена писалка с обем 300 единици за лесно приложение в изследователски протоколи.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави Exoblend уникален?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend надхвърля традиционните пептидни комбинации чрез интегриране на иновативни биомолекули като екзозоми, извлечени от MUSE MSC и PDRN с доказани пептиди (BPC-157 и TB-500) и природния екстракт от еленови рога. Тази сложна формула активира едновременно множество биологични пътища, включително ангиогенеза, клетъчна миграция, имуномодулация и структурна регенерация на тъкани. Уникалността на Exoblend е в доказаната му способност да постига истинска синергия, която не само допълва, но и значително усилва ефектите на отделните компоненти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>BPC-157 (Body Protection Compound 157)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>BPC-157 е синтетичен пептид с мощни регенеративни свойства. Предклинични проучвания показват, че този пептид може ефективно да стимулира възстановяването на сухожилия, мускули и нервна тъкан, подпомага ангиогенезата чрез активиране на VEGF и регулира възпалителния отговор чрез редуциране на цитокиновата експресия.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>TB-500 (Thymosin Beta-4)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>TB-500 е биологично активен пептид, който насърчава бързата клетъчна миграция и подобрява регенерацията на съединителната тъкан. Научните изследвания го свързват с увеличаване на гъвкавостта, възстановяване на структурната цялост на увредените участъци и насърчаване на общата клетъчна регенерация.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Екзозоми от MUSE MSC Stem Cells (10 billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите са микро-везикули, носещи активни РНК молекули и протеини, извлечени от MUSE MSC стволови клетки. Техният потенциал за подобряване на междуклетъчната комуникация и активиране на естествени регенеративни процеси ги прави изключително ценни за възстановяване на увредени тъкани и подобряване на клетъчната хомеостаза.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>PDRN (Polydeoxyribonucleotide)</span></h3>
<p>PDRN е биоактивна фракция от ДНК, известна с възстановителните си и противовъзпалителни свойства. Действа чрез активиране на A2A аденозиновите рецептори, стимулирайки клетъчното делене, производството на колаген и микроциркулацията, като по този начин насърчава ефективната тъканна регенерация и обновяване.</p>
<h3 dir="ltr"><span>Екстракт от еленови рога (Deer Antler Extract)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екстрактът от еленови рога предоставя природен комплекс от растежни фактори и биоактивни протеини, които имат потенциал за структурна подкрепа на стави, кости и хрущяли, както и за естествено стимулиране на анаболни процеси като IGF-1 сигнализацията.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Exoblend</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В Exoblend, синергията между компонентите е внимателно проектирана и научно подкрепена. Всеки елемент е селектиран да допълва и усилва ефектите на останалите компоненти:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><a href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-5mg" title="BPC-157"><span style="color: rgb(43, 0, 255);">BPC-157</span></a> и <a href="https://dtspharmacybg.com/products/tb-500-5mg" title="TB-500"><span style="color: rgb(43, 0, 255);">TB-500</span></a></span><span> подобряват ангиогенезата и клетъчната миграция;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a style="color: rgb(43, 0, 255);" href="https://dtspharmacybg.com/products/exozomi-100-billions-ot-muse-msc-stvolovi-kletki" title="Екзозоми">Екзозомите</a></span><span> осигуряват ефективна междуклетъчна комуникация;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>PDRN</span><span> допринася с активиране на регенеративни и противовъзпалителни механизми;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Екстрактът от еленови рога</span><span> осигурява структурна и анаболна подкрепа на регенериращите се тъкани.</span>
</li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>На базата на предклинични и научни изследвания, Exoblend демонстрира потенциални ползи, включващи:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване и регенерация на мускулна, сухожилна и нервна тъкан;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на кожната микроциркулация и стимулиране на колагеновата синтеза;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителния отговор и оксидативния стрес;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на общата клетъчна хомеостаза и регенеративния капацитет.</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend е прецизно предварително смесен в писалка с общ обем 300 единици. Примерна изследователска дозировка може да бъде </span><span>10 единици дневно</span><span>, в продължение на около 40 дни приложение. Важно е да се отбележи, че формулата е създадена за системно изследване и не изисква локално приложение в непосредствена близост до третираната зона.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Exoblend е предназначен изключително за изследователски цели и се отличава със своята иновативност, прецизност и уникална комбинация, което го прави един от най-високо оценените продукти в областта на биорегенеративните изследвания.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>bpc-157</s:tag>
    <s:tag>bpc-157 tb-500</s:tag>
    <s:tag>pdrn</s:tag>
    <s:tag>TB-500</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екстракт от еленови рога</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15038455939397</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">780.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812074402117</id>
    <published>2025-04-22T11:47:19+03:00</published>
    <updated>2025-04-22T11:47:19+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/gc-maf-pen"/>
    <title>Gc MAF | Gc Protein derived Macrophage Activating Factor</title>
    <s:type>Gc MAF</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Gc_MAF_3600ng.jpg?v=1747835279"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Gc MAF<br>
        <strong>Price: </strong>
            250.00 - 600.00
            <a href="https://dtspharmacybg.com/products/gc-maf-pen">(3 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Gc MAF (Gc Protein derived Macrophage Activating Factor)</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Лечението с GcMAF е ефективен метод за укрепване на имунната система, основаващ се на активацията на макрофагите. Подходящ за лечение на бактериални и вирусни инфекции, аутизъм и автоимунни заболявания. Тази иновативна терапия е насочена към стимулиране на естествените защитни механизми на тялото, позволявайки на макрофагите активно да идентифицират и елиминират раковите клетки, както и други патологично променени клетки. Чрез тази подход, GcMAF подпомага борбата със заболяванията на клетъчно ниво, предлагайки обещаващи перспективи за лечение на различни видове рак и подобряване на общото здравословно състояние.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Gc-MAF (фактор за активиране на макрофагите)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GcMAF, познат и като фактор за активиране на макрофагите, получен от Gc протеин, представлява ключово естествено вещество в човешкия организъм, задействащо макрофагите да атакуват раковите клетки и инвазивни агенти като бактерии и вируси. Съществени здравословни проблеми като рак, ХИВ и вирусен хепатит могат да доведат до деградация на GcMAF, съответно ослабвайки защитните сили на имунната система и улеснявайки неограниченото разпространение на заболяванията. Това вещество играе силна роля в поддържането на имунния баланс, като спомага за обезвреждането на патогени и злокачествени клетки, което е критично важно за предотвратяването на болести в тялото.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Как действа Gc MAF?</span></h2>
<p><b>Активиране на макрофагите:</b><span style="font-weight: 400;"> GcMAF стимулира макрофагите – вид бели кръвни клетки, които поглъщат и унищожават ракови клетки, вируси, бактерии и други патогени. Това повишава способността на имунната система да идентифицира и елиминира вредни агенти.</span></p>
<p><b>Подобряване на имунния отговор:</b><span style="font-weight: 400;"> Чрез активирането на макрофагите, GcMAF помага за подобряване на общия имунен отговор на тялото. Това включва увеличаване на производството на антитела и други важни цитокини, които спомагат за борбата с инфекциите и предотвратяването на разпространението на заболявания.</span></p>
<p><b>Регулиране на имунната система:</b><span style="font-weight: 400;"> GcMAF помага за възстановяване на баланса в имунната система, което е особено важно при автоимунни заболявания и хронични състояния, където имунната система може да реагира прекомерно или недостатъчно.</span></p>
<p><b>Ускоряване на възстановяването:</b><span style="font-weight: 400;"> Подпомага процесите на възстановяване в тялото след инфекции или други заболявания, като ускорява елиминирането на патогените и възстановяването на засегнатите тъкани.</span></p>
<p><b>Синергия с други терапии:</b><span style="font-weight: 400;"> Gc MAF може да се използва в комбинация с други видове лечение, като например таргетни терапии, без да намалява тяхната ефективност. В някои случаи, той може дори да усили тяхното действие, като подобри имунния отговор на организма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че докато съществуват обнадеждаващи данни за потенциала на Gc-MAF, научната общност продължава да изследва неговата ефективност и безопасност при различни заболявания. Поради тази причина е важно, терапията с GcMAF да се прилага под надзора на квалифициран медицински специалист.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са основните цели на терапията с GcMAF?</span></h2>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на благосъстоянието и качеството на живот.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Възстановяване на пациента до по-добро здравословно състояние, позволяващо му да се включва в обичайните дейности от ежедневието.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Усилване на ефекта от други терапии.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Възстановяване на имунната система.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Увеличаване на броя на моноцитите (макрофагите) и тяхното активиране за унищожаване на ракови клетки, вируси, бактерии и други патогени в тялото.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ускоряване на процеса на зреене на дендритните клетки.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">За кои заболявания може да бъде от полза терапията с Gc-MAF?</span></h2>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ракови заболявания: GcMAF стимулира макрофагите да идентифицират и унищожават раковите клетки, което може да спомогне за предотвратяване на разпространението на рака и да подпомогне ефективността на други терапии.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Вирусни инфекции: Терапията се използва за борба с вирусни заболявания, като ХИВ и хепатит, като усилва способността на организма да се бори с вирусите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Хронични инфекции: Може да подобри отговора на имунната система при хронични бактериални и вирусни инфекции, които традиционните лечения трудно контролират.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Автоимунни заболявания: Gc-MAF се изследва за потенциала си да регулира имунната система и да намали възпалението при автоимунни състояния, въпреки че потребността от по-нататъшни изследвания в тази област остава.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Неврологични заболявания: Има предварителни доказателства, че Gc MAF може да подобри неврологичните функции при заболявания като аутизъм и хронична умора, като подпомага възстановяването на нормалната имунна функция.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се подчертае, че въпреки обещаващите резултати в някои изследвания, ефективността и безопасността на GcMAF все още се изучават, и терапията трябва да се прилага, само след консултация с квалифициран медицински специалист.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Прием и дозировка на Gc-MAF:</span></h2>
<p><strong>Една единица на писалка 3600ng. е равна на 12ng. Една единица на писалка 6000ng. е равна на 20ng. Една единица на писалка 12000ng. е равна на 40ng. Начин на съхранение: От 2 до 8 градуса.</strong><br><br>Дозировка и прием при аутизъм:</p>
<p>Първа седмица: По 300ng. 3 пъти в седмицата.<br>От втора седмица до края на лечението: По 600-700ng. 3 пъти в седмицата.<br>Продължителност на приема: 6 месеца.<br>Дозата може да се увеличи до 1200-1500ng. в зависимост от имунните отговори на пациента.<br>Да се комбинира с ВИТАМИН Д3 от 2 000 IU до 10 000 IU на ден.<br><br>Дозировка и прием при онкоболни пациенти:</p>
<p>Първа седмица: По 300ng. 2 пъти в седмицата.<br>Втора седмица: По 600-700ng. 2 пъти в седмицата.<br>От трета седмица до края на лечението: Между 1200ng и 1500ng. 2 пъти в седмицата.<br>Да се комбинира с ВИТАМИН Д3 от 2 000 IU до 10 000 IU на ден.<br><br>Примери: 300ng = 25 единици ; 600ng = 50 единици ; 1200ng = 100 единици.</p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>gc maf</s:tag>
    <s:tag>Gc Protein derived Macrophage Activating Factor</s:tag>
    <s:tag>gcmaf</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812074402117</id>
      <title>Gc-MAF 3600ng/3ml</title>
      <s:price currency="BGN">250.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812074402117</id>
      <title>Gc-MAF 6000ng/3ml</title>
      <s:price currency="BGN">450.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812074402117</id>
      <title>Gc-MAF 12000ng/3ml</title>
      <s:price currency="BGN">600.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178981761349</id>
    <published>2024-03-26T14:40:08+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T14:40:08+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/kpv-peptide-sprei-za-nos-10mg-5-8ml"/>
    <title>KPV Peptide - Спрей за нос | 10mg/5.8ml</title>
    <s:type>KPV Peptide - Спрей за нос</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/kpv-peptide-spray.jpg?v=1753172370"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>KPV Peptide - Спрей за нос<br>
        <strong>Price: </strong>
            88.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво представлява KPV спрей за нос?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV спрей за нос е иновативен продукт, който съчетава пептида KPV с формула за локално приложение през носовите проходи. Тази специфична формула позволява на пептида да се абсорбира бързо и ефективно през носната лигавица, като по този начин предлага директен път за неговото действие.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При разработването на KPV спрея за нос ключов акцент е поставен върху оптимизирането на доставката на пептида до имунните клетки, разположени в носовите и синусните канали. Това директно въздействие може да подпомогне имунната отбрана в борбата с възпаленията и инфекциите, които често засягат дихателните пътища.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Специалната му формула е разработена така, че да максимизира стабилността и ефикасността на пептида при съхранение и приложение, като същевременно минимизира възможните дразнения на носовата лигавица.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Използването на KPV спрей за нос може да предложи бърз и ефективен начин за подобряване на имунната защита, особено в периоди на повишена нужда от подкрепа на имунната система, като например в сезона на настинки и грип. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">KPV Peptide: Спрей за нос с голямо въздействие за имунната система:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Спреят за нос с KPV пептид може да оказва влияние върху имунната система чрез няколко механизма, благодарение на своите антивъзпалителни и антимикробни свойства:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Антивъзпалителни свойства: KPV действа чрез намаляване на производството на възпалителни цитокини, което може да помогне за редуциране на възпалителни процеси в организма. Това намаляване на възпалението може да подобри функционирането на имунната система.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Антимикробни свойства: Има данни, че KPV има антимикробна активност срещу някои патогени, включително бактерии и гъбички, което може да допринесе за защитата срещу инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на регулаторни Т-клетки: KPV може да стимулира производството на регулаторни Т-клетки, които помагат за предотвратяването на прекомерни имунни реакции и поддържането на имунен баланс. Този ефект може да намали риска от автоимунни заболявания и алергични реакции.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от иновативния спрей за нос KPV:</span></h2>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Директно подкрепя имунната система: Спреят действа локално в областта на носа и горните дихателни пътища, които са първата линия на защита срещу въздушни патогени. Това осигурява бърза подкрепа на имунната система там, където е най-нужна.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Модулира възпалителния отговор: Пептидът KPV е известен със своята способност да модулира възпалението, което помага в управлението на състояния като алергии, синузит и други възпалителни заболявания на дихателните пътища.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Подобрява защитата срещу инфекции: Редовната употреба на KPV спрей може да подобри способността на организма да се справя с вирусни и бактериални инфекции, като по този начин намалява риска от развитие на настинки, грип и други респираторни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Бърза и ефективна абсорбция: Благодарение на носовата апликация, пептидът KPV се абсорбира бързо и ефективно през носовата лигавица, което позволява неговото действие да започне веднага.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Поддържа дихателното здраве: Помага за поддържането на здравето на дихателните пътища, като по този начин предотвратява развитието на хронични заболявания и инфекции.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на KPV Спрей за нос:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчителната доза е 1 впръскване сутрин и 1 вечер (общо 2 за деня).</span><span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>kpv</s:tag>
    <s:tag>kpv peptide</s:tag>
    <s:tag>kpv пептид</s:tag>
    <s:tag>kpv пептид спрей за нос</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178981761349</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">88.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179014168901</id>
    <published>2024-03-26T13:33:21+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T13:33:21+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/kpv-peptide-pen-10mg"/>
    <title>KPV Peptide - Pen | 10mg</title>
    <s:type>KPV Peptide - Pen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/kpvpeptide.jpg?v=1747835716"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>KPV Peptide - Pen<br>
        <strong>Price: </strong>
            95.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е KPV?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV е синтетичен пептид, състоящ се от три аминокиселини - лизин (K), пролин (P) и валин (V), като всяка от тях има специфични химични и биологични свойства, които допринасят за общата активност на пептида. Този пептид е фрагмент от алфа-меланоцит стимулиращия хормон (α-MSH) и е доказано, че има противовъзпалителни и антибактериални свойства.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Лизин (K) е основна аминокиселина, важна за множество биологични процеси, включително растежа, тъканното възстановяване и производството на антитела, хормони и ензими. Тя може да участва в противовъзпалителните механизми на KPV, като взаимодейства с различни клетъчни рецептори и влияе на имунния отговор.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пролин (P) е незаменима аминокиселина, която играе ключова роля в стабилизирането на пространствената структура на протеини чрез образуването на хеликални и други структури. Пролин може да допринася за стабилността и биологичната активност на KPV, осигурявайки му специфична конформация, която е необходима за взаимодействие с клетъчни мишени.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Валин (V) е разклонена верижна аминокиселина, която участва в синтеза на протеини и енергийния метаболизъм. Валин може да допринася за биологичните ефекти на KPV, като подпомага клетъчното поглъщане на пептида и неговото взаимодействие със специфични клетъчни пътища.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV е разработен в резултат на обширни научни изследвания и е предназначен за поддържане на здравето и благосъстоянието чрез модулиране на имунната система и намаляване на възпалителни процеси в тялото. KPV намалява производството на възпалителни цитокини и инхибира миграцията на възпалителни клетки към местата на възпаление, което го прави потенциално полезен в лечението на заболявания, характеризиращи се с хронично възпаление. KPV може да взаимодейства с различни клетъчни рецептори и пътища, включително тези, свързани с имунната система и възпалителния процес, като по този начин предлага обещаващ потенциал за разработването на нови терапевтични стратегии.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от KPV Пептид? </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV пептидът има редица потенциални ползи, които произтичат от неговите противовъзпалителни и имуномодулиращи свойства:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Противовъзпалително действие: KPV може да намалява възпалението чрез инхибиране на производството и освобождаването на възпалителни цитокини и медиатори.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Имуномодулиращ ефект: Може да модулира имунната система, като помага за балансирането на имунния отговор и предотвратяването на автоимунни реакции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Потенциал за лечение на кожни заболявания: Благодарение на своите противовъзпалителни свойства, KPV може да бъде полезен в лечението и управлението на кожни състояния като псориазис, атопичен дерматит и екзема.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Намаляване на болката: KPV има потенциал да намалява болката, свързана с възпалителни състояния, чрез намаляване на възпалителните процеси в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ускоряване на заздравяването на рани: Може да подпомага процесите на заздравяване на рани чрез намаляване на възпалението и стимулиране на регенерацията на тъканите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Потенциал в лечението на автоимунни заболявания: KPV може да намери приложение в стратегии за лечение на автоимунни заболявания поради своите имуномодулиращи свойства, които помагат да се предотврати неподходящата имунна атака срещу собствените тъкани на организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Антимикробно действие: Има известни данни, че KPV показва антимикробна активност, което го прави потенциално полезен в борбата с някои видове инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Защита и възстановяване на бариерната функция на кожата: Може да подобри бариерната функция на кожата, което е важно за предпазването от външни агенти и поддържането на хидратацията.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на чревното здраве: Поради своите противовъзпалителни свойства, KPV може да има ползи и за чревното здраве, особено в контекста на възпалителни чревни заболявания.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на KPV и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Клиничните изпитвания на KPV пептид са насочени към изучаване на неговата ефикасност и безопасност при различни условия. Резултатите от тези изследвания показват значително подобрение в управлението на възпалителни процеси и укрепване на имунната система при участниците. Изпитванията подчертават потенциалните ползи на KPV в лечението на кожни заболявания, подпомагане на заздравяването на рани и подобрение на общото благосъстояние.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на KPV Peptide 10mg:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на KPV Peptide зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 500мкг. на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на KPV пептид е 10 единици, един път на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка KPV (10мг) ще бъде достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка KPV (10мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 50мкг. ; 4 единици = 200мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 10 единици = 500мкг.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от KPV Peptide:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV пептид обикновено се понася добре, като докладваните нежелани реакции са редки и предимно леки. Възможни странични ефекти са: дискомфорт в стомаха или краткотрайна диария и локални реакции на мястото на инжектиране. При поява на нежелани реакции се препоръчва консултация с квалифициран специалист.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>kpv peptide</s:tag>
    <s:tag>kpv пептид</s:tag>
    <s:tag>писалка kpv пептид</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179014168901</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">95.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812127551813</id>
    <published>2024-02-06T12:59:03+02:00</published>
    <updated>2024-02-06T12:59:03+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/tymogen-20mg-2ml"/>
    <title>Tymogen | 20mg/2ml</title>
    <s:type>Пептид биорегулатор Tymogen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Tymogen_20mg_2ml.jpg?v=1747835527"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид биорегулатор Tymogen<br>
        <strong>Price: </strong>
            95.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Tymogen?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Tymogen е пептиден биорегулатор, който играе ключова роля в модулирането на имунната система и поддържането на имунния баланс в човешкия организъм. Открит е в тимусната жлеза, която е централен орган за развитието на имунната система, особено при младите организми. Tymogen играе ключова роля в диференциацията и активацията на Т-лимфоцитите, които са съществен компонент на адаптивната имунна система.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Tymogen?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Tymogen представлява пептиден биорегулатор със значимо приложение в имунологията, който предлага обещаващи ползи за здравето и благосъстоянието. Ето някои от наблюдаваните ключови ползи на пептида:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Укрепване на имунната система: Tymogen е ключов в процеса на стимулиране на имунната система, като подпомага развитието и функционирането на Т-лимфоцитите. Това води до укрепване на способността на организма да се справя с вирусни и бактериални инфекции, като по този начин повишава общата устойчивост на организма към различни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Модулиране на възпалителни процеси: Този пептид има способността да модулира възпалителните реакции в тялото, което го прави потенциално полезен в управлението на хронични възпалителни състояния като ревматоиден артрит, възпалителни заболявания на червата и други автоимунни разстройства.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подпомагане на възстановяването след заболявания: Благодарение на способността си да стимулира имунната система, Tymogen може да ускори възстановяването след различни заболявания, като намалява продължителността на болестта и подобрява общото състояние.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Потенциал при лечение на автоимунни заболявания: Възможността на пептида да модулира имунната система предполага, че той може да бъде полезен в стратегиите за лечение на някои автоимунни заболявания, като помага за възстановяване на имунния баланс и намаляване на автоимунната активност.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Tymogen:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Обикновено се толерира добре и страничните ефекти са редки. Ето някои от възможните странични ефекти, които могат да възникнат при употребата на Tymogen:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Местни реакции на мястото на инжектиране: При формите на Tymogen, които се прилагат чрез инжекции, може да възникнат местни реакции като зачервяване, подуване, болка или сърбеж на мястото на инжектиране. Тези симптоми обикновено са временни и изчезват без нужда от специално лечение.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Усещане за умора или лек дискомфорт: Докладва се за лека умора, слабост или общ дискомфорт след приема на Tymogen. Тези симптоми са обикновено краткотрайни и отшумяват самостоятелно.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Главоболие: Възможно е появата на леки главоболия след прилагането на Tymogen, които също така обикновено са временни и управляеми с обичайни средства за облекчаване на болка.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Tymogen:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Дозировката и начинът на прием на Tymogen зависят от множество фактори, включително от целта на приема, индивидуалните нужди и здравословното състояние.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Обикновено приема е от 1мг. до 2мг. Дневно (от 10 до 20 едници), като се има предвид, че една единица отговаря на 100 микрограма. Продължителността на цикъла обикновено е 10 дни. Втори вариант на прием за активни инфекции: Приема се по 5мг. на ден за период от 3 до 5 дни.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>peptides</s:tag>
    <s:tag>tymogen</s:tag>
    <s:tag>биорегулатор</s:tag>
    <s:tag>биорегулаторни пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиден биорегулатор</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812127551813</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">95.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8687366701381</id>
    <published>2023-10-09T15:14:23+03:00</published>
    <updated>2023-10-09T15:14:23+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-tb-500-blend-5-5mg"/>
    <title>BPC-157 + TB-500 (Blend) | 5/5mg</title>
    <s:type>Пептиди bpc-157 + tb-500</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Tb_500_bpc_157.jpg?v=1747836128"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептиди bpc-157 + tb-500<br>
        <strong>Price: </strong>
            179.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">BPC-157 и TB-500 представляват мощна комбинация от пептиди, включени в една писалка за максимално удобство и ефективност. Тази формула е обект на изследвания, насочени към потенциалните й свойства, свързани с подобряване на физическото състояние и подпомагане на възстановителните процеси след различни физически натоварвания.</span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Основни характеристики на BPC-157</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">BPC-157 е биоактивен пептид, произлизащ от белтъка, който се намира в стомашните сокове. Известен е със своите възстановителни свойства, помагащи за регенерацията и лечението на различни видове тъкани, включително мускули и нерви. </span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Повече информация за BPC-157 може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="bpc-157 peptide" href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-5mg">ТУК.</a></span></span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Основни характеристики на TB-500</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">TB-500 е пептид, който се използва активно за подпомагане на възстановяването след травми или операции. Той стимулира активността на клетките, участващи в регенерацията на тъканите, и по-специално на тендоните, мускулите, костите и кожата. TB-500 има противовъзпалителни свойства и усилва мобилността, като подпомага също и функционалността на ставите.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Повече информация за TB-500 може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="peptide tb 500" href="https://dtspharmacybg.com/products/tb-500-5mg">ТУК.</a></span></span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Комбинацията BPC-157 и TB-500</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Съчетанието на BPC-157 (5mg) и TB-500 (5mg) създава синергия, която умножава възстановителните и регенеративните свойства на двата пептида. Този бленд е обект на изследвания, фокусирани върху неговите потенциални ефекти за подпомагане на възстановителните процеси след физически натоварвания или други условия. Интерес е проявен и към възможните му свойства за поддържане и подобряване на общото физическо състояние.</span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Ползи от BPC-157 и TB-500:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Съчетанието на BPC-157 и TB-500 в една пептидна писалка предлага множество ползи:</span></p>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Ускорено възстановяване: Подпомага бързото възстановяване след физическа активност или травми, като съкращава периода на рехабилитация.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Регенерация на тъкани: Стимулира регенерацията на мускулни, тендонни и други тъкани, подпомага заздравяването на рани.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Противовъзпалителни свойства: Успокоява възпаления, намалява болката и подобрява общото функциониране на засегнатите области.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрена мобилност: Увеличава гъвкавостта и подвижността на ставите, което е особено важно за спортисти и възрастни.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Сърдечно-съдова подкрепа: Подпомага здравето на сърдечно-съдовата система, подобрява кръвообращението и намалява риска от сърдечни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобряване на храносмилането: Подкрепя здравето на стомашно-чревния тракт.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подкрепа при артрит: Оказва положително влияние при артрит и други възпалителни заболявания на ставите.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подпомага регенерацията и подобрява състоянието на кожата, като помага за по-бързо възстановяване след кожни травми или операции.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Предотвратява мускулни разкъсвания и други травми, като укрепва тъканите и подобрява тяхната функционалност.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подкрепя имунната система, укрепва организма и подобрява общото физическо и психическо здраве.</span></li>
</ul>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Приложение и дозировка:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1">Правилният прием и дозировка на BPC-157 + TB-500 (Blend) зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 10 до 15 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане от 10 до 15 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава 45 дни.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25мкг. BPC-157 и 25мкг. TB-500.<br>Една писалка BPC-157 + TB-500 (Blend) е достатъчна за 15-20 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка BPC-157 (5mg) + TB-500 (5mg) - BLEND отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. BPC157 и 25мкг. TB500 ; 5 единици = 125мкг./125мкг. ; 10 единици = 250мкг./250мкг. ; 15 единици = 375мкг./375мкг. ; 16 единици = 400мкг./400мкг.<span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"></span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>bpc-157</s:tag>
    <s:tag>bpc-157 tb-500</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>tb-500</s:tag>
    <s:tag>пептид bpc 157 tb 500</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:tag>пептиди за контузии</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8687366701381</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">179.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8636997894469</id>
    <published>2023-08-17T12:09:55+03:00</published>
    <updated>2023-08-17T12:09:55+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-5mg"/>
    <title>BPC-157 | 5mg</title>
    <s:type>Пептид BPC-157</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/BPC157.jpg?v=1747836119"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид BPC-157<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Какво е BPC 157?</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">BPC 157, съкращение от "Body Protection Compound-157," е пептиден състав, който извлича интерес и внимание в областта на медицинските изследвания и спортната наука. Този пептиден фрагмент е създаден от седемнадесет аминокиселини и е известен със своите потенциални свойства за стимулиране на регенерацията и лечението на тъканите.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Този пептид се характеризира със своята способност да влияе на различни клетъчни процеси и механизми в организма. Една от най-важните характеристики на BPC 157 е неговата връзка с ангиогенеза - процесът на формиране на нови кръвоносни съдове. Този аспект е от ключово значение за подпомагане на регенерацията на тъканите и бързото възстановяване след наранявания.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">BPC 157 се изучава в контекста на различни медицински сценарии, включително наранявания на ставите, мускулите и сухожилията, както и на хронични възпалителни заболявания. Предварителните изследвания подчертават потенциала му да улесни и ускори процесите за възстановяване и регенерация на тъканите.</span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Какви са ползите от BPC-157?</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Този пептид е асоцииран с редица обещаващи свойства, които биха могли да се окажат полезни в медицинската практика и спортната наука. Ето някои от тях:</span></p>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Заздравяване на наранявания: BPC-157 се изследва за своето потенциално ускоряване на процесите на регенерация и заздравяване на раните. Този аспект може да подпомогне възстановяването след наранявания на тъканите, включително на ставите, мускулите и сухожилията.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрение на състояния при хронични заболявания: Изследванията показват, че BPC 157 може да има потенциал за намаляване на възпалителни реакции и симптоми, свързани с хронични заболявания. Това може да допринесе за облекчаване на болката и подобрение на качеството на живот.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подпомагане на здравето на стомаха: BPC157 е известен със своето потенциално положително въздействие върху здравето на стомашната мукоза. Този аспект може да помогне за защита от увреждания и раздразнения в стомаха.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Стимулиране на растежа на кръвоносни съдове: BPC 157 спомага процеса на ангиогенеза, т.е. формирането на нови кръвоносни съдове. Този аспект е от съществено значение за подобряване на циркулацията и доставката на хранителни вещества и кислород до тъканите.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрение на хирургични процедури: Изследванията предполагат, че BPC-157 може да помогне за бързото възстановяване след хирургични процедури. Този пептид може да подобри заздравяването на рани и наранявания след операции.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Защита на органи и тъкани: BPC 157 е свързан със защитата на различни органи и тъкани, включително черния дроб и сърцето, от увреждания и възпаления. Този аспект може да допринесе за оптималното функциониране на важни органи.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрение на ставите: BPC-157 спомага за подобряване на здравето на съчлененията, като стимулира процесите на заздравяване на сухожилията и хрущялните тъкани.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Противовъзпалителни свойства: Този пептид може да изрази противовъзпалителни свойства, които спомагат за снижаване на възпалителния отговор в организма.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрение на бързината на възстановяване след тренировки: За спортистите BPC 157 има ползи, свързани с ускоряването на възстановяването след интензивни тренировки, което може да допринесе за по-бързото постигане на фитнес целите.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подпомагане на костното здраве: Пептид BPC 157 оказва влияние върху заздравяването на костите и стимулирането на растежа на нова костна тъкан.</span></li>
</ul>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на пептид BPC 157 и резултатите от тях:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Първите клинични изпитания се фокусират върху потенциала на BPC-157 за заздравяване на наранявания и подобряване на регенерацията на тъканите. В резултатите от тези изследвания се наблюдава ускорено заздравяване на рани и наранявания на мускули, стави и сухожилия. Този пептид показва способността си да стимулира клетъчните процеси, свързани с растежа на нови тъкани и образуването на кръвоносни съдове, което съдейства за по-бързото възстановяване след наранявания.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Допълнителни клинични изпитания се насочват към разбирането на възможните ползи от BPC157 за хората с хронични заболявания и възпаления. Резултатите показват потенциала на пептида да допринесе за намаляване на възпалителни процеси в организма и облекчаване на болката, свързана с тях. Този аспект може да има значително въздействие при състояния като артрит, възпалителни болести на черния дроб и други подобни състояния.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Във връзка със спортната наука, резултатите от изследванията се насочват към оценяване на възможностите за подобрение на физическата издръжливост и бързината на възстановяване след интензивни тренировки. Някои изследвания докладват за по-бързото възстановяване на мускулите и ставите след тренировки при приложение на BPC-157.</span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на BPC-157:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на BPC 157 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 400мкг. до 500мкг. един път на ден.<br><br>Правилната дозировка на BPC 157 е от 16 до 20 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане до 16 или 20 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 1 до 3 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.<br>Една писалка BPC-157 (5мг) е достатъчна за 12-13 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка BPC-157 (5мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 16 единици = 400мкг. ; 20 единици = 500мкг.<br></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Приложение на BPC-157 в спорта:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Ето какви ползи може да предложи пептид BPC 157 за спортистите:</span></p>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Ускорено възстановяване след физическо натоварване: BPC 157 се смята за способен да стимулира процесите на заздравяване и регенерация на тъканите.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобряване на тъканната репарация: Пептид BPC-157 може да улесни и стимулира тъканната репарация, което е от съществено значение за бързото възстановяване.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подпомагане на здравето на сухожилията: BPC 157 има потенциалното съчетание да стимулира заздравяването на сухожилията и да ги предпази от честите наранявания.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрение на физическата издръжливост: Този пептид може да помогне за увеличаване на кръвоснабдяването на мускулите и доставката на кислород и хранителни вещества, което може да подобри физическата издръжливост на спортистите.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Потенциал за подобрение на здравето на ставите: За спортистите, които са подложени на интензивни натоварвания върху ставите и мускулите, BPC-157 може да предложи защита и подобрение на здравето на съчлененията.</span></li>
</ul>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от BPC 157:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Въпреки че BPC 157 се изучава като потенциално полезен състав, трябва да се има предвид, че дори и в случаите, когато са наблюдавани странични ефекти, те обикновено са минимални и временни. Този пептиден състав се смята за относително безопасен, но все пак е важно да се разгледат възможните странични ефекти:</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Леки гастроинтестинални симптоми: Докладвани са леки дискомфортни симптоми като гадене или леки болки в стомаха.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Лека болка или зачервяване на инжекционното място: При инжекционно приложение на BPC 157 може да се появи лека болка или зачервяване около мястото на инжекцията.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">При спазване на правилната дозировка и избягване на прием за по-дълъг период от време, BPC-157 е безопасен за употреба.</span><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"></span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Научете повече за този пептид в нашата статия - <span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="какво е bpc-157" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-bpc-157">Какво е BPC-157?</a></span></span><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"></span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>bpc 157 ползи</s:tag>
    <s:tag>bpc 157 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>bpc 157 цена</s:tag>
    <s:tag>bpc-157</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид bpc 157</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8636997894469</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139855692093</id>
    <published>2023-02-21T21:07:16+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T21:07:16+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/thymosin-alpha-1-5mg"/>
    <title>Thymosin alpha 1 | 5mg</title>
    <s:type>Пептид Thymosin alpha 1</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/thymosin_alfa1.jpg?v=1747835534"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Thymosin alpha 1<br>
        <strong>Price: </strong>
            150.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Thymosin alpha 1 ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Thymosin alpha 1 (Tα1) е пептид, който е със съществено значение за имунната система на организма. Произвежда се от тимусните клетки в организма и се счита за един от най-важните пептиди за правилното функциониране на тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Thymosin alpha 1 (Tα1) подпомага за правилното функциониране на клетките в организма и подсилва имунната система. Той играе важна роля при борбата с инфекции, подпомага стимулирането на фагоцитозата и подобрява функцията на имунните клетки,води до намаляване на възпалителните процеси, участва и в увеличаването на клетъчната регенерация.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В медицината, този пептид се използва за лечение на различни заболявания като хепатит, хив, рак, системен лупус, еритематозус, ревматоиден артрит, синдром на Сьогрен. В някои случаи при приложение на Thymosin alpha 1 се забелязва положителен ефект в борбата с изброените заболявания.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Thymosin alpha 1 ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Изследванията на Thymosin alpha 1 пептид показват силно положителен ефект върху имунната система на организма, както следва:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на имунните отговори на организма чрез производството на имунни клетки и хормони.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид играе важна роля в борбата с бактериални, вирусни, гъбични и други инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Thymosin alpha 1 намалява възпалителните процеси в тялото, като регулира производството на възпалителни медиатори.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Thymosin alpha 1 стимулира организма в борбата с раковите клетки.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Thymosin alpha 1 подпомага лечението на различни автоимунни заболявания като системен лупус, синдром на Сьогрен, ревматоиден артрит.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Може да подпомогне процеса на здравословно стареене, като участва в справянето с проблеми като окислителен стрес и понижаване на имунната функция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид Thymosin alpha 1 увеличава ефективността на антибиотиците при лечение на инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той може да увеличи ефекта и от ваксините на организма чрез подобряване на имунната му реакция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Участва в подобряване на имунната функция като подпомага развитието и зреенето на различни клетки в имунната система, което води до подобряване на самата имунна функция и способността на организма да се бори с различни заболявания и инфекции.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Thymosin alpha 1 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Thymosin alpha 1 е малък пептиден хормон, играещ изключителна важна роля в имунната система на организма. След множество клинични изпитания, резултатите показват, че пептид Thymosin alpha 1 има положителен ефект при лечение на рак, хепатит, ВИЧ, сепсис. Той може да бъде полезен допълнителен терапевтичен агент, който да подпомогне лечението на дадено заболяване. Консултация с квалифициран специалист е задължителна, за да се определи приложимостта в конкретния случай.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Thymosin alpha 1:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на Thymosin Alpha 1 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 500мкг. До 600мкг. един път на ден.</p>
<p>Правилната дозировка на Thymosin Alpha 1 е от 20 до 24 единици на ден.</p>
<p>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане до 20 или 24 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</p>
<p>Продължителността на цикъла с този пептид продължава около 7 дни, в зависимост от целите.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.<br>Една писалка Thymosin Alpha 1 (5мг) е достатъчна за около 10 дни в зависимост от дневната дозировка.</p>
<p>Примерни пресметнати единици на писалка Thymosin Alpha 1 (5мг) отговарящи на микрограми:</p>
<p>1 единица = 25мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 20 единици = 500мкг. ; 24 единици = 600мкг.</p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Thymosin alpha 1:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Thymosin alpha 1 е малък пептиден хормон, който има положителен ефект върху имунната система на организма, но като всеки продукт, може да причини странични ефекти.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Някои от страничните ефекти при използването на Thymosin alpha 1 включват главоболие, мускулни болки и леко повишаване на температурата на тялото, както и лека болка или зачервяване на мястото на инжектирането. Тези странични ефекти се проявяват в зависимост от организма и не са свързани със сериозни здравни проблеми. Препоръчва се консултация със специалист при поява на съответните симптоми по време на приложение.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="thymosin alpha 1" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-thymosin-alpha-1"><span style="font-weight: 400;">Научете повече за Thymosin Alpha 1 в нашата блог статия.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>peptides</s:tag>
    <s:tag>Thymosin alpha 1 мнения</s:tag>
    <s:tag>Thymosin alpha 1 пептид</s:tag>
    <s:tag>Thymosin alpha 1 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>Thymosin alpha 1 цена</s:tag>
    <s:tag>пептид Thymosin alpha 1</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:tag>пептиди за контузии</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139855692093</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">150.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139854119229</id>
    <published>2023-02-21T21:06:35+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T21:06:35+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/thymalin-20mg"/>
    <title>Thymalin | 20mg</title>
    <s:type>Пептид Thymalin</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Thymalin20mg.jpg?v=1747835544"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Thymalin<br>
        <strong>Price: </strong>
            75.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Thymalin?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Thymalin е хормон, който се състои от 28 аминокиселини и има съществено значение за имунната система, като се произвежда благодарение на тимусната жлеза. Самият Thymalin е пептиден, синтетично произведен препарат, имитиращ действието на тимузина (thymosin).</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Биоактивният пептид Thymalin подпомага функциите на имунната система, като стимулира производството и растежа на Т-клетки. Подпомага за нормализирането на имунната система при различни заболявания и инфекции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептидът се използва в медицината за лечение на автоимунни заболявания, инфекции, хронична умора и други.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Thymalin?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Докладваните ползи от пептидният препарат Thymalin, който стимулира имунната система, са както следва:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Thymalin подобрява функцията на имунната система чрез производството на Т-клетки и други важни за имунната система клетки.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Thymalin има противовъзпалителен характер, като намалява и риска от различни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептидът подобрява функционирането на метаболизма, като регулира нивата на хормоните и повишава енергията в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Употребата на този пептид подобрява паметта и концентрацията, както и повлиява положително на когнитивните функции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид подобрява качеството на съня и намалява стреса.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той нормализира нивата на хормоните, отговорни за стреса в организма и чувството на умора.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид може да подобри и здравето на кожата, като стимулира производството на колаген в организма, което от своя страна предотвратява появата на бръчки и други признаци на стареене на кожата.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Тималин стимулира производството на костна маса, което води до заздравяване на костите и намалява риска от тяхното опаковане.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид Thymalin подобрява функциите на сърцето и регулира кръвното налягане.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Тималин подпомага заздравяването на мускулите като стимулира растежа им и помага за тяхното възстановяване след физическо натоварване.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Thymalin и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">През последните години се провеждат клинични изпитания, чрез които се доказва ефективността и безопасността при употребата на пептидния хормон Thymalin. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При едно от клиничните изпитания, резултатите показват, че Thymalin води до намаляване на възпалението при хроничния бронхит. Резултатите от друго изпитание показват подобряване на имунната функция при участниците с диабет тип 2, като при употребата на пептида се забелязва значително намаляване на холестерола и кръвната захар.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Друго клинично изпитание дава резултат в подобряването на качеството на живот на участници, страдащи от Синдрома на Хюит. При тях е забелязано значително намаляване на симптомите на заболяването и подобряване на мускулната маса. Във всички клинични изпитания се наблюдава подобряване на когнитивните функции и заздравяването на кожата при участниците.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Заключителните резултати при направените клинични изпитания с пептид Тумалин, показват положителен ефект върху организма на участниците - подобрен метаболизъм, правилно функциониране на имунната система и когнитивните функции, подобряване качеството на кожата и на живот при участниците.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Thymalin 20mg:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на Thymalin зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 2мг. един път на ден.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Правилната дозировка на Thymalin е 20 единици на ден.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане до 20 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Продължителността на цикъла с този пептид продължава 10 дни, след което е необходима почивка от 10 дни, след което може да се възобнови приема.<br data-mce-fragment="1">Една писалка съдържа 200 единици по 100 микрограма.<br data-mce-fragment="1">Една писалка Thymalin е достатъчна за 10 дни.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Примерни пресметнати единици на писалка Thymalin (20мг.) отговарящи на микрограми:<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">1 единица = 100мкг. ; 5 единици = 500мкг. ; 10 единици = 1мг. ; 20 единици = 2мг.<br data-mce-fragment="1"></span></p>
<h2>Възможни странични ефекти от Thymalin:</h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Като всеки продукт, при употребата на Тималин, също се срещат странични ефекти, които, обаче, са наблюдавани единствено при неспазване на препоръчителния прием. Наблюдаваните странични ефекти са: главоболие, гадене, загуба на апетит, нервност. Консултация със специалист е препоръчителна при проява на съответните симптоми.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>peptide thymalin</s:tag>
    <s:tag>peptides</s:tag>
    <s:tag>thymalin</s:tag>
    <s:tag>thymalin странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>thymalin цена</s:tag>
    <s:tag>пептид Thymalin</s:tag>
    <s:tag>пептид тумалин</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:tag>тумалин цена</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139854119229</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">75.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139853005117</id>
    <published>2023-02-21T21:06:08+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T21:06:08+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/tb-500-5mg"/>
    <title>TB 500 (Thymosin beta 4) | 5mg</title>
    <s:type>Пептид tb 500</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/TB500.jpg?v=1747835565"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид tb 500<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е TB 500 ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">TB500 е пептид, който се произвежда естествено от човешкия организъм и е известен още като Thymosin Beta 4. Това е малък белтък, състоящ се от 43 аминокиселини. TB500 е известен също като Тимозин Бета-4, Тимосин 4 или TB4.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">TB500 пептид се използва предимно за някои медицински или спортни цели. Поради функцията си да подобрява мускулната маса и спортната издръжливост на потребителя, този пептид е предпочитан и от много спортисти. Също така TB500 често се използва в лечението на травми на мускулите, сухожилията или ставите.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">TB 500 е продукт, който може да подпомогне потребителя за по-бързо възстановяване от контузии. Функцията му да стимулира растежа на нови кръвоносни съдове и мускулни тъкани, може да доведе до бързото заздравяване на контузиите и травмите. TB 500 също така спомага за намаляване на възпалението и болката в наранените зони.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от TB500 ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">TB 500 (Thymosin Beta 4) има множество потенциални ползи за здравето. Той се използва за лечение на различни медицински състояния, като травми на мускули, сухожилия или стави.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Едни от най-известните ползи на TB 500 са:</span></p>
<ul>
<li>
<span style="font-weight: 400;">Растеж и “ремонт” на тъканите - TB500 може да подпомогне растежа и </span><span style="font-weight: 400;">“ремонта” на мускулите, сухожилията, хрущялите и други тъкани в организма.</span>
</li>
<li>
<span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;">Подобряване на здравословното състояние на сърцето - TB500 може да подобри здравословното състояние на сърцето и да подобри кръвообращението.</span>
</li>
<li><span style="font-weight: 400;">Регенерация на кожата - TB 500 може да помогне за бързото зарастване на рани или наранявания, като стимулира растежа на нова кожа.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Подобряване на състоянието на косата - Този пептид може да подобри здравословното състояние на косата и да помогне в борбата с косопада.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Подобряване на имунната функция - Пептид TB 500 може да подобри имунната функция на организма и да предотврати развитието на заболявания.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Ускоряване на метаболизма - Този пептид може да ускори метаболизма на организма, което може да доведе до множество ползи, като например по-бързо изгаряне на мазнини и повишаване на енергийното ниво.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Подобряване на състоянието на ставите - TB500 може да подобри цялостното здравословно състояние на ставите и да намали възпалението или болката.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Предотвратяване на стареенето - TB500 Пептид може да помогне за предотвратяване на стареенето на тъканите в организма.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Подобряване на здравето на нервната система - <span data-mce-fragment="1">Thymosin Beta 4</span> може да подобри здравето на нервната система и да предотврати развитието на някои заболявания.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Подобряване на спортната издръжливост - Той може да помогне за подобряване на спортната издръжливост и да увеличи издръжливостта на мускулите.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на TB500 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">TB-500 е малък пептиден хормон, който е бил подложен на множество клинични изпитания. Резултатите от тези изпитания показват потенциала на TB 500 като терапия за различни заболявания. Част от тези изследванията показват, че TB 500 може да има множество ползи при лечението на рани, мускулни травми, болести на сърцето, хронични болести на ставите, неврологични заболявания и други.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Едно от изследванията показва, че приложението на пептид TB500 при участници с травма на гръбначния мозък може да доведе до подобрение на двигателните функции и на качеството на живота. В друго изследване, TB 500 се използва за лечение на участници с хронична болест на ставите и се доказва, че този пептид може да подобри мобилността на ставите и да намали възпалението успешно.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на <span data-mce-fragment="1">Thymosin Beta 4</span>:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на TB-500 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 500мкг. до 1мг. три пъти седмично.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на TB500 е от 20 до 40 единици на прием.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане от 20 до 40 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 30 до 45 дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка TB-500 (5мг) е достатъчна за около 3 седмици в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка TB-500 (5мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 25мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 16 единици = 400мкг. ; 20 единици = 500мкг.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от TB500: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Един от възможните странични ефекти на TB-500 е главоболие. Съобщава се за главоболия, след приемането му. Това може да се дължи на разширението на кръвоносните съдове.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Друг възможен страничен ефект на <span data-mce-fragment="1">Thymosin Beta 4 (TB500)</span> е гадене. В някои случаи се изпитва гадене в началото на приема. Това може да се дължи на стимулирането на гастроинтестиналната система.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">За да се намали рискът от поява на нежелани реакции, препоръчително е да се следва точната дозировка и да се избягва злоупотреба. Консултация с квалифициран специалист е препоръчителна при комбиниране на TB500 с други вещества или продукти.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">TB500 може да бъде безопасен за употреба, ако се спазва правилната дозировка и се избягват големи количества или продължителен прием.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span>Научете повече за ТБ 500 </span><a title="какво е tb 500" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-tb500-thymosin-beta-4"><span style="color: #2b00ff;">тук.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>peptides</s:tag>
    <s:tag>tb 500 мнения</s:tag>
    <s:tag>tb 500 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>tb 500 цена</s:tag>
    <s:tag>TB-500</s:tag>
    <s:tag>tb500</s:tag>
    <s:tag>tb500 мнения</s:tag>
    <s:tag>TB500 цена</s:tag>
    <s:tag>Thymosin Beta 4</s:tag>
    <s:tag>пептид tb 500</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:tag>пептиди за контузии</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139853005117</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
