<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/peptides.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2025-06-05T16:10:28+03:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098778386757</id>
    <published>2025-06-05T16:10:28+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:10:28+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/exo-oxygen-booster-pen-3ml"/>
    <title>Exo-Oxygen Booster | 3ml</title>
    <s:type>Exo-Oxygen Booster</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/exo-oxygen-booster.jpg?v=1749129013"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Exo-Oxygen Booster<br>
        <strong>Price: </strong>
            549.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Exo-Oxygen Booster?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster | 3ml Pre-Mixed Pen представлява мултикомпонентна стабилизирана формула, създадена с цел подпомагане на клетъчното дишане, микроциркулацията, оксигенацията на тъканите и възстановителната биология. Тази високофункционална писалка съдържа шест синергично действащи компонента – Actovegin (400mg), екзозоми от MUSE MSC (25 Billion), Glutathione (600mg), Methylene Blue (15mcg), Meldonium (500mg) и Picamilon (25mg) – внимателно смесени и дозирани в 300 единици, подходящи за контролирано приложение в изследователски протоколи.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е насочена към ключови физиологични предизвикателства: намалена тъканна перфузия, нарушен клетъчен метаболизъм, оксидативен стрес, невровъзпаление и митохондриална дисфункция. Благодарение на предварителното смесване и стабилната си структура, Exo-Oxygen Booster осигурява висока бионаличност, системна ефективност и химическа устойчивост, което я прави изключително подходяща за изследователски цели, свързани с възстановяване след хипоксия, когнитивен дефицит или метаболитно натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster се отличава с целенасочено балансирана мултимолекулна архитектура, в която всяка съставка изпълнява специфична роля, но същевременно допринася за обща физиологична резонансна реакция – повишаване на кислородната ефективност, антиоксидантна защита, енергийна регулация и регенеративна сигнализация.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Actovegin е екстракт от депротеинизиран хемодиализат, съдържащ пептиди, нуклеозиди и електролити с доказан ефект върху тъканната перфузия, усвояването на глюкоза и оксигенацията, особено при хипоксични състояния. Той представлява ултрафилтрат от телешка кръв, съдържащ над 200 биологични вещества.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Екзозомите от MUSE MSC клетки действат като интелигентен биологичен носител, пренасящ сигнални РНК и протеини, които реактивират възстановителни каскади, насърчават междуклетъчната комуникация и подобряват микроциркулацията на клетъчно ниво.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът осигурява централната антиоксидантна защита, поддържа редокс хомеостазата и участва в елиминирането на ROS, което е критично при хипоксичен или възпалителен метаболитен стрес.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Метиленовото синьо изпълнява ролята на митохондриален електронен транспортер, който подобрява ефективността на дихателната верига и повишава производството на ATP, особено в увредени клетки.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Мелдониумът модулира обмяната на мастни киселини и подобрява кислородния баланс чрез повишаване на гликолизата, като същевременно защитава миокарда и мозъчната тъкан от исхемични увреждания.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Пикамилонът (Picamilon) комбинира никотинова киселина и GABA в молекула, която преминава кръвно-мозъчната бариера и действа като невромодулатор, съдоразширяващ агент и анксиолитик – с особена стойност при когнитивна умора, мозъчна хипоксия и психоневрологично натоварване.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Формулата не само комбинира 6 активни съставки, а изгражда координирана биологична система с насочено действие върху клетъчната оксигенация и енергийния метаболизъм.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Actovegin (400mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Както споменахме по-горе, Актовегин представлява ултрафилтрат от телешка кръв, съдържащ над 200 биологични вещества. Actovegin подобрява усвояването на кислород и глюкоза от клетките и повишава техния метаболитен капацитет. Подобрява микроциркулацията и енергийния обмен, като ускорява регенерацията на тъкани и защитава клетъчните структури при исхемия. Често се изследва в модели на неврологичен дефицит, съдова хипоперфузия и хронична умора.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Exosomes from MUSE MSC (25 Billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Нановезикули, носещи регулаторни РНК, микроРНК и цитокини, екзозомите от MUSE MSC действат като естествен биокомуникационен механизъм, който модулира възпалението, насърчава клетъчната миграция и възстановява тъканната хомеостаза.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ключов антиоксидант, който участва в детоксикация, възстановяване на други антиоксиданти (витамин C и E), защита на митохондриите и регулиране на глутатион-зависими ензими в чернодробната фаза II.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Methylene Blue (15mcg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Действа като алтернативен акцептор на електрони, възстановява митохондриалната функция и подобрява неврологичната яснота, ATP продукцията и устойчивостта към клетъчен стрес.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Meldonium (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Регулира митохондриалния метаболизъм чрез инхибиране на карнитиновата система, което намалява окислението на мастни киселини и увеличава гликолизата – особено важно при състояния на кислороден дефицит и хиперметаболизъм.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Picamilon (25mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Пикамилон представлява съединение от никотинова киселина (витамин B3) и GABA, което преминава хематоенцефалната бариера и осигурява едновременно невро-модулиращо и вазодилатиращо действие. Подобрява мозъчната перфузия, намалява съдовия спазъм и улеснява GABA-ергичната активност, което води до повишена когнитивна яснота, намален неврострес и защита при мозъчна хипоксия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster е проектиран така, че всяка съставка усилва ефектите на останалите, създавайки биологично интегрирана система:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регенеративна сигнализация (MUSE MSC екзозоми)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Клетъчна оксигенация и метаболитна адаптация (Actovegin + Meldonium)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Митохондриален електронен пренос и ATP синтез (Methylene Blue)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Церебрална перфузия и когнитивна подкрепа (Picamilon)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Антиоксидантна стабилност и редокс защита (Glutathione)</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази многофакторна синергия прави формулата особено подходяща за изследователски приложения, насочени към хипоксични състояния, неврометаболитни дисфункции, системна умора и възстановяване след мозъчна или тъканна исхемия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В изследователски контекст, Exo-Oxygen Booster показва потенциал за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишаване на клетъчната оксигенация и метаболитна активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на клетъчната хипоксия и подобряване на микроциркулацията</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Укрепване на митохондриалната функция и енергийния обмен</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на неврологичната функция и когнитивна устойчивост</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителната реакция и оксидативния стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване след натоварване, исхемия или системен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на клетъчната устойчивост при метаболитен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на вазодилатацията и мозъчната перфузия</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици веднъж дневно, в продължение на 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster е предназначен изключително за изследователски цели и се отличава със своята стабилизирана, многокомпонентна формула. Съчетанието от Actovegin, Meldonium, глутатион, метиленово синьо, пикамилон и екзозоми от MUSE MSC предоставя уникална възможност за проучване на механизми, свързани с хипоксия, митохондриална дисфункция, системен оксидативен стрес и когнитивна регулация. Това позиционира продукта като иновативен инструмент в изследвания, насочени към възстановяване на клетъчната енергия, тъканната устойчивост и адаптивността при метаболитни предизвикателства.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>actovegin</s:tag>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>meldonium</s:tag>
    <s:tag>Methylene Blue</s:tag>
    <s:tag>MUSE MSC</s:tag>
    <s:tag>актовегин</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екзозоми инжектиране</s:tag>
    <s:tag>екзозоми цена</s:tag>
    <s:tag>мелдоний</s:tag>
    <s:tag>метиленово синьо</s:tag>
    <s:tag>пикамилон</s:tag>
    <s:tag>терапия с екзозоми</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098778386757</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">549.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098788380997</id>
    <published>2025-06-05T16:09:23+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:09:23+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/glutathione-methylene-blue-pen-3ml"/>
    <title>Glutathione + Methylene Blue | 3ml</title>
    <s:type>Glutathione + Methylene Blue</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Gluthatione_mb.jpg?v=1749125979"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Glutathione + Methylene Blue<br>
        <strong>Price: </strong>
            199.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Glutathione + Methylene Blue?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Glutathione + Methylene Blue | 3ml Pre-Mixed Pen представлява стабилизирана, висококонцентрирана формула, съчетаваща две биологично активни молекули с допълващо се действие – Глутатион (2000mg) и Метиленово синьо (30mcg). Всеки флакон съдържа 300 единици, предварително дозирани за прецизни изследователски приложения, насочени към подкрепа на митохондриалната функция, модулация на клетъчната редокс среда и регулация на неврометаболитни механизми.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Благодарение на предварителното смесване и стабилизиране на компонентите, формулата предлага висока системна бионаличност, дозова последователност и химическа устойчивост, което я прави особено подходяща за дългосрочна употреба в системни протоколи, изискващи надеждност при всеки апликационен цикъл.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от Глутатион – основният ендогенен антиоксидант, и Метиленово синьо – добре проучен редокс модулатор и митохондриален електронен транспортер, представлява двустепенен подход към клетъчната защита и енергийния метаболизъм. Формулата не просто съчетава два активни компонента, а е внимателно разработена, за да осигури целенасочена биологична синергия с въздействие върху ключови процеси, свързани с клетъчното функциониране и метаболитния баланс.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на клетъчния редокс баланс: Глутатионът неутрализира свободните радикали и поддържа антиоксидантната система в активна форма, докато метиленовото синьо рециклира електрони в митохондриите и предотвратява прекомерната ROS продукция.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на митохондриалната ефективност и стабилност: Метиленовото синьо функционира като алтернативен електронен акцептор в електронно-транспортната верига, особено при клетъчен стрес или митохондриална дисфункция. Глутатионът, от своя страна, предпазва митохондриалната мембрана от пероксидация и поддържа нейната цялост.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Модулация на неврологични и когнитивни процеси: Метиленовото синьо демонстрира способност да преминава хематоенцефалната бариера и да подобрява мозъчната функция чрез поддръжка на невротрансмитерния баланс, енергийната ефективност и редукция на невровъзпаление – особено в комбинация с антиоксидантната защита на глутатиона.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Защита от оксидативен стрес и възпалителни увреждания: Синергията между двата компонента позволява едновременно елиминиране на натрупаните оксидативни продукти и стабилизиране на клетъчната среда, което води до по-добра клетъчна адаптация и устойчивост при външен или метаболитен стрес.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>За разлика от стандартните антиоксидантни продукти, които се фокусират само върху неутрализацията на свободни радикали, тази формула адресира както причината (митохондриална дисфункция), така и последствията (оксидативни увреждания). Това я прави функционално по-сложна, биохимично по-ефективна и клинично по-перспективна.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (2000mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът играе централна роля в неутрализацията на свободни радикали, регенерацията на други антиоксиданти (като витамин C и E), както и в фазата II на чернодробната детоксикация. Изследванията показват, че по-високите нива на глутатион се свързват с по-добра клетъчна устойчивост, имунна функция и метаболитна регулация, особено в условия на хроничен оксидативен стрес.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Methylene Blue (30mcg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Метиленовото синьо е малка молекула, която действа като алтернативен акцептор на електрони в митохондриалната верига, подобрявайки производството на ATP, особено при увредени или стресирани клетки. Освен това, проучвания го свързват с невропротективни свойства, подобрена когнитивна функция, подобрено митохондриално дишане и намалена продукция на ROS (реактивни кислородни видове).</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Съчетанието между Глутатион и Метиленово синьо е прецизно формулирано с цел:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът да осигури базовата антиоксидантна и детоксикираща защита</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Метиленовото синьо да подобри електронния транспорт и митохондриалната енергийна ефективност</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази двукомпонентна формула насърчава устойчиво производство на ATP, редуцира възпалителните процеси и подпомага метаболитната адаптация, особено в условия на клетъчен стрес или възрастови промени.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В рамките на изследователски протоколи, формулата Glutathione + Methylene Blue може да демонстрира потенциал за:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния стрес и клетъчните увреждания</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и енергийния метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на неврологичното здраве и когнитивната яснота</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителния отговор и клетъчната хомеостаза</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Детоксикация и възстановяване след окислително натоварване</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 30 единици веднъж дневно за период от 20 дни, последвани от 20-дневна почивка, преди възобновяване на цикъла.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>detox</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>glutathione цена</s:tag>
    <s:tag>Methylene Blue</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>детокс</s:tag>
    <s:tag>метиленово синьо</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098788380997</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">199.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098791166277</id>
    <published>2025-06-05T16:08:16+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:08:16+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/vitality-complex-pen-2600mg-3ml"/>
    <title>Vitality Complex | Glutathione, NMN &amp; Resveratrol 2600mg/3ml</title>
    <s:type>Vitality Complex</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Vitality-Complex.jpg?v=1749128878"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Vitality Complex<br>
        <strong>Price: </strong>
            269.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Vitality Complex?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex | 3ml Pre-Mixed Pen е стабилизирана висококонцентрирана формула, съчетаваща три ключови биоактивни молекули с доказан ефект върху митохондриалната функция, антиоксидантната защита и метаболитната регулация. Всяка писалка съдържа Glutathione (600mg), NMN (1500mg) и Resveratrol (500mg) – внимателно формулирани и разпределени в 300 предварително дозирани единици, предназначени за системни изследователски протоколи в областта на клетъчното дълголетие, енергийния баланс и епигенетичната регулация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Благодарение на стабилизираната си структура и готова за употреба форма, Vitality Complex предлага висока бионаличност, химическа устойчивост и последователност в дозата, което го прави особено подходящ за продължителни цикли на приложение, при които се изисква надеждност и точност във всеки етап на изследването.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex съчетава три активни съставки с взаимно усилващ се биологичен ефект, насочен към подмладяване на клетъчната среда, подобряване на енергийния метаболизъм и защита от оксидативен и възпалителен стрес. Формулата е проектирана така, че всяка молекула изпълнява специфична роля, но в същото време допринася към общата регулация на ключови клетъчни процеси, свързани със стареенето и намалената биологична резистентност.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът действа като основен вътреклетъчен антиоксидант, отговорен за детоксикацията, защитата от свободни радикали и поддържането на редокс хомеостазата.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>NMN (Nicotinamide Mononucleotide) повишава нивата на NAD+ – коензим, необходим за митохондриалната функция, ДНК репарация и активиране на дълголетни гени като SIRT1.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ресвератролът изпълнява роля на епигенетичен регулатор, като усилва активността на NAD+ зависими ензими и допълва ефектите на NMN чрез активация на пътища, свързани с клетъчна устойчивост и метаболитна гъвкавост.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Формулата не просто комбинира съставки, а създава интегриран механизъм, който едновременно възстановява клетъчната енергия, редуцира оксидативните увреждания и поддържа функционалната цялост на тъканите.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът е главният антиоксидант в човешките клетки, участващ в елиминацията на токсични метаболити, регенерацията на други антиоксиданти (като витамин C и E) и защита на митохондриалната структура от окислително увреждане. Ниските нива на глутатион се асоциират с възпаление, хронична умора, нарушена детоксикация и стареене.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>NMN – Nicotinamide Mononucleotide (1500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>NMN е пряк предшественик на NAD+ – жизненоважен коензим, който регулира енергийния метаболизъм, активността на SIRT ензимите, клетъчната репарация и дълголетието. При намалени NAD+ нива се наблюдава спад в митохондриалната функция, по-бавна регенерация и повишена клетъчна уязвимост. NMN помага за възстановяване на този баланс.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Resveratrol (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ресвератролът е полифенол с добре документирани антиоксидантни, противовъзпалителни и епигенетични свойства. Той активира SIRT1 – дълголетен ген, чието действие е зависимо от наличието на NAD+, и допринася за подобряване на метаболитната ефективност, устойчивостта към стрес и поддържането на здравословна клетъчна сигнализация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex е формулиран така, че всяка активна съставка да допълва и усилва действието на останалите:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът поддържа антиоксидантната защита и създава стабилна вътреклетъчна среда, в която NAD+ зависимите процеси могат да функционират ефективно.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>NMN повишава NAD+ и създава метаболитна основа за активиране на дълголетни пътища.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ресвератролът синергизира с NMN, като засилва експресията на защитни гени и подобрява реакцията към клетъчен стрес.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията осигурява комплексен отговор на молекулярно ниво, който едновременно поддържа енергийния потенциал, редуцира вредните ефекти на стареенето и активира механизми за клетъчна адаптация и регенерация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex показва потенциал в рамките на изследователски приложения за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и клетъчния енергиен метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Забавяне на маркери на биологичното стареене</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния и възпалителния стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на когнитивната яснота и невроустойчивост</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на генната експресия чрез NAD+/SIRT1 зависими механизми</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на клетъчна хомеостаза и антиоксидантен капацитет</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици дневно за 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Vitality Complex – Цялостна молекулна стратегия за клетъчно подмладяване</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Със своята тройна формула, обединяваща антиоксидантна защита (Glutathione), NAD+ регенерация (NMN) и епигенетична активация (Resveratrol), Vitality Complex предлага системен подход към изследванията на клетъчното стареене, енергийния метаболизъм и дълголетието. Неговата стабилизирана форма, прецизна дозировка и взаимно усилващ се биологичен ефект го позиционират като премиум продукт в съвременната биология на стареенето и митохондриалната медицина.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cell rejuvenation</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>nad nad+</s:tag>
    <s:tag>nad+</s:tag>
    <s:tag>nad+ цена</s:tag>
    <s:tag>nmn</s:tag>
    <s:tag>resveratrol</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>дълголетие</s:tag>
    <s:tag>клетъчно подмладяване</s:tag>
    <s:tag>ресвератрол</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098791166277</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">269.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098794410309</id>
    <published>2025-06-05T16:06:22+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:06:22+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/zombie-cell-cleanser-senolytic-pen-3ml"/>
    <title>Zombie Cell Cleanser - Senolytic Pen | 3ml</title>
    <s:type>Zombie Cell Cleanser</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/zombie-cell-cleanser.jpg?v=1749128744"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Zombie Cell Cleanser<br>
        <strong>Price: </strong>
            599.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Zombie Cell Cleanser?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser | 3ml Pre-Mixed Pen е стабилизирана формула, която комбинира 10mg фисетин – природен флавоноид със синолитична активност – и 30 Billion екзозоми, извлечени от MUSE MSC стволови клетки. Формулата е предварително смесена и разпределена в 300 единици, създадена за изследователски приложения, насочени към елиминиране на сенесцентни клетки, подобряване на тъканната регенерация и възстановяване на клетъчната комуникация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сенесцентните клетки – известни още като "зомби клетки" – са метаболитно активни, но нефункциониращи клетки, които се натрупват в организма с възрастта и при хронично възпаление. Те отделят вредни сигнали (SASP), които увреждат околните тъкани, потискат регенерацията и ускоряват процесите на стареене. Формулата на Zombie Cell Cleanser е разработена с цел таргетиране и елиминиране на тези клетки, като същевременно предоставя регенеративна подкрепа чрез екзозомите, които пренасят активни РНК, микроРНК и протеини, подпомагащи възстановителните процеси.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser комбинира две напълно различни, но синергично действащи молекули– фисетин, който демонстрира синолитичен ефект върху увредени и стареещи клетки, и екзозоми от MUSE MSC, които стимулират регенерацията чрез междуклетъчно комуникационно презареждане. Това прави продукта особено подходящ за изследователски модели на клетъчно стареене, възстановяване след увреждане и хронично възпаление.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Фисетинът играе ролята на естествен агент за изчистване на увредени клетки, като индуцира апоптоза (програмирана клетъчна смърт) в сенесцентните клетки, без да засяга здравата тъкан. Изследвания показват, че той действа върху пътища, свързани с p53, p21 и BCL-2, като спомага за възстановяване на тъканната хомеостаза и намаляване на системното възпаление.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите, включени във формулата, са добити от MUSE MSC – уникален тип клетки, които проявяват както възстановителен, така и антиинфламаторен профил. Тези екзозоми пренасят сигнални молекули, необходими за реактивация на репаративни процеси, подобряване на микроциркулацията, неоваскуларизация и стимулиране на клетъчна диференциация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Fisetin (10mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Фисетин е полифенолен флавоноид, срещан в плодове като ягоди и ябълки, който демонстрира мощна синолитична активност. За разлика от много антиоксиданти, фисетинът селективно елиминира увредените и нефункциониращи клетки, като потиска SASP (сенесцентно-свързан секреторен фенотип), редуцира възпалението и възстановява нормалната клетъчна сигнализация. Изследванията сочат, че фисетин може да подобри когнитивната функция, да подпомогне съдовата еластичност и да намали риска от стареене-свързани хронични състояния.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Екзозоми от MUSE MSC (30 Billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите представляват нановезикули с диаметър 30–150 nm, които носят биоактивен "товар" от РНК, протеини и липиди, специфични за клетката донор. MUSE MSC клетките са известни с уникалната си способност да издържат на клетъчен стрес и да се диференцират директно в увредени тъкани. Екзозомите, извлечени от тях, спомагат за възстановяване на междуклетъчната комуникация, насърчават клетъчната миграция и намаляват локалното възпаление, като действат като високоточен биологичен сигнален механизъм.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Съчетавайки елиминиращо и възстановяващо действие, Zombie Cell Cleanser предлага иновативен двуфазов подход към справяне със стареенето на клетъчно ниво – премахване на вредните клетки и активиране на нова, функционална тъканна среда.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата на Zombie Cell Cleanser е замислена така, че да постигне ефект в две фази:</span></p>
<ol>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Селективно елиминиране на сенесцентни клетки (с помощта на фисетин) – което освобождава тъканите от възпалителни и нефункционални клетки, които пречат на регенерацията.</span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Молекулярно рестартиране на тъканната регулация (чрез екзозомите от MUSE MSC) – които „възстановяват комуникацията“ между клетките и активират естествените регенеративни сигнали.</span></li>
</ol>
<p dir="ltr"><span>Този подход предоставя уникален модел за биологично почистване и възстановяване, който значително надхвърля ефекта на традиционни антиоксидантни или противовъзпалителни средства. Съчетанието от селективност, прецизност и регенеративна интелигентност прави Zombie Cell Cleanser уникален инструмент в контекста на съвременната синолитична биология.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата Zombie Cell Cleanser демонстрира обещаващ потенциал в рамките на съвременни изследователски протоколи, насочени към подобряване на клетъчната функция и биологичното дълголетие. Комбинираният синолитичен и регенеративен ефект на фисетина и екзозомите от MUSE MSC може да допринесе за:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Селективно елиминиране на сенесцентни клетки – освобождаване на тъканите от нефункционални и възпалително активни клетки, които блокират възстановителните механизми и ускоряват стареенето.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Съществено намаляване на SASP медиатори и хронично нискостепенно възпаление („inflammaging“) – състояние, което се свързва с повечето дегенеративни заболявания, включително кардиометаболитни, невродегенеративни и автоимунни нарушения.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подобрена когнитивна функция и по-добра невронална защита – благодарение на способността на фисетина да преминава хематоенцефалната бариера и да намалява невровъзпалението, както и на ролята на екзозомите в регенерацията на нервната тъкан.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Стимулиране на тъканна регенерация и ускорена клетъчна миграция – екзозомите от Muse MSC клетки съдържат сигнални молекули, които насърчават възстановителни каскади, ангиогенеза и ремоделиране на увредени зони.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Възстановяване на междуклетъчната комуникация и функционална хомеостаза – чрез пренос на регулаторни РНК и протеини, които възстановяват координацията между различните клетъчни популации в засегнати тъкани.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Повишена метаболитна гъвкавост и клетъчна устойчивост – чрез редуциране на оксидативния стрес, нормализиране на енергийния обмен и създаване на среда, благоприятстваща функционалното подмладяване на клетките.</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици веднъж дневно, в продължение на 30 дни, последвани от 45–60 дни почивка, преди започване на следващ цикъл.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете ампулата с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser е предназначен изключително за изследователски цели и се откроява със своя двуфазов механизъм – синолитично елиминиране и регенеративна активация. Неговата прецизно формулирана комбинация от фисетин и екзозоми от MUSE MSC клетки го позиционира като иновативен инструмент в областта на клетъчното прочистване, тъканната хомеостаза и съвременната синолитична биология.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>fisetin</s:tag>
    <s:tag>senolytic</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екзозоми инжектиране</s:tag>
    <s:tag>екзозоми цена</s:tag>
    <s:tag>сенолитици</s:tag>
    <s:tag>фисетин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098794410309</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">599.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15082783768901</id>
    <published>2025-05-26T14:21:51+03:00</published>
    <updated>2025-05-26T14:21:51+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/slu-pp-332-1-5mg"/>
    <title>SLU-PP-332 | 1.5mg</title>
    <s:type>SLU-PP-332</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/SLU-PP-332.jpg?v=1748249699"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>SLU-PP-332<br>
        <strong>Price: </strong>
            105.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво е SLU-PP-332?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>SLU-PP-332 е експериментален пептид, изследван заради своя потенциал да повлиява метаболитни и енергийни процеси на клетъчно ниво. Представлява малка биоактивна молекула от ново поколение, която се класифицира в групата на PAMs (Positive Allosteric Modulators), като основните проучвания се фокусират върху взаимодействието ѝ с естествените механизми на клетъчна регулация, физическа издръжливост и окислителен метаболизъм.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>В експериментални условия пептидът се използва за изследване на адаптивни отговори при стрес, както и на влиянието върху митохондриалната ефективност, енергийното използване и възстановителните процеси при интензивно физическо натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какви са ползите от SLU-PP-332?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Научният интерес към SLU-PP-332 се дължи на потенциала му да:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява енергийния метаболизъм, особено в скелетната мускулатура</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Увеличава физическата издръжливост и устойчивост при натоварване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Модулира глюкозния обмен и окислението на мастни киселини</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага адаптивния клетъчен отговор при метаболитен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа митохондриалната активност, без да влияе неблагоприятно на сърдечната честота</span></li>
</ul>
<p><span>Наблюденията при предклинични изследвания показват, че SLU-PP-332 може да активира механизми, свързани с ускорено енергийно използване и възстановяване, без да предизвиква хиперстимулация или невротоксични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Клинични изпитания на пептид SLU-PP-332 и резултатите от тях:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента SLU-PP-332 се намира в предклинична фаза на изследване. Данни от модели показват, че при регулярен прием в контролирани дози, пептидът може да повлияе положително на:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Увеличаване на аеробната капацитетност и VO₂ max</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на мускулната митохондриална активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишаване на толерантността към интензивно физическо усилие</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Активация на метаболитни пътища, подобни на тези, наблюдавани при тренировка</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Резултатите са обещаващи и подлежат на допълнително потвърждение в клинична среда.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Правилен прием и дозировка на SLU-PP-332:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Правилният прием и дозировка на SLU-PP-332 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 7 до 10 единици два пъти на ден. Сутрин от 7 до 10 единици и следобед от 7 до 10 единици. Препоръчва се доза от 7 единици два пъти дневно за потребители под 55кг.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане до 7 или 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Продължителността на цикъла с този пептид продължава до 1 месец, последван от 15 дни почивка.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Една писалка съдържа 300 единици по 5 микрограма.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Примерни пресметнати единици на писалка SLU-PP-332 (1.5мг.) отговарящи на микрограми:</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 5мкг. ; 5 единици = 25мкг. ; 10 единици = 50мкг.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от SLU-PP-332:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма съобщени сериозни странични ефекти при използване на SLU-PP-332 в предклинични условия. Възможни реакции при изследователски модели могат да включват:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Преходна умора или главоболие при по-високи дози</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Лека локална чувствителност на мястото на апликация</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Промени в апетита или нивата на енергия</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Както при всички пептиди, страничните реакции зависят от дозата, теглото, продължителността на приложение и индивидуалната чувствителност. Не се препоръчва комбиниране с други стимуланти без ясна научна обосновка.</span><b id="docs-internal-guid-73ad1117-7fff-3450-2220-52e03af80779"></b></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>SLU-PP-332</s:tag>
    <s:tag>SLU-PP-332 пептид</s:tag>
    <s:tag>SLU-PP-332 ползи</s:tag>
    <s:tag>SLU-PP-332 цена</s:tag>
    <s:tag>какво е SLU-PP-332</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15082783768901</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">105.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15043213623621</id>
    <published>2025-04-25T14:26:42+03:00</published>
    <updated>2025-04-25T14:26:42+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/nmn-nicotinamide-mononucleotide-1500mg-3ml"/>
    <title>NMN (Nicotinamide Mononucleotide) | 1500mg/3ml</title>
    <s:type>NMN</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/nmn-pen.jpg?v=1747834837"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>NMN<br>
        <strong>Price: </strong>
            129.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява NMN Pen?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>NMN Pen | 3ml Pre-Mixed</span><span> е стабилизирана, висококонцентрирана формула, съдържаща 1500mg NMN (Nicotinamide Mononucleotide), разпределена в 300 единици по 5mg. Създадена за изследователски цели, свързани с поддържане на NAD+, оптимизиране на митохондриалната активност и запазване на клетъчната енергия и жизненост.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Формата тип писалка осигурява удобна, контролирана и последователна апликация, което я прави подходяща за прецизни протоколи, насочени към проучване на метаболитни, енергийни и възрастово свързани механизми.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави NMN уникален?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>NMN (Nicotinamide Mononucleotide) е ключов метаболит и директен прекурсор на NAD+ (Nicotinamide Adenine Dinucleotide) – жизненоважен коензим, който участва в над 500 клетъчни реакции, включително клетъчното дишане, производството на енергия (ATP), ДНК репарация и активацията на дълголетни ензими като SIRT1 и PARP. <span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/nad-nicotinamide" title="NAD+" style="color: rgb(43, 0, 255);">NAD+</a></span> е от решаващо значение за митохондриалната функция, метаболитния баланс и клетъчната устойчивост при стрес.</span></p>
<p dir="ltr"><span>С напредването на възрастта, естествените нива на NAD+ намаляват значително, което се свързва с редица биологични промени и функционален спад, включително:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>По-бавно възстановяване на клетките</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намалена митохондриална активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишен оксидативен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Нарушена ДНК репарация</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Добавянето на NMN в стабилизирана форма е иновативен подход, насочен към възстановяване на NAD+ и поддържане на клетъчната хомеостаза, особено в условия на биологично стареене или интензивно натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни механизми на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Подкрепа на NAD+ биосинтеза</span></h3>
<p dir="ltr"><span>NMN бързо се абсорбира и превръща в NAD+ – молекула, отговорна за производството на ATP, функционирането на митохондриите и активацията на ключови ензими като SIRT1 и PARP.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Клетъчно възстановяване и защита</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Чрез активиране на NAD+ зависими пътища, NMN подпомага репарацията на ДНК, намаляване на възпалителните сигнали и защита от оксидативен стрес.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Поддръжка на когнитивната и метаболитна функция</span></p>
<p dir="ltr"><span>Изследвания сочат, че NMN може да повлияе благоприятно инсулиновата чувствителност, мозъчната функция и кръвоснабдяването, особено в напреднала възраст.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Препоръчителна дозировка и приложение</span></h2>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>1 единица = 5mg NMN</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Общо в писалка: 300 единици (1500mg)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Препоръчителна доза: 20mg два пъти дневно (4 единици сутрин и 4 вечер)</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><strong>Примерна схема на приложение:</strong></p>
<p dir="ltr"><span>Цикъл от 40 последователни дни, последван от адаптационен период/почивка. При нужда може да се прилага повторно на цикли, в зависимост от целите на изследването.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени приложения</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Според редица научни публикации, NMN показва потенциал при:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишаване на NAD+ и подобряване на митохондриалната активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на клетъчното възстановяване и ДНК репарация</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на физическата и когнитивната функция при напреднала възраст</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на метаболизма и инсулинова чувствителност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на съдова еластичност и микроциркулация</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>NMN Pen – Молекула за енергия, възстановяване и клетъчна устойчивост</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Стабилизирана писалка с висока чистота и точно дозиране, NMN Pen предлага интелигентно решение за поддържане на NAD+ нивата, клетъчния метаболизъм и митохондриалната функция. Формулата е създадена с фокус върху биоактивност, надеждност и ефективна абсорбция, което я прави идеална за протоколи, изискващи целенасочена подкрепа на енергийния баланс, ДНК репарация и клетъчно възстановяване.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>nicotinamide mononucleotide</s:tag>
    <s:tag>nmn</s:tag>
    <s:tag>нмн</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15043213623621</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">129.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040076972357</id>
    <published>2025-04-23T17:11:01+03:00</published>
    <updated>2025-04-23T17:11:01+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/spermidine-pen"/>
    <title>Spermidine Pen | 25mg/2ml</title>
    <s:type>Spermidine</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Spermidine.jpg?v=1747834880"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Spermidine<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Spermidine Pen?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Spermidine | 2ml Pre-Mixed Pen</span><span> е стабилизирана, високопрецизна формула, предназначена за изследвания, свързани с активиране на автофагия, клетъчно обновяване и биологично дълголетие. </span><span>Всяка писалка съдържа 25mg</span><span> спермидин, разпределен в </span><span>200 единици по 125 микрограма</span><span>, което осигурява удобство, точност и стабилност на дозировката.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Форматът тип писалка позволява лесно и контролирано приложение, подходящо за изследователски протоколи, насочени към подобряване на клетъчната хомеостаза, особено в условия на физиологичен стрес или напреднала възраст.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави Spermidine уникален?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Спермидинът е естествен поликадиамин, чието съдържание в организма намалява с възрастта. Той е обект на интензивни научни изследвания заради способността си да повлиява ключови процеси, свързани с клетъчното здраве и дълголетието:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><strong>Стимулиране на автофагията:</strong> </span><span>Активира вътреклетъчни процеси за елиминиране на увредени органели и натрупани токсини – ключова роля за поддържане на клетъчната чистота, обновяване и защита от стареене.</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><strong>Подобряване на митохондриалната функция:</strong> </span><span>Подпомага стабилността на митохондриалните мембрани, увеличава производството на ATP и намалява оксидативния стрес – фактори от решаващо значение за клетъчната енергия и устойчивост.</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><strong>Епигенетична регулация:</strong> </span><span>Влияе върху структурата на хистоновите протеини – основен механизъм за контрол на гени, отговарящи за клетъчно делене, възпалителни процеси и тъканна регенерация.</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><strong>Невропротекция и когнитивна поддръжка:</strong> </span><span>Данни сочат, че спермидинът може да подпомогне когнитивната функция и да забави невродегенеративни изменения, свързани с възрастта, благодарение на ефекта си върху невровъзпалението и митофагията.</span>
</li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Биохимично действие на спермидина</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Автофагия и клетъчно рециклиране</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Стимулира LC3-II зависими пътища, като подпомага разграждането на увредени митохондрии (митофагия) и неправилно нагънати протеини – ключов процес за поддържане на клетъчна младост и дълголетие.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Епигенетична и антистарееща регулация</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Спермидинът влияе върху структурата на хистоновите протеини – ключов механизъм за регулация на генната активност, свързана с клетъчното делене, възпалителните процеси и възстановяването на тъканите. Именно това му придава важна роля в забавянето на биологичното стареене.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Митохондриална защита</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Намалява продукцията на ROS (реактивни кислородни видове), подобрява ATP синтез и подпомага стабилността на митохондриалните мембрани – особено значимо при метаболитно и възрастово натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Препоръчителна дозировка и приложение</span></h2>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>1 единица = 125 mcg спермидин</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Общо: 200 единици (25mg) в писалка</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Дневна доза: 20 единици (2500mcg)</span></li>
</ul>
<p><span>Примерен изследователски курс: </span><span>Подходяща схема е 4 до 6 седмици с ежедневно приложение, последвани от период на наблюдение и адаптация. Продължителността може да бъде коригирана в зависимост от протокола, възрастта на потребителя и целите на изследването. Препоръчва се почивка между циклите.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени приложения</span></h2>
<p dir="ltr"><span>На базата на съвременни изследвания, Spermidine Pen показва потенциал за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулиране на автофагията и клетъчното обновяване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Забавяне на клетъчното стареене и удължаване на здравословния живот</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и енергийния метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддръжка на когнитивните функции и невропротекция</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на системния възпалителен отговор и оксидативен баланс</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Spermidine Pen – Прецизна формула за клетъчно обновяване и дълголетие</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Съчетавайки висока стабилност, точно дозиране и научна прецизност, Spermidine Pen предоставя иновативно решение за изследвания в областта на Longevity науката, автофагията и епигенетичната регулация. Създаден е за специалисти, които търсят ефективни, насочени и изключително чисти подходи към поддържане на клетъчното здраве.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>spermidine</s:tag>
    <s:tag>спермидин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040076972357</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040030867781</id>
    <published>2025-04-23T15:55:01+03:00</published>
    <updated>2025-04-23T15:55:01+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/curcumin-pen-200mg-3ml"/>
    <title>Curcumin Pen | 200mg/3ml</title>
    <s:type>Curcumin Pen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/curcumin-pen.jpg?v=1749821505"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Curcumin Pen<br>
        <strong>Price: </strong>
            175.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Curcumin Pen?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Curcumin | 3ml Pre-Mixed Pen</span><span> е висококонцентрирана, биологично активна формула, съдържаща </span><span>200mg куркумин в предварително смесена писалка</span><span>, предназначена за научни цели. Всяка писалка предоставя </span><span>300 единици x 666 микрограма</span><span>, като всяка доза може да бъде прецизно измерена и приложена с максимална точност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е създадена специално за преодоляване на ограниченията на традиционните перорални форми на куркумин, които страдат от ниска абсорбция, бърз метаболизъм и нестабилност в системната циркулация. Чрез стабилизирана писалка с точно дозиране се постига висока системна бионаличност.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави Curcumin Pen уникален?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Куркуминът, активният полифенолен компонент на Curcuma longa, е обект на хиляди научни изследвания заради широкоспектърното си действие. При включване в стабилизирана формула и контролирано приложение, той проявява потенциални ефекти върху:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Регулация на хроничното възпаление</span><span> (чрез модулация на NF-κB, COX-2 и TNF-α);</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Редуциране на оксидативния стрес</span><span> (активиране на Nrf2 и антиоксидантни ензими);</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подкрепа на клетъчното здраве и репарация</span><span>;</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Имуномодулация и защита от метаболитни дисфункции</span><span>.</span>
</li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Биохимични свойства и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Противовъзпалителна активност</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Куркуминът потиска ключови медиатори на възпалението като NF-κB, IL-6, TNF-α и COX-2, което го прави особено ценен в изследвания, насочени към хронични възпалителни състояния, включително автоимунни заболявания и невродегенеративни процеси.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Антиоксидантна регулация</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Като мощен неутрализатор на свободни радикали, куркуминът активира Nrf2 пътя, стимулирайки продукцията на глутатион, супероксид дисмутаза и каталаза – ключови ензими за поддържане на клетъчната хомеостаза и устойчивостта към оксидативен стрес.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Епигенетични и клетъчно-защитни ефекти</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Изследвания показват, че куркуминът модулира експресията на гени, свързани с апоптоза, пролиферация и клетъчна сигнализация, и може да бъде ценен инструмент при изследвания върху стареене, карциногенеза и регенерация на тъкани.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Препоръчителна дозировка и курс</span></h2>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>1 единица = 666 микрограма</span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Общо количество: 300 единици / 200mg общо куркумин</span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Протокол: </span><span>20 единици дневно за 15 последователни дни последвани от 15 дни почивка, преди започване на нов цикъл</span>
</li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени приложения</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Curcumin Pen съчетава стабилност, висока абсорбция и прецизно дозиране, което го прави подходящ за подкрепа на организма в състояния, свързани с възпаление, оксидативен стрес и метаболитен дисбаланс. Формулата позволява целенасочено действие в следните области:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span><strong>Хронични възпалителни състояния и автоимунни реакции:</strong> </span><span>Благодарение на способността си да модулира основни възпалителни пътища, като NF-κB, COX-2 и цитокини от типа на TNF-α и IL-6, куркуминът е особено подходящ за изследвания върху системни възпалителни процеси, ревматоиден артрит, улцерозен колит и други автоимунни разстройства.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span><strong>Оксидативен стрес и антиоксидантен отговор:</strong> </span><span>Curcumin Pen може да се използва за наблюдение на ефектите от активирането на Nrf2-пътя и индукцията на ендогенни антиоксидантни ензими като супероксиддисмутаза (SOD), каталаза и глутатионпероксидаза, с цел оценка на клетъчната устойчивост към окислително увреждане.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span><strong>Метаболитни нарушения и инсулинова чувствителност:</strong> </span><span>Изследвания показват, че куркуминът може да повлияе благоприятно метаболитни маркери като глюкозна толерантност, инсулинова резистентност и липиден профил, което го прави ценен при изследвания, свързани със затлъстяване, диабет тип 2 и метаболитен синдром.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span><strong>Невропротекция и когнитивни функции:</strong> </span><span>Поради способността си да преминава хематоенцефалната бариера, куркуминът е обект на внимание в изследвания върху невродегенеративни състояния като болестта на Алцхаймер и Паркинсон. Той демонстрира потенциал да намалява невровъзпалението и да поддържа невротрофични фактори като BDNF.</span><span><br></span>
</li>
<li>
<strong>Клетъчно стареене и епигенетична регулация:</strong> Куркуминът модулира експресията на гени, свързани със стареене и клетъчна пролиферация, включително чрез инхибиране на HDAC и DNMT ензими. Тези ефекти го правят приложим в изследвания на епигенетични механизми, регулиращи клетъчната младост и дълголетие.</li>
</ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>curcumin</s:tag>
    <s:tag>куркумин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040030867781</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">175.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040017301829</id>
    <published>2025-04-23T15:28:16+03:00</published>
    <updated>2025-04-23T15:28:16+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/longevity-pen-glutathione-resveratrol-nad"/>
    <title>Longevity Pen | Glutathione, NAD+ &amp; Resveratrol 1200mg/3ml</title>
    <s:type>Longevity Pen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/longevity-pen.jpg?v=1747835243"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Longevity Pen<br>
        <strong>Price: </strong>
            230.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><span>Формула за клетъчна защита, митохондриална подкрепа и дълголетие – в удобна, предварително смесена писалка.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Longevity Pen?</span></h2>
<p dir="ltr"><strong>Longevity Pen | 3ml Pre-Mixed Pen</strong><span> представлява уникална, стабилизирана формула, създадена с научна прецизност и предназначена за изследователски приложения в областта на </span><span>митохондриалната биология</span><span>, </span><span>окислително-редукционния баланс</span><span> и </span><span>биологичното дълголетие</span><span>. Тази синергична комбинация е проектирана да адресира ключови молекулярни механизми, свързани със стареенето и клетъчната дегенерация, включително оксидативния стрес, спад в енергийния метаболизъм и нарушена ДНК репарация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Всяка писалка съдържа прецизно дозирана смес от </span><strong>Glutathione (600mg)</strong><span> – основен ендогенен антиоксидант, </span><strong>Resveratrol (500mg)</strong><span> – мощен епигенетичен модулатор с активност върху SIRT1, и </span><strong>NAD+ (100mg)</strong><span> – ключов коензим, необходим за оптимална митохондриална и клетъчна функция. Формулата е предварително смесена и е разпределена в </span><span>300 единици по 400 микрограма</span><span>, което позволява прецизно, контролирано дозиране в рамките на изследователски протоколи. Уникалният формат на писалка осигурява удобство, точност и стабилност на съставките, което я прави изключително подходяща за протоколи, насочени към клетъчно подмладяване и поддържане на здравословно клетъчно състояние – с балансиран оксидативен статус, достатъчно енергия и ефективни процеси на регенерация, които забавят стареенето и поддържат жизнеността на организма.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Уникалност на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Longevity Pen предлага тристепенна синергична защита, насочена към:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Детоксикация и неутрализация на оксидативния стрес (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/tad-600mg-glutathione" title="tad 600 glutathione" style="color: rgb(43, 0, 255);">Glutathione</a></span>)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Активиране на гени, свързани с дълголетието (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/resveratrol-500mg" title="resveratrol" style="color: rgb(43, 0, 255);">Resveratrol</a></span> / SIRT1 активация)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на енергийния метаболизъм и митохондриалната функция (<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/nad-nicotinamide" title="NAD+" style="color: rgb(43, 0, 255);">NAD+</a></span>)</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Подобна формула не само комбинира ключови молекули за поддържане на клетъчното здраве, но и ги доставя във форма, позволяваща равномерно, изследователски контролирано приложение.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът е най-важният ендогенен антиоксидант, участващ в директната неутрализация на свободните радикали, регенерацията на други антиоксиданти и фазата II на чернодробната детоксикация. Изследвания сочат, че повишаването на нивата на глутатион се свързва с подобрен имунен отговор, възстановяване от клетъчен стрес и обща клетъчна устойчивост.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Resveratrol (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ресвератрол е полифенол с доказана способност да активира SIRT1 – ген, свързан с клетъчна устойчивост и удължаване на живота в различни модели. Допълнително, той проявява антиоксидантна активност, подпомага нормалното кръвоснабдяване и има потенциал в модулацията на възпалителни процеси.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>NAD+ (100mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Nicotinamide Adenine Dinucleotide е коензим, критичен за функционирането на митохондриите и ензимите от клас Sirtuins. Нивата на NAD+ спадат с възрастта, което води до понижена клетъчна енергия, намалена ДНК репарация и ускорено стареене. Поддържането или повишаването на NAD+ се свързва с подобрено клетъчно дълголетие, възстановителни процеси и енергийна хомеостаза.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Longevity Pen</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от </span><span>Glutathione</span><span>, </span><span>Resveratrol</span><span> и </span><span>NAD+</span><span> в Longevity Pen е резултат от целенасочено формулиране, при което всеки компонент е избран така, че не просто да допълва, а да </span><span>усилва биологичната активност на останалите</span><span>, създавайки високоефективна синергия на клетъчно ниво.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>Glutathione</strong><span> действа като основна защитна линия срещу оксидативния стрес – неутрализира реактивните кислородни видове (ROS), които биха нарушили функцията на митохондриите и биха ускорили клетъчното стареене. Стабилният редокс баланс, който глутатионът поддържа, е критичен за функционирането на всички клетъчни компоненти, включително и за запазване на целостта на ДНК.</span><span><br><br></span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>Resveratrol</strong><span> активира SIRT1 – дълголетен ген, чиято активност е пряко зависима от наличието на NAD+. Това взаимодействие формира положителна обратна връзка: Resveratrol увеличава ефективността на NAD+-зависимите ензими, които от своя страна регулират клетъчното възстановяване, апоптозата и енергийния метаболизъм.</span><span><br><br></span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<strong>NAD+</strong><span>, от своя страна, играе ролята на метаболитен катализатор, необходим за трансформиране на клетъчната енергия (ATP) и за активирането на редица възстановителни ензими, включително PARP и SIRT семейство. Повишената митохондриална активност, която NAD+ осигурява, е устойчива благодарение на антиоксидантната протекция, предоставена от Glutathione.</span><span><br></span>
</li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази тройна биохимична връзка създава самоподдържащ се цикъл на възстановяване, защита и подмладяване – насочен към оптимизиране на клетъчната среда и удължаване на функционалния живот на клетките.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В рамките на изследователски протоколи, Longevity Pen демонстрира потенциал за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и енергийния метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Забавяне на маркери на клетъчното стареене</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния стрес и възпаление</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на ДНК репарационни процеси</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Обща подкрепа на чернодробната и имунната функция</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>1 единица = </span><span>400mcg общо</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Общо количество в писалка: </span><span>300 единици</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Препоръчителна изследователска схема:</span><span> 20 единици дневно за 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период</span>
</li>
</ul>
<p>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</p>
<p><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Longevity Pen - Премиум клас в научната биорегенерация</span></h2>
<p>С уникалната си комбинация от антиоксидантна защита, митохондриална активация и епигенетична модулация, Longevity Pen се утвърждава като водещ избор за съвременни изследователски практики в областта на anti-aging биологията и клетъчното дълголетие.</p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>anti age</s:tag>
    <s:tag>longevity pen</s:tag>
    <s:tag>nad+</s:tag>
    <s:tag>resveratrol</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>над+</s:tag>
    <s:tag>ресвератрол</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15040017301829</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">230.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15038455939397</id>
    <published>2025-04-22T16:26:09+03:00</published>
    <updated>2025-04-22T16:26:09+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/exoblend-3ml-advanced-formula"/>
    <title>Exoblend 3ml | Advanced Formula</title>
    <s:type>Exoblend</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/exoblend.jpg?v=1747835252"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Exoblend<br>
        <strong>Price: </strong>
            780.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Exoblend?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend | 3ml Pre-Mixed Pen е първокласна биологично активна формула, създадена чрез уникална комбинация от високоефективни съставки с потенциал за мощна регенеративна и възстановителна активност. Всеки флакон от 3ml съдържа внимателно подбрани и прецизно дозирани компоненти, включващи <strong>BPC-157 (5mg), TB-500 (5mg), 10 Billion Exosomes, извлечени от MUSE MSC стволови клетки, PDRN (2.5mg) и екстракт от еленови рога</strong>, събрани в удобна, предварително смесена писалка с обем 300 единици за лесно приложение в изследователски протоколи.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави Exoblend уникален?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend надхвърля традиционните пептидни комбинации чрез интегриране на иновативни биомолекули като екзозоми, извлечени от MUSE MSC и PDRN с доказани пептиди (BPC-157 и TB-500) и природния екстракт от еленови рога. Тази сложна формула активира едновременно множество биологични пътища, включително ангиогенеза, клетъчна миграция, имуномодулация и структурна регенерация на тъкани. Уникалността на Exoblend е в доказаната му способност да постига истинска синергия, която не само допълва, но и значително усилва ефектите на отделните компоненти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>BPC-157 (Body Protection Compound 157)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>BPC-157 е синтетичен пептид с мощни регенеративни свойства. Предклинични проучвания показват, че този пептид може ефективно да стимулира възстановяването на сухожилия, мускули и нервна тъкан, подпомага ангиогенезата чрез активиране на VEGF и регулира възпалителния отговор чрез редуциране на цитокиновата експресия.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>TB-500 (Thymosin Beta-4)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>TB-500 е биологично активен пептид, който насърчава бързата клетъчна миграция и подобрява регенерацията на съединителната тъкан. Научните изследвания го свързват с увеличаване на гъвкавостта, възстановяване на структурната цялост на увредените участъци и насърчаване на общата клетъчна регенерация.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Екзозоми от MUSE MSC Stem Cells (10 billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите са микро-везикули, носещи активни РНК молекули и протеини, извлечени от MUSE MSC стволови клетки. Техният потенциал за подобряване на междуклетъчната комуникация и активиране на естествени регенеративни процеси ги прави изключително ценни за възстановяване на увредени тъкани и подобряване на клетъчната хомеостаза.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>PDRN (Polydeoxyribonucleotide)</span></h3>
<p>PDRN е биоактивна фракция от ДНК, известна с възстановителните си и противовъзпалителни свойства. Действа чрез активиране на A2A аденозиновите рецептори, стимулирайки клетъчното делене, производството на колаген и микроциркулацията, като по този начин насърчава ефективната тъканна регенерация и обновяване.</p>
<h3 dir="ltr"><span>Екстракт от еленови рога (Deer Antler Extract)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екстрактът от еленови рога предоставя природен комплекс от растежни фактори и биоактивни протеини, които имат потенциал за структурна подкрепа на стави, кости и хрущяли, както и за естествено стимулиране на анаболни процеси като IGF-1 сигнализацията.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Exoblend</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В Exoblend, синергията между компонентите е внимателно проектирана и научно подкрепена. Всеки елемент е селектиран да допълва и усилва ефектите на останалите компоненти:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><a href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-5mg" title="BPC-157"><span style="color: rgb(43, 0, 255);">BPC-157</span></a> и <a href="https://dtspharmacybg.com/products/tb-500-5mg" title="TB-500"><span style="color: rgb(43, 0, 255);">TB-500</span></a></span><span> подобряват ангиогенезата и клетъчната миграция;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a style="color: rgb(43, 0, 255);" href="https://dtspharmacybg.com/products/exozomi-100-billions-ot-muse-msc-stvolovi-kletki" title="Екзозоми">Екзозомите</a></span><span> осигуряват ефективна междуклетъчна комуникация;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>PDRN</span><span> допринася с активиране на регенеративни и противовъзпалителни механизми;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Екстрактът от еленови рога</span><span> осигурява структурна и анаболна подкрепа на регенериращите се тъкани.</span>
</li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>На базата на предклинични и научни изследвания, Exoblend демонстрира потенциални ползи, включващи:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване и регенерация на мускулна, сухожилна и нервна тъкан;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на кожната микроциркулация и стимулиране на колагеновата синтеза;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителния отговор и оксидативния стрес;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на общата клетъчна хомеостаза и регенеративния капацитет.</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend е прецизно предварително смесен в писалка с общ обем 300 единици. Примерна изследователска дозировка може да бъде </span><span>10 единици дневно</span><span>, в продължение на около 40 дни приложение. Важно е да се отбележи, че формулата е създадена за системно изследване и не изисква локално приложение в непосредствена близост до третираната зона.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Exoblend е предназначен изключително за изследователски цели и се отличава със своята иновативност, прецизност и уникална комбинация, което го прави един от най-високо оценените продукти в областта на биорегенеративните изследвания.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>bpc-157</s:tag>
    <s:tag>bpc-157 tb-500</s:tag>
    <s:tag>pdrn</s:tag>
    <s:tag>TB-500</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екстракт от еленови рога</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15038455939397</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">780.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9683964690757</id>
    <published>2024-09-16T15:39:57+03:00</published>
    <updated>2024-09-16T15:39:57+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/retatrutide-6mg-12mg"/>
    <title>Ретатрутид (Retatrutide) | 6mg/12mg</title>
    <s:type>Пептид Retatrutide</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/retatrutide_6mg_1_2_ml.jpg?v=1747835423"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Retatrutide<br>
        <strong>Price: </strong>
            255.00 - 470.00
            <a href="https://dtspharmacybg.com/products/retatrutide-6mg-12mg">(2 variants)</a>
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво е Retatrutide?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Retatrutide е експериментален продукт, разработен за лечение на затлъстяване и свързани метаболитни заболявания, като диабет тип 2. То представлява агонист на множество рецептори за хормони, които регулират апетита и метаболизма в организма. Основната цел на Retatrutide е да подпомага загубата на тегло, като намалява апетита, повишава усещането за ситост и регулира метаболизма на глюкозата.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Механизмът на действие на Ретатрутид включва взаимодействие с три хормона: </span><span>GLP-1 (глюкагоноподобен пептид-1)</span><span>, </span><span>GIP (глюкозо-зависим инсулинотропен пептид)</span><span> и </span><span>глюкагон</span><span>. Тези хормони играят ключова роля в контролирането на апетита, секрецията на инсулин и разграждането на мазнините.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Retatrutide се разглежда с голям интерес като част от ново поколение продукти за отслабване, които се разработват с цел да предложат по-ефективни и дълготрайни решения за контрол на телесното тегло и метаболитни заболявания.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какви са ползите от Retatrutide?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Този пептид предлага редица ползи, особено в контекста на загуба на тегло и контрол на метаболитни заболявания като диабет тип 2. Ето основните ползи от приема му:</span><b></b></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Значителна загуба на тегло:</span><span> Retatrutide е разработен за изследване на състояния, свързани със затлъстяване и наднормено тегло. В клинични проучвания е показано, че води до значителна и устойчива загуба на тегло чрез намаляване на апетита и увеличаване на усещането за ситост. В някои от проучванията потребителите са загубили до 24% от телесното си тегло след продължителна терапия.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подобряване на контрола на кръвната захар:</span><span> Ретатрутид регулира метаболизма на глюкозата, което е особено полезно в контекста на диабет тип 2. Като агонист на GLP-1 рецептора, той повишава секрецията на инсулин и подобрява контрола на кръвната захар, като понижава нивата на глюкоза след хранене.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Регулиране на хормоните, свързани с апетита и метаболизма:</span><span> Механизмът на действие на продукта включва активиране на три хормона: GLP-1, GIP и глюкагон. Това помага за по-добър контрол върху апетита и изгарянето на мазнини, което води до по-ефективно отслабване.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Намаляване на сърдечно-съдовия риск:</span><span> Чрез редукция на теглото и подобряване на метаболитния профил (кръвна захар, холестерол), Ретатрутид може да намали риска от сърдечно-съдови заболявания, които често са свързани със затлъстяването и диабета.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подобряване на липидния профил:</span><span> Ретатрутид може също да помогне за понижаване на нивата на "лошия" LDL холестерол и триглицеридите, което допълнително подобрява общото здраве.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Възможност за лечение на чернодробни заболявания (NAFLD/NASH): </span><span>Retatrutide се изследва и за потенциални ползи при лечение на безалкохолна мастна чернодробна болест (NAFLD) и неалкохолен стеатохепатит (NASH), които са свързани с метаболитни нарушения.</span>
</li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тези свойства правят Retatrutide обект на интерес в изследвания, свързани със затлъстяване, диабет тип 2 и други метаболитни състояния.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Клинични изпитания на Ретатрутид и резултатите от тях:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Клиничните изпитания на Retatrutide са насочени към изследване на ефективността му за загуба на тегло и лечение на метаболитни заболявания като диабет тип 2 и затлъстяване. До момента проучванията показват обещаващи резултати, които го позиционират като потенциално ефективно решение за контрол на телесното тегло.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Фаза 1 на клиничните изпитания:</span></h3>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Цел</span><span>: Да се оцени безопасността, поносимостта и първоначалната ефикасност на продукта.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Резултати</span><span>: В първите фази на изпитанията Ретатрутид показва значителен ефект върху загубата на тегло и контрол на апетита. Участници с наднормено тегло и затлъстяване са докладвали постепенна и устойчива загуба на тегло, без значителни странични ефекти.</span>
</li>
</ul>
<h3 dir="ltr"><span>Фаза 2 на клиничните изпитания:</span></h3>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Цел</span><span>: Да се проучи дозировката и да се потвърдят първоначалните резултати относно загубата на тегло и метаболитния ефект.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Дизайн на изследването</span><span>: Участниците с наднормено тегло и затлъстяване, някои от които с придружаващи заболявания като диабет тип 2.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Резултати</span><span>: Участниците са показали значителна загуба на тегло. В зависимост от дозировката, в края на проучването участници са загубили между 15% и 24% от телесното си тегло след около 48 седмици терапия. Подобрение в показателите на кръвната захар и инсулиновата чувствителност, което е от значение в контекста на диабет тип 2.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Дозозависими ефекти</span><span>: По-високите дози на Retatrutide са довели до по-добри резултати, но и до повишена честота на странични ефекти като гадене и стомашно-чревни проблеми, които са типични за продукти от този клас (GLP-1 агонисти).</span>
</li>
</ul>
<h3 dir="ltr"><span>Фаза 3:</span></h3>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Цел</span><span>: Да се потвърдят ефикасността и безопасността при по-голям брой участници и за по-дълъг период от време.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Фаза 3 изследва и дългосрочните ползи от приложението, като се фокусира върху намаляването на сърдечно-съдовия риск и подобрението в чернодробната функция при участници с мастна чернодробна болест (NAFLD/NASH).</span></li>
</ul>
<h3 dir="ltr"><span>Основни резултати от клиничните изпитания:</span></h3>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Значителна загуба на тегло</span><span>: Участниците са показали загуба на тегло от 15% до 24% в зависимост от дозировката и продължителността на лечението. Това прави Retatrutide един от най-ефективните продукти за загуба на тегло в клинични изпитания до момента.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подобрение на метаболитни показатели</span><span>: Приложението е доказало ефективност при понижаване на кръвната захар, подобряване на инсулиновата чувствителност и липидния профил.</span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Странични ефекти</span><span>: Най-честите странични ефекти включват стомашно-чревни проблеми като гадене и диария, особено при по-високи дози. Те обаче са били обратими и не са довели до сериозни усложнения.</span>
</li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Retatrutide продължава да бъде изследван в различни клинични изпитания, за да се определи дългосрочната му безопасност и ефикасност. Текущите резултати сочат, че той може да се превърне в ключов продукт в лечението на затлъстяването и свързаните с него заболявания.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Правилен прием и дозировка на Retatrutide:</span></h2>
<p dir="ltr"><strong>Дозировка на Retatrutide:</strong><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Дозировката на Retatrutide варира в зависимост от специфичните условия, поради което е препоръчителна консултация с квалифициран специалист за определяне на подходящата доза и метод на приложение.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><strong>Начин на прием:</strong><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Retatrutide се приема чрез подкожно инжектиране веднъж седмично. Началната доза на продукта обикновено е 2мг., като може да бъде увеличена до 6мг. или 8мг. в зависимост от условията. При пропуск на доза от Retatrutide е необходимо тя да бъде приложена възможно най-скоро, но без да бъде прилагана двойна доза.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><strong>Допълнителни инструкции за употреба:</strong><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица е равна на 1 от деленията на програматора (или числото, което се показва при завъртане на дозатора).</span><span><br></span><span>Инжектира се в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><strong>Информация за писалките:</strong><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Една писалка <strong>Ретатрутид от 6мг.</strong> съдържа 120 единици по 50мкг. Примерни пресметнати единици за Retatrutide 6мг., отговарящи на мг/мкг:</span><b></b></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>1 единица = 50мкг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>10 единици = 0.50мг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>20 единици = 1мг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>30 единици = 1.5мг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>40 единици = 2мг.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Една писалка <strong>Ретатрутид от 12мг.</strong> съдържа 120 единици по 100мкг. Примерни пресметнати единици за Retatrutide 12мг., отговарящи на мг/мкг:</span><b></b></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>1 единица = 100мкг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>10 единици = 1мг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>20 единици = 2мг. </span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>25 единици = 2.5мг.</span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>40 единици = 4мг.</span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>60 единици = 6мг. </span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от Ретатрутид:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Retatrutide, както всички други продукти, може да предизвика някои странични ефекти, въпреки че появата им не е задължителна. Най-честите нежелани реакции са свързани с храносмилателната система, тъй като засяга хормоните, регулиращи апетита и метаболизма. Важно е да се отбележи, че страничните ефекти при по-високи дози могат да бъдат по-изразени.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Гадене:</span><span> </span><span>Една от най-често съобщаваните странични реакции при употреба на Retatrutide. Гаденето обикновено е леко до умерено, но може да бъде по-силно при по-високи дози. Обикновено намалява с времето, след адаптация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Повръщане:</span><span> Докладвани са случаи на</span><span> повръщане, особено в началото на лечението или при бързо увеличаване на дозата.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Диария или запек:</span><span> </span><span>Промени в храносмилателната система, включително диария или запек, също са често срещани реакции. Това може да бъде временно, но понякога се налага корекция на дозата.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Умора: Може да се появи чувство на умора или слабост, особено в началните етапи на лечението.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Повишаване на сърдечната честота:</span><span> </span><span>Възможно е леко повишаване на пулса по време на физическа активност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Важно е да се подчертае, че повечето странични ефекти на Ретатрутид са обратими и лесно управляеми. Въпреки това, е необходимо наблюдение от квалифициран специалист по време на приложението, за да се осигури безопасност и ефективност.</span><span></span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>retatrutide</s:tag>
    <s:tag>retatrutide цена</s:tag>
    <s:tag>пептид retatrutide</s:tag>
    <s:tag>ретатрутид</s:tag>
    <s:tag>ретатрутид цена</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9683964690757</id>
      <title>Retatrutide 6mg</title>
      <s:price currency="BGN">255.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9683964690757</id>
      <title>Retatrutide 12mg</title>
      <s:price currency="BGN">470.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178993623365</id>
    <published>2024-03-26T15:32:20+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T15:32:20+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/nootropic-p21-sprei-za-nos-20mg-10ml-1"/>
    <title>Nootropic P21 - Спрей за нос | 20mg/10ml</title>
    <s:type>Nootropic P21 - Спрей за нос</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/nootropic-p21-spray.jpg?v=1753172395"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Nootropic P21 - Спрей за нос<br>
        <strong>Price: </strong>
            120.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво представлява пептид P21 спрей за нос?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">P21 спрей за нос е иновативен ноотропен продукт, разработен с цел да подобри когнитивните функции, като фокус, памет и концентрация. Той съдържа синтетичния пептид P21, който е известен със своята способност да влияе на невротрофичните фактори в мозъка, което може да допринесе за повишаване на невропластичността.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Механизмът, по който P21 въздейства върху мозъка, е свързан с неговата способност да модулира и стимулира производството на невротрофични фактори, като например мозъчния производен невротрофичен фактор (BDNF). BDNF е важен за поддържането на здравословното състояние на нервните клетки, техният растеж, развитие и оцеляване.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Изборът на назален спрей, като метод за доставяне на P21 е особено важен поради неговата способност да осигури бърза и ефективна абсорбция на активното вещество. Приложението през носа позволява на пептида да премине бързо през кръвно-мозъчната бариера, достигайки до мозъка, където може да разгърне своето действие. Това е предпочитан метод в сравнение с оралното приемане, при което веществата могат да бъдат частично разградени в храносмилателния тракт, преди да достигнат до кръвния поток и мозъка.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Повишаване на фокуса и концентрацията с Nootropic P21 Спрей за нос:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Nootropic P21 спрей за нос може да помогне за подобряване на фокуса и концентрацията чрез стимулиране на мозъчните функции, увеличаване на нивата на невротрансмитерите, оптимизиране на кръвообращението в мозъка и подпомагане на невроенергията. Тези механизми могат да допринесат за по-бързо възстановяване на мозъчните функции след стрес или умствена умора, подобряване на способността за фокусиране и концентрация, както и за по-добра когнитивна производителност. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Подобряването на фокуса и концентрацията с P21 спрей за нос идва от неговата способност да стимулира мозъчната активност и ефективност. В среда, където дневните задачи и отговорности често изискват продължително внимание и умствена яснота, P21 предлага подкрепа за поддържане на високо ниво на когнитивна функция. Счита се за особено полезно за студенти, професионалисти и лица, търсещи подобрение в своите способности за концентрация и усвояване на информация.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от иновативния спрей за нос P21:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Иновативният спрей за нос P21 предлага множество ползи за подобряване на когнитивните функции и подкрепа на неврологичното здраве:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на паметта: P21 спрей за нос може да подобри паметта и способността за учене, като стимулира невронната активност и пластичност. Това води до по-добра способност за запаметяване на информация.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Повишена концентрация и фокус: Докладвано е, че спреят значително подобрява способността за поддържане на фокус и концентрация върху задачи за продължителни периоди от време, което е особено ценно в работна или учебна среда.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Невропротекция: Осигурява защита на мозъчните клетки от потенциални увреждания, като действа като невропротектор и поддържа здравето на невроните.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на настроението и емоционалното състояние: P21 може да има положително въздействие върху емоционалната стабилност, като намалява симптомите на стрес и тревожност.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на невропластичността: Подпомага способността на мозъка да се адаптира и реформира, което е важно за обучението, възстановяването след увреждания и общото когнитивно здраве.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Бързо и ефективно усвояване: Благодарение на назалната форма на приложение, P21 спрей за нос осигурява бързо абсорбиране на активните съставки, което води до по-бързо и ефективно действие в сравнение с други форми на ноотропи.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Прием и дозировка на спрей за нос Nootropic P21:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчителната доза е 2 впръсквания на ден.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>nootropic p21</s:tag>
    <s:tag>p21</s:tag>
    <s:tag>p21 peptide</s:tag>
    <s:tag>p21 пептид</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178993623365</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">120.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178981761349</id>
    <published>2024-03-26T14:40:08+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T14:40:08+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/kpv-peptide-sprei-za-nos-10mg-5-8ml"/>
    <title>KPV Peptide - Спрей за нос | 10mg/5.8ml</title>
    <s:type>KPV Peptide - Спрей за нос</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/kpv-peptide-spray.jpg?v=1753172370"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>KPV Peptide - Спрей за нос<br>
        <strong>Price: </strong>
            88.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво представлява KPV спрей за нос?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV спрей за нос е иновативен продукт, който съчетава пептида KPV с формула за локално приложение през носовите проходи. Тази специфична формула позволява на пептида да се абсорбира бързо и ефективно през носната лигавица, като по този начин предлага директен път за неговото действие.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При разработването на KPV спрея за нос ключов акцент е поставен върху оптимизирането на доставката на пептида до имунните клетки, разположени в носовите и синусните канали. Това директно въздействие може да подпомогне имунната отбрана в борбата с възпаленията и инфекциите, които често засягат дихателните пътища.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Специалната му формула е разработена така, че да максимизира стабилността и ефикасността на пептида при съхранение и приложение, като същевременно минимизира възможните дразнения на носовата лигавица.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Използването на KPV спрей за нос може да предложи бърз и ефективен начин за подобряване на имунната защита, особено в периоди на повишена нужда от подкрепа на имунната система, като например в сезона на настинки и грип. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">KPV Peptide: Спрей за нос с голямо въздействие за имунната система:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Спреят за нос с KPV пептид може да оказва влияние върху имунната система чрез няколко механизма, благодарение на своите антивъзпалителни и антимикробни свойства:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Антивъзпалителни свойства: KPV действа чрез намаляване на производството на възпалителни цитокини, което може да помогне за редуциране на възпалителни процеси в организма. Това намаляване на възпалението може да подобри функционирането на имунната система.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Антимикробни свойства: Има данни, че KPV има антимикробна активност срещу някои патогени, включително бактерии и гъбички, което може да допринесе за защитата срещу инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на регулаторни Т-клетки: KPV може да стимулира производството на регулаторни Т-клетки, които помагат за предотвратяването на прекомерни имунни реакции и поддържането на имунен баланс. Този ефект може да намали риска от автоимунни заболявания и алергични реакции.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от иновативния спрей за нос KPV:</span></h2>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Директно подкрепя имунната система: Спреят действа локално в областта на носа и горните дихателни пътища, които са първата линия на защита срещу въздушни патогени. Това осигурява бърза подкрепа на имунната система там, където е най-нужна.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Модулира възпалителния отговор: Пептидът KPV е известен със своята способност да модулира възпалението, което помага в управлението на състояния като алергии, синузит и други възпалителни заболявания на дихателните пътища.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Подобрява защитата срещу инфекции: Редовната употреба на KPV спрей може да подобри способността на организма да се справя с вирусни и бактериални инфекции, като по този начин намалява риска от развитие на настинки, грип и други респираторни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Бърза и ефективна абсорбция: Благодарение на носовата апликация, пептидът KPV се абсорбира бързо и ефективно през носовата лигавица, което позволява неговото действие да започне веднага.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;" aria-level="1"><span style="font-weight: 400;">Поддържа дихателното здраве: Помага за поддържането на здравето на дихателните пътища, като по този начин предотвратява развитието на хронични заболявания и инфекции.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на KPV Спрей за нос:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчителната доза е 1 впръскване сутрин и 1 вечер (общо 2 за деня).</span><span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>kpv</s:tag>
    <s:tag>kpv peptide</s:tag>
    <s:tag>kpv пептид</s:tag>
    <s:tag>kpv пептид спрей за нос</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9178981761349</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">88.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179014168901</id>
    <published>2024-03-26T13:33:21+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T13:33:21+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/kpv-peptide-pen-10mg"/>
    <title>KPV Peptide - Pen | 10mg</title>
    <s:type>KPV Peptide - Pen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/kpvpeptide.jpg?v=1747835716"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>KPV Peptide - Pen<br>
        <strong>Price: </strong>
            95.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е KPV?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV е синтетичен пептид, състоящ се от три аминокиселини - лизин (K), пролин (P) и валин (V), като всяка от тях има специфични химични и биологични свойства, които допринасят за общата активност на пептида. Този пептид е фрагмент от алфа-меланоцит стимулиращия хормон (α-MSH) и е доказано, че има противовъзпалителни и антибактериални свойства.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Лизин (K) е основна аминокиселина, важна за множество биологични процеси, включително растежа, тъканното възстановяване и производството на антитела, хормони и ензими. Тя може да участва в противовъзпалителните механизми на KPV, като взаимодейства с различни клетъчни рецептори и влияе на имунния отговор.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Пролин (P) е незаменима аминокиселина, която играе ключова роля в стабилизирането на пространствената структура на протеини чрез образуването на хеликални и други структури. Пролин може да допринася за стабилността и биологичната активност на KPV, осигурявайки му специфична конформация, която е необходима за взаимодействие с клетъчни мишени.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Валин (V) е разклонена верижна аминокиселина, която участва в синтеза на протеини и енергийния метаболизъм. Валин може да допринася за биологичните ефекти на KPV, като подпомага клетъчното поглъщане на пептида и неговото взаимодействие със специфични клетъчни пътища.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV е разработен в резултат на обширни научни изследвания и е предназначен за поддържане на здравето и благосъстоянието чрез модулиране на имунната система и намаляване на възпалителни процеси в тялото. KPV намалява производството на възпалителни цитокини и инхибира миграцията на възпалителни клетки към местата на възпаление, което го прави потенциално полезен в лечението на заболявания, характеризиращи се с хронично възпаление. KPV може да взаимодейства с различни клетъчни рецептори и пътища, включително тези, свързани с имунната система и възпалителния процес, като по този начин предлага обещаващ потенциал за разработването на нови терапевтични стратегии.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от KPV Пептид? </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV пептидът има редица потенциални ползи, които произтичат от неговите противовъзпалителни и имуномодулиращи свойства:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Противовъзпалително действие: KPV може да намалява възпалението чрез инхибиране на производството и освобождаването на възпалителни цитокини и медиатори.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Имуномодулиращ ефект: Може да модулира имунната система, като помага за балансирането на имунния отговор и предотвратяването на автоимунни реакции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Потенциал за лечение на кожни заболявания: Благодарение на своите противовъзпалителни свойства, KPV може да бъде полезен в лечението и управлението на кожни състояния като псориазис, атопичен дерматит и екзема.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Намаляване на болката: KPV има потенциал да намалява болката, свързана с възпалителни състояния, чрез намаляване на възпалителните процеси в тялото.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Ускоряване на заздравяването на рани: Може да подпомага процесите на заздравяване на рани чрез намаляване на възпалението и стимулиране на регенерацията на тъканите.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Потенциал в лечението на автоимунни заболявания: KPV може да намери приложение в стратегии за лечение на автоимунни заболявания поради своите имуномодулиращи свойства, които помагат да се предотврати неподходящата имунна атака срещу собствените тъкани на организма.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Антимикробно действие: Има известни данни, че KPV показва антимикробна активност, което го прави потенциално полезен в борбата с някои видове инфекции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Защита и възстановяване на бариерната функция на кожата: Може да подобри бариерната функция на кожата, което е важно за предпазването от външни агенти и поддържането на хидратацията.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на чревното здраве: Поради своите противовъзпалителни свойства, KPV може да има ползи и за чревното здраве, особено в контекста на възпалителни чревни заболявания.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на KPV и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Клиничните изпитвания на KPV пептид са насочени към изучаване на неговата ефикасност и безопасност при различни условия. Резултатите от тези изследвания показват значително подобрение в управлението на възпалителни процеси и укрепване на имунната система при участниците. Изпитванията подчертават потенциалните ползи на KPV в лечението на кожни заболявания, подпомагане на заздравяването на рани и подобрение на общото благосъстояние.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на KPV Peptide 10mg:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на KPV Peptide зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 500мкг. на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на KPV пептид е 10 единици, един път на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка KPV (10мг) ще бъде достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка KPV (10мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 50мкг. ; 4 единици = 200мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 10 единици = 500мкг.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от KPV Peptide:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">KPV пептид обикновено се понася добре, като докладваните нежелани реакции са редки и предимно леки. Възможни странични ефекти са: дискомфорт в стомаха или краткотрайна диария и локални реакции на мястото на инжектиране. При поява на нежелани реакции се препоръчва консултация с квалифициран специалист.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>kpv peptide</s:tag>
    <s:tag>kpv пептид</s:tag>
    <s:tag>писалка kpv пептид</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179014168901</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">95.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179033534789</id>
    <published>2024-03-26T12:45:29+02:00</published>
    <updated>2024-03-26T12:45:29+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/nootropic-p21-pen-10mg"/>
    <title>Nootropic P21 - Pen | 10mg</title>
    <s:type>Nootropic P21 - Pen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/nootropic_p21.jpg?v=1747835664"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Nootropic P21 - Pen<br>
        <strong>Price: </strong>
            128.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Nootropic P21?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Пептид P21, известен и като P021, представлява новаторско пептидно съединение, разработено чрез обратен инженеринг на ефектите на Cerebrolysin, с цел подобряване на неврогенезата и паметта. Обратният инженеринг, използван за разработването на пептида P21, включва процеса на анализиране на Cerebrolysin за идентифициране на активните компоненти, които влияят на мозъка и паметта.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Учените открили, че определени ефекти на Cerebrolysin за оптимално здраве на мозъка могат да бъдат проследени до неговата способност да реагира на човешкия фактор CNTF (цилиарен невротрофичен фактор).</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Разработката на P21 включва използването на адамантанова основа за увеличаване на проникването на пептида през кръвно-мозъчната бариера и защита от ензимно разграждане, което позволява активността му при субкутанно приложение. Този пептид показва подобрение в когнитивните функции и паметта.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">P21 действа като инхибитор на сигнализацията на фактора, инхибиращ левкемията (LIF), и увеличава експресията на мозъчния невротрофичен фактор (BDNF). Това води до насърчаване на неврогенезата и синаптичната пластичност, което помага в предотвратяването на невродегенерация, патологии свързани с Аβ и тау, и спасява от когнитивна недостатъчност при болестта на Алцхаймер. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от P21 Пептид? </span></h2>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на паметта: Nootropic P21 допринася за укрепването на краткосрочната и дългосрочната памет.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на когнитивните функции: Повишава концентрацията, вниманието и аналитичните умения за продължителни периоди от време.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Укрепване на невронната комуникация: Подпомага здравето на невроните и подобрява тяхното взаимодействие.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подкрепа на неврогенезата: Стимулира образуването на нови мозъчни клетки и поддържа здравето на мозъка.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Повишаване на устойчивостта към стрес: Nootropic P21 помага на мозъка да се справи по-ефективно със стресови ситуации и да намали въздействието на стреса върху когнитивните функции.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Антиоксидантни свойства: Предпазва мозъка от оксидативен стрес и увреждане от свободни радикали.</span></li>
</ul>
<ul>
<li aria-level="1" style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрение на настроението и емоционалната стабилност: Nootropic P21 допринася за намаляването на симптомите на депресия и тревожност.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на P21 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Изследвания и клинични тестове показват обнадеждаващи резултати. Участниците в изпитанията често докладват за подобрения в паметта, концентрацията и общите когнитивни способности. Предварителните данни също така подчертават потенциалната роля на Nootropic P21 в намаляването на симптомите на когнитивен упадък, като предлагат нови перспективи при състояния, свързани с когнитивни разстройства като лека когнитивна дисфункция и дори болестта на Алцхаймер.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на P21 10mg:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на P21 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 500мкг. на ден (разделени в две дози по 250мкг.)</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на P21 е 5 единици сутрин и 5 единици вечер.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 5 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка P21 (10мг) е достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка P21 (10мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 50мкг. ; 4 единици = 200мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 6 единици = 300мкг. ; 10 единици = 500мкг.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Nootropic P21:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Странични ефекти от P21 са редки и обикновено леки, но могат да включват локални реакции на мястото на инжектиране, главоболие или умора. Препоръчва се консултация със специалист.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>nootropic p21</s:tag>
    <s:tag>p21</s:tag>
    <s:tag>p21 peptide</s:tag>
    <s:tag>p21 писалка</s:tag>
    <s:tag>пептид p21</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9179033534789</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">128.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8817149411653</id>
    <published>2024-02-08T15:53:42+02:00</published>
    <updated>2024-02-08T15:53:42+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/melanotan-ii-nasal-spray"/>
    <title>Меланотан (Melanotan) II - Спрей за нос | 10mg/7ml</title>
    <s:type>Пептид меланотан спрей за нос</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/melanotan2_756c6464-2328-4643-9720-cbf4fa704a0a.jpg?v=1753172443"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид меланотан спрей за нос<br>
        <strong>Price: </strong>
            90.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Меланотан II (спрей за нос)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Melanotan II е синтетичен пептид, който има удивителен ефект върху меланиновата продукция на човешката кожа. Меланинът е природният пигмент, отговарящ за цвета на кожата, косата и очите. Този пептид действа като агонист на меланоцитите, клетките, които произвеждат меланин, и стимулира тяхната дейност.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Melanotan спрей за нос е иновативен продукт, разработен като удобен метод за стимулиране на процеси, свързани с пигментацията на кожата. Този спрей съдържа Melanotan II, пептид, който стимулира производството на меланин в кожата.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Механизмът на действие на този продукт е сравнително прост. След като нанесете спрея в носа си, активният състав Melanotan II се абсорбира бързо в кръвоносните съдове в носната мембрана. Оттам той достига хипофизната жлеза, която регулира производството на меланин. Следващият етап е стимулирането на производството на меланин в кожата, което води до придобиване на тъмно златист загар.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Меланотан II спрей за нос?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Докладвано е, че Melanotan II предлага редица потенциални ползи, при желание за постигане на красив загар и същевременно за поддържане здравето на кожата. Ето някои от основните предимства на този продукт:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Загар без излагане на UV лъчи: Една от най-големите ползи на спрея за нос е възможността да постигнете красив загар, без да се нуждаете от дълги часове на излагане на слънцето или използването на солариум. Това намалява риска от слънчеви изгаряния и увреждания на кожата.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Защита на кожата от UV лъчи: Този пептид увеличава меланиновата продукция в кожата, която представлява природна защита срещу вредните влияния на UV лъчите. Това може да помогне за намаляване на риска от слънчево изгаряне и увреждания на кожата.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Дълготраен и равномерен загар: По-добрата меланинова продукция в кожата, която се постига с Melanotan II, позволява на потребителите да поддържат равномерен загар през цялата година. Това е особено полезно през зимните месеци, когато слънцето е по-слабо.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Melanotan и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Резултатите от клиничните изпитания ясно показват, че Melanotan II стимулира производството на меланин в кожата, което води до по-бърз, по-дълготраен и равномерен загар. Този ефект предоставя възможността за постигане на желания загар, без да излагат кожата си на вредните UV лъчи на слънцето.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Изследванията също така подчертават важността на защитата на кожата. Melanotan II може да повиши естествената защита на кожата срещу вредните влияния на слънцето. Този процес може да намали риска от увреждания, свързани с излагане на слънце, като по този начин се разглежда като полезен избор, ако се търси начин за постигане на пигментация, като същевременно кожата се запазва в добро състояние.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Melanotan II :</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчителната дозата e от 2 до 4 впръсквания на ден. Първата седмица се прилага 3 пъти седмично, втората седмица 2 пъти и третата седмица се прилага 1 път.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Меланотан II :</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">В редки случаи, при приложението на Melanotan II спрей за нос се наблюдават леки и временни нежелани реакции. Тези ефекти обикновено са краткосрочни и не представляват сериозна загриженост. Странични ефекти включват: лек сърбеж, зачервяване и евентуално повишено либидо.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="melanotan на пептидна писалка" href="https://dtspharmacybg.com/products/melanotan-10mg"><span style="font-weight: 400;">Вижте Меланотан под формата на писалка.</span></a></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a title="меланотан за тен" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/melanotan-2-za-ten" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">Към Статия - Меланотан за тен.</span></a></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="меланотан 2 действие" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/melanotan-2-deistvie"><span style="font-weight: 400;">Към Статия - Меланотан действие.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>melanotan 2 спрей за нос</s:tag>
    <s:tag>меланотан 2 спрей за нос</s:tag>
    <s:tag>спрей за тен</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8817149411653</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">90.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812672778565</id>
    <published>2024-02-06T16:26:59+02:00</published>
    <updated>2024-02-06T16:26:59+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/sermorelin-5mg"/>
    <title>Серморелин (Sermorelin) | 5mg</title>
    <s:type>Пептид Sermorelin</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Sermorelin_5mg_2ml.jpg?v=1747835360"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Sermorelin<br>
        <strong>Price: </strong>
            179.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Sermorelin?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Sermorelin е синтетичен 29-аминокиселинен полипептид, разработен за стимулиране на освобождаването на растежен хормон от хипофизната жлеза. Този пептид е структурен аналог на човешкия Growth Hormone-Releasing Hormone (GHRH), който е естествено производим в организма и играе важна роля в регулирането на производството на растежен хормон (HGH). Този хормон достига пика си по време на детството и младежкия период и постепенно намалява с възрастта. Намаляването на нивата на GH може да доведе до различни проблеми като загуба на мускулна маса, намаляване на костната плътност и нарушения в обмяната на мазнините.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Sermorelin действа като стимулант на хормона на растежа, като подпомага хипофизната жлеза (част от мозъчната система) да освобождава повече GH. Този процес стимулира растежа на клетките, възстановяването на мускулите и обновяването на кожата и косата. Едно от основните предимства на Sermorelin е, че той работи с тялото, за да увеличи нивата на GH естествено, без да се налага изкуствено въвеждане на хормони.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от пептид Sermorelin?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Серморелин (Sermorelin) е пептиден хормон, който се използва за стимулиране на производството на растежен хормон (GH) от хипофизната жлеза. Ето някои от потенциалните ползи от използването на Sermorelin:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на растежа: Най-очевидната полза от Sermorelin е способността му да стимулира естественото производство на растежен хормон, което може да бъде от значение при състояния, свързани с дефицит на растежен хормон.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрение в метаболизма: Растежният хормон играе важна роля в метаболизма, като подпомага разграждането на мазнините и изграждането на мускулна маса. Sermorelin може да помогне в подобряването на метаболизма и управлението на телесното тегло.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрение на качеството на съня: Някои проучвания предполагат, че Sermorelin може да подобри качеството на съня, което е особено важно, тъй като добрият сън е критичен за възстановяването и общото здраве.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Увеличаване на енергията и издръжливостта: Подобреното производство на растежен хормон може да доведе до повишаване на енергията и физическата издръжливост, което е полезно както за спортисти, така и за общата популация.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобрение на здравето на кожата: Растежният хормон има положително въздействие върху кожата, като подпомага нейната еластичност и намалява видимите признаци на стареене. Sermorelin може да има подобен ефект.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Укрепване на костите: Растежният хормон е важен за поддържането на здравина на костите. Sermorelin може да подпомогне здравината на костите и да намали риска от остеопороза.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Sermorelin и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">При възрастни, дефицитът на растежен хормон може да доведе до увеличаване на мазнините в тялото, намалена мускулна маса и сила, и влошено качество на живот. Изпитванията на Sermorelin са изследвали неговата способност да подобри тези параметри. Резултатите са били смесени, като някои изследвания показват подобрения в състава на тялото и физическите функции, докато други не намират значима разлика.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В областта на анти-ейджинг медицината, Sermorelin е бил изучаван за потенциалните си ползи в подобряването на качеството на живот, увеличаване на енергията, подобряване на съня и други параметри, свързани със стареенето. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Sermorelin:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на Sermorelin зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 200мкг. до 500мкг. един път на ден (преди сън).<br><br>Правилната дозировка на Sermorelin е от 8 до 20 единици на ден (преди сън).<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане от 8 до 20 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава до 4 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.<br>Една писалка Sermorelin (5мг) е достатъчна за 15-25 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Sermorelin (5мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 8 единици = 200мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 16 единици = 400мкг. ; 20 единици = 500мкг.</p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Sermorelin:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Sermorelin, като всеки медицински препарат, може да има странични ефекти, въпреки че не всеки ги изпитва. Странични ефекти от Sermorelin обикновено са временни и могат да намалеят с времето, чрез адаптация. Странични ефекти включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Инжекционни реакции: Болка, зачервяване, подуване или сърбеж на мястото на инжектиране. Тези реакции са обичайни за много продукти, които се прилагат чрез инжекции и обикновено са локализирани и временни.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Главоболие: Докладвани са леки до умерени главоболия след приема на Sermorelin. Обикновено тези главоболия са временни и могат да бъдат облекчени с обичайни болкоуспокояващи.</span></li>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Гадене и повръщане: В някои случаи, особено в началото на лечението, Sermorelin може да предизвика чувство на гадене или дори повръщане, които обикновено са краткотрайни.</span></li>
</ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>sermorelin</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>серморелин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812672778565</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">179.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812127551813</id>
    <published>2024-02-06T12:59:03+02:00</published>
    <updated>2024-02-06T12:59:03+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/tymogen-20mg-2ml"/>
    <title>Tymogen | 20mg/2ml</title>
    <s:type>Пептид биорегулатор Tymogen</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Tymogen_20mg_2ml.jpg?v=1747835527"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид биорегулатор Tymogen<br>
        <strong>Price: </strong>
            95.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Tymogen?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Tymogen е пептиден биорегулатор, който играе ключова роля в модулирането на имунната система и поддържането на имунния баланс в човешкия организъм. Открит е в тимусната жлеза, която е централен орган за развитието на имунната система, особено при младите организми. Tymogen играе ключова роля в диференциацията и активацията на Т-лимфоцитите, които са съществен компонент на адаптивната имунна система.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Tymogen?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Tymogen представлява пептиден биорегулатор със значимо приложение в имунологията, който предлага обещаващи ползи за здравето и благосъстоянието. Ето някои от наблюдаваните ключови ползи на пептида:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Укрепване на имунната система: Tymogen е ключов в процеса на стимулиране на имунната система, като подпомага развитието и функционирането на Т-лимфоцитите. Това води до укрепване на способността на организма да се справя с вирусни и бактериални инфекции, като по този начин повишава общата устойчивост на организма към различни заболявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Модулиране на възпалителни процеси: Този пептид има способността да модулира възпалителните реакции в тялото, което го прави потенциално полезен в управлението на хронични възпалителни състояния като ревматоиден артрит, възпалителни заболявания на червата и други автоимунни разстройства.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подпомагане на възстановяването след заболявания: Благодарение на способността си да стимулира имунната система, Tymogen може да ускори възстановяването след различни заболявания, като намалява продължителността на болестта и подобрява общото състояние.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Потенциал при лечение на автоимунни заболявания: Възможността на пептида да модулира имунната система предполага, че той може да бъде полезен в стратегиите за лечение на някои автоимунни заболявания, като помага за възстановяване на имунния баланс и намаляване на автоимунната активност.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Tymogen:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Обикновено се толерира добре и страничните ефекти са редки. Ето някои от възможните странични ефекти, които могат да възникнат при употребата на Tymogen:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Местни реакции на мястото на инжектиране: При формите на Tymogen, които се прилагат чрез инжекции, може да възникнат местни реакции като зачервяване, подуване, болка или сърбеж на мястото на инжектиране. Тези симптоми обикновено са временни и изчезват без нужда от специално лечение.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Усещане за умора или лек дискомфорт: Докладва се за лека умора, слабост или общ дискомфорт след приема на Tymogen. Тези симптоми са обикновено краткотрайни и отшумяват самостоятелно.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Главоболие: Възможно е появата на леки главоболия след прилагането на Tymogen, които също така обикновено са временни и управляеми с обичайни средства за облекчаване на болка.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Tymogen:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Дозировката и начинът на прием на Tymogen зависят от множество фактори, включително от целта на приема, индивидуалните нужди и здравословното състояние.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Обикновено приема е от 1мг. до 2мг. Дневно (от 10 до 20 едници), като се има предвид, че една единица отговаря на 100 микрограма. Продължителността на цикъла обикновено е 10 дни. Втори вариант на прием за активни инфекции: Приема се по 5мг. на ден за период от 3 до 5 дни.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>peptides</s:tag>
    <s:tag>tymogen</s:tag>
    <s:tag>биорегулатор</s:tag>
    <s:tag>биорегулаторни пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиден биорегулатор</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812127551813</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">95.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812102418757</id>
    <published>2024-02-06T12:26:22+02:00</published>
    <updated>2024-02-06T12:26:22+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/menotropin-150iu-2ml"/>
    <title>Менотропин (Menotropin) | 150IU/2ml</title>
    <s:type>Пептид Менотропин (Menotropin)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Menotropin_150IU_2ml.jpg?v=1747835430"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Менотропин (Menotropin)<br>
        <strong>Price: </strong>
            85.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Менотропин?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Менотропин, известен още като човешки менопаузален гонадотропин (hMG), е пептид, използван в репродуктивната медицина за стимулиране на овулацията и подпомагане на фертилитета както при жени, така и при мъже. Той се извлича от урината на жени в постменопаузален период и съдържа комбинация от два естествени хормона: фоликулостимулиращ хормон (FSH) и лутеинизиращ хормон (LH). Тези хормони са от ключово значение за регулирането на репродуктивната система.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При жените, Менотропин се използва за стимулиране на яйчниците, за да произведат повече яйцеклетки, което е особено полезно в процесите на асистирана репродукция, като ин витро фертилизация (IVF). Той помага на жените, които имат проблеми с овулацията или тези, които се нуждаят от допълнителна стимулация на яйчниците, за да увеличат шансовете за успешно зачеване.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При мъжете, menotropin може да се използва за подобряване на сперматогенезата (производството на сперматозоиди) при условия като хипогонадотропен хипогонадизъм, където има недостатъчно производство на гонадотропни хормони от хипофизната жлеза.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от пептид Менотропин?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Менотропин, известен също като човешки менопаузален гонадотропин, предлага редица ползи в лечението на безплодие:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на овулацията: При жени, Менотропин стимулира яйчниците да произвеждат повече яйцеклетки, увеличавайки по този начин шансовете за зачеване, особено при процедури на асистирана репродукция като ин витро фертилизация (IVF).</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на фоликуларното развитие: Менотропин помага за подобряване на качеството и количеството на фоликулите в яйчниците, което е ключово за успешното извличане на яйцеклетки при IVF.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Лечение на мъжко безплодие: При мъже с определени форми на безплодие, свързано с ниско производство на сперматозоиди, Менотропин може да подобри сперматогенезата като стимулира тестисите да произвеждат повече сперматозоиди и тестостерон.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Мултифоликуларна реакция: При жени, подлагащи се на лечение с този пептид, може да се наблюдава мултифоликуларна реакция, което увеличава броя на зрелите яйцеклетки, достъпни за оплождане.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Подобряване на репродуктивни резултати: При използването на menotropin в комбинация с други репродуктивни технологии, може да се подобрят шансовете за успешно зачеване и бременност.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Менотропин и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Менотропин, използван в лечението на безплодие, е доказано ефективен в клинични изпитвания за стимулиране на овулацията при жени и подобряване на производството на сперматозоиди при мъже. Той се прилага особено успешно в технологии за асистирана репродукция като ин витро фертилизация, като увеличава шансовете за успешна бременност.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При мъжете, пептидът може да се използва в случаи на мъжка инфертилност, свързана с нисък семенен обем или други репродуктивни проблеми. Клиничните изпитания са показали подобрение в семенния параметър след терапия с Menotropin.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Менотропин 150IU:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Дозировката се определя индивидуално спрямо вашата цел на лечение, като може да варира от 35 до 150IU дневно в период от 5 до 15 дни. Една писалка съдържа общо 150IU. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Менотропин:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Наблюдавани са леки странични ефекти при приложение, като:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Леки дискомфортни симптоми на мястото на инжекцията: Понякога се докладва лека болка или сърбеж след инжекцията на Менотропин.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Леки гастроинтестинални симптоми: Рядко, но възможно е да се появят леки гастроинтестинални симптоми като гадене или дискомфорт в корема.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Леки главоболия: Главоболие или леки мигренозни симптоми могат да бъдат възможни нежелани реакции, но обикновено са временни.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да отбележите, че тези странични ефекти са обикновено леки и временни, препоръчителна е консултация с медицински специалист ако изпитате някакви нежелани реакции.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>menotropin</s:tag>
    <s:tag>менотропин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812102418757</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">85.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812084691269</id>
    <published>2024-02-06T12:01:10+02:00</published>
    <updated>2024-02-06T12:01:10+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-no-dac-5mg-ipamorelin-10mg-blend"/>
    <title>CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) | Blend</title>
    <s:type>CJC 1295 No Dac + Ipamorelin (Blend)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/CJC_1295_No_Dac_5mg_Ipamorelin_10mg.jpg?v=1747836015"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>CJC 1295 No Dac + Ipamorelin (Blend)<br>
        <strong>Price: </strong>
            170.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><span style="font-weight: 400;">CJC-1295 без DAC в комбинация с Ipamorelin е иновативен пептиден бленд, предназначен да стимулира освобождаването на растежен хормон (GH) от хипофизата. Тази уникална комбинация е създадена, за да увеличава ползите от двата пептида, като същевременно намалява потенциалните странични ефекти, свързани с употребата на всяка съставка поотделно.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на CJC 1295 без Dac:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 No DAC действа като аналог на хормона, освобождаващ растежен хормон (GHRH). Това означава, че стимулира хипофизата да произвежда и освобождава повече естествен растежен хормон. В сравнение със стандартния CJC-1295 (с DAC), CJC-1295 без DAC има по-кратък период на действие, което позволява по-точен контрол върху нивата на GH в тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за CJC 1295 No Dac може да прочетете</span><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-cjc-1295-no-dac" title="cjc 1295 no dac" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;"> ТУК.</span></a></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на Ипаморелин:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Ipamorelin е един от най-новите и най-безопасни GH секретагози. Той е селективен агонист на грелиновите рецептори, което означава, че стимулира освобождаването на растежен хормон по начин, който е максимално близък до естествения физиологичен процес. Има минимални странични ефекти и не води до увеличаване на апетита, което е често срещано при други секретагози.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за Ipamorelin може да прочетете </span><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-ipamorelin" title="какво е ипаморелин" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">ТУК.</span></a></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Комбинацията CJC 1295 No Dac и Ipamorelin:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Съчетанието на CJC-1295 No DAC и Ipamorelin представлява впечатляваща комбинация, която максимизира предимствата на двата пептида, като в същото време създава силна синергия за ускоряване на ефектите върху тялото. Този бленд е обект на изследвания, които се фокусират върху неговия потенциал за подпомагане на физическата активност, общото здравословно състояние и проучване на ефектите, свързани със стареенето.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от CJC 1295 No Dac и Ipamorelin:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Когато се комбинират, CJC-1295 No DAC (5mg) и Ipamorelin (10mg) усилват взаимно ефектите си, осигурявайки постоянно и устойчиво увеличение на растежния хормон в тялото. Това води до редица ползи, включително:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрена мускулна маса и сила:</b><span style="font-weight: 400;"> Стимулирането на растежен хормон спомага за ускореното изграждане на мускулна маса и повишаване на физическата сила.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Ефективно намаляване на мастната тъкан:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на GH подпомагат метаболизма и изгарянето на мазнини, водещи до подобрена телесна композиция.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Бързо възстановяване:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличеното производство на GH спомага за бързото възстановяване на тъканите, което е особено полезно след интензивни тренировки или наранявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрено качество на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> Растежният хормон играе ключова роля в регулирането на съня, като подобрява неговото качество и продължителност.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Анти-ейджинг ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на растежен хормон могат да подобрят качеството на кожата, да намалят бръчките и да укрепят костите, което води до забавяне на процесите на стареене.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Този бленд се фокусира върху оптимизацията на физическите показатели и поддържането на общото физическо състояние. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение и дозировка:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) - BLEND зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 10 до 14 единици на ден (разделени на два приема: 5-7 единици сутрин и 5-7 единици вечер).<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва, чрез завъртане от 5 до 7 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 4 до 6 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25мкг. CJC No Dac и 50мкг. Ipamorelin.<br>Една писалка е достатъчна за около 20 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка CJC 1295 No Dac (5mg) + Ipamorelin (10mg) - BLEND отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. CJC No Dac и 50мкг. Ipamorelin ; 5 единици = 125мкг./250мкг.. ; 7 единици = 175мкг./350мкг. ; 10 единици = 250мкг./500мкг. <span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cjc 1295 no dac</s:tag>
    <s:tag>Cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>Ipamorelin</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>ипаморелин</s:tag>
    <s:tag>пептид cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8812084691269</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">170.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744643002693</id>
    <published>2023-12-04T16:26:21+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T16:26:21+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ac-selank-nh2-10mg"/>
    <title>AC-Selank-NH2 | 10mg</title>
    <s:type>Пептид AC-Selank-NH2</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/AC-Selank-NH2.jpg?v=1747836166"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид AC-Selank-NH2<br>
        <strong>Price: </strong>
            109.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е AC-Selank-NH2?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">AC-Selank-NH2 е модифицирана версия на пептида Selank, която е проектирана да има подобрена бионаличност и по-дълъг терапевтичен ефект. Selank сам по себе си е синтетичен аналог на тетрапептида Tuftsin, който е естествено съществуващ имуномодулатор, произведен в организма. AC-Selank-NH2 е разработен с цел да подобри и разшири ползите на оригиналния Selank. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В своята структура, AC-Selank-NH2 включва специфични аминокиселини, които допринасят за неговите уникални свойства и функции. Този пептид е разработен чрез използване на съвременни биотехнологични методи, което го прави пример за иновации в областта на пептидната терапия.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">AC-Selank-NH2 е предмет на нарастващ интерес в научните и медицинските среди поради своя потенциал и разнообразни приложения в сферата на здравеопазването и личното благополучие.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от AC-Selank-NH2?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">AC-Selank-NH2, като модифицирана версия на пептида Selank, се свързва с редица потенциални ползи, които го правят обект на интерес в различни области, особено в контекста на психоневрологичното здраве и общото благополучие. Някои от тези ползи включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрение на когнитивните функции:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да подобри когнитивните способности като паметта и концентрацията.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антистресови свойства:</b><span style="font-weight: 400;"> Показал е потенциал да намалява нивата на стрес и да подпомага управлението на стресовите реакции.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Анксиолитични (Противотревожни) ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Предполага се, че помага в намаляването на тревожността, което го прави потенциално полезен за лечение на тревожни разстройства.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на настроението:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да има положителен ефект върху настроението, което го прави изследван в контекста на лечение на леки до умерени депресивни състояния.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Укрепване на имунната система:</b><span style="font-weight: 400;"> Поради своите имуномодулиращи свойства, AC-Selank-NH2 може да подобри функционирането на имунната система.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да помогне в регулирането на съня и да подобри качеството на почивка.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че докато AC-Selank-NH2 показва обещаващи резултати, научните изследвания върху него все още са в ранен етап и се нуждаят от допълнителни проучвания за потвърждаване на тези ползи</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на AC-Selank-NH2 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Тези изпитания са фокусирани върху изследване на ефективността, безопасността и потенциалните приложения на AC-Selank-NH2 в човешката терапия. На базата на проведените изследвания, пептидът е демонстрирал обещаващи резултати в няколко ключови области:</span></p>
<p><b>Ефективност при Управление на Стрес и Тревожност:</b><span style="font-weight: 400;"> Началните резултати показват, че AC-Selank-NH2 може да бъде ефективен в намаляването на симптомите на стрес и тревожност.</span></p>
<p><b>Влияние върху Когнитивните Функции: </b><span style="font-weight: 400;">Изследванията са разгледали потенциалното подобрение на когнитивните функции като памет и концентрация.</span></p>
<p><b>Подобряване на Настроението:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои изследвания предполагат положителен ефект върху настроението и емоционалното състояние.</span></p>
<p><b>Безопасност и Поносимост:</b><span style="font-weight: 400;"> Ранните клинични изпитания са се фокусирали и върху профила на безопасност на AC-Selank-NH2, като до момента не са докладвани сериозни странични ефекти.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Въпреки тези обещаващи начални резултати, е важно да се подчертае, че този пептид все още изисква допълнителни обширни клинични изпитания за да се изясни цялостният му терапевтичен потенциал. Такива изследвания са ключови за определяне на ефективността, дозировката, безопасността и възможните приложения в медицинската практика.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на AC-Selank-NH2:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на AC-Selank-NH2 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 250 до 500 микрограма на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на AC-Selank-NH2 е от 5 до 10 единици на ден. (препоръчва се прием вечер)</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане от 5 до 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка AC-Selank-NH2 (10мг) е достатъчна за около 20-30 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка AC-Selank-NH2 (10мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 50мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 7 единици = 350мкг. ; 10 единици = 500мкг. ; 15 единици = 750мкг.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от AC-Selank-NH2:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Леки реакции на мястото на инжектиране: Ако AC-Selank-NH2 се прилага чрез инжекция, може да причини временни реакции като зачервяване, болка или подуване на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Промени в съня: Възможни са леки промени в моделите на съня.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Лека умора или главоболие: Докладвана е лека умора или главоболие след прием на AC-Selank-NH2.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Дискомфорт в стомаха: В редки случаи може да се появи лек дискомфорт в стомаха.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Препоръчва се употребата му да се извършва след консултация с медицински специалист.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ac-selank-nh2</s:tag>
    <s:tag>selank</s:tag>
    <s:tag>пептид selank</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744643002693</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">109.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744635105605</id>
    <published>2023-12-04T16:14:29+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T16:14:29+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/delta-sleep-inducing-peptide-dsip-5mg"/>
    <title>Delta-sleep-inducing peptide (DSIP) | 5mg</title>
    <s:type>Пептид Delta-sleep-inducing peptide (DSIP)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/delta_sleep_DSIP.jpg?v=1747835807"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Delta-sleep-inducing peptide (DSIP)<br>
        <strong>Price: </strong>
            139.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е DSIP (Delta-Sleep-Inducing Peptide)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">DSIP (Delta-sleep-inducing peptide) е пептид, който е известен със своята способност да индуцира дълбок, възстановяващ сън, известен още като делта сън. DSIP е открит за първи път през 1970-те години и се характеризира със следните особености:</span></p>
<p><b>Структура и Произход:</b><span style="font-weight: 400;"> Този пептид е съставен от няколко аминокиселини и е класифициран като невропептид, което означава, че действа в централната нервна система.</span></p>
<p><b>Сън-Регулиращи Ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Главната функция на пептида е да насърчава и подобрява дълбокия сън. Той е известен със своята способност да увеличава делта вълните по време на сън, които са свързани с възстановяващия, дълбок сън.</span></p>
<p><b>Потенциални Терапевтични Приложения:</b><span style="font-weight: 400;"> Изследванията обхващат потенциалното му приложение при различни състояния, като нарушения на съня, стрес, хронична болка и дори отказване от зависимости.</span></p>
<p><b>Механизъм на Действие:</b><span style="font-weight: 400;"> Въпреки че точният му механизъм на действие все още не е напълно разбран, смята се, че той влияе върху невротрансмитерите и неврохимичните пътища в мозъка, които регулират съня и стреса.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">DSIP представлява интерес в контекста на алтернативните методи за лечение на нарушения на съня и управление на стреса.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от DSIP?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">DSIP (Delta-sleep-inducing peptide) е асоцииран с редица потенциални ползи, въпреки че е важно да се отбележи, че много от тези ползи все още изискват по-задълбочени научни изследвания. На базата на наличните данни, някои от ползите на DSIP включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на качеството на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> DSIP е известен най-вече със своята способност да насърчава дълбокия, възстановяващ сън, което е особено в случаи с нарушения на съня.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на стреса и тревожността:</b><span style="font-weight: 400;"> Смята се, че има успокояващо действие, което може да помогне в намаляването на стреса и тревожността.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антиоксидантни свойства:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои изследвания показват, че може да има антиоксидантни ефекти, което помага в борбата с оксидативния стрес в тялото.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Облекчаване на хроничната болка:</b><span style="font-weight: 400;"> DSIP се изследва за потенциалното си приложение в управлението на хронична болка.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Регулиране на ендокринните функции:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да влияе положително на ендокринната система, като регулира хормоналните нива.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на имунната система:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои доклади предполагат, че DSIP може да има положително влияние върху имунната система.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Управление на зависимости:</b><span style="font-weight: 400;"> Има предварителни данни, че DSIP може да помогне при лечението на някои видове зависимости.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Нормализиране на кръвното налягане:</b><span style="font-weight: 400;"> Пептидът може да допринесе за нормализиране на кръвното налягане в случаи на хипертония.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Регулиране на циркадния ритъм:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да помогне в регулирането на вътрешния часовник на тялото, което е важно за общото здраве и благополучие.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на концентрацията и паметта:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои изследвания предполагат, че DSIP може да има положителен ефект върху когнитивните функции.</span>
</li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на пептид DSIP и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Клиничните изпитания на DSIP (Delta-sleep-inducing peptide) все още са в ранен етап, и поради това общата информация относно резултатите е ограничена. Някои от ключовите аспекти включват:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Някои от тези изследвания показват, че DSIP може да подобри качеството на съня, увеличавайки продължителността на дълбокия сън и общото състояние на почивка. Освен това, има данни, които предполагат, че продуктът може да намали симптомите на стрес и тревожност, което би било от значение в контекста на такива състояния. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Изследванията също така разглеждат въздействието на пептида върху хормоналните нива, особено тези, свързани със стреса и съня, както и неговите антиоксидантни свойства, които могат да имат ползи за общото здраве и устойчивост към оксидативен стрес. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Съществуват също предварителни доказателства, че DSIP може да помогне в управлението на хронична болка и да подобри когнитивните функции като концентрацията и паметта. Някои изследвания се фокусират и върху потенциалното му въздействие върху репродуктивната система. Въпреки тези обещаващи резултати, е важно да се подчертае, че изследванията все още са в начален етап и са необходими допълнителни проучвания за по-добро разбиране на ефективността и безопасността на DSIP при употреба.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на DSIP:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на DSIP зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 250мкг. до 450мкг. един път на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на DSIP е от 10 до 18 единици на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане до 10 или 18 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 1 до 2 месеца.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка DSIP (5мг) ще бъде достатъчна за 15-20 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка DSIP (5мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 25мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 16 единици = 400мкг. ; 18 единици = 450мкг. ; 20 единици = 500мкг.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Времето за почивка след приключване на цикъла с DSIP може да варира в зависимост от индивидуалните реакции и препоръките на специалиста. Често се препоръчва период на почивка, равен на продължителността на самия цикъл. Така, ако цикълът е бил 4 седмици, то периодът на почивка след него би бил също 4 седмици.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от DSIP:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Възможните странични ефекти от употребата на DSIP (Delta-sleep-inducing peptide) все още не са изцяло изяснени поради ограничените налични научни изследвания. Въпреки това, на базата на наличната информация, е възможно употребата на DSIP да включва някои странични ефекти, включително:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Главоболия или умора: Докладвано е главоболие или усещане за умора, особено в началото на употребата.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Хормонални промени: Тъй като DSIP може да влияе на хормоналните нива, съществува възможност за някои леки хормонални промени.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Наблюдавана е проява на алергична реакция в много редки случаи. Препоръчва се консултация със специалист, преди приложение на DSIP.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>delta sleep inducing peptide</s:tag>
    <s:tag>dsip</s:tag>
    <s:tag>dsip пептид</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744635105605</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">139.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744629600581</id>
    <published>2023-12-04T16:08:18+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T16:08:18+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-no-dac-ghrp-6-blend-5-5mg"/>
    <title>CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend) | 5/5mg</title>
    <s:type>CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend)</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/CJC_1295_No_Dac_CHRP_6_10mg_2ml.jpg?v=1747835833"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend)<br>
        <strong>Price: </strong>
            149.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend) 5/5mg е специализирана смес от два синтетични пептида, проектирана да стимулира освобождаването на растежен хормон в организма. Тази комбинация съчетава ефектите на CJC 1295 без DAC (Drug Affinity Complex) и GHRP-6 (Growth Hormone Releasing Peptide-6), като предоставя обединена стратегия за подобряване на производството на растежен хормон.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на CJC 1295 без Dac:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">CJC 1295 без Dac, познат и като Mod GRF (1-29), е синтетичен аналог на GHRH (Growth Hormone-Releasing Hormone), предназначен за стимулиране на производството и освобождаването на растежен хормон от хипофизата. Той се характеризира с по-дълъг полуживот в сравнение с естествения GHRH, което осигурява удължено действие. Пептидът е популярен в областта на бодибилдинга и антивъзрастовата терапия заради своята способност да подобрява мускулния растеж, телесния състав и общото възстановяване на тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за CJC 1295 без Dac може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/cjc-1295-5mg" title="cjc 1295 no dac" style="color: #2b00ff;">ТУК</a></span>.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Основни характеристики на GHRP-6:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP-6 (Growth Hormone Releasing Peptide-6) е синтетичен пептид, използван за стимулиране на освобождаването на растежен хормон (GH) от хипофизната жлеза. Този пептид е известен със своите свойства за стимулиране на производството на GH, което го прави обект на интерес в контекста на физическите постижения и оптимизацията на телесните функции. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">GHRP-6 също така е известен със своите гладостимулиращи свойства, което може да бъде полезно за индивиди, които се стремят да увеличат калорийния си прием за мускулен растеж. Освен това, той подпомага възстановяването и може да има положително влияние върху съня, което е от ключово значение за цялостното възстановяване на тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Повече информация за GHRP-6 може да прочетете <span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/ghrp-6-5mg" title="ghrp 6" style="color: #2b00ff;">ТУК</a></span>.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Комбинацията CJC 1295 No Dac и GHRP 6:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Съчетанието на CJC 1295 No Dac (5mg) и GHRP 6 (5mg) създава синергия, която умножава силата на двата пептида. Този бленд може да представлява интерес за оптимизиране на физическите показатели, както и за поддържане и подобряване на общото здравословно състояние.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Ползи от CJC 1295 No Dac и GHRP 6:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Комбинацията от CJC 1295 No Dac и GHRP-6 предлага множество ползи, особено в контекста на бодибилдинг и фитнес. Съчетанието от тези два пептида може да предостави следните предимства:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Повишено производство на растежен хормон:</b><span style="font-weight: 400;"> И CJC 1295 No Dac и GHRP-6 работят синергично за увеличаване на естественото производство и освобождаване на растежен хормон в тялото, което е ключово за мускулен растеж, възстановяване и общо здраве.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрен мускулен растеж и възстановяване:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на растежен хормон могат да подпомогнат бързото възстановяване след тренировка и да спомогнат за ускорен мускулен растеж.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на телесните мазнини:</b><span style="font-weight: 400;"> Комбинацията може да подпомогне редуцирането на телесните мазнини, което е особено полезно за индивиди, които целят да подобрят телесния си състав.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобрено качество на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> GHRP-6 може да подобри качеството на съня, което е важно за възстановяване и общото здраве.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Укрепване на имунната система:</b><span style="font-weight: 400;"> Увеличените нива на растежен хормон могат да имат положително влияние върху имунната система.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на кожата и костната плътност:</b><span style="font-weight: 400;"> Растежният хормон играе важна роля в поддържането на здрава кожа и кости.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Увеличаване на енергията и общото благосъстояние:</b><span style="font-weight: 400;"> При изследвания се наблюдават повишени нива на енергия и подобрено общо благосъстояние.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">От комбинацията CJC 1295 No Dac с GHRP-6, е докладвано извличане на максимални ползи от фитнес целите и се подобрява общота физическо и ментално здраве.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Приложение и дозировка:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на CJC 1295 No Dac + GHRP-6 (Blend) зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 14 до 20 единици на ден (разделени в две дози от 7 до 10 единици сутрин и от 7 до 10 единици вечер).<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва, чрез завъртане от 7 до 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 4 до 6 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25мкг. CJC No Dac и 25мкг. GHRP-6.<br>Една писалка е достатъчна за 10-15 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка CJC 1295 No Dac (5mg) + GHRP-6 (5mg) - BLEND отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. CJC No Dac и 25мкг. GHRP6 ; 5 единици = 125мкг./125мкг. ; 7 единици = 175мкг./175мкг. ; 10 единици = 250мкг./250мкг.<span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cjc 1295 no dac</s:tag>
    <s:tag>Cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид cjc no dac</s:tag>
    <s:tag>пептид ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди ghrp 6</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744629600581</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">149.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744537751877</id>
    <published>2023-12-04T15:57:25+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T15:57:25+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/follistatin-344-2mg"/>
    <title>Follistatin 344 (Фолистатин) | 2mg</title>
    <s:type>Пептид Follistatin 344</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/follistatin_344.jpg?v=1747835789"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Follistatin 344<br>
        <strong>Price: </strong>
            139.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Follistatin 344?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Follistatin 344 е вид пептид, известен предимно в средите на фитнеса. Той е един от изоформите на протеина follistatin, който е естествено съществуващ в човешкото тяло и играе роля в регулирането на мускулния растеж и репродуктивните функции. Ето някои основни характеристики на Follistatin 344:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Инхибиране на Myostatin: Основната роля на follistatin в тялото е да инхибира действието на myostatin, протеин, който ограничава мускулния растеж. Като инхибира myostatin, този пептид може потенциално да увеличи мускулната маса и сила.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Приложения в бодибилдинга и фитнеса: Поради своята потенциална способност да насърчава мускулния растеж, Follistatin 344 е станал популярен в бодибилдинг и фитнес средите като средство за увеличаване на мускулната маса и издръжливост.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Експериментален статус: Въпреки интереса към него, Follistatin 344 остава експериментален и изследванията върху неговата ефективност са ограничени. Той не е широко приет.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Потенциални терапевтични приложения: Въпреки че е популярен в сферата на фитнеса, Follistatin 344 също изследва за потенциалното си приложение в лечението на заболявания, свързани с мускулна дегенерация и слабост.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Follistatin 344?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Follistatin 344, като експериментален пептид, е асоцииран с различни потенциални ползи, особено в контекста на мускулния растеж и репродуктивното здраве.</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Увеличаване на мускулната маса:</b><span style="font-weight: 400;"> Инхибира действието на myostatin, протеин, който ограничава мускулния растеж и това може да доведе до увеличаване на мускулната маса.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на мускулната сила:</b><span style="font-weight: 400;"> Потенциално увеличава мускулната сила и издръжливост.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Бързо възстановяване след травми:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да подпомогне бързото възстановяване на мускулите след физически натоварвания или травми.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на телесните мазнини:</b><span style="font-weight: 400;"> Предполага се, че Follistatin 344 може да допринесе за намаляване на телесните мазнини.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на фертилността:</b><span style="font-weight: 400;"> При мъжете, може да има положителен ефект върху фертилността.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Потенциално приложение при мускулни дистрофии:</b><span style="font-weight: 400;"> Изследванията разглеждат потенциалното му приложение в лечението на заболявания, свързани с мускулна дегенерация.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на либидото и сексуалната функция:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да има положителен ефект върху либидото и сексуалната функция.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антивъзрастови ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Възможно е да има антивъзрастови ефекти, свързани с поддържането на мускулната маса и функция.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на възпалението:</b><span style="font-weight: 400;"> Follistatin 344 може да помогне в намаляването на възпалителните процеси в организма.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на кожата и косата:</b><span style="font-weight: 400;"> Някои докладват подобряване на качеството на кожата и косата, вероятно поради общото подобрение на здравословното състояние.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Въпреки тези ползи, научните изследвания на Follistatin 344 все още са в начален етап и много от твърденията изискват допълнителни изследвания. Препоръчва се консултация с квалифициран специалист.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Как действа Follistatin 344?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Follistatin 344 действа чрез няколко ключови механизма в тялото, основно свързани с регулирането на мускулния растеж и репродуктивните функции. Ето основните механизми на действие:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Инхибиране на Myostatin: Най-известният механизъм на действие на Follistatin 344 е неговата способност да инхибира myostatin, протеин, който ограничава растежа на мускулите. Myostatin е фактор, който природно контролира и ограничава мускулния растеж, за да предотврати прекомерно уголемяване на мускулите. Той се свързва с myostatin и инхибира неговото действие, което позволява на мускулите да растат по-бързо и да стават по-големи.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Увеличаване на мускулната маса и сила: Поради инхибирането на myostatin, Follistatin 344 може да допринесе за увеличаване на мускулната маса и сила. Това го прави обект на интерес в сферите на бодибилдинга и спортната медицина.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Възможно въздействие върху репродуктивната система: Follistatin играе роля и в репродуктивната система, като потенциално влияе върху фертилността и репродуктивните функции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Регулиране на други биологични процеси: Освен въздействието върху мускулите и репродуктивната система, Follistatin 344 може да има роля в регулирането на други биологични процеси, включително възпалението и клетъчния растеж.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Follistatin 344:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на Follistatin 344 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 50мкг. - 100мкг. един път на ден.<br><br>Правилната дозировка на Follistatin 344 е от 5 до 10 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане до 5 или 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 10 до 30 дни, след което е добре да се направи кратка пауза около 30 дни.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 10 микрограма.<br>Една писалка Follistatin 344 (2мг) ще бъде достатъчна за 20-40 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Follistatin 344 (2мг) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 10мкг. ; 5 единици = 50мкг. ; 7 единици = 70мкг. ; 10 единици = 100мкг.</p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Follistatin 344:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Възможните странични ефекти от употребата на Follistatin 344 все още са обект на изследвания и не са напълно разбрани, тъй като клиничните изследвания са ограничени. Някои рискове включват мускулни нарушения, които могат да възникнат поради въздействието на пептида върху мускулния растеж. Това може да включва мускулна болка или слабост. Съществува и възможност за непредвидени хормонални промени, които могат да повлияят на баланса на тялото.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че тези странични ефекти изискват по-задълбочени научни изследвания за потвърждение. Препоръчва се консултация със специалист.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>follistatin 344</s:tag>
    <s:tag>follistatin 344 пептид</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>фолистатин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744537751877</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">139.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744515764549</id>
    <published>2023-12-04T13:57:42+02:00</published>
    <updated>2023-12-04T13:57:42+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/epitalon-20mg"/>
    <title>Epitalon | 20mg</title>
    <s:type>Пептид Epitalon</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Epitalon_20mg.jpg?v=1747835795"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид Epitalon<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Epitalon?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon (известен също като Epithalon или Epithalone) е пептид, използван в антивъзрастовата медицина (ANTI-AGING). Той е синтетичен аналог на естествено съществуващия пептид, наречен Epithalamin, който се произвежда в епифизната жлеза. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon е изследван за своя потенциал да стимулира теломеразата, ензим, който подпомага поддържането и удължаването на теломерите в клетките. Теломерите са структури на краищата на хромозомите, които защитават генетичния материал и се свързват с процеса на стареене. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Смята се, че Epitalon може да има антивъзрастови и антиоксидантни ефекти, макар че научните изследвания в тази област все още са ограничени и са необходими повече изследвания за потвърждаване на неговите ефекти.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Как действа Epitalon?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon действа чрез влияние върху различни биологични процеси на клетъчно ниво, като основният му механизъм на действие се счита, че е свързан със стимулирането на производството на теломераза, ензим, който участва в поддържането и удължаването на теломерите на краищата на хромозомите. Ето по-подробен преглед на механизма на действие на Epitalon:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Стимулиране на Теломеразата: Теломерите са защитни последователности от ДНК на краищата на хромозомите, които се съкращават при всяко клетъчно делене, водещи до клетъчно стареене. Epitalon стимулира активността на теломеразата, ензима, отговорен за добавяне на ДНК последователности към теломерите, което помага да се запази тяхната дължина и предотврати клетъчното стареене.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Антиоксидантни Ефекти: Epitalon може да има антиоксидантни свойства, което означава, че помага в намаляването на оксидативния стрес в клетките, причинен от свободните радикали. Това може да предпази клетките от увреждане и да подобри тяхното общо здраве.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Регулиране на Циркадния Ритъм: Epitalon може да влияе на циркадния ритъм, което е вътрешният часовник на тялото, регулиращ съня и бодростта. Това може да подобри качеството на съня и общата регулация на физиологичните процеси.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Подобряване на Имунната Функция: Има предположения, че Epitalon може да стимулира имунната система, което укрепва способността на организма да се бори с инфекциите и заболяванията.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Потенциално Влияние върху Хормоналния Баланс: Epitalon може да влияе на различни хормони в тялото, което помага за поддържане на хормоналния баланс и оптимизиране на различни телесни функции.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Epitalon?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Epitalon е обект на изследвания и дискусии в областта на антивъзрастовата медицина (ANTI-AGING), като се свързва с различни потенциални ползи:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Удължаване на теломерите: </b><span style="font-weight: 400;">Теломерите са краищата на хромозомите, които се съкращават при всяко клетъчно делене, водещи до стареене на клетките. Епиталон се предполага, че стимулира активността на теломеразата, ензим, който удължава теломерите, потенциално забавяйки стареенето на клетъчно ниво.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на клетъчната регенерация:</b><span style="font-weight: 400;"> Този пептид може да стимулира процесите, които помагат на клетките да се възстановяват и обновяват, което е важно за поддържането на здравето на различни тъкани и органи.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антивъзрастови ефекти:</b><span style="font-weight: 400;"> Чрез удължаването на теломерите и подобряване на клетъчната регенерация, Epitalon може да помогне в намаляването на видимите и физиологични ефекти на стареенето.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на съня:</b><span style="font-weight: 400;"> Епиталон може да влияе на циркадния ритъм и да подобри качеството на съня, което е важно за общото здраве и благополучие.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Антиоксидантни свойства:</b><span style="font-weight: 400;"> Той може да помогне в борбата с оксидативния стрес, който е ключов фактор в процеса на стареене и развитието на хронични заболявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на имунната функция:</b><span style="font-weight: 400;"> Епиталон може да стимулира и подсилва имунната система, което помага на тялото да се бори с инфекции и заболявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на риска от невродегенеративни заболявания:</b><span style="font-weight: 400;"> Потенциалната защита на мозъчните клетки може да намали риска от заболявания.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Защита на сърдечно-съдовата система:</b><span style="font-weight: 400;"> Може да подпомогне здравето на сърдечно-съдовата система чрез намаляване на възпалителните процеси и подобряване на метаболитните функции.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Подобряване на хормоналния баланс</b><span style="font-weight: 400;">: Epitalon може да има влияние върху различни хормони в тялото, което помага за поддържане на хормоналния баланс.</span>
</li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;">
<b>Намаляване на възпалението:</b><span style="font-weight: 400;"> Възможните противовъзпалителни свойства на Epitalon помагат в намаляването на хроничното възпаление, което е свързано с много заболявания.</span>
</li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Въпреки тези потенциални ползи, научните изследвания на Epitalon все още са в ранен етап и много от твърденията за ползите му се нуждаят от по-задълбочени проучвания. Консултация с медицински специалист е препоръчителна.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Epitalon:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на Epitalon зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 3мг. до 5мг. един път на ден, като дозата може да бъде увеличена и до 10мг.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на Epitalon е от 30 до 50 единици на ден.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: Програматорът на писалката се настройва чрез завъртане от 30 до 50 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължителността на цикъла с този пептид продължава 15-20 дни, след което е необходима почивка около 15 дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 100 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка Epitalon (20мг) е достатъчна за около 5-10 дни в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка Epitalon (20мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 100мкг. ; 5 единици = 500мкг. ; 10 единици = 1мг. ; 30 единици = 3мг. ; 40 единици = 4мг. ; 50 единици = 5мг. </span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Епиталон:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Въпреки ограничените налични данни за Epitalon, са докладвани някои леки до умерени странични ефекти в резултат на употребата му, особенно при неправилна дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Леки реакции на мястото на инжектиране: Може да причини зачервяване, лека болка или дискомфорт на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Промени в съня: Съобщават се промени в съня, включително затруднения при заспиване или прекомерна сънливост.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Възможни хормонални промени: Epitalon може да влияе на някои хормонални нива, което може да доведе до промени в настроението или други хормонално-свързани промени.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Леко усещане за умора: Може да се появи усещане за умора или лека слабост, особено в началните етапи на употреба.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Важно е да се отбележи, че тези нежелани реакции може да не се проявят и могат да варират в зависимост от индивидуалните условия.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>epitalon</s:tag>
    <s:tag>Epithalon</s:tag>
    <s:tag>Epithalone</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>епиталон</s:tag>
    <s:tag>пептид epitalon</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8744515764549</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
