<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/peptidi-za-koja-i-kolagen.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2025-06-05T16:09:23+03:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098788380997</id>
    <published>2025-06-05T16:09:23+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:09:23+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/glutathione-methylene-blue-pen-3ml"/>
    <title>Glutathione + Methylene Blue | 3ml</title>
    <s:type>Glutathione + Methylene Blue</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Gluthatione_mb.jpg?v=1749125979"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Glutathione + Methylene Blue<br>
        <strong>Price: </strong>
            199.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Glutathione + Methylene Blue?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Glutathione + Methylene Blue | 3ml Pre-Mixed Pen представлява стабилизирана, висококонцентрирана формула, съчетаваща две биологично активни молекули с допълващо се действие – Глутатион (2000mg) и Метиленово синьо (30mcg). Всеки флакон съдържа 300 единици, предварително дозирани за прецизни изследователски приложения, насочени към подкрепа на митохондриалната функция, модулация на клетъчната редокс среда и регулация на неврометаболитни механизми.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Благодарение на предварителното смесване и стабилизиране на компонентите, формулата предлага висока системна бионаличност, дозова последователност и химическа устойчивост, което я прави особено подходяща за дългосрочна употреба в системни протоколи, изискващи надеждност при всеки апликационен цикъл.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от Глутатион – основният ендогенен антиоксидант, и Метиленово синьо – добре проучен редокс модулатор и митохондриален електронен транспортер, представлява двустепенен подход към клетъчната защита и енергийния метаболизъм. Формулата не просто съчетава два активни компонента, а е внимателно разработена, за да осигури целенасочена биологична синергия с въздействие върху ключови процеси, свързани с клетъчното функциониране и метаболитния баланс.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на клетъчния редокс баланс: Глутатионът неутрализира свободните радикали и поддържа антиоксидантната система в активна форма, докато метиленовото синьо рециклира електрони в митохондриите и предотвратява прекомерната ROS продукция.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на митохондриалната ефективност и стабилност: Метиленовото синьо функционира като алтернативен електронен акцептор в електронно-транспортната верига, особено при клетъчен стрес или митохондриална дисфункция. Глутатионът, от своя страна, предпазва митохондриалната мембрана от пероксидация и поддържа нейната цялост.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Модулация на неврологични и когнитивни процеси: Метиленовото синьо демонстрира способност да преминава хематоенцефалната бариера и да подобрява мозъчната функция чрез поддръжка на невротрансмитерния баланс, енергийната ефективност и редукция на невровъзпаление – особено в комбинация с антиоксидантната защита на глутатиона.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Защита от оксидативен стрес и възпалителни увреждания: Синергията между двата компонента позволява едновременно елиминиране на натрупаните оксидативни продукти и стабилизиране на клетъчната среда, което води до по-добра клетъчна адаптация и устойчивост при външен или метаболитен стрес.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>За разлика от стандартните антиоксидантни продукти, които се фокусират само върху неутрализацията на свободни радикали, тази формула адресира както причината (митохондриална дисфункция), така и последствията (оксидативни увреждания). Това я прави функционално по-сложна, биохимично по-ефективна и клинично по-перспективна.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (2000mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът играе централна роля в неутрализацията на свободни радикали, регенерацията на други антиоксиданти (като витамин C и E), както и в фазата II на чернодробната детоксикация. Изследванията показват, че по-високите нива на глутатион се свързват с по-добра клетъчна устойчивост, имунна функция и метаболитна регулация, особено в условия на хроничен оксидативен стрес.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Methylene Blue (30mcg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Метиленовото синьо е малка молекула, която действа като алтернативен акцептор на електрони в митохондриалната верига, подобрявайки производството на ATP, особено при увредени или стресирани клетки. Освен това, проучвания го свързват с невропротективни свойства, подобрена когнитивна функция, подобрено митохондриално дишане и намалена продукция на ROS (реактивни кислородни видове).</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Съчетанието между Глутатион и Метиленово синьо е прецизно формулирано с цел:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът да осигури базовата антиоксидантна и детоксикираща защита</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Метиленовото синьо да подобри електронния транспорт и митохондриалната енергийна ефективност</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази двукомпонентна формула насърчава устойчиво производство на ATP, редуцира възпалителните процеси и подпомага метаболитната адаптация, особено в условия на клетъчен стрес или възрастови промени.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В рамките на изследователски протоколи, формулата Glutathione + Methylene Blue може да демонстрира потенциал за:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния стрес и клетъчните увреждания</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и енергийния метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на неврологичното здраве и когнитивната яснота</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителния отговор и клетъчната хомеостаза</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Детоксикация и възстановяване след окислително натоварване</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 30 единици веднъж дневно за период от 20 дни, последвани от 20-дневна почивка, преди възобновяване на цикъла.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>detox</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>glutathione цена</s:tag>
    <s:tag>Methylene Blue</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>детокс</s:tag>
    <s:tag>метиленово синьо</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098788380997</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">199.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098794410309</id>
    <published>2025-06-05T16:06:22+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:06:22+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/zombie-cell-cleanser-senolytic-pen-3ml"/>
    <title>Zombie Cell Cleanser - Senolytic Pen | 3ml</title>
    <s:type>Zombie Cell Cleanser</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/zombie-cell-cleanser.jpg?v=1749128744"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Zombie Cell Cleanser<br>
        <strong>Price: </strong>
            599.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Zombie Cell Cleanser?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser | 3ml Pre-Mixed Pen е стабилизирана формула, която комбинира 10mg фисетин – природен флавоноид със синолитична активност – и 30 Billion екзозоми, извлечени от MUSE MSC стволови клетки. Формулата е предварително смесена и разпределена в 300 единици, създадена за изследователски приложения, насочени към елиминиране на сенесцентни клетки, подобряване на тъканната регенерация и възстановяване на клетъчната комуникация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сенесцентните клетки – известни още като "зомби клетки" – са метаболитно активни, но нефункциониращи клетки, които се натрупват в организма с възрастта и при хронично възпаление. Те отделят вредни сигнали (SASP), които увреждат околните тъкани, потискат регенерацията и ускоряват процесите на стареене. Формулата на Zombie Cell Cleanser е разработена с цел таргетиране и елиминиране на тези клетки, като същевременно предоставя регенеративна подкрепа чрез екзозомите, които пренасят активни РНК, микроРНК и протеини, подпомагащи възстановителните процеси.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser комбинира две напълно различни, но синергично действащи молекули– фисетин, който демонстрира синолитичен ефект върху увредени и стареещи клетки, и екзозоми от MUSE MSC, които стимулират регенерацията чрез междуклетъчно комуникационно презареждане. Това прави продукта особено подходящ за изследователски модели на клетъчно стареене, възстановяване след увреждане и хронично възпаление.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Фисетинът играе ролята на естествен агент за изчистване на увредени клетки, като индуцира апоптоза (програмирана клетъчна смърт) в сенесцентните клетки, без да засяга здравата тъкан. Изследвания показват, че той действа върху пътища, свързани с p53, p21 и BCL-2, като спомага за възстановяване на тъканната хомеостаза и намаляване на системното възпаление.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите, включени във формулата, са добити от MUSE MSC – уникален тип клетки, които проявяват както възстановителен, така и антиинфламаторен профил. Тези екзозоми пренасят сигнални молекули, необходими за реактивация на репаративни процеси, подобряване на микроциркулацията, неоваскуларизация и стимулиране на клетъчна диференциация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Fisetin (10mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Фисетин е полифенолен флавоноид, срещан в плодове като ягоди и ябълки, който демонстрира мощна синолитична активност. За разлика от много антиоксиданти, фисетинът селективно елиминира увредените и нефункциониращи клетки, като потиска SASP (сенесцентно-свързан секреторен фенотип), редуцира възпалението и възстановява нормалната клетъчна сигнализация. Изследванията сочат, че фисетин може да подобри когнитивната функция, да подпомогне съдовата еластичност и да намали риска от стареене-свързани хронични състояния.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Екзозоми от MUSE MSC (30 Billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите представляват нановезикули с диаметър 30–150 nm, които носят биоактивен "товар" от РНК, протеини и липиди, специфични за клетката донор. MUSE MSC клетките са известни с уникалната си способност да издържат на клетъчен стрес и да се диференцират директно в увредени тъкани. Екзозомите, извлечени от тях, спомагат за възстановяване на междуклетъчната комуникация, насърчават клетъчната миграция и намаляват локалното възпаление, като действат като високоточен биологичен сигнален механизъм.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Съчетавайки елиминиращо и възстановяващо действие, Zombie Cell Cleanser предлага иновативен двуфазов подход към справяне със стареенето на клетъчно ниво – премахване на вредните клетки и активиране на нова, функционална тъканна среда.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата на Zombie Cell Cleanser е замислена така, че да постигне ефект в две фази:</span></p>
<ol>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Селективно елиминиране на сенесцентни клетки (с помощта на фисетин) – което освобождава тъканите от възпалителни и нефункционални клетки, които пречат на регенерацията.</span></li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Молекулярно рестартиране на тъканната регулация (чрез екзозомите от MUSE MSC) – които „възстановяват комуникацията“ между клетките и активират естествените регенеративни сигнали.</span></li>
</ol>
<p dir="ltr"><span>Този подход предоставя уникален модел за биологично почистване и възстановяване, който значително надхвърля ефекта на традиционни антиоксидантни или противовъзпалителни средства. Съчетанието от селективност, прецизност и регенеративна интелигентност прави Zombie Cell Cleanser уникален инструмент в контекста на съвременната синолитична биология.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата Zombie Cell Cleanser демонстрира обещаващ потенциал в рамките на съвременни изследователски протоколи, насочени към подобряване на клетъчната функция и биологичното дълголетие. Комбинираният синолитичен и регенеративен ефект на фисетина и екзозомите от MUSE MSC може да допринесе за:</span></p>
<ul>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Селективно елиминиране на сенесцентни клетки – освобождаване на тъканите от нефункционални и възпалително активни клетки, които блокират възстановителните механизми и ускоряват стареенето.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Съществено намаляване на SASP медиатори и хронично нискостепенно възпаление („inflammaging“) – състояние, което се свързва с повечето дегенеративни заболявания, включително кардиометаболитни, невродегенеративни и автоимунни нарушения.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Подобрена когнитивна функция и по-добра невронална защита – благодарение на способността на фисетина да преминава хематоенцефалната бариера и да намалява невровъзпалението, както и на ролята на екзозомите в регенерацията на нервната тъкан.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Стимулиране на тъканна регенерация и ускорена клетъчна миграция – екзозомите от Muse MSC клетки съдържат сигнални молекули, които насърчават възстановителни каскади, ангиогенеза и ремоделиране на увредени зони.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr">
<span>Възстановяване на междуклетъчната комуникация и функционална хомеостаза – чрез пренос на регулаторни РНК и протеини, които възстановяват координацията между различните клетъчни популации в засегнати тъкани.</span><span><br></span>
</li>
<li aria-level="1" dir="ltr"><span>Повишена метаболитна гъвкавост и клетъчна устойчивост – чрез редуциране на оксидативния стрес, нормализиране на енергийния обмен и създаване на среда, благоприятстваща функционалното подмладяване на клетките.</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици веднъж дневно, в продължение на 30 дни, последвани от 45–60 дни почивка, преди започване на следващ цикъл.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете ампулата с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Zombie Cell Cleanser е предназначен изключително за изследователски цели и се откроява със своя двуфазов механизъм – синолитично елиминиране и регенеративна активация. Неговата прецизно формулирана комбинация от фисетин и екзозоми от MUSE MSC клетки го позиционира като иновативен инструмент в областта на клетъчното прочистване, тъканната хомеостаза и съвременната синолитична биология.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>fisetin</s:tag>
    <s:tag>senolytic</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екзозоми инжектиране</s:tag>
    <s:tag>екзозоми цена</s:tag>
    <s:tag>сенолитици</s:tag>
    <s:tag>фисетин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098794410309</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">599.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15038455939397</id>
    <published>2025-04-22T16:26:09+03:00</published>
    <updated>2025-04-22T16:26:09+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/exoblend-3ml-advanced-formula"/>
    <title>Exoblend 3ml | Advanced Formula</title>
    <s:type>Exoblend</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/exoblend.jpg?v=1747835252"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Exoblend<br>
        <strong>Price: </strong>
            780.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Exoblend?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend | 3ml Pre-Mixed Pen е първокласна биологично активна формула, създадена чрез уникална комбинация от високоефективни съставки с потенциал за мощна регенеративна и възстановителна активност. Всеки флакон от 3ml съдържа внимателно подбрани и прецизно дозирани компоненти, включващи <strong>BPC-157 (5mg), TB-500 (5mg), 10 Billion Exosomes, извлечени от MUSE MSC стволови клетки, PDRN (2.5mg) и екстракт от еленови рога</strong>, събрани в удобна, предварително смесена писалка с обем 300 единици за лесно приложение в изследователски протоколи.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави Exoblend уникален?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend надхвърля традиционните пептидни комбинации чрез интегриране на иновативни биомолекули като екзозоми, извлечени от MUSE MSC и PDRN с доказани пептиди (BPC-157 и TB-500) и природния екстракт от еленови рога. Тази сложна формула активира едновременно множество биологични пътища, включително ангиогенеза, клетъчна миграция, имуномодулация и структурна регенерация на тъкани. Уникалността на Exoblend е в доказаната му способност да постига истинска синергия, която не само допълва, но и значително усилва ефектите на отделните компоненти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>BPC-157 (Body Protection Compound 157)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>BPC-157 е синтетичен пептид с мощни регенеративни свойства. Предклинични проучвания показват, че този пептид може ефективно да стимулира възстановяването на сухожилия, мускули и нервна тъкан, подпомага ангиогенезата чрез активиране на VEGF и регулира възпалителния отговор чрез редуциране на цитокиновата експресия.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>TB-500 (Thymosin Beta-4)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>TB-500 е биологично активен пептид, който насърчава бързата клетъчна миграция и подобрява регенерацията на съединителната тъкан. Научните изследвания го свързват с увеличаване на гъвкавостта, възстановяване на структурната цялост на увредените участъци и насърчаване на общата клетъчна регенерация.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Екзозоми от MUSE MSC Stem Cells (10 billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екзозомите са микро-везикули, носещи активни РНК молекули и протеини, извлечени от MUSE MSC стволови клетки. Техният потенциал за подобряване на междуклетъчната комуникация и активиране на естествени регенеративни процеси ги прави изключително ценни за възстановяване на увредени тъкани и подобряване на клетъчната хомеостаза.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>PDRN (Polydeoxyribonucleotide)</span></h3>
<p>PDRN е биоактивна фракция от ДНК, известна с възстановителните си и противовъзпалителни свойства. Действа чрез активиране на A2A аденозиновите рецептори, стимулирайки клетъчното делене, производството на колаген и микроциркулацията, като по този начин насърчава ефективната тъканна регенерация и обновяване.</p>
<h3 dir="ltr"><span>Екстракт от еленови рога (Deer Antler Extract)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Екстрактът от еленови рога предоставя природен комплекс от растежни фактори и биоактивни протеини, които имат потенциал за структурна подкрепа на стави, кости и хрущяли, както и за естествено стимулиране на анаболни процеси като IGF-1 сигнализацията.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Exoblend</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В Exoblend, синергията между компонентите е внимателно проектирана и научно подкрепена. Всеки елемент е селектиран да допълва и усилва ефектите на останалите компоненти:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span><a href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-5mg" title="BPC-157"><span style="color: rgb(43, 0, 255);">BPC-157</span></a> и <a href="https://dtspharmacybg.com/products/tb-500-5mg" title="TB-500"><span style="color: rgb(43, 0, 255);">TB-500</span></a></span><span> подобряват ангиогенезата и клетъчната миграция;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span style="color: rgb(43, 0, 255);"><a style="color: rgb(43, 0, 255);" href="https://dtspharmacybg.com/products/exozomi-100-billions-ot-muse-msc-stvolovi-kletki" title="Екзозоми">Екзозомите</a></span><span> осигуряват ефективна междуклетъчна комуникация;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>PDRN</span><span> допринася с активиране на регенеративни и противовъзпалителни механизми;</span>
</li>
<li dir="ltr" aria-level="1">
<span>Екстрактът от еленови рога</span><span> осигурява структурна и анаболна подкрепа на регенериращите се тъкани.</span>
</li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>На базата на предклинични и научни изследвания, Exoblend демонстрира потенциални ползи, включващи:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване и регенерация на мускулна, сухожилна и нервна тъкан;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на кожната микроциркулация и стимулиране на колагеновата синтеза;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителния отговор и оксидативния стрес;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на общата клетъчна хомеостаза и регенеративния капацитет.</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exoblend е прецизно предварително смесен в писалка с общ обем 300 единици. Примерна изследователска дозировка може да бъде </span><span>10 единици дневно</span><span>, в продължение на около 40 дни приложение. Важно е да се отбележи, че формулата е създадена за системно изследване и не изисква локално приложение в непосредствена близост до третираната зона.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Exoblend е предназначен изключително за изследователски цели и се отличава със своята иновативност, прецизност и уникална комбинация, което го прави един от най-високо оценените продукти в областта на биорегенеративните изследвания.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>bpc-157</s:tag>
    <s:tag>bpc-157 tb-500</s:tag>
    <s:tag>pdrn</s:tag>
    <s:tag>TB-500</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екстракт от еленови рога</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15038455939397</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">780.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8636997894469</id>
    <published>2023-08-17T12:09:55+03:00</published>
    <updated>2023-08-17T12:09:55+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/bpc-157-5mg"/>
    <title>BPC-157 | 5mg</title>
    <s:type>Пептид BPC-157</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/BPC157.jpg?v=1747836119"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид BPC-157<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Какво е BPC 157?</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">BPC 157, съкращение от "Body Protection Compound-157," е пептиден състав, който извлича интерес и внимание в областта на медицинските изследвания и спортната наука. Този пептиден фрагмент е създаден от седемнадесет аминокиселини и е известен със своите потенциални свойства за стимулиране на регенерацията и лечението на тъканите.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Този пептид се характеризира със своята способност да влияе на различни клетъчни процеси и механизми в организма. Една от най-важните характеристики на BPC 157 е неговата връзка с ангиогенеза - процесът на формиране на нови кръвоносни съдове. Този аспект е от ключово значение за подпомагане на регенерацията на тъканите и бързото възстановяване след наранявания.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">BPC 157 се изучава в контекста на различни медицински сценарии, включително наранявания на ставите, мускулите и сухожилията, както и на хронични възпалителни заболявания. Предварителните изследвания подчертават потенциала му да улесни и ускори процесите за възстановяване и регенерация на тъканите.</span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Какви са ползите от BPC-157?</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Този пептид е асоцииран с редица обещаващи свойства, които биха могли да се окажат полезни в медицинската практика и спортната наука. Ето някои от тях:</span></p>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Заздравяване на наранявания: BPC-157 се изследва за своето потенциално ускоряване на процесите на регенерация и заздравяване на раните. Този аспект може да подпомогне възстановяването след наранявания на тъканите, включително на ставите, мускулите и сухожилията.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрение на състояния при хронични заболявания: Изследванията показват, че BPC 157 може да има потенциал за намаляване на възпалителни реакции и симптоми, свързани с хронични заболявания. Това може да допринесе за облекчаване на болката и подобрение на качеството на живот.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подпомагане на здравето на стомаха: BPC157 е известен със своето потенциално положително въздействие върху здравето на стомашната мукоза. Този аспект може да помогне за защита от увреждания и раздразнения в стомаха.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Стимулиране на растежа на кръвоносни съдове: BPC 157 спомага процеса на ангиогенеза, т.е. формирането на нови кръвоносни съдове. Този аспект е от съществено значение за подобряване на циркулацията и доставката на хранителни вещества и кислород до тъканите.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрение на хирургични процедури: Изследванията предполагат, че BPC-157 може да помогне за бързото възстановяване след хирургични процедури. Този пептид може да подобри заздравяването на рани и наранявания след операции.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Защита на органи и тъкани: BPC 157 е свързан със защитата на различни органи и тъкани, включително черния дроб и сърцето, от увреждания и възпаления. Този аспект може да допринесе за оптималното функциониране на важни органи.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрение на ставите: BPC-157 спомага за подобряване на здравето на съчлененията, като стимулира процесите на заздравяване на сухожилията и хрущялните тъкани.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Противовъзпалителни свойства: Този пептид може да изрази противовъзпалителни свойства, които спомагат за снижаване на възпалителния отговор в организма.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрение на бързината на възстановяване след тренировки: За спортистите BPC 157 има ползи, свързани с ускоряването на възстановяването след интензивни тренировки, което може да допринесе за по-бързото постигане на фитнес целите.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подпомагане на костното здраве: Пептид BPC 157 оказва влияние върху заздравяването на костите и стимулирането на растежа на нова костна тъкан.</span></li>
</ul>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на пептид BPC 157 и резултатите от тях:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Първите клинични изпитания се фокусират върху потенциала на BPC-157 за заздравяване на наранявания и подобряване на регенерацията на тъканите. В резултатите от тези изследвания се наблюдава ускорено заздравяване на рани и наранявания на мускули, стави и сухожилия. Този пептид показва способността си да стимулира клетъчните процеси, свързани с растежа на нови тъкани и образуването на кръвоносни съдове, което съдейства за по-бързото възстановяване след наранявания.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Допълнителни клинични изпитания се насочват към разбирането на възможните ползи от BPC157 за хората с хронични заболявания и възпаления. Резултатите показват потенциала на пептида да допринесе за намаляване на възпалителни процеси в организма и облекчаване на болката, свързана с тях. Този аспект може да има значително въздействие при състояния като артрит, възпалителни болести на черния дроб и други подобни състояния.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Във връзка със спортната наука, резултатите от изследванията се насочват към оценяване на възможностите за подобрение на физическата издръжливост и бързината на възстановяване след интензивни тренировки. Някои изследвания докладват за по-бързото възстановяване на мускулите и ставите след тренировки при приложение на BPC-157.</span></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на BPC-157:</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на BPC 157 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 400мкг. до 500мкг. един път на ден.<br><br>Правилната дозировка на BPC 157 е от 16 до 20 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане до 16 или 20 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 1 до 3 месеца.<br>Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.<br>Една писалка BPC-157 (5мг) е достатъчна за 12-13 дни в зависимост от дневната дозировка.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка BPC-157 (5мг.) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 25мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 16 единици = 400мкг. ; 20 единици = 500мкг.<br></p>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Приложение на BPC-157 в спорта:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Ето какви ползи може да предложи пептид BPC 157 за спортистите:</span></p>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Ускорено възстановяване след физическо натоварване: BPC 157 се смята за способен да стимулира процесите на заздравяване и регенерация на тъканите.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобряване на тъканната репарация: Пептид BPC-157 може да улесни и стимулира тъканната репарация, което е от съществено значение за бързото възстановяване.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подпомагане на здравето на сухожилията: BPC 157 има потенциалното съчетание да стимулира заздравяването на сухожилията и да ги предпази от честите наранявания.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Подобрение на физическата издръжливост: Този пептид може да помогне за увеличаване на кръвоснабдяването на мускулите и доставката на кислород и хранителни вещества, което може да подобри физическата издръжливост на спортистите.</span></li>
</ul>
<ul data-mce-fragment="1">
<li data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Потенциал за подобрение на здравето на ставите: За спортистите, които са подложени на интензивни натоварвания върху ставите и мускулите, BPC-157 може да предложи защита и подобрение на здравето на съчлененията.</span></li>
</ul>
<h2 data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от BPC 157:</span></h2>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Въпреки че BPC 157 се изучава като потенциално полезен състав, трябва да се има предвид, че дори и в случаите, когато са наблюдавани странични ефекти, те обикновено са минимални и временни. Този пептиден състав се смята за относително безопасен, но все пак е важно да се разгледат възможните странични ефекти:</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Леки гастроинтестинални симптоми: Докладвани са леки дискомфортни симптоми като гадене или леки болки в стомаха.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Лека болка или зачервяване на инжекционното място: При инжекционно приложение на BPC 157 може да се появи лека болка или зачервяване около мястото на инжекцията.</span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">При спазване на правилната дозировка и избягване на прием за по-дълъг период от време, BPC-157 е безопасен за употреба.</span><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"></span></p>
<p data-mce-fragment="1"><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;">Научете повече за този пептид в нашата статия - <span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="какво е bpc-157" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-bpc-157">Какво е BPC-157?</a></span></span><span data-mce-fragment="1" style="font-weight: 400;"></span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>bpc 157 ползи</s:tag>
    <s:tag>bpc 157 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>bpc 157 цена</s:tag>
    <s:tag>bpc-157</s:tag>
    <s:tag>Pen peptide</s:tag>
    <s:tag>пептид bpc 157</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8636997894469</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8551782711621</id>
    <published>2023-05-08T23:52:58+03:00</published>
    <updated>2023-05-08T23:52:58+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/skin-glow-ghk-cu-100mg"/>
    <title>Skin Glow (GHK-Cu) | 100mg</title>
    <s:type>Skin Glow - GHK-cu</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Skin_Glow_GHK-Cu.jpg?v=1750149996"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Skin Glow - GHK-cu<br>
        <strong>Price: </strong>
            105.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Skin Glow (GHK-Cu)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow е продукт, съдържащ в състава си пептид GHK-Cu, който е популярен в козметичната индустрия с антиейджинг свойствата си. GHK-Cu е биоактивен пептид, форма на трипептиден комплекс, който съдържа глизин-истидин-лизин, свързан с мед (Cu), откъдето идва и другото му известно наименование - “меден пептид”, заради наличието на мед в състава му. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">GHK-Cu е с доказано благоприятно влияние върху кожата, стимулирайки производството на колаген и еластин, които правят кожата по-здрава и еластична. Този пептид подобрява и клетъчната регенерация и стимулира микроциркулацията на кръвта в кожата, помагайки за по-бързото заздравяване на различни наранявания.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow се смята за най-ефективния метод за подобряване здравето и красотата на кожата, благодарение на пептид GHK-Cu в състава. Той помага за намаляване на видимите белези на стареене като фини линии и бръчки, увеличава еластичността и хидратацията на кожата и допринася за по-млад, радиантен и здрав вид.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Внимателно формулираният състав на Skin Glow с GHK-Cu е разработен, за да осигури максимални резултати и най-добра ефективност за подобряването на здравето на кожата, нейното подхранване и блясък. Skin Glow с GHK-Cu е перфектен избор за подобряване здравето и външния вид на кожата с противодействието си върху признаците на стареене, озаряване на кожата и нейната еластичност.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Skin Glow (GHK-Cu)?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">От наблюденията на Skin Glow с GHK-Cu са установени множество полезни свойства за кожата. GHK-Cu е съставен от глизин, L-хистидин и мед, които действат благоприятно за увеличаването на еластичността и здравето на кожата. Някои от най-важните ползи, извлечени от прилагането на Skin Glow с GHK-Cu, са:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Помага за изглаждане на бръчки и фини линии, стимулирайки колагеновата продукция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">GHK-Cu укрепва колагеновата мрежа, като стимулира производството на колаген, който е от изключително важно значение за здрава кожа.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Skin Glow с GHK-Cu помага за намаляването на петна и несъвършенства по кожата.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид GHK-Cu подобрява и увеличава еластичността на кожата, запазвайки младежкия й вид.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Skin Glow помага за овлажняването на кожата, като я прави по-хидратирана и гладка.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този продукт влияе благоприятно на кожата като я успокоява и намалява зачервяванията.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Помага за изравняване на тена на кожата, намалявайки тъмни петна, белези от акне и пигментация.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Пептид GHK-Cu насърчава бързия растеж на клетки, като по този начин ускорява заздравяването на рани и наранявания.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Skin Glow с GHK-Cu е известен със защитата на кожата от оксидативен стрес, като по този начин предпазва клетките от увреждане и преждевременно стареене.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този изключително ефективен продукт помага за подобряване качеството на кожата като я подхранва и хидратира, давайки й свеж, млад и здрав вид.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow с GHK-Cu е единствен по рода си продукт с множество благоприятни ползи за кожата. Свойствата му за стимулиране на производството на колаген, антиоксидантното му действие, както и способността му да хидратира и подпомага заздравяването на кожата, го правят предпочитан в различни приложения, свързани с кожата.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на пептид GHK-Cu и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">GHK-Cu е популярното кратко име за глицил-истидил-лизин-мед (Copper peptide GHK-Cu), малък трипептиден комплекс, който се състои от аминокиселините глицин, лизин и истидин, свързани с меден йон. Този комплекс е активна съставка в козметични продукти, разработени за здравето на кожата. Благоприятното му действие и ползи го правят и ползван продукт в някои медицински приложения.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В клинично изпитание, публикувано в Journal of Drugs in Dermatology, се посочват резултатите от употребата на GHK-Cu. Те доказват неговото положително влияние върху текстурата на кожата, намаляването на признаците на стареене и подобряването на цялостния вид на кожата.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Резултатите от друго изследване, които са публикувани в Journal of Inflammation Research, говорят за противовъзпалителни свойства и благоприятен ефект при лечение на ревматоиден артрит и остеоартрит от употребата на пептид GHK-Cu.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В едно друго изследване се наблюдава положителен ефект от GHK-Cu върху повишаване нивата на естествен растежен хормон в тялото, мускулната маса и мазнините. Резултатите от това клинично изпитание са публикувани в Journal of Endocrinological Investigation.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При други клинични изследвания, резултатите при участниците доказват антиоксидантните свойства на GHK-Cu, както и положителния ефект от употребата му от хора с проблемна кожа.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Skin Glow (GHK-Cu):</span></h2>
<p>Правилният прием и дозировка на Skin Glow зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага по 2.33мг. на ден.<br><br>Правилната дозировка на Skin Glow е 7 единици на ден.<br><br>Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане на 7 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br><br>Продължителността на цикъла с този пептид продължава 15 дни, след което е необходима почивка от 15 дни и може да се възобнови приема. Цикъла може да се прави веднъж месечно по 15 дни.<br>Една писалка съдържа 300 единици по 333 микрограма.<br>Една писалка Skin Glow (100мг) е достатъчна за около 2-3 месеца.<br><br>Примерни пресметнати единици на писалка Skin Glow (100мг) отговарящи на микрограми:<br><br>1 единица = 333мкг. ; 7 единици = 2.33мг. ; 10 единици = 3.33мг.<br></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Skin Glow (GHK-Cu): </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Skin Glow е козметичен продукт, съдържащ пептид GHK-Cu. Този продукт е широко разпространен и известен със свойствата си за стимулиране на клетъчното развитие в кожата и нейното възстановяване. Като всеки продукт и при неговата употреба е възможно да се наблюдават някои странични реакции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Най-често срещаните странични реакции от употребата на Skin Glow с GHK-Cu се изразяват в леко зачервяване или дискомфорт на кожата, като те обикновено се наблюдават при по-чувствителни кожи. Тези симптоми не са опасни и са с краткотрайно действие.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">В много редки случаи е възможно да се появи алергична реакция към GHK-Cu, която се изразява в силно дразнещ обрив. При появата на такъв симптом, консултацията със специалист е задължителна.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При употребата на Skin Glow с GHK-Cu са наблюдавани изключително рядко странични реакции. Наблюдава се, че използването на този продукт подпомага поддържането на кожата и нейния цялостен вид. Консултация с дерматолог или кожен специалист е препоръчителна за оптимално приложение.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a style="color: #2b00ff;" title="какво е skin glow" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-skin-glow-ghk-cu"><span style="font-weight: 400;">Научете повече за Skin Glow в нашата статия.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ghk cu</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu skin glow</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu мнения</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu отзиви</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>ghk-cu цена</s:tag>
    <s:tag>skin glow</s:tag>
    <s:tag>блясък на кожата</s:tag>
    <s:tag>колаген</s:tag>
    <s:tag>пептид ghk-cu</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за блясък</s:tag>
    <s:tag>пептиди за блясък на кожата</s:tag>
    <s:tag>пептиди за кожа</s:tag>
    <s:tag>пептиди за лице</s:tag>
    <s:tag>стимулиране на колагеновата продукция</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8551782711621</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">105.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139853005117</id>
    <published>2023-02-21T21:06:08+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T21:06:08+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/tb-500-5mg"/>
    <title>TB 500 (Thymosin beta 4) | 5mg</title>
    <s:type>Пептид tb 500</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/TB500.jpg?v=1747835565"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид tb 500<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е TB 500 ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">TB500 е пептид, който се произвежда естествено от човешкия организъм и е известен още като Thymosin Beta 4. Това е малък белтък, състоящ се от 43 аминокиселини. TB500 е известен също като Тимозин Бета-4, Тимосин 4 или TB4.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">TB500 пептид се използва предимно за някои медицински или спортни цели. Поради функцията си да подобрява мускулната маса и спортната издръжливост на потребителя, този пептид е предпочитан и от много спортисти. Също така TB500 често се използва в лечението на травми на мускулите, сухожилията или ставите.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">TB 500 е продукт, който може да подпомогне потребителя за по-бързо възстановяване от контузии. Функцията му да стимулира растежа на нови кръвоносни съдове и мускулни тъкани, може да доведе до бързото заздравяване на контузиите и травмите. TB 500 също така спомага за намаляване на възпалението и болката в наранените зони.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от TB500 ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">TB 500 (Thymosin Beta 4) има множество потенциални ползи за здравето. Той се използва за лечение на различни медицински състояния, като травми на мускули, сухожилия или стави.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Едни от най-известните ползи на TB 500 са:</span></p>
<ul>
<li>
<span style="font-weight: 400;">Растеж и “ремонт” на тъканите - TB500 може да подпомогне растежа и </span><span style="font-weight: 400;">“ремонта” на мускулите, сухожилията, хрущялите и други тъкани в организма.</span>
</li>
<li>
<span style="font-weight: 400;"></span><span style="font-weight: 400;">Подобряване на здравословното състояние на сърцето - TB500 може да подобри здравословното състояние на сърцето и да подобри кръвообращението.</span>
</li>
<li><span style="font-weight: 400;">Регенерация на кожата - TB 500 може да помогне за бързото зарастване на рани или наранявания, като стимулира растежа на нова кожа.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Подобряване на състоянието на косата - Този пептид може да подобри здравословното състояние на косата и да помогне в борбата с косопада.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Подобряване на имунната функция - Пептид TB 500 може да подобри имунната функция на организма и да предотврати развитието на заболявания.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Ускоряване на метаболизма - Този пептид може да ускори метаболизма на организма, което може да доведе до множество ползи, като например по-бързо изгаряне на мазнини и повишаване на енергийното ниво.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Подобряване на състоянието на ставите - TB500 може да подобри цялостното здравословно състояние на ставите и да намали възпалението или болката.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Предотвратяване на стареенето - TB500 Пептид може да помогне за предотвратяване на стареенето на тъканите в организма.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Подобряване на здравето на нервната система - <span data-mce-fragment="1">Thymosin Beta 4</span> може да подобри здравето на нервната система и да предотврати развитието на някои заболявания.</span></li>
<li><span style="font-weight: 400;">Подобряване на спортната издръжливост - Той може да помогне за подобряване на спортната издръжливост и да увеличи издръжливостта на мускулите.</span></li>
</ul>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на TB500 и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">TB-500 е малък пептиден хормон, който е бил подложен на множество клинични изпитания. Резултатите от тези изпитания показват потенциала на TB 500 като терапия за различни заболявания. Част от тези изследванията показват, че TB 500 може да има множество ползи при лечението на рани, мускулни травми, болести на сърцето, хронични болести на ставите, неврологични заболявания и други.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Едно от изследванията показва, че приложението на пептид TB500 при участници с травма на гръбначния мозък може да доведе до подобрение на двигателните функции и на качеството на живота. В друго изследване, TB 500 се използва за лечение на участници с хронична болест на ставите и се доказва, че този пептид може да подобри мобилността на ставите и да намали възпалението успешно.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на <span data-mce-fragment="1">Thymosin Beta 4</span>:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на TB-500 зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 500мкг. до 1мг. три пъти седмично.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилната дозировка на TB500 е от 20 до 40 единици на прием.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане от 20 до 40 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Продължителността на цикъла с този пептид продължава от 30 до 45 дни.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка съдържа 200 единици по 25 микрограма.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Една писалка TB-500 (5мг) е достатъчна за около 3 седмици в зависимост от дневната дозировка.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Примерни пресметнати единици на писалка TB-500 (5мг.) отговарящи на микрограми:</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">1 единица = 25мкг. ; 5 единици = 125мкг. ; 10 единици = 250мкг. ; 16 единици = 400мкг. ; 20 единици = 500мкг.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от TB500: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Един от възможните странични ефекти на TB-500 е главоболие. Съобщава се за главоболия, след приемането му. Това може да се дължи на разширението на кръвоносните съдове.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Друг възможен страничен ефект на <span data-mce-fragment="1">Thymosin Beta 4 (TB500)</span> е гадене. В някои случаи се изпитва гадене в началото на приема. Това може да се дължи на стимулирането на гастроинтестиналната система.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">За да се намали рискът от поява на нежелани реакции, препоръчително е да се следва точната дозировка и да се избягва злоупотреба. Консултация с квалифициран специалист е препоръчителна при комбиниране на TB500 с други вещества или продукти.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">TB500 може да бъде безопасен за употреба, ако се спазва правилната дозировка и се избягват големи количества или продължителен прием.</span><span style="font-weight: 400;"></span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><span>Научете повече за ТБ 500 </span><a title="какво е tb 500" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-tb500-thymosin-beta-4"><span style="color: #2b00ff;">тук.</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>peptides</s:tag>
    <s:tag>tb 500 мнения</s:tag>
    <s:tag>tb 500 странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>tb 500 цена</s:tag>
    <s:tag>TB-500</s:tag>
    <s:tag>tb500</s:tag>
    <s:tag>tb500 мнения</s:tag>
    <s:tag>TB500 цена</s:tag>
    <s:tag>Thymosin Beta 4</s:tag>
    <s:tag>пептид tb 500</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди за възстановяване</s:tag>
    <s:tag>пептиди за контузии</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139853005117</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139839930685</id>
    <published>2023-02-21T20:59:24+02:00</published>
    <updated>2023-02-21T20:59:24+02:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/melanotan-10mg"/>
    <title>Меланотан (Melanotan) II | 10mg</title>
    <s:type>Пептид меланотан</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/melanotan_II.jpg?v=1747835440"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Пептид меланотан<br>
        <strong>Price: </strong>
            95.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2><span style="font-weight: 400;">Какво е Меланотан II ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Меланотан II е синтетичен пептид, подобие на естествения меланоцитостимулиращ хормон (MSH), който се използва за стимулиране потъмняването на кожата, регулиране на пигментацията и може да се използва за лечение на някои видове сексуални дисфункции.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Този пептид се инжектира подкожно и когато се активира, променя производството на меланин в кожата. Меланотан II се използва като бронзиращ агент, защото при активацията му, кожата започва да потъмнява по-бързо и лесно при излагане на слънце.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Меланотан II стимулира рецепторите на меланин в мозъка, което помага за увеличаване на либидото и подобряване на сексуалната функция, което го прави добро средство за справянето с проблеми при сексуална дисфункция, еректилна дисфункция и намалено либидо.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Какви са ползите от Меланотан II ?</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">На база на изследванията, Пептид Меланотан II има доказан положителен ефект за човешкото здраве. Освен полезните си свойства върху по-лесното потъмняване на кожата, употребата му дава и положителен резултат при лечение на някои видове сексуални дисфункции. Ползи от употребата на Melanotan II включват:</span></p>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Меланотан II стимулира производството на меланин в кожата, което улеснява потъмняването и при излагане на слънце.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Меланотан II подобрява сексуалните функции, като увеличава либидото и подобрява еректилната функция.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Този пептид предпазва кожата от слънчево изгаряне и вредното въздействие на UV вълните, тъй като по-тъмната кожа е по-малко уязвима.</span></li>
</ul>
<ul>
<li style="font-weight: 400;"><span style="font-weight: 400;">Той подобрява настроението и чувството за благополучие, като повишава ендорфина в тялото.</span></li>
</ul>
<p><span style="font-weight: 400;">Основната полза от употребата на пептид Melanotan II е стимулирането на производството на меланин в кожата. Това води до нейното по-бързо и по-лесно потъмняване, което от своя страна води до предотвратяване увреждането и стареенето на кожата поради ултравиолетовите лъчи.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Клинични изпитания на Меланотан II и резултатите от тях:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Меланотан II е преминал множество клинични изпитания, чрез които се доказва неговата ефективност като бронзиращ агент, както и за положителния му ефект за лечение на сексуална дисфункция. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При едно от изследванията, проведено в Австралия, се доказва, че 95% от участниците, използващи Меланотан II в продължение на 6 седмици, се постига по-дълготрайно тъмнеене на кожата след излагане на слънце.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">При друго клинично изпитания, в което са взели участие жени и мъже, страдащи от сексуални дисфункции, резултатите показват, че Melanotan II влияе положително върху справянето с тези проблеми и при двата пола.</span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Правилен прием и дозировка на Melanotan II:</span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Правилният прием и дозировка на Melanotan зависят от конкретните нужди и цели, обикновено се прилага от 250мкг. до 500мкг. на прием (приема се три пъти седмично).<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Правилната дозировка на Меланотан е от 5 до 10 единици три пъти седмично.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Допълнителни инструкции за употреба: <span style="font-weight: 400;">Програматорът </span>на писалката се настройва чрез завъртане от 5 до 10 (1 единица е равна на 1 от деленията на програматора) и се инжектира в коремната област или предната част на бедрото. След като се инжектира продуктът, се изчаква 10 секунди, преди иглата да се извади. Препоръчва се ротация на мястото на инжектиране.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Една писалка съдържа 200 единици по 50 микрограма.<br data-mce-fragment="1">Една писалка Меланотан (10мг) е достатъчна за около 2-3 месеца в зависимост от дневната дозировка.<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Примерни пресметнати единици на писалка Меланотан (10мг.) отговарящи на микрограми:<br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">1 единица = 50мкг. ; 4 единици = 200мкг. ; 5 единици = 250мкг. ; 6 единици = 300мкг. ; 8 единици = 400мкг. ; 10 единици = 500мкг.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;"><strong>Примерен цикъл с Меланотан за тен:</strong><br data-mce-fragment="1"><br data-mce-fragment="1">Първа седмица - Три пъти седмично по 8 единици.<br data-mce-fragment="1">Втора седмица - Три пъти седмично по 8 единици.<br data-mce-fragment="1">Трета седмица - Два пъти седмично по 8 единици.<br data-mce-fragment="1">Четвърта седмица - Един път седмично по 8 единици.<br data-mce-fragment="1">Пета, шеста седмица и т.н. - В зависимост от степента на почерняване.<br data-mce-fragment="1"></span></p>
<h2><span style="font-weight: 400;">Възможни странични ефекти от Меланотан II: </span></h2>
<p><span style="font-weight: 400;">Меланотан II е хормонален пептид, който се инжектира подкожно и като всеки продукт, може да доведе до някои странични ефекти. Странични ефекти се установяват: главоболие, гадене, повишено кръвно налягане или лека болка в мускулите. </span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Тези неразположения са рядко срещани и могат да се наблюдават при неспазване на препоръчителните дози и злоупотребяването с този пептид. За да се избегнат страничните ефекти от Меланотан II, спазването на препоръчителната дозировка е задължително.</span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a href="https://dtspharmacybg.com/products/melanotan-ii-nasal-spray" title="меланотан спрей за нос" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">Към Меланотан (спрей за нос).</span></a></span></p>
<p><span style="color: #2b00ff;"><a title="какво е меланотан 2" href="https://dtspharmacybg.com/blogs/news/kakvo-e-melanotan-2" style="color: #2b00ff;"><span style="font-weight: 400;">Към статия - Какво е Меланотан II?</span></a></span><strong></strong></p>
<ul></ul></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>melanotan</s:tag>
    <s:tag>melanotan за тен</s:tag>
    <s:tag>melanotan мнения</s:tag>
    <s:tag>melanotan странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>melanotan цена</s:tag>
    <s:tag>меланин</s:tag>
    <s:tag>меланотан</s:tag>
    <s:tag>меланотан за тен</s:tag>
    <s:tag>меланотан за тъмен тен</s:tag>
    <s:tag>меланотан мнения</s:tag>
    <s:tag>меланотан странични ефекти</s:tag>
    <s:tag>меланотан цена</s:tag>
    <s:tag>пептид melanotan</s:tag>
    <s:tag>пептид меланотан</s:tag>
    <s:tag>пептиди</s:tag>
    <s:tag>пептиди България</s:tag>
    <s:tag>пептиди за тен</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/8139839930685</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">95.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>100</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
