<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/vodorodna-terapiq.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2024-09-16T13:22:09+03:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/9683804291397</id>
    <published>2024-09-16T13:22:09+03:00</published>
    <updated>2024-09-16T13:22:09+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/mashina-za-vodorodna-voda-i-inhalaciq-hydrogenius-pro"/>
    <title>Апарат за инхалация и водородна вода | HYDROGENIUS PRO</title>
    <s:type>Апарат за инхалация и водородна вода</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/mashina-za-vodorodna-voda.jpg?v=1726481704"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Апарат за инхалация и водородна вода<br>
        <strong>Price: </strong>
            3500.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><span>Апарат "900ml/min HydroGenius Pro” предоставя висококачествена инхалационна терапия с водород и кислород. Произвежда водороден газ с чистота 99.996% и обемен поток до 900 мл/мин. Основните му функции включват стабилно поддържане на налягането, проверка на качеството на водата (TDS) и множество защити за сигурност, включително срещу прегряване, прекомерно налягане и електрически проблеми. Уредът работи с мощност от 360 вата и е съвместим с различни електрически стандарти, което го прави пригоден за международен пазар.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Клинични изследвания от употребата на водород:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Терапия с вдишване на водород за катаракта: Изследвания показват, че излагането на молекулярен кислород ускорява развитието на катаракта. Молекулният водород неутрализира тези реактивни кислородни видове (ROS) и предотвратява развитието на катаракта.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Терапия с вдишване на водород за болестта на Алцхаймер: Изследвания показват, че пациентите с това заболяване имат малки плаки, които се натрупват върху нервната тъкан в мозъка. Тези плаки причиняват сплитания в нервните клетки, които блокират клетъчната комуникация и могат да доведат до клетъчна смърт. Въпреки че не е ясно точно какво причинява образуването на тези плаки, е показано, че оксидативният стрес и възпалението играят роля. Молекулният водород може да проникне в клетките, за да предпази от свободните радикали, преди те да причинят увреждане.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Вдишване на водород за спортно възстановяване: В изследване на професионални спортисти, които са претърпели спортни травми на крайниците, участниците в проучването получават вода обогатена с водород и водород се използва и локално. С тези третирания, спортистите по-бързо възстановяват нормалната подвижност на ставите. Изследователите също така откриват, че групата, третирана с водород, има намален плазмен вискозитет в сравнение с контролната група.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Вдишване на водород за козметични приложения: Козметичната индустрия използва подобряващия образа на кожата ефект на водорода. Бръчките, които се появяват с напредването на възрастта, могат да бъдат намалени с водород. Този ефект е изследван в японско проучване, в което японски жени са вземали ежедневна вана с вода, обогатена с водород (0.2-0.4 ppm H2), в продължение на три месеца. В рамките на два до пет дни от началото на проучването, синтезът на колаген тип 1 е удвоен с увеличена активност на фибробластите в тази група в сравнение с контролната група без лечение с водород. Бръчките на шията са значително намалени в края на това 90-дневно лечение с вани.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Вдишване на водород за лечение на тумори: В проучване на 49 пациенти с злокачествени чернодробни тумори (хепатоцелуларен карцином), които също са получавали радиотерапия, пациентите, пили 1.5 до 2 литра вода, обогатена с водород, всеки ден в продължение на седем до осем седмици, показват значително по-малко странични ефекти, свързани с радиотерапията, като загуба на апетит и вкус, в сравнение с контролната група. Ефективността на радиотерапията остава непроменена в тези случаи. Изследователите приписват механизма на действие на антиоксидативното свойство на водорода върху хидроксилните радикали, които се образуват по-често при облъчване. Важно е да се отбележи, че допълнителната терапия с водород не влияе на успеха на антитуморната химиотерапия или радиотерапия.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Вдишване на водород за лечение на диабет: В проучванията се наблюдава подобрение на нивата на кръвната захар след употреба на водородна вода. В клинично изследване с 30 пациенти с диабет тип 2, участниците пиели по един литър вода обогатена с водород всеки ден в продължение на осем седмици. Установено е, че биомаркерите за оксидативен стрес, инсулинова резистентност и метаболизъм на глюкозата са подобрени. Освен това е отбелязано значително подобрение в LDL фракцията и увеличение на производството на инсулин с 56% в това проучване.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Инхалациите с водородна вода се налагат все повече благодарение на редица проучвания, които показват положителни резултати при нейната употреба от здрави хора. Изследванията подчертават нейните антиоксидантни, антивъзпалителни и метаболитни предимства, подобрявайки общото благосъстояние и функциониране на организма. Тези ползи правят водородната вода привлекателна опция за поддържане на здравето и превенция на заболявания.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Ползи от употребата на HydroGenius Pro</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Терапията с вдишване на водород предлага множество ползи за здравето:</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Антиоксидантни свойства: Водородът може да неутрализира вредните свободни радикали в тялото, потенциално намалявайки оксидативния стрес и предпазвайки клетките от увреждане.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Подобрение на съдовото здраве: Водородната терапия може да намали възпалението и да предотврати натрупването на плаки в съдовете, подобрявайки кръвообращението.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Облекчаване на симптоми при хронични заболявания: Има доказателства, че вдишването на водород може да помогне при условия като алергии, астма и дори някои невродегенеративни заболявания като болестта на Алцхаймер.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Подпомагане на възстановяването след упражнения: Водородната терапия може да намали умората и да ускори възстановяването на мускулната функция след интензивни физически натоварвания.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Козметични ползи: Редовното прилагане може да подобри качеството на кожата и да намали видимите бръчки, благодарение на антиоксидантните си свойства.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Поддържане на диабет: Помага в контрола на кръвната захар и подобрява инсулиновата чувствителност.</span></p>
<h2 dir="ltr">
<span>Параметри на апарат HydroGenius Pro</span><b></b>
</h2>
<div align="left" dir="ltr">
<table>
<colgroup> <col> <col> </colgroup>
<tbody>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Марка:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>HydroGenius Pro</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Модел:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>9000 мл/мин</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Размери ( Д х Ш х В):</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>315x208x395 мм</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Материал на корпуса:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>Стомана</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Мощност (W):</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>360W</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Волтаж (V):</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>100-240V</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Гаранционен период:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>1 година</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Продукт:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>Машина за хидрогенна инхалация</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Изисквания за водата:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>Причистена вода</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Изходящ поток на водороден газ:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>600 мл/мин</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Изходящ поток на кислород:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>300 мл/мин</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Концентрация на водорода:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>99.996%</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Капацитет на резервоара за вода:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>2.5 л.</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Входящо напрежение:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>100-240V</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Работно време:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>От 30 мин до 8 часа</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Нетно тегло:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>11 кг.</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Производство:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>КНР</span></p>
</td>
</tr>
<tr>
<td>
<p dir="ltr"><span>Особености:</span></p>
</td>
<td>
<p dir="ltr"><span>LED сензорен екран</span></p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
</div>
<p> </p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>водородна вода</s:tag>
    <s:tag>водородна инхалация</s:tag>
    <s:tag>водородна терапия</s:tag>
    <s:tag>инхалация с водород</s:tag>
    <s:tag>машина за водородна вода</s:tag>
    <s:tag>ползи от водородна терапия</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/9683804291397</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">3500.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
