<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xml:lang="bg-BG" xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:opensearch="http://a9.com/-/spec/opensearch/1.1/" xmlns:s="http://jadedpixel.com/-/spec/shopify">
  <id>https://dtspharmacybg.com/collections/all.atom</id>
  <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/collections/all"/>
  <link rel="self" type="application/atom+xml" href="https://dtspharmacybg.com/collections/vsichki-produkti.atom"/>
  <title>Pen Peptide</title>
  <updated>2025-09-11T11:20:38+03:00</updated>
  <author>
    <name>Pen Peptide</name>
  </author>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15283028230469</id>
    <published>2025-09-11T11:20:38+03:00</published>
    <updated>2025-09-11T11:20:38+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/building-up-sarm-stack"/>
    <title>Building Up Stack | YK-11, RAD-140, MK-677, SLU-PP-332, Cardarine – 320.8mg/3ml</title>
    <s:type>Sarms</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/BuildingUp-Sarm-Stack.jpg?v=1757443787"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Sarms<br>
        <strong>Price: </strong>
            289.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><span><strong>Съдържание в писалка:</strong> </span><span>YK-11 – 80mg, RAD-140 – 80mg, MK-677 – 80mg, SLU-PP-332 – 800mcg, Cardarine – 80mg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Building Up Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Building Up Stack е цялостна синергична формула, предназначена за изследователски протоколи, в които се търси максимален мускулен растеж, подобрен хормонален профил, издръжливост и метаболитна ефективност. Комбинацията включва две мощни SARMs (YK-11 и RAD-140), един GHS стимулатор (MK-677), както и две молекули с изразено метаболитно и митохондриално действие – SLU-PP-332 и Cardarine (GW501516).</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата съдържа общо 320.8mg активни съставки в 3ml стабилизирана течна форма за подкожно приложение, което осигурява прецизно дозиране и висока бионаличност при лабораторни условия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>YK-11 е уникален SARM, структурно базиран на DHT, с потенциал за инхибиране на миостатин чрез повишаване на фолистатин, което го прави подходящ за изследвания, насочени към екстремна мускулна хипертрофия.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>RAD-140 (Testolone) е селективен модулатор на андрогенния рецептор, който демонстрира висока анаболна активност с нисък андрогенен риск, изследван за увеличаване на сила, плътност и възстановителен капацитет.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>MK-677 (Ibutamoren) е агонист на грелиновите рецептори, който стимулира секрецията на GH и IGF-1, като подпомага възстановяването, съня и клетъчната регенерация – особено ценен в протоколи за дългосрочно изграждане на чиста маса.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Cardarine (GW501516) активира PPAR-δ рецепторите и е изследван за стимулиране на мастната оксидация, подобряване на глюкозния баланс и повишаване на издръжливостта, без взаимодействие с андрогенната система.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>SLU-PP-332 е експериментален PGC-1α модулатор, който участва в митохондриална биогенеза и регулация на клетъчната енергия, като подобрява окислителния капацитет на мускулните влакна и енергийното използване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Building Up Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинирането на YK-11 и RAD-140 осигурява мощна рецепторна активация с насочен анаболен отговор, докато MK-677 подкрепя ендогенното възстановяване и хормоналната хомеостаза. Cardarine и SLU-PP-332 от своя страна подобряват митохондриалната функция и енергийния метаболизъм, което допринася за повишена физическа ефективност и оптимизиране на енергийния капацитет.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е проектирана за изследователски протоколи, целящи пълноценна телесна трансформация – включваща мускулен растеж, структурна плътност, издръжливост и регенерация, без да предизвиква хормонално потискане или андрогенна доминация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Building Up Stack комбинира анаболна активация, хормонална поддръжка и метаболитна ефективност, създадена за напреднали изследователски протоколи.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага интензивно изграждане на мускулна маса и сила</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулира GH и IGF-1 секрецията без потискане на андрогенната ос</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява митохондриалната ефективност и окислението на мазнини</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява регенеративния капацитет чрез подкрепа на съня и възстановителните процеси</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа визуален релеф и функционална издръжливост</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за интегрирани протоколи с фокус върху сила, маса и метаболитна адаптация</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>sarms</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15283028230469</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">289.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245812269381</id>
    <published>2025-08-20T14:36:44+03:00</published>
    <updated>2025-08-20T14:36:44+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/bulking-sarm-stack"/>
    <title>Bulking Stack | YK-11, RAD140, MK677 &amp; OTR AC - 290mg/3ml</title>
    <s:type>sarm stack</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Bulking-Sarm-Stack.jpg?v=1755688460"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>sarm stack<br>
        <strong>Price: </strong>
            289.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><strong>Съдържание в писалка:</strong><span> YK-11 – 80mg, RAD-140 – 80mg, MK-677 – 80mg, OTR-AC – 50mg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Bulking Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Bulking Stack представлява стабилизирана предварително формулирана писалка за подкожно приложение, съдържаща четири синергични съединения: YK-11, RAD-140 (Testolone), MK-677 (Ibutamoren) и OTR-AC. Тази комбинация е проектирана за изследователски протоколи с фокус върху максимално увеличаване на мускулната маса, сила, възстановяване и регенерация, без пряк ефект върху класическите хормонални оси.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Съдържа общо 290mg активни съставки в 3ml, формулирани за висока бионаличност при подкожно приложение за научни цели, с цел постигане на стабилност и лесно дозиране при изследвания.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>YK-11</span><span> е уникален SARM, структурно базиран на DHT, с потенциал за потискане на миостатин чрез повишаване на фолистатин. Това го прави особено ценен в изследователски протоколи, насочени към хипертрофия отвъд физиологичните граници. YK-11 проявява частично андрогенно действие, комбинирано с генна активация, свързана с клетъчен растеж, и може да спомогне за бързо и изразено натрупване на мускулна маса.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>RAD-140 (Testolone)</span><span> е мощен селективен андрогенен модулатор, който активира рецепторите в скелетната мускулатура, без да засяга други хормонално чувствителни тъкани. RAD-140 е изследван заради способността си да стимулира протеиновия синтез, да повишава силата и да подобрява възстановяването след високо натоварване. Комбинацията му с YK-11 осигурява комплексен анаболен отговор.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>MK-677 (Ibutamoren)</span><span> е агонист на грелиновите рецептори и активатор на оста GH–IGF-1, който увеличава секрецията на растежен хормон и IGF-1, без да потиска андрогенната ос. MK-677 подпомага задържането на азот, подобрява възстановяването на тъкани, качеството на съня и регенерацията, което го прави незаменим в протоколи за дългосрочно изграждане на мускули.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>OTR-AC</span><span> допълва стака с насочено действие върху мускулната плътност и дефиниция без задържане на течности. Той показва висока селективност към мускулната тъкан и е подходящ за усилване на резултатите при дефицит или понижено възстановяване, без естрогенна активност.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Bulking Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от YK-11 и RAD-140 осигурява изключително мощен анаболен стимул, докато MK-677 подкрепя хормоналната и клетъчната регенерация. OTR-AC допринася за визуалната мускулна плътност и задържането на резултатите при различни метаболитни условия. Тази формула е насочена към максимално изграждане на мускулна маса, сила и структурна стабилност, като осигурява балансиран отговор между андрогенна активация и хормонално поддържане.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Синергията между четирите съединения позволява редуциране на индивидуалните дози, с повишена обща ефективност, и е подходяща за напреднали изследователски протоколи с висок анаболен фокус.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата на Bulking Stack е създадена с цел постигане на изразена хипертрофия, подкрепена от хормонална и рецепторна регулация. Стакът покрива основни цели в научни протоколи, свързани с растеж, плътност и функционално възстановяване.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Създава условия за оптимизиран мускулен растеж при усилена анаболна стимулация</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Спомага за ускорена регенерация и тъканно възстановяване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа анаболно активна среда чрез IGF-1 и GH пътища</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява качеството на съня и възстановяването, ключови за дългосрочен мускулен растеж</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулира визуална плътност и сух мускулен релеф, без водна задръжка</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за интензивни лабораторни цикли, където се проследява капацитетът за мускулен растеж и метаболитна адаптация</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>сарм стак</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245812269381</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">289.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245809090885</id>
    <published>2025-08-20T14:33:32+03:00</published>
    <updated>2025-08-20T14:33:32+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cutting-sarm-stack"/>
    <title>Cutting Stack | MK2866, GW501516 &amp; SLU-PP-332 - 160.8mg/3ml</title>
    <s:type>sarm stack</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Cutting-Sarm-Stack.jpg?v=1755688460"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>sarm stack<br>
        <strong>Price: </strong>
            249.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><strong>Съдържание в писалка:</strong><span> Ostarine MK2866 – 80mg, GW501516 – 80mg, SLU-PP-332 – 800mcg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Cutting Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Cutting Stack е научно формулирана подкожна писалка, предназначена за изследователски протоколи, свързани с редукция на телесни мазнини, запазване на мускулна маса и подобряване на метаболитната ефективност. Състои се от три активни съединения – Ostarine (MK2866), GW501516 (Cardarine) и SLU-PP-332 – всяко със специфичен механизъм на действие, насочен към различни аспекти на телесната композиция.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общото количество от 160.8mg в 3ml е прецизно стабилизирано и предварително смесено за подкожно приложение, което осигурява висока бионаличност, точност на дозата и минимален риск от грешки при изследвания.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Ostarine (MK2866)</span><span> е един от най-добре проучените селективни андрогенни модулатори (SARMs), използван за запазване на мускулната тъкан при дефицит на калории или катаболни състояния. Той действа чрез селективно свързване с андрогенните рецептори в мускулната тъкан, стимулира протеиновия синтез и подобрява задържането на азот – без значимо въздействие върху хормоналната ос. MK2866 е широко използван в изследователски протоколи, където се цели плавна и контролирана телесна рекомпозиция.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>GW501516 (Cardarine)</span><span> е PPAR-δ агонист, който повлиява метаболизма на мастни киселини и глюкоза, подпомага митохондриалната активност и повишава издръжливостта. Благодарение на тези свойства, GW501516 често се използва в протоколи, насочени към подобрена аеробна ефективност, метаболитна адаптация и липиден контрол.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>SLU-PP-332</span><span> е експериментален модулатор на PGC-1α, който подпомага биогенезата на митохондрии и клетъчната енергийна регулация. В изследователски условия се проучва заради способността си да подобрява окислителния капацитет на мускулната тъкан, увеличавайки използването на мазнини за енергия, без пряко въздействие върху андрогенната или ендокринната система.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Cutting Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинираният ефект от MK2866, GW501516 и SLU-PP-332 създава мултикомпонентна система, насочена към запазване на мускулната маса при дефицит, мобилизиране на мастни депа и подобряване на митохондриалната ефективност. Ostarine стабилизира мускулната структура, докато Cardarine и SLU-PP-332 активират различни пътища за метаболитна адаптация и енергиен разход.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Този стак е изключително подходящ за протоколи, в които се търси оптимизация на телесната композиция, без хормонално потискане и с акцент върху метаболитен баланс, издръжливост и възстановяване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Cutting Stack е съставен така, че да предоставя подкрепа при калориен дефицит и високо метаболитно натоварване, без да компрометира мускулната структура.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага запазване на мускулната маса по време на дефицит</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулира окислението на мазнини и подобрява митохондриалната ефективност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Увеличава физическата издръжливост и адаптацията към натоварване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява глюкозния и липиден метаболизъм без андрогенна активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за протоколи с фокус върху телесна рекомпозиция и изчистване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Може да се прилага в рамките на протоколи, при които се цели насочена метаболитна адаптация без системно въздействие върху хормоналния профил</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>сарм стак</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245809090885</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">249.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245806141765</id>
    <published>2025-08-20T14:31:16+03:00</published>
    <updated>2025-08-20T14:31:16+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/lean-mass-sarm-stack"/>
    <title>Lean Mass Stack | MK677 (Ibutamoren) &amp; LGD-4033 (Ligandrol) - 160mg/3ml</title>
    <s:type>sarm stack</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Lean-Mass-Sarm-Stack.jpg?v=1755688459"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>sarm stack<br>
        <strong>Price: </strong>
            249.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><strong>Съдържание в писалка:</strong><span> MK-677 – 80mg, LGD-4033 – 80mg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Lean Mass Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Lean Mass Stack представлява прецизно формулирана писалка за подкожно приложение, съдържаща MK-677 (Ibutamoren) и LGD-4033 (Ligandrol) – две от най-често използваните съединения в изследователски протоколи, насочени към покачване на чиста мускулна маса, подобрено възстановяване и метаболитна подкрепа.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата съдържа общо 160mg активни съставки в 3ml, в стабилизирана течна форма, която осигурява висока бионаличност, добра абсорбция и лесно дозиране при лабораторни условия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>MK-677 (Ibutamoren)</span><span> е не-пептиден агонист на грелиновия рецептор, който стимулира секрецията на растежен хормон (GH) и IGF-1 без да повлиява директно андрогенната ос. В изследователски протоколи MK-677 е използван за подобряване на тъканната регенерация, задържане на азот, качество на съня и възстановителната способност, което го прави особено ценен в дългосрочни цикли за изграждане на чиста маса и оптимизиране на физиологичното възстановяване.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>LGD-4033 (Ligandrol)</span><span> е силно селективен андрогенен модулатор, известен със своята висока ефективност при ниски дози и добра поносимост. Молекулата се свързва с андрогенните рецептори в скелетната мускулатура, стимулира протеиновия синтез и подпомага запазването на мускулна тъкан при стресови или дефицитни състояния. LGD-4033 се използва широко в краткосрочни изследователски протоколи, където се търси устойчив и предсказуем анаболен отговор.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Lean Mass Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от MK-677 и LGD-4033 предоставя двупосочен механизъм на действие, в който LGD-4033 осигурява селективна андрогенна стимулация за мускулен растеж, а MK-677 поддържа ендогенната регенерация и хормонален баланс чрез GH и IGF-1. Синергията между двете молекули подпомага дългосрочно изграждане на чиста мускулна маса, ускорено възстановяване и поддържане на метаболитна стабилност.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Тази формула е подходяща за лабораторни протоколи, насочени към мускулно изграждане без задържане на течности, минимален хормонален риск и повишена функционална издръжливост.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Lean Mass Stack предлага балансиран подход между анаболна активация и хормонална подкрепа, което го прави ефективен в контролирани изследователски протоколи с фокус върху изграждане на качествена мускулна тъкан.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага устойчиво покачване на чиста мускулна маса</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулира естествената секреция на GH и IGF-1 без андрогенна намеса</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа възстановителни процеси, сън и азотен баланс</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява силовия капацитет и структурната стабилност на мускулите</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Минимизира загубата на мускулна маса при катаболни състояния</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за систематични протоколи със стабилно въздействие върху телесната композиция</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>сарм стак</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245806141765</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">249.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245803979077</id>
    <published>2025-08-20T14:28:57+03:00</published>
    <updated>2025-08-20T14:28:57+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/recomposition-sarm-stack"/>
    <title>Recomposition Stack | Andarine S4, GW501516 &amp; SR9009 - 240mg/3ml</title>
    <s:type>sarm stack</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Recomposition-Sarm-Stack.jpg?v=1755688459"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>sarm stack<br>
        <strong>Price: </strong>
            259.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><strong>Съдържание в писалка:</strong><span> Andarine S4 – 80mg, GW501516 – 80mg, SR9009 – 80mg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Recomposition Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Recomposition Stack е иновативна формула, създадена за научни изследвания, фокусирани върху телесна рекомпозиция – едновременно изграждане на мускулна маса и редукция на мазнини. Комбинацията включва три синергични съединения: Andarine S4, GW501516 (Cardarine) и SR9009 (Stenabolic) – всяко с добре проучени метаболитни и функционални механизми.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Писалката съдържа общо 240mg активни съставки в 3ml, с предварително приготвена и стабилизирана формула за подкожно приложение за научни цели. Това осигурява висока бионаличност и точност при дозиране.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Andarine (S4)</span><span> е селективен андрогенен модулатор, който проявява силна рецепторна активност в мускулната и костната тъкан. Използва се в изследователски протоколи, насочени към подобряване на мускулната плътност и сила, особено в условия на калориен дефицит. </span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>GW501516 (Cardarine)</span><span> е PPAR-δ агонист, който модулира метаболизма на мастни киселини, подобрява митохондриалната ефективност и подпомага окислението на мазнини като основен енергиен източник. Подходящ е за изследвания, насочени към издръжливост, глюкозен контрол и липиден баланс, без да взаимодейства с андрогенната система.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>SR9009 (Stenabolic)</span><span> е агонист на REV-ERBα рецептора, който регулира циркадните ритми и клетъчната енергийна хомеостаза. Известен е със способността си да подобрява митохондриалната плътност, да стимулира разхода на енергия в покой и да оптимизира клетъчния метаболизъм. Често се използва в синергия с Cardarine в изследователски протоколи за подобрена метаболитна ефективност.</span><b></b></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Recomposition Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от Andarine S4, GW501516 и SR9009 създава мощен, но балансиран ефект, подходящ за изследователски протоколи, свързани с редукция на телесни мазнини, запазване на мускулна маса и подобряване на физическата ефективност. Andarine допринася за анаболна стабилност, докато Cardarine и SR9009 работят в синергия за подобрена митохондриална функция, по-добро усвояване на енергия и увеличена издръжливост.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Този тип композиция е особено подходяща за протоколи с калориен дефицит, интензивна физическа активност или периоди на метаболитна адаптация, където се търси едновременно постигане на визуален релеф, функционална сила и подобрен метаболитен профил.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Recomposition Stack е формулиран така, че да адресира едновременно анаболна стабилност и метаболитна оптимизация в рамките на краткосрочни и средносрочни изследователски цикли.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага запазване на мускулната тъкан при калориен дефицит</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулира окислението на мастни киселини и подобрява липидния баланс</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрява митохондриалната ефективност и енергийната продукция</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Спомага за увеличаване на издръжливостта и капацитета за физическо натоварване</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа визуален релеф и суха мускулатура без задържане на вода</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за изследователски протоколи с фокус върху телесна рекомпозиция и метаболитна регулация</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>сарм стак</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245803979077</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">259.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245792739653</id>
    <published>2025-08-20T14:18:49+03:00</published>
    <updated>2025-08-20T14:18:49+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/strength-sarm-stack"/>
    <title>Strength Stack | RAD140, OTR AC &amp; Ligandrol (LGD-4033) - 230mg/3ml</title>
    <s:type>sarm stack</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Strenght-Sarm-Stack.jpg?v=1755688502"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>sarm stack<br>
        <strong>Price: </strong>
            269.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><p dir="ltr"><span><strong>Съдържание в писалка:</strong> </span><span>RAD-140 – 100mg, OTR-AC – 50mg, LGD-4033 – 80mg</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Strength Stack?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Strength Stack е предварително формулирана и стабилизирана писалка, съдържаща три от най-популярните и добре проучени селективни андрогенни модулатори: RAD-140 (Testolone), LGD-4033 (Ligandrol) и OTR-AC – модифициран аналог с усилена селективност. Комбинацията е разработена с цел постигане на максимален анаболен ефект в изследователски протоколи, при които се изследват параметри като мускулна маса, сила и възстановяване.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Всяка писалка съдържа общо 230mg активни съставки в 3ml, стабилизирани в прецизна формула за подкожно приложение за научни цели, което осигурява висока бионаличност и лесно проследяване на дозировката.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>RAD-140 (Testolone)</span><span> е един от най-мощните селективни модулатори на андрогенния рецептор, който показва изключително висока афинитетна връзка със скелетната мускулатура. Той е изследван в лабораторни условия заради способността си да стимулира значително протеиновия синтез, регенерацията на мускулни влакна и подобряване на функционалната сила. </span></p>
<p dir="ltr"><span>Особеното при RAD-140 е, че не се превръща в естроген и не предизвиква типичните андрогенни странични ефекти, като уголемяване на простатата или потискане на репродуктивната функция в протоколи, където се търси селективност. Това го прави изключително ценен за протоколи с висока интензивност, насочени към покачване на мускулен обем и ускорено възстановяване след физическо претоварване.</span></p>
<p dir="ltr"><span>LGD-4033 (Ligandrol) </span><span>е друг добре проучен SARM, който демонстрира силен анаболен ефект дори при ниски дози, с подчертано добра тъканна селективност. В лабораторни изследвания LGD-4033 показва възможности за подобряване на телесната композиция, увеличаване на чистата мускулна маса и запазване на мускулатура при състояния на енергиен дефицит или имобилизация. </span></p>
<p dir="ltr"><span>Молекулата има добър профил на поносимост и се използва широко в краткосрочни цикли, където се търси висока ефективност без силен хормонален стрес. При комбинация с RAD-140 ефектът е допълващ и се смята за синергичен поради различната рецепторна динамика на двете молекули.</span></p>
<p dir="ltr"><span>OTR-AC</span><span> е по-нова молекула от семейството на SARMs, за която се съобщава усилена селективност към андрогенните рецептори в скелетната мускулатура и сравнително ниска активност в естроген-зависими тъкани. В изследователски протоколи OTR-AC се използва за стимулиране на плътна, суха мускулатура, както и за запазване на мускулна дефиниция при дефицит. Благодарение на своя профил, тя е ценен компонент в този SARM Stack, тъй като допринася за естетичен мускулен резултат и допълва действията на RAD-140 и LGD-4033.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на Strength Stack:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Съчетаването на RAD-140 и LGD-4033 в една формула осигурява допълващ анаболен отговор, докато OTR-AC засилва въздействието върху мускулния релеф и силовата издръжливост. Този трикомпонентен SARM Stack е особено подходящ за изследователски цикли, насочени към хипертрофия, експлозивна сила и ускорено възстановяване след интензивно натоварване. Синергията между компонентите позволява по-ниски индивидуални дози с повишена ефективност, като същевременно се поддържа контрол върху страничните ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Формулата на Strength Stack е създадена така, че да осигури висока анаболна ефективност при минимално хормонално натоварване. Комбинацията от трите съставки покрива ключови цели в изследователски протоколи, свързани с сила, маса и възстановяване.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомага натрупването на чиста мускулна маса и силов капацитет в рамките на краткосрочни изследователски протоколи</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Насърчава възстановяването на тъканите след физическо натоварване или периоди на повишен катаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа плътна, структурно стабилна мускулатура с добре изразен релеф</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Спомага за подобряване на издръжливостта и мускулната ефективност при високоинтензивни натоварвания</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържа насочена рецепторна активност с фокус върху скелетната мускулатура и костната тъкан, без хормонална намеса</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за напреднали протоколи, фокусирани върху оптимизиране на мускулния отговор при високи физически и метаболитни натоварвания</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 10 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Към момента няма достатъчно публикувани клинични данни относно дългосрочния профил на употреба. В лабораторни условия обикновено се наблюдава добра поносимост, но както при всяко съединение, прилагано подкожно, не могат да бъдат изключени индивидуални реакции.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Възможни локални прояви, свързани с начина на приложение, могат да включват зачервяване, чувствителност, дискомфорт или лек оток на мястото на инжектиране. При продължителни цикли и високи дози при някои модели се проучват ефекти върху ендогенната хормонална регулация, които зависят от дозировката, продължителността и индивидуалната чувствителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Препоръчва се стриктно проследяване на дозата и продължителността на всеки изследователски протокол.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm stack</s:tag>
    <s:tag>сарм стак</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15245792739653</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">269.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15190329098565</id>
    <published>2025-07-29T09:51:27+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:27+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/n-clomiphene"/>
    <title>N-Clomiphene (Енкломифен) | 90mg/3ml</title>
    <s:type>Енкломифен</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/n-clomiphene-pen.jpg?v=1753769953"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Енкломифен<br>
        <strong>Price: </strong>
            140.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Енкломифен?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Енкломифен (N-Clomiphene) е активният изомер на кломифен цитрат – съединение, известно като селективен модулатор на естрогенните рецептори (SERM). За разлика от микса от изомери, съдържащ се в класическия кломифен, енкломифен представлява чистата еутромерна форма, която е отговорна за стимулиране на ендогенното производство на тестостерон чрез блокиране на естрогенната обратна връзка в хипоталамуса.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>В изследователска среда енкломифен се използва като нестероидна алтернатива за стимулиране на оста HPTA, особено в случаи на вторичен хипогонадизъм. Неговото селективно действие и по-нисък риск от естрогенни странични ефекти го правят предпочитан обект в протоколи, насочени към възстановяване на хормоналната регулация и поддържане на андрогенна функция.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на N-Clomiphene:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Енкломифен действа чрез блокиране на естрогенните рецептори в хипоталамуса, което води до повишена секреция на гонадотропини (LH и FSH) от хипофизата. Това стимулира естественото производство на тестостерон в тестисите, без необходимост от външен андрогенен източник.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>За разлика от Z-изомера (зукломифен), който има по-силно естрогенно действие и по-продължително задържане в организма, N-Clomiphene показва по-кратко действие и по-прецизен хормонален отговор, което го прави подходящ за контролирани изследователски протоколи без натрупване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на Енкломифен:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Наблюдавани ефекти от лабораторни изследвания с енкломифен включват:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулиране на LH и FSH, водещо до повишена ендогенна продукция на тестостерон;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на хормоналния баланс при вторичен хипогонадизъм;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Запазване на фертилитет, в контекста на изследвания, където се търси поддържане на сперматогенезата;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на естроген-доминантни състояния чрез блокада на рецепторите в централната ос;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>По-нисък риск от естрогенни ефекти, спрямо класическия кломифен микс;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Формула за подкожно приложение, която осигурява удобно, стабилно и равномерно усвояване при контролирани условия.</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на N-Clomiphene в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 8-10 единици веднъж дневно.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 300mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Каква е разликата между Енкломифен и Кломифен цитрат?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Кломифен цитрат представлява смес от два изомера – енкломифен (E-зомер) и зукломифен (Z-зомер), в приблизително съотношение 62:38. Енкломифенът е активната фракция, отговорна за стимулиране на гонадотропини (LH и FSH) и активиране на ендогенното производство на тестостерон. Зукломифен, от друга страна, има по-дълъг полуживот и по-силна естрогенна активност, което може да доведе до нежелани ефекти като задържане на вода, промени в настроението или дисбаланс в хормоналната ос.</span></p>
<p dir="ltr"><span>N-Clomiphene (Енкломифен) е чистата активна форма и елиминира нежеланите действия, свързани със зукломифен. Това го прави по-ефективен и по-предсказуем в изследователски условия, особено при модели, насочени към поддържане на хормоналната ос, фертилитет и възстановяване след потискащи цикли. Благодарение на по-краткия си полуживот, енкломифен позволява по-добър контрол върху дозировката и хормоналния отговор, без натрупване в организма.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от N-Clomiphene:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Въпреки благоприятния си профил, N-Clomiphene може да предизвика някои реакции, особено при продължителна употреба или индивидуална чувствителност:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Леки промени в настроението или раздразнителност;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Главоболие или усещане за напрежение, свързано с колебания в естрогенните рецептори;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Преходни промени в либидото или чувствителността към андрогенна активност.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>n-clomiphene</s:tag>
    <s:tag>Енкломифен</s:tag>
    <s:tag>кломифен цитрат</s:tag>
    <s:tag>н кломифен</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15190329098565</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">140.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189540077893</id>
    <published>2025-07-29T09:51:26+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:26+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/9-me-bc-pen"/>
    <title>9-Me-BC | 35mg/1,5ml</title>
    <s:type>9-Me-BC</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/9-me-bc.jpg?v=1753707158"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>9-Me-BC<br>
        <strong>Price: </strong>
            149.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява 9-Me-BC?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>9-Me-BC (9-метил-β-карболин) е съединение от групата на бета-карболините, което се изследва интензивно в контекста на невропротекция, когнитивна функция и регулация на допаминовата активност. Молекулата е структурно близка до естествени метаболити в мозъка и проявява потенциал да повлиява допаминергичната система по селективен и модулиращ начин, без директна стимулация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>За разлика от класическите психостимуланти, 9-Me-BC не изчерпва допамина, а подпомага неговото възстановяване и дългосрочна стабилизация. Това го прави интересен за изследователски протоколи, насочени към когнитивна производителност, мотивация, концентрация и поддържане на здрава невронна функция.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на 9-Me-BC:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>9-Me-BC действа чрез няколко паралелни механизма. Основният ефект е модулация на допаминовата система – стимулиране на растежа и функциите на допаминергични неврони, без да причинява изчерпване на допамин. В допълнение, съединението оказва невропротективно действие, като намалява оксидативния стрес и повлиява ензими, участващи в клетъчното възстановяване.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Изследванията сочат, че 9-Me-BC може да увеличава експресията на гени, свързани с невротрофини, и да подобрява митохондриалната функция в мозъчната тъкан. Този комплексен, но балансиран ефект върху невроните го позиционира като обещаваща молекула в изследвания, свързани с мозъчната функция и защита.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на 9-Me-BC:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Лабораторните анализи показват редица потенциални ползи от приложението на 9-Me-BC в контролирана изследователска среда:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на допаминовата активност и чувствителността на рецепторите;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишаване на концентрацията, мотивацията и бдителността;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Невропротективен ефект – намаляване на оксидативния стрес в мозъка;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулиране на растежа на невронални разклонения (дендритогенеза);</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Възможна подкрепа при умствена умора и когнитивен спад.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Благодарение на тези свойства, 9-Me-BC се използва в протоколи, изследващи неврологично възстановяване, поддържане на когнитивна острота и адаптация към психическо напрежение.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на 9-Me-BC в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 5 единици веднъж дневно (сутрин), в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 23.33mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от 9-Me-BC:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Въпреки благоприятния невротропен профил на 9-Me-BC, съществуват наблюдения за някои странични ефекти, особено при по-високи дози или чувствителност към допаминови промени:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Безсъние или нервност, особено при прием в късните часове;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Главоболие или напрежение;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Промени в настроението, при продължителна употреба.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>9-Me-BC</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189540077893</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">149.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189534114117</id>
    <published>2025-07-29T09:51:26+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:26+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ac-262536-sarm"/>
    <title>AC-262536 | 35mg/1,5ml</title>
    <s:type>AC-262536 sarm</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/AC-262536.jpg?v=1753707007"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>AC-262536 sarm<br>
        <strong>Price: </strong>
            152.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява AC-262536?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>AC-262536 е селективен модулатор на андрогенния рецептор (SARM), който е обект на научен интерес поради способността си да стимулира мускулния растеж и да поддържа физическа сила, без да оказва силно влияние върху останалите органи, чувствителни към андрогени. Счита се за едно от най-меките съединения в групата на SARMs, с потенциален анаболен ефект, комбиниран с ниска андрогенна активност.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Молекулата е създадена с цел да предложи алтернатива на класическите андрогенни препарати, като се фокусира върху поддържане на мускулна маса, особено при състояния, при които се наблюдава загуба на тъкан – например при стареене, намалена активност или калориен дефицит. AC-262536 се отличава с балансирано действие и добър профил за изследователски протоколи, свързани с физическо възстановяване и телесна композиция.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на AC-262536:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>AC-262536 действа чрез селективно свързване с андрогенните рецептори, което води до активация на анаболни процеси в мускулната тъкан, без да се задействат рецепторите, свързани с нежелани ефекти върху простатата или други нецелеви зони.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Съединението показва около 60% от анаболния ефект на тестостерон при значително по-ниско андрогенно натоварване. Това го прави особено подходящ за лабораторни изследвания, при които се търси въздействие върху мускулната функция без хормонални колебания. В същото време не се наблюдават процеси като конвертиране в естрогени или задържане на вода, което поддържа телесната композиция по-чиста и стабилна.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на AC-262536:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>AC-262536 се изучава в редица лабораторни условия, като в тях са наблюдавани следните потенциални ефекти:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулиране на мускулен растеж и сила, с ограничено системно въздействие;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Запазване на чиста мускулна маса по време на дефицит или обездвижване;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрение в мускулната издръжливост и тонус при леки до умерени натоварвания;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Малка вероятност за естрогенни реакции, задържане на течности или хормонални странични ефекти;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за по-деликатни изследователски модели, при които се цели умерено, но поддържащо анаболно действие.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Неговата гъвкавост го прави особено подходящ за проучвания, насочени към постигане на баланс между мускулно поддържане и безопасност.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на AC-262536 с други SARMs</span></h2>
<p dir="ltr"><span>AC-262536 е по-малко познат SARM, който обаче заема специфична ниша в изследователските протоколи, насочени към постигане на анаболен ефект с възможно най-нисък системен риск. Молекулата е структурно проектирана да осигури умерено въздействие върху мускулната и костната тъкан, без силна андрогенна стимулация. Често се сравнява с Ostarine (MK2866), ACP-105 и Ligandrol (LGD-4033), особено когато се търсят по-деликатни подходи към възстановяване или поддръжка.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сравнен с Ostarine, AC-262536 демонстрира сходен профил на безопасност, но обикновено с по-слаб анаболен ефект. Докато Ostarine е добре установен в изследвания, свързани със запазване на мускулна маса при дефицит, AC-262536 често се използва при възстановителни модели, при които се търси минимално натоварване на организма – включително при по-дългосрочни схеми.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сравнен с ACP-105, AC-262536 е още по-мек като действие, което го прави подходящ за поддържащи цикли, начални фази или комбинирани протоколи, където целта е да се минимизира въздействието върху хормоналната ос. ACP-105 от своя страна осигурява по-осезаема анаболна стимулация, но при малко по-високо андрогенно натоварване.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Спрямо Ligandrol, който е многократно по-мощен, AC-262536 се позиционира като щадяща алтернатива, без съществени рискове от потискане или хормонален дисбаланс. Вместо агресивен растеж, AC-262536 предоставя леко, контролирано стимулиране, което е особено подходящо при комбиниране с други молекули като Ibutamoren или Ecdysterone.</span></p>
<h2 dir="ltr">
<span>Дозировка и приложение на AC-262536 в изследователски протоколи:</span><b></b>
</h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 5 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 23.33mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от AC-262536:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Въпреки че AC-262536 се счита за едно от по-безопасните съединения сред SARMs, съществуват наблюдения за някои странични ефекти, особено при продължителна употреба или по-високи дози:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Временно потискане на тестостероновата продукция, в зависимост от продължителността на приема;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Индивидуална чувствителност към андрогенна стимулация, особено в по-чувствителни модели;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ограничени дългосрочни данни.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>AC-262536</s:tag>
    <s:tag>AC-262536 sarm</s:tag>
    <s:tag>sarms</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189534114117</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">152.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189528412485</id>
    <published>2025-07-29T09:51:25+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:25+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/acp-105-sarm"/>
    <title>ACP‑105 | 35mg/1,5ml</title>
    <s:type>ACP‑105</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/ACP-105.jpg?v=1753706839"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>ACP‑105<br>
        <strong>Price: </strong>
            155.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява ACP‑105?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>ACP-105 е синтетичен селективен модулатор на андрогенния рецептор (SARM), разработен с цел да осигури изразен анаболен ефект при значително ограничено системно въздействие върху органи, чувствителни към андрогенна стимулация. Съединението представлява една от най-иновативните молекули в своя клас и се отличава с висок афинитет към рецепторите в скелетната мускулатура и костната тъкан, без да активира други хормонални пътища, които биха могли да доведат до нежелани реакции.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>ACP-105 привлича вниманието на научната общност с обещаващи резултати, свързани с увеличаване на чистата мускулна маса, подобрение в костната плътност и възстановяване на функционалната сила при модели, подложени на мускулна атрофия или хормонален дефицит. Благодарение на прецизната си молекулна структура и високата тъканна селективност, ACP-105 се разглежда като потенциално средство за изследвания в сферата на саркопенията, остеопорозата и физическата рехабилитация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на ACP‑105:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>ACP-105 се свързва с висока селективност към андрогенните рецептори в специфични тъкани, особено скелетната мускулатура и костите. След свързване, той активира транскрипцията на гени, отговорни за синтеза на мускулни протеини, клетъчна регенерация и минерална плътност. Механизмът му е изграден така, че да се избегне системна андрогенна активност – например върху простатната тъкан – като се фокусира върху анаболни процеси без съпътстващи странични ефекти, характерни за класическите хормонални препарати.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Допълнително предимство на ACP-105 е, че не взаимодейства със системи, отговорни за производството на естрогени или други хормони, което свежда до минимум риска от вторични хормонални отклонения. Това позволява неговото приложение в изследователски модели, насочени към изучаване на изолирани ефекти върху мускулно-скелетната система без намеса в цялостната ендокринна регулация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на ACP‑105:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Данни от предклинични и лабораторни наблюдения показват, че ACP-105 има потенциал в следните изследователски направления:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулиране на мускулна хипертрофия при запазена ниска андрогенна натовареност;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на костната структура и плътност, особено в модели с индуцирана остеопения;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на регенерацията след мускулно увреждане или загуба на маса;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрена функционална сила и устойчивост при натоварване;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Висока тъканна селективност, с ограничено въздействие върху други органи;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стабилна формула за подкожно приложение, гарантираща предсказуем фармакокинетичен профил.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Благодарение на тези характеристики, ACP-105 се използва в научни модели, които целят да разгледат възможностите за поддържане на мускулно-скелетна функция в условия на стареене, имобилизация или хормонален дефицит.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на ACP-105 с други SARMs</span></h2>
<p dir="ltr"><span>ACP-105 е селективен модулатор на андрогенния рецептор, който се отличава с висока рецепторна селективност и умерено анаболно действие, при минимално въздействие върху нецелеви тъкани. Макар и по-слабо познат от водещи молекули като Ligandrol (LGD-4033), Ostarine (MK2866) и S23, ACP-105 се разглежда като балансирана алтернатива за изследвания, изискващи по-нисък андрогенен товар и добра поносимост.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>В сравнение с Ostarine, ACP-105 предлага сходна анаболна активност, но с възможно по-бърз начален ефект, според някои предклинични наблюдения. И двете молекули са подходящи за поддържане на мускулна маса при дефицит или обездвижване, като ACP-105 може да има леко предимство при краткосрочни протоколи, където се търси умерен, но отчетлив резултат.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Спрямо Ligandrol, ACP-105 е по-слабо изразен в чист анаболен ефект, но и с по-нисък риск от потискане на хормоналната ос. Докато LGD-4033 е предпочитан в агресивни мускулно-ориентирани протоколи, ACP-105 се използва по-често в поддържащи изследвания, свързани с възстановяване, мобилност и костна структура, особено при модели с по-висока чувствителност.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Сравнен със S23, който е изключително силен и често води до тестостероново потискане, ACP-105 е значително по-щадяща молекула, без необходимост от интензивен следпротоколен хормонален контрол. Той е подходящ за лабораторни условия, където се търси анаболна ефективност с минимален системен риск.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на ACP-105 в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 5 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 23.33mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от ACP‑105:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В рамките на съществуващите наблюдения, ACP-105 показва добър профил на поносимост. Въпреки това, при определени условия могат да бъдат отчетени следните реакции:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Временно потискане на ендогенната андрогенна продукция;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Променлива индивидуална чувствителност към рецепторна стимулация;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Липса на достатъчно данни относно безопасността при продължително прилагане.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ACP105</s:tag>
    <s:tag>acp105 sarm</s:tag>
    <s:tag>ACP‑105</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189528412485</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">155.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189522383173</id>
    <published>2025-07-29T09:51:25+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:25+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/andarine-s4-sarm"/>
    <title>Андарин (Andarine S4) | 40mg/1,5ml</title>
    <s:type>Андарин S4</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/andarine-s4.jpg?v=1753706714"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Андарин S4<br>
        <strong>Price: </strong>
            139.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Андарин S4?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Andarine (S4) е селективен модулатор на андрогенния рецептор (SARM), разработен с цел поддържане и увеличаване на мускулната маса, подобряване на силата и подпомагане на костната структура, без типичните странични ефекти, свързани с традиционните андрогенни съединения. Съединението е едно от първите SARMs, разработени за научни изследвания, и продължава да бъде сред най-изследваните молекули в този клас.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Андарин демонстрира умерено анаболно действие, с висока селективност към мускулната и костната тъкан, като избягва силно въздействие върху простатата и други чувствителни системи. Това го прави подходящ за изследователски протоколи, фокусирани върху рекомпозиция на тялото, възстановяване след мускулна загуба и поддържане на физическа сила при намален хормонален фон.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на Андарин S4:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Andarine S4 се свързва с андрогенните рецептори в мускулната и костната тъкан, където активира гени, отговорни за протеиновия синтез и минералната плътност. За разлика от традиционните андрогенни препарати, Andarine не влияе значимо върху други тъкани, като простатата, и не се преобразува в естроген.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Молекулата има сравнително кратък полуживот, което позволява по-фино управление на дозировката и изследователските цикли. Неговият профил на действие е балансиран – достатъчно силен за наблюдение на ефекти върху мускулна маса, но и достатъчно лек, за да бъде подходящ за по-кратки или по-умерени протоколи.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на Андарин S4:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В рамките на научни и лабораторни изследвания са наблюдавани следните потенциални ефекти:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Увеличаване на чистата мускулна маса, особено при дефицит или обездвижване;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на физическата сила и плътност на мускулатурата;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на костната минерализация и устойчивост;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Оптимизация на телесната композиция с едновременно поддържане на мускулите;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходяща селективност към андрогенните рецептори, без силно въздействие върху други системи;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Формула за подкожно приложение, стабилизирана за лесно и точно дозиране.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тези свойства правят Андарин S4 предпочитан избор в лабораторни условия, при които се търси контролирано въздействие върху мускулна и костна функция, без рискове от нежелани хормонални взаимодействия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на Андарин S4 с други SARMs</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Andarine (S4) е един от първите разработени SARMs и остава добре познат с балансирания си анаболен ефект, умерена сила и сравнително кратък полуживот. Благодарение на тези характеристики, S4 често се сравнява с Ostarine (MK2866), Ligandrol (LGD-4033) и S23, като заема междинно място между леките и по-мощните SARMs.</span></p>
<p dir="ltr"><span>В сравнение с Ostarine, Андарин показва по-силно въздействие върху физическата сила и плътността на мускулната тъкан, но и с по-висок риск от странични ефекти, като например временни зрителни смущения – един от най-отличителните аспекти на S4. Докато Ostarine е предпочитан при дългосрочни и поддържащи изследователски протоколи, S4 се използва в по-интензивни цикли с цел повишаване на функционалната сила и мускулния релеф.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сравнен с Ligandrol, Андарин има по-слабо анаболно действие, но и по-кратко време на действие, което позволява по-прецизно регулиране на дозировката. LGD-4033 превъзхожда S4 в натрупване на чиста маса, докато S4 показва отлични резултати в протоколи, фокусирани върху запазване на мускулна тъкан при калориен дефицит и подобряване на плътността и дефиницията.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Спрямо S23, Andarine е значително по-безопасен, с по-малко потискане на ендогенния тестостерон, но и с по-умерен анаболен ефект. S23 често изисква стриктно наблюдение и следпротоколна хормонална подкрепа, докато S4 се прилага успешно при по-леко контролирани условия.</span></p>
<h2 dir="ltr">
<span>Дозировка и приложение на Андарин S4 в изследователски протоколи:</span><b></b>
</h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 3 единици два пъти дневно (6 единици общо на ден), в продължение на 2–4 седмици, последвани от 4–6 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 26.66mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от Андарин S4:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Въпреки широкото му приложение в лабораторни модели, съществуват наблюдения за някои странични ефекти, особено при продължителна употреба или по-високи дози:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Промени във възприятието на цветовете (жълтеникав нюанс) – обратимо при спиране на приема;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Временно потискане на естествения тестостерон при по-дълги цикли;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Индивидуална чувствителност към андрогенна стимулация.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>andarine</s:tag>
    <s:tag>andarine s4</s:tag>
    <s:tag>андарин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189522383173</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">139.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189516910917</id>
    <published>2025-07-29T09:51:24+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:24+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/cardarine-gw501516"/>
    <title>Кардарин (Cardarine GW501516) | 40mg/1,5 ml</title>
    <s:type>Кардарин GW501516</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Cardarine.jpg?v=1753706532"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Кардарин GW501516<br>
        <strong>Price: </strong>
            149.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Кардарин (GW501516)?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Cardarine, познат още като GW501516, е съединение от групата на PPAR-δ (пероксизомни пролифератор-активирани рецептори делта) агонистите. Въпреки че често се споменава редом със SARMs, той представлява отделен клас съединения, фокусирани върху регулацията на енергийния метаболизъм. GW501516 е разработен с цел изучаване на метаболитни механизми, които управляват изгарянето на мазнини, глюкозния баланс и физическата издръжливост.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Кардарин добива сериозна популярност в научните среди заради способността си да повлиява митохондриалната активност и окислението на мастни киселини, като по този начин подпомага адаптацията на организма към повишено физическо натоварване и калориен дефицит. Неговият профил го прави ценен обект в изследвания, свързани с подобряване на метаболитната ефективност и кардио-респираторната издръжливост.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на Cardarine (GW501516):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Кардарин действа чрез активиране на PPAR-δ рецепторите – регулатори, отговорни за контрол върху експресията на гени, участващи в мастната обмяна, използването на глюкоза и клетъчната енергия. Активацията на тези рецептори води до засилено изгаряне на мазнини и подобрена способност на клетките да използват кислород ефективно.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Допълнително, GW501516 подпомага пренасочването на енергийните нужди от въглехидрати към мазнини, което е особено важно при изследвания, свързани с издръжливост и контрол на телесната композиция. Cardarine не засяга андрогенните рецептори, което го прави подходящ за изследвания, в които е необходимо да се избегне хормонално въздействие.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на Cardarine (GW501516):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Кардарин е обект на редица изследвания, в които се наблюдават следните потенциални ефекти:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Увеличено изгаряне на мазнини чрез активиране на β-оксидация;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрена енергийна ефективност и аеробна издръжливост;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Оптимизация на глюкозния метаболизъм и инсулинова чувствителност;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на физическата активност при калориен дефицит;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Запазване на мускулната маса при едновременно намаляване на мазнините;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Нехормонален профил, без потискане на тестостерона или андрогенна активност;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за подкожно приложение, със стабилизирана формула за контролирана абсорбция.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тези характеристики правят GW501516 подходящ за изследвания, свързани с подобряване на спортна издръжливост, контрол на телесното тегло и енергийна регулация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на Кардарин (GW501516) с други SARMs и метаболитни модулатори</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Cardarine (GW501516) е синтетичен агонист на PPAR-δ рецептора, който се използва в изследователски протоколи, насочени към изгаряне на мазнини, повишаване на издръжливостта и подобряване на метаболитната ефективност. Въпреки че често се споменава редом със SARMs, Cardarine не взаимодейства с андрогенните рецептори, а модулира енергийния метаболизъм чрез активиране на специфични ядрени рецептори.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сравнен с GW0742, друг PPAR-δ агонист, Cardarine има по-ниска селективност, но по-добре проучен профил. GW0742 е по-потентен на рецепторно ниво, но Кардарин е по-широко използван в изследователски модели, особено свързани със спортна физиология, дълговременна активност и глюкозен контрол. Cardarine се прилага успешно в лабораторни условия за оценка на липиден метаболизъм, без директно да променя хормоналния профил.</span></p>
<p dir="ltr"><span>В сравнение със Stenabolic (SR9009), който влияе върху REV-ERBα рецепторите и циркадните ритми, Cardarine действа по-централно върху мастната обмяна и енергийното използване, особено в скелетната мускулатура. SR9009 показва синергичен потенциал с Кардарин, но за разлика от него не активира PPAR пътя директно. Затова Кардарин остава предпочитан в изследвания с фокус върху спортна издръжливост и липиден контрол.</span></p>
<p dir="ltr"><span>В контекста на SARMs като Ostarine или Ligandrol, които са насочени към мускулен растеж, Cardarine служи като допълващо съединение – с различен механизъм, но силна роля в протоколи за телесна рекомпозиция. Той не стимулира андрогенна активност, не потиска тестостерон и може да бъде използван самостоятелно или в комбинация за максимална метаболитна ефективност.</span></p>
<h2 dir="ltr">
<span>Дозировка и приложение на Cardarine (GW501516) в изследователски протоколи:</span><b></b>
</h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 5 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 26.66mcg.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от Cardarine (GW501516):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Въпреки потенциала на Кардарин, съществуват наблюдения за някои странични ефекти, особено при продължителна употреба или по-високи дози:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Недостатъчно дългосрочни данни, свързани с хронична експозиция;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Промени в липидния профил при определени условия;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Индивидуални реакции.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cardarine</s:tag>
    <s:tag>Cardarine sarm</s:tag>
    <s:tag>gw501516</s:tag>
    <s:tag>кардарин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189516910917</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">149.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189510750533</id>
    <published>2025-07-29T09:51:24+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:24+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ecdysterone"/>
    <title>Екдистерон (Ecdysterone) | 50mg/3ml</title>
    <s:type>Екдистерон</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Ecdysterone.jpg?v=1753706355"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Екдистерон<br>
        <strong>Price: </strong>
            99.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Екдистерон?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Екдистерон е естествен растителен екдистероид, извлечен основно от растения като Spinacia oleracea (спанак) и Rhaponticum carthamoides (леуцея). Известен още като 20-хидрокиекдизон, това съединение е част от група фитостероиди, които в природата подпомагат развитието и защитата на растенията. В научната и спортната общност Екдистерон добива популярност поради своя потенциал да стимулира мускулния растеж и възстановяването, без да влияе негативно върху хормоналния баланс.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>За разлика от андрогенните съединения, Екдистерон не взаимодейства с андрогенните рецептори и не оказва влияние върху нивата на тестостерон или естроген. Това го прави подходящ за протоколи, в които се търси подобряване на телесната композиция, сила и възстановяване, без риск от хормонално потискане или нежелани системни ефекти.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на Екдистерон:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Ecdysterone действа чрез активация на протеиновия синтез в мускулната тъкан, основно чрез пътища, свързани с PI3K/Akt сигнализацията – известен механизъм, участващ в клетъчния растеж и регенерация. За разлика от анаболните стероиди или SARMs, той не се свързва с андрогенни рецептори, което елиминира хормоналните рискове, но въпреки това показва анаболен ефект в някои лабораторни и предклинични проучвания.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Този механизъм се счита за "андроген-независим анаболизъм", при който се поддържа или увеличава мускулната маса без хормонални колебания. Благодарение на това, Екдистерон е предпочитан в изследователски протоколи с фокус върху натурално стимулиране на сила и възстановяване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на Екдистерон:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Изследвания и лабораторни наблюдения показват редица възможни ползи, свързани с използването на Ecdysterone в контролирани условия:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Увеличаване на чистата мускулна маса, без ефект върху хормоналния профил;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрена мускулна сила и издръжливост при физическо натоварване;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване на мускулните влакна след тренировка</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на белтъчния синтез, без потискане на тестостерон;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Противовъзпалителна активност, подпомагаща адаптацията след стрес.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Ecdysterone се счита за една от най-обещаващите неандрогенни молекули в областта на спортната физиология и възстановяването.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на Ecdysterone в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 15 единици веднъж дневно, в продължение на 4–8 седмици, последвани от 3–5 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 16.66mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от Екдистерон:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Като цяло Екдистерон показва благоприятен профил на безопасност, но при някои случаи могат да се наблюдават леки реакции, особено при по-продължителна употреба или чувствителност към активното вещество:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Индивидуални разлики в ефективността, според изследователския модел;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Редки случаи на стомашен дискомфорт при по-високи концентрации;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Лека възбуда или промени в енергийното ниво в началото на цикъла.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ecdysterone</s:tag>
    <s:tag>Екдистерон</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189510750533</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">99.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189504360773</id>
    <published>2025-07-29T09:51:23+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:23+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/gw0742-sarm"/>
    <title>GW0742 | 50mg/1,5ml</title>
    <s:type>GW0742 sarm</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/gw0742.jpg?v=1753706145"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>GW0742 sarm<br>
        <strong>Price: </strong>
            149.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява GW0742?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>GW0742 е синтетичен агонист на пероксизомния пролифератор-активиран рецептор делта (PPAR-δ), изследван като потенциален регулатор на метаболитни и енергийни процеси. Структурно свързан с GW501516, GW0742 се отличава с по-висока селективност и афинитет към PPAR-δ, което го прави ценен обект на научни изследвания, насочени към регулацията на липидния и глюкозния метаболизъм, енергийния баланс и мускулната оксидация. Поради своята специфична активност, съединението се използва в лабораторна среда с цел анализ на молекулярни механизми, свързани с митохондриална функция, метаболитна гъвкавост и физическа издръжливост.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на GW0742:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>GW0742 се свързва селективно с PPAR-δ рецепторите – ядрени рецептори, участващи в регулацията на експресията на гени, свързани с енергийния метаболизъм. Активирането на тези рецептори води до стимулиране на окислението на мастни киселини, подобряване на митохондриалната активност и повишаване на енергийната ефективност в мускулната тъкан. Освен това, GW0742 модулира глюкозната хомеостаза и оказва влияние върху липидния профил, без директно да засяга хормоналната ос. Именно този механизъм го прави особено интересен в научни изследвания, фокусирани върху метаболитни заболявания, тренировки за издръжливост и енергийна адаптация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на GW0742:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>GW0742 е обект на редица анализи, при които се наблюдават следните потенциални ефекти:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Засилено изгаряне на мазнини чрез стимулиране на β-оксидация;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишена митохондриална активност и енергийна ефективност в мускулите;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрена глюкозна чувствителност и гликемичен контрол;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Потенциално подпомагане на физическата издръжливост;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Противовъзпалителна модулация чрез регулация на PPAR-δ зависими пътища;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на здравословен липиден профил.</span></li>
</ul>
<p><span>Благодарение на тези наблюдения, GW0742 е често включван в протоколи за изследване на метаболитни нарушения, спортна физиология и кардиометаболитни механизми.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на GW0742 с други SARMs и метаболитни агонисти</span></h2>
<p dir="ltr"><span>GW0742 е синтетичен агонист на PPAR-δ (пероксизомния пролифератор-активиран рецептор делта), който не е SARM, но често се групира с тях поради сходната му употреба в изследователски протоколи за метаболитна регулация, липиден контрол и издръжливост. Най-често се сравнява с Cardarine (GW501516), Stenabolic (SR9009) и понякога – с по-леки SARMs като Ostarine (MK2866), когато се комбинира за целите на телесна рекомпозиция.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>В сравнение с Cardarine, GW0742 притежава по-висок афинитет към PPAR-δ рецептора, което го прави по-потентен в модели, изследващи мастната оксидация и подобрение на митохондриалната функция. И двете молекули насърчават използването на мазнини като основен енергиен източник, но GW0742 често се предпочита при по-целенасочени метаболитни изследвания, особено когато се търси по-селективно въздействие върху енергийния метаболизъм в мускулната тъкан.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спрямо Stenabolic (SR9009), който действа чрез активиране на REV-ERBα и влияе върху циркадните ритми, GW0742 е по-фокусиран върху дълбоката регулация на липидния метаболизъм и глюкозната хомеостаза, без пряко въздействие върху биологичния часовник. Докато SR9009 подобрява енергийния капацитет и издръжливост чрез митохондриална активност, GW0742 го прави чрез активиране на метаболитни гени, отговорни за окислението на мастни киселини.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>В контекста на SARMs като Ostarine или Ligandrol, които въздействат върху мускулната маса чрез андрогенни рецептори, GW0742 се отличава като изцяло нехормонален метаболитен модулатор, подходящ за изследвания, където целта е изгаряне на мазнини, подобрена чувствителност към инсулин и метаболитна гъвкавост.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на GW0742 в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 5-6 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 33.33mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от GW0742:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Докато GW0742 показва обещаващи резултати, важно е да се има предвид неговият профил на безопасност. Наблюдаваните му негативни ефекти включват:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Промени в липидния метаболизъм при продължително приложение;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Липса на дългосрочни данни относно хронична експозиция;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Нежелани взаимодействия с други PPAR-модулиращи съединения.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>GW0742</s:tag>
    <s:tag>GW0742 sarm</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189504360773</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">149.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189496299845</id>
    <published>2025-07-29T09:51:23+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:23+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ibutamoren-mk677-sarm"/>
    <title>Ибутаморен (Ibutamoren MK677) | 50mg/1,5ml</title>
    <s:type>Ибутаморен сарм</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Ibutamoren-mk677.jpg?v=1753705980"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Ибутаморен сарм<br>
        <strong>Price: </strong>
            165.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Ибутаморен (MK-677)?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Ibutamoren, известен също като MK-677, е съединение, което действа като агонист на грелиновия рецептор и стимулатор на секрецията на растежен хормон (GH). За разлика от SARMs, Ibutamoren не взаимодейства с андрогенните рецептори, а вместо това имитира действието на хормона грелин и активира хипофизата, водейки до повишена секреция на растежен хормон и IGF-1 (инсулиноподобен растежен фактор).</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Съединението е обект на интензивни изследвания, насочени към подобряване на съня, увеличаване на мускулната маса, подпомагане на възстановителните процеси и поддържане на младостта при различни физиологични състояния. MK677 е популярен избор, когато целта е да се повиши активността на оста GH–IGF-1.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на Ибутаморен (MK677):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Ибутаморен стимулира секрецията на растежен хормон чрез активиране на грелиновите рецептори (GHS-R) в хипоталамуса и хипофизата. Това води до естествено повишаване на нивата на GH и IGF-1 в организма, което активира процеси като протеинов синтез, клетъчно възстановяване и тъканна регенерация.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>MK677 не нарушава нивата на кортизол или други хормони и има предимството, че поддържа устойчиво високи нива на растежен хормон в продължение на 24 часа. Поради тази характеристика той е предпочитан за изследователски цели, насочени към възстановяване, регенерация и анти-ейджинг протоколи.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на Ибутаморен (MK677):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>На базата на проведени изследвания и наблюдения, Ibutamoren показва следните потенциални ползи:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулиране на растежен хормон и IGF-1 по естествен път;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Увеличаване на мускулната маса и плътност, дори без промяна в тренировъчния режим;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрено възстановяване на тъкани и сухожилия;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>По-добро качество и дълбочина на съня, чрез влиянието върху фазите на съня;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Потенциално подобрена костна плътност и опорно-двигателна функция;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Запазване на чиста мускулатура при калориен дефицит или напреднала възраст.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>MK677 е предпочитана молекула за протоколи, насочени към регенерация, хормонална поддръжка и оптимизация на възстановяването при различни физиологични състояния.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на Ибутаморен (MK677) с други SARMs</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Ибутаморен (MK677) често се поставя в една категория със SARMs поради неговото приложение в изследователски протоколи за мускулен растеж и възстановяване, но технически не е SARM. Вместо това, MK677 е агонист на грелиновите рецептори, който стимулира естественото отделяне на растежен хормон (GH) и IGF-1, без да взаимодейства с андрогенните рецептори. Това го прави уникален в сравнение с молекули като Ligandrol (LGD-4033), Testolone (RAD-140) и Ostarine (MK2866).</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>В сравнение с Ligandrol, който действа директно върху андрогенните рецептори за увеличаване на мускулната маса, MK677 работи чрез повишаване на хормона на растежа, което води до по-бавно, но цялостно възстановяване, подобрен сън и подкрепа за тъканна регенерация. Докато LGD-4033 е предпочитан при агресивно изграждане на мускулна маса, MK677 се използва за дългосрочна подкрепа и хормонална стабилизация.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Сравнен с RAD-140, който осигурява силен анаболен ефект и краткосрочен мускулен отговор, MK677 действа по-нежно, но засилва възстановяването, съня и подкрепя сухожилия, кожа и стави чрез IGF-1 активация. Той не води до потискане на тестостерон и може да бъде използван в продължителни изследователски цикли без нужда от хормонален баланс след това.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спрямо Ostarine, който също се използва за поддържане на мускули, MK677 има по-широк ефект – не само върху мускулатурата, но и върху съня, костната плътност и цялостното възстановяване. Докато MK2866 въздейства на рецепторно ниво в мускула, MK677 стимулира цялостната ендокринна ос GH–IGF-1.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Ибутаморен често се комбинира с други съединения в изследователски модели, когато се цели по-пълноценна регенерация, подобрен сън и хормонален баланс, без агресивна андрогенна стимулация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на Ибутаморен (MK677) в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 7 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 33.33mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от Ибутаморен (MK-677):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Въпреки добрия профил на поносимост, съществуват наблюдения за някои странични ефекти, особено при продължителна употреба или по-високи дози:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишен апетит, характерен за активирането на грелиновите рецептори;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Леки задръжки на вода, особено при по-високи дози;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Преходна умора или сънливост, при стартиране на протокола.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>ibutamoren</s:tag>
    <s:tag>mk677</s:tag>
    <s:tag>mk677 sarm</s:tag>
    <s:tag>ибутаморен</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189496299845</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">165.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189489680709</id>
    <published>2025-07-29T09:51:22+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:22+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/laxogenin"/>
    <title>Лаксогенин (Laxogenin) | 50mg/1,5ml</title>
    <s:type>Laxogenin</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Laxogenin.jpg?v=1753705779"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Laxogenin<br>
        <strong>Price: </strong>
            149.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Laxogenin?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Laxogenin е растителен стероиден сапогенин, извлечен от Smilax sieboldii (или други растения от рода Dioscorea), който привлича интерес в научните среди със своя анаболен потенциал без хормонално въздействие. Laxogenin не влияе върху нивата на тестостерон и не засяга андрогенните рецептори. Това го прави подходящ за изследвания, при които се цели увеличаване на мускулната маса и подобряване на възстановяването, без да се предизвиква потискане на ендокринната функция.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Поради своя натурален произход и нисък риск от системно натоварване, Laxogenin се използва в изследвания, фокусирани върху безопасно мускулно поддържане, подобрена физическа функция и регенерация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на Laxogenin:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Laxogenin проявява активност чрез модулация на протеиновия синтез на клетъчно ниво, без директно взаимодействие с хормоналните рецептори. Твърди се, че влияе върху пътища, свързани с растежа на мускулни влакна и клетъчна защита, особено в състояния на стрес, физическо натоварване или възстановяване.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Наблюдавани са ефекти, подобни на анаболни агенти, без да се предизвикват странични реакции като потискане на хормони, задържане на вода или промени в нивата на естроген и тестостерон. Този механизъм го прави особено подходящ за дългосрочни протоколи и изследователски програми, в които е необходима лека, но поддържаща анаболна активност.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на Laxogenin:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Laxogenin се разглежда като интересна алтернатива на по-интензивни съединения, особено в случаи, когато се търси по-нежен, но ефективен подход към физическата оптимизация. Потенциалните му ползи включват:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на мускулната маса и тонус, без хормонални промени;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване на мускулите след физическо натоварване;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на сила и издръжливост в условия на диета или тренировки с висок обем;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишена устойчивост към физически и клетъчен стрес;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрена адаптация на организма към тренировъчни режими;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Формула за подкожно приложение, без натоварване на храносмилателната система и с оптимална усвояемост.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тези характеристики позиционират Laxogenin като подходящ избор в изследвания, насочени към безопасно подобряване на телесната композиция, възстановяване и спортна функционалност.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на Laxogenin в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 12 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 33.33mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от Laxogenin:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Laxogenin се счита за съединение с добър профил на поносимост, но въпреки това съществуват наблюдения за леки и индивидуално зависими реакции:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Редки промени в настроението или съня, наблюдавани при по-продължителна употреба;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Минимални стомашни неразположения, при орални форми (неприложими за подкожната версия);</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Индивидуални вариации в ефективността, според целта на изследването.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>laxogenin</s:tag>
    <s:tag>лаксогенин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189489680709</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">149.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189484273989</id>
    <published>2025-07-29T09:51:21+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:21+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ligandrol-lgd-4033-sarm"/>
    <title>Лигандрол (Ligandrol LGD-4033) | 40mg/1,5ml</title>
    <s:type>Лигандрол sarm</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Ligandrol.jpg?v=1753705585"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Лигандрол sarm<br>
        <strong>Price: </strong>
            149.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Лигандрол (LGD-4033)?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Лигандрол, познат още като LGD-4033, е мощен селективен модулатор на андрогенния рецептор (SARM), разработен за целите на изследванията върху мускулен растеж, сила и поддържане на костната плътност. Счита се за едно от най-ефективните съединения в своя клас, особено когато се търси значимо увеличаване на мускулната маса за кратък период.</span></p>
<p dir="ltr"><span>LGD-4033 е проектиран да осигури интензивно анаболно действие, като същевременно запазва висока тъканна селективност. Това означава, че въздейства предимно върху мускулната и костната тъкан, без да засяга други чувствителни органи и системи. Благодарение на тази насоченост, Ligandrol често се използва в условия за изследване на състояния като саркопения, мускулна атрофия и други форми на тъканна загуба.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на Ligandrol (LGD-4033):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Ligandrol действа чрез свързване с андрогенните рецептори, активирайки пътища, свързани с протеиновия синтез и задържането на азот – ключови процеси за изграждане на мускулна тъкан. Едновременно с това подпомага минералната плътност на костите, което допринася за структурна стабилност и устойчивост при физическо натоварване.</span></p>
<p dir="ltr"><span>За разлика от тестостерона и други андрогенни препарати, LGD-4033 не се превръща в естрогени, не задържа вода и не предизвиква хормонални колебания. Това го прави особено ценен за изследователски цели, когато се търси силен анаболен отговор без типичните странични ефекти на стероидите.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на Ligandrol (LGD-4033):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Изследванията направени с Лигандрол (LGD-4033) демонстрират впечатляващи резултати, свързани със:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Съществено увеличаване на мускулната маса и физическата сила;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрено възстановяване на тъканите след тренировка или натоварване;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на мускулен обем при калориен дефицит или обездвижване;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Засилена костна плътност, което го прави подходящ за модели, свързани със загуба на костна маса;</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Ligandrol е често избран при изследвания, фокусирани върху силовите параметри, функционалната мускулатура и издръжливостта при физическо натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на Ligandrol с други SARMs</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Ligandrol (LGD-4033) често се разглежда като един от най-мощните и добре проучени селективни модулатори на андрогенния рецептор в категорията на SARMs. Това го поставя в пряко сравнение с други популярни молекули като Ostarine (MK2866), Testolone (RAD-140) и S23.</span></p>
<p dir="ltr"><span>В сравнение с Ostarine, който се счита за по-мек и по-подходящ за начинаещи протоколи или продължителна употреба, Ligandrol предлага значително по-изразен анаболен ефект за по-кратко време. Докато Ostarine е отличен за поддържане на мускулна маса при дефицит, LGD-4033 е предпочитан при модели с цел активно натрупване на чиста мускулна маса.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сравнен с RAD-140, Ligandrol демонстрира подобна способност за увеличаване на сила и обем, но обикновено с по-малко риск от невроендокринно дразнене. RAD-140 показва потенциална активност и в централната нервна система, докато Ligandrol остава по-фокусиран върху мускулната и костната тъкан.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Спрямо S23, който се отличава с много висока андрогенна активност, но и почти неизбежно потискане на тестостерона, Ligandrol предоставя по-балансиран профил – силен, но с по-нисък риск от странични ефекти. Затова LGD-4033 често е предпочитан в изследователски протоколи, където се търси оптимално съотношение между сила, безопасност и възстановяване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на Лигандрол (LGD-4033) в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 4 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 26.66mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от Ligandrol (LGD-4033):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Въпреки високата ефективност на LGD-4033, съществуват наблюдения за някои странични ефекти, особено при продължителна употреба или по-високи дози:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Временно потискане на естествения тестостерон;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Промени в либидото или настроението при определени изследователски модели;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Индивидуална чувствителност към андрогенна активност.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>lgd4033</s:tag>
    <s:tag>ligandrol</s:tag>
    <s:tag>лигандрол</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189484273989</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">149.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189477949765</id>
    <published>2025-07-29T09:51:21+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:21+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/ostarine-mk2866-sarm"/>
    <title>Остарин (Ostarine MK2866) | 40mg/1,5ml</title>
    <s:type>Остарин sarm</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Ostarine.jpg?v=1753705417"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Остарин sarm<br>
        <strong>Price: </strong>
            145.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Остарин (MK2866)?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Остарин, известен също като MK2866, е селективен модулатор на андрогенния рецептор (SARM), предназначен за изследвания, свързани с изграждане и запазване на мускулна маса, подобряване на физическата сила и подкрепа на костната структура. Това е една от най-проучваните молекули в своя клас и се отличава с добре балансиран анаболен ефект, съчетан с нисък риск от странични реакции при правилно приложение.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>MK2866 е разработен с цел изучаване на състояния, при които се наблюдава загуба на мускулна тъкан – включително при стареене, хронични заболявания или продължителна имобилизация. Благодарение на добрата си селективност и лека, но ефективна андрогенна активност, Остарин намира приложение в изследователски модели, насочени към физическа рехабилитация и телесна рекомпозиция.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на Остарин (MK2866):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Остарин действа чрез селективно активиране на андрогенните рецептори в мускулната и костната тъкан. Това води до стимулиране на синтеза на протеини, увеличаване на задържането на азот и подобряване на метаболитните процеси, свързани с изграждане и защита на мускулните влакна.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>MK2866 се свързва с рецепторите по начин, който позволява анаболно действие без значимо въздействие върху други органи, като простатата. Не се преобразува в естроген и не предизвиква задържане на вода, което допринася за по-чиста телесна композиция по време на изследователския цикъл.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на Остарин (MK2866):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Научните наблюдения при използване на Остарин в лабораторна среда показват няколко ключови потенциални ефекта:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Изграждане и поддържане на чиста мускулна маса, особено при калориен дефицит;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване след физическо натоварване или катаболен стрес;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрение на костната плътност и устойчивост;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа за функционалната сила и мускулна издръжливост;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ профил за по-дълги изследователски протоколи.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Ostarine е особено подходящ за изследвания, насочени към минимизиране на загубата на мускулна маса и поддържане на физическа работоспособност в периоди на ограничен прием на калории или възстановяване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на Остарин (MK2866) с други SARMs</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Остарин (MK2866) е един от най-широко използваните и добре проучени SARMs, известен със своя много добър профил на поносимост, умерен анаболен ефект и подходящост за дългосрочни изследователски протоколи. Благодарение на своята балансирана активност, той често се сравнява с молекули като Ligandrol (LGD-4033), Testolone (RAD-140) и S23.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>В сравнение с Ligandrol, Ostarine предлага по-мек анаболен ефект, но с по-нисък риск от странични реакции, особено при продължителна употреба. Докато LGD-4033 е по-подходящ за модели, в които се цели интензивен мускулен растеж за кратко време, MK2866 се предпочита в изследвания за поддържане на мускулна маса, особено в условия на калориен дефицит, имобилизация или възрастова загуба на мускули.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Сравнен с RAD-140, който има силно изразено анаболно действие и невротропен потенциал, Остарин демонстрира по-стабилен и предвидим профил с по-малко потискане на хормоналната ос. Това го прави подходящ за изследователски модели, в които не се търси максимална хипертрофия, а структурно поддържане и постепенно възстановяване.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спрямо S23, който е изключително мощен, но с по-агресивен андрогенен профил, Остарин остава значително по-безопасна и контролирана алтернатива, често използвана в начални протоколи или като част от поддържащи схеми след по-силни съединения.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>MK2866 е често предпочитан в изследователски условия, където целта е подобрена телесна композиция, възстановяване след катаболни процеси и поддържане на сила, без необходимост от сложни хормонални интервенции.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на Остарин (MK2866) в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 5 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 26.66mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от Ostarine (MK2866):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Въпреки добрия профил на поносимост на MK2866, съществуват наблюдения за някои странични ефекти, особено при продължителна употреба или по-високи дози:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Възможно временно потискане на естествения тестостерон, при продължителни протоколи;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Леки промени в апетита или нивата на енергия;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Индивидуални реакции, свързани с андрогенна чувствителност.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>mk2866</s:tag>
    <s:tag>ostarine</s:tag>
    <s:tag>остарин</s:tag>
    <s:tag>сарм остарин</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189477949765</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">145.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189473231173</id>
    <published>2025-07-29T09:51:20+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:20+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/s23-sarm"/>
    <title>S23 | 50mg/1,5ml</title>
    <s:type>S23 sarm</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/S23.jpg?v=1753705232"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>S23 sarm<br>
        <strong>Price: </strong>
            159.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява S23?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>S23 е синтетичен селективен модулатор на андрогенния рецептор (SARM), проектиран с цел да подпомага изграждането на мускулна маса и редуцирането на телесни мазнини с възможно най-голяма тъканна селективност. Отличава се като едно от най-потентните съединения в своя клас, с изключително силно свързване към андрогенните рецептори и насочено действие основно върху скелетната мускулатура.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Разработен за изследователски цели, S23 предизвиква интерес благодарение на способността си да поддържа високи нива на мускулна сила и плътност, дори в условия на калориен дефицит. Често се използва в лабораторни модели, фокусирани върху телесна рекомпозиция, мускулно възстановяване и хормонална регулация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на S23:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>S23 действа чрез селективно активиране на андрогенните рецептори, които играят ключова роля в процесите на мускулен растеж, сила и плътност на костите. След свързване с рецепторите, съединението задейства процеси, които стимулират изграждането на мускулни влакна и едновременно с това спомагат за намаляване на мастната тъкан.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>За разлика от класическите андрогенни препарати, S23 не се превръща в естроген и не води до задържане на вода или нежелано уголемяване на чувствителни тъкани. Това го прави обект на изследвания, търсещи балансирана андрогенна активност с контролирано въздействие само върху целевите тъкани.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на S23:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>S23 показва редица ефекти, които го правят интересен за научни проучвания, свързани с телесна композиция, възстановяване и хормонален баланс. Сред тях се открояват:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Значително увеличаване на мускулната маса и сила;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Редуциране на подкожните мазнини, особено в коремната област;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на мускулна плътност по време на калориен дефицит;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрена твърдост и релеф на мускулатурата;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Потенциал за приложение при изследвания, свързани със загуба на мускулна тъкан при стареене;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подходящ за подкожно приложение в стабилизирана формула с ясно контролирана дозировка.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Балансираното му действие между анаболен ефект и липса на сериозни хормонални отклонения го позиционира като предпочитана молекула за изследвания, насочени към физическа оптимизация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на S23 с други SARMs</span></h2>
<p dir="ltr"><span>S23 се отличава като едно от най-мощните съединения сред SARMs, с изключително висок афинитет към андрогенния рецептор и силно изразено анаболно и андрогенно действие. Често е обект на сравнение с други водещи молекули като Testolone (RAD-140), Ligandrol (LGD-4033) и YK-11 поради ефективността си при изграждане на мускулна маса и редуциране на мазнини.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>В сравнение с RAD-140, S23 показва по-висока андрогенна сила, но също така и по-голяма вероятност от потискане на ендогенния тестостерон. Докато RAD-140 предлага баланс между анаболен ефект и поносимост, S23 се използва в изследвания, при които се търси максимално стимулиране на мускулен растеж и телесна трансформация за кратък период, без компромис в силата на въздействие.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Спрямо Ligandrol, който има по-мек профил и е подходящ за по-дълги протоколи, S23 е по-подходящ за интензивни и краткосрочни изследвания, при които основната цел е агресивно изграждане на мускулатура и изгаряне на мазнини. Въпреки това, LGD-4033 има предимство при намаляване на риска от хормонални странични ефекти.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Когато се сравни с YK-11, и двете съединения са насочени към бързи резултати, но използват различни механизми. S23 действа чрез класическа андрогенна модулация, докато YK-11 комбинира андрогенно действие с повишаване на фолистатин и модулация на миостатин. Това прави YK-11 по-подходящ за изследвания, свързани със „задобряване“ на генетичния лимит на мускулния растеж.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>S23 е силно съединение, често избирано в напреднали протоколи, където се търси максимален ефект върху сила, плътност и изразен анаболен отговор, но с необходимост от стриктно наблюдение върху хормоналния статус.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на S23 в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 7 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 33.33mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от S23:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Въпреки високата ефективност на S23, съществуват наблюдения за някои странични ефекти, особено при продължителна употреба или по-високи дози:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Временно потискане на естествения тестостерон, в зависимост от дозировката и продължителността на протокола;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишена чувствителност към андрогенна активност при някои модели;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Недостатъчно дългосрочни данни относно продължителна употреба.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>s23</s:tag>
    <s:tag>s23 sarm</s:tag>
    <s:tag>s23 сарм</s:tag>
    <s:tag>sarms</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189473231173</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">159.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189468873029</id>
    <published>2025-07-29T09:51:20+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:20+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/stenabolic-sr9009-sarm"/>
    <title>Стенаболик (Stenabolic SR9009) | 50mg/1,5ml</title>
    <s:type>Stenabolic SR9009 sarm</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/stenabolic.jpg?v=1753705090"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Stenabolic SR9009 sarm<br>
        <strong>Price: </strong>
            154.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Стенаболик (SR9009)?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Stenabolic, известен още като SR 9009, е синтетично съединение, разработено за модулиране на активността на ядрените рецептори REV-ERBα и REV-ERBβ. То не принадлежи към SARMs, въпреки че често се споменава в подобен контекст, а представлява уникален агонист на REV-ERB – клас регулатори, участващи в контрол на циркадния ритъм, енергийния метаболизъм и възпалителния отговор. SR9009 е създаден с цел изучаване на молекулярни механизми, свързани с митохондриалната функция, липидната хомеостаза и адаптациите на скелетната мускулатура при натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на Стенаболик (SR 9009):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Stenabolic действа чрез активация на REV-ERBα – рецептор, който регулира транскрипцията на гени, отговорни за производство на митохондрии, използване на енергийни субстрати и циркадни ритми. Чрез тази модулация SR9009 засилва окислителния капацитет на клетките, понижава синтеза на липиди и потиска възпалителните процеси на молекулярно ниво. Това води до подобрена метаболитна ефективност, контрол на глюкозната обмяна и повишена издръжливост в мускулната тъкан. Благодарение на своя селективен механизъм, SR9009 се разглежда като молекула с висок потенциал за изследвания в областта на метаболизма и хронобиологията.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на Stenabolic (SR9009):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>SR9009 е предмет на задълбочени лабораторни проучвания и е свързан с редица потенциални ефекти, сред които:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишена митохондриална биогенеза и клетъчна енергийна ефективност;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Стимулиране на мастната оксидация и понижаване на нивата на липиди;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрена глюкозна регулация и инсулинова чувствителност;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на физическата издръжливост чрез по-добро усвояване на енергия;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Потенциално намаляване на възпалителни маркери;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Модулация на циркадните ритми и клетъчния метаболитен баланс.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тези ефекти подчертават ролята на SR9009 като изследователски инструмент в изучаването на хронични метаболитни състояния, енергийна адаптация и молекулярна физиология.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на Стенаболик (SR9009) с други SARMs</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Stenabolic (SR9009) често се класифицира редом със SARMs, въпреки че технически не е SARM, а агонист на ядрения рецептор REV-ERBα, свързан с регулацията на циркадните ритми, метаболизма и митохондриалната активност. Въпреки тази разлика, SR9009 се сравнява с други SARMs като Cardarine (GW501516), Ostarine (MK2866) и Ligandrol (LGD-4033), поради сходната му роля в изследванията за физическа издръжливост, липиден контрол и възстановяване.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Спрямо Cardarine (GW501516), и двете съединения влияят върху метаболитната ефективност и мастната оксидация. Cardarine активира PPAR-δ рецепторите, докато SR9009 се свързва с REV-ERBα, но и двете молекули насърчават използването на мазнини като енергиен източник. За разлика от Cardarine, обаче, Stenabolic показва по-силен ефект върху циркадната регулация, което го прави уникален в изследвания, насочени към ритъма на метаболизма и съня.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сравнен с Ostarine, SR9009 не демонстрира анаболен ефект върху мускулната маса, но подпомага митохондриалната плътност и енергийната ефективност в мускулната тъкан. Докато Ostarine е фокусиран върху поддържане и изграждане на мускули, Стенаболик работи по подобряване на физическата издръжливост и метаболитната адаптация при стрес и натоварване.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Спрямо Ligandrol, който има изразено анаболно действие, SR9009 служи като метаболитен модулатор, а не като стимулатор на растеж. Това го позиционира като подходящ продукт в изследователски протоколи, които не търсят мускулна хипертрофия, а енергийна оптимизация, намаляване на мазнините и подобрен аеробен капацитет.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Стенаболик заема специално място сред SARM-подобните съединения – не чрез директна андрогенна активация, а чрез регулация на вътрешния биологичен ритъм, липиден метаболизъм и митохондриална активност.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на Стенаболик (SR9009) в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 7 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 33.33mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от Stenabolic (SR 9009):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Наличните научни данни показват, че SR9009 има комплексен метаболитен профил, поради което следва да бъде прилаган с внимание. Нежелани реакции, наблюдавани в хода на изследванията, включват:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Промяна в циркадния ритъм при продължителна употреба;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ограничени данни за дългосрочна експозиция и въздействие върху други системи;</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm</s:tag>
    <s:tag>sarms</s:tag>
    <s:tag>sr9009</s:tag>
    <s:tag>stenabolic</s:tag>
    <s:tag>stenabolic sr9009</s:tag>
    <s:tag>стенаболик</s:tag>
    <s:tag>стенаболик sr9009</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189468873029</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">154.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189458485573</id>
    <published>2025-07-29T09:51:19+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:19+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/testolone-rad-140-sarm"/>
    <title>Тестолон (Testolone RAD-140) | 40mg/1,5ml</title>
    <s:type>Testolone SARM</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Testolone.jpg?v=1753704892"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Testolone SARM<br>
        <strong>Price: </strong>
            154.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Тестолон (RAD-140)?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Testolone, известен още като RAD-140, е един от най-популярните селективни модулатори на андрогенния рецептор (SARM), създаден с цел постигане на мощен анаболен ефект без сериозните странични реакции, характерни за традиционните андрогенни съединения. Молекулата е проектирана да въздейства основно върху мускулната и костната тъкан, като същевременно запазва хормоналния баланс и избягва стимулиране на нежелани рецептори.</span></p>
<p dir="ltr"><span>RAD-140 е широко изучаван заради силната си връзка с андрогенните рецептори и значителния му потенциал за стимулиране на мускулен растеж, подобряване на силата и ускоряване на възстановителните процеси. Поради това той е предпочитан обект в изследвания, насочени към физическа оптимизация, телесна рекомпозиция и хормонално поддържане при различни модели на стрес и натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на Тестолон (RAD-140):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Testolone се свързва селективно с андрогенните рецептори, като активира специфични гени, отговорни за протеиновия синтез, мускулната регенерация и метаболитната ефективност. Това води до стимулиране на мускулния растеж, повишаване на силата и подобряване на плътността на костната тъкан.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Едно от основните предимства на RAD-140 е способността му да проявява анаболен ефект, сравним с този на тестостерон, без да се преобразува в естрогени или да предизвиква значителна андрогенна активност в нежелани тъкани. Това го прави подходящ за изследвания, изискващи силно, но контролирано анаболно въздействие.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на Тестолон (RAD-140):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>RAD-140 е обект на множество лабораторни анализи и научни проучвания. Сред най-често наблюдаваните потенциални ефекти се включват:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Изразено увеличаване на мускулна маса и сила при кратки и средносрочни изследователски протоколи;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрено възстановяване на тъканите след интензивно натоварване или катаболен стрес;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Запазване на мускулната маса при калориен дефицит или хормонален дисбаланс;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишаване на костната плътност и здравина;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Липса на ароматизация, което минимизира риска от задържане на вода или хормонални колебания;</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>RAD-140 се използва широко в изследователски модели, свързани със спортна физиология, възстановяване след травма и физическа адаптация при хормонални нарушения.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на Тестолон (RAD-140) с други SARMs</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Testolone, познат още като RAD-140, е един от най-мощните SARMs, разработен с цел постигане на максимално анаболно въздействие върху мускулната тъкан, без типичните странични ефекти на андрогенните стероиди. Това го поставя в директно сравнение с други водещи съединения като Ligandrol (LGD-4033), S23 и Ostarine (MK2866).</span></p>
<p dir="ltr"><span>В сравнение с Ligandrol, който също се използва за мускулен растеж, RAD-140 демонстрира по-изразено анаболно действие и по-бързи резултати, особено при кратки, интензивни изследователски протоколи. За разлика от Ligandrol, RAD-140 също така проявява потенциал за неврозащитни ефекти, благодарение на взаимодействието си с определени неврорецептори, което го прави интересен и в модели, свързани с когнитивна поддръжка.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сравнен със S23, Тестолон предлага по-добър баланс между сила и поносимост. S23 често води до силно потискане на тестостероновата ос и изисква стриктен хормонален контрол след приключване на цикъл. RAD-140, въпреки своята мощност, демонстрира по-контролируем профил, особено при разумно дозиране и ограничена продължителност.</span></p>
<p dir="ltr"><span>В контекста на Ostarine, който е по-лек и подходящ за начинаещи или дългосрочни протоколи, RAD-140 се позиционира като напреднала алтернатива за ситуации, при които се цели значимо натрупване на сила и мускулна маса за по-кратко време. За разлика от Ostarine, RAD-140 не се използва основно за поддържане, а за активно изграждане.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Testolone често се предпочита в условия, когато се търси максимален анаболен ефект, ускорено възстановяване и висока ефективност при кратки цикли, без нужда от андрогенни препарати.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на Тестолон (RAD-140) в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 6 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 26.66mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от Тестолон (RAD-140):</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Въпреки високата ефективност на RAD-140, съществуват наблюдения за някои странични ефекти, особено при продължителна употреба или по-високи дози:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Възможно временно потискане на естествената продукция на тестостерон;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Лек дисбаланс в хормоналната ос при по-продължителни протоколи;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Индивидуални реакции, свързани с повишена чувствителност към андрогенна стимулация.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>rad140</s:tag>
    <s:tag>sarms</s:tag>
    <s:tag>testolone</s:tag>
    <s:tag>testolone rad140</s:tag>
    <s:tag>тестолон</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189458485573</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">154.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189456978245</id>
    <published>2025-07-29T09:51:19+03:00</published>
    <updated>2025-07-29T09:51:19+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/yk-11-sarm"/>
    <title>YK-11 (Myostatin) | 35mg/1,5ml</title>
    <s:type>YK-11 SARM</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/yk-11.jpg?v=1753704700"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>YK-11 SARM<br>
        <strong>Price: </strong>
            154.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява YK-11?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>YK-11 е синтетично съединение от класа на селективните модулатори на андрогенния рецептор (SARM), отличаващо се със структура, базирана на дихидротестостерон (DHT). Разработен с цел изучаване на неговото влияние върху мускулната маса и андрогенната активност, YK-11 се позиционира като уникално съединение, комбиниращо андрогенна модулация с потенциално инхибиране на миостатин. Тази двойна функция го отличава от други SARMs и го прави обект на засилен научен интерес в сферата на молекулярната биология и изследванията на мускулна регулация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Механизъм на действие на YK-11:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>YK-11 взаимодейства с андрогенните рецептори, като активира специфични генни пътища, свързани с мускулната хипертрофия. Особеност в механизма му е способността да повишава нивата на фолистатин – естествен белтък, който потиска действието на миостатин. Миостатинът е основен регулатор, който ограничава прекомерния растеж на мускулите. Чрез балансирано потискане на този механизъм, YK-11 създава условия за повишен мускулен синтез при запазена селективност към андрогенните рецептори. Това го прави особено ценен обект за изследвания, свързани с оптимизация на мускулната функция и физиология.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи на YK-11:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>YK-11 предизвиква интерес в изследователските среди поради редица наблюдавани ефекти, които се разглеждат като потенциално значими в контекста на мускулния растеж и регулация. Сред тях се включват:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Засилен мускулен растеж чрез модулация на андрогенния рецептор;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишена продукция на фолистатин и съответно потискане на миостатина;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобрена мускулна плътност и изразен анаболен отговор;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Потенциално подобрение на силовите показатели и възстановителните процеси;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на относителна тъканна селективност при минимално въздействие върху други органи.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тези ефекти са предмет на задълбочени лабораторни анализи и проучвания с цел по-добро разбиране на молекулярните механизми, участващи в мускулната регулация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Сравнение на YK-11 с други SARMs</span></h2>
<p dir="ltr"><span>YK-11 се отличава от останалите селективни модулатори на андрогенния рецептор (SARMs) със своята уникална структура, базирана на дихидротестостерон (DHT), и способността си да повлиява фолистатина – естествен инхибитор на миостатина. Именно тази допълнителна активност го поставя в отделна категория, когато бъде сравняван с класически SARMs като Ostarine (MK2866), RAD-140 и S23.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Сравнен с Ostarine, YK-11 предлага значително по-силен анаболен потенциал, но и с по-високи изисквания за контрол и мониторинг. Докато Ostarine е предпочитан за по-дълги и по-леки изследователски протоколи, YK-11 се използва основно при кратки цикли с интензивен фокус върху мускулен растеж.</span></p>
<p dir="ltr"><span>В сравнение с RAD-140, който също е известен със силен анаболен ефект, YK-11 притежава допълнителния механизъм за повишаване на фолистатин – механизъм, който RAD-140 не притежава. Това дава на YK-11 предимство при изследвания, насочени към максимално ограничаване на действието на миостатина – фактор, който възпрепятства мускулния растеж.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Спрямо S23, който е изключително мощен, но свързан с потискане на ендогенния тестостерон, YK-11 предлага по-нестандартен, но изключително ефективен подход към анаболните процеси. И двете съединения изискват внимание при дозиране, но YK-11 показва потенциал за уникални резултати в условия, където се търси хипертрофия отвъд стандартните граници.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Поради своята сложност и специфичен механизъм, YK-11 често се прилага в напреднали лабораторни протоколи, когато се цели комбиниран ефект от андрогенна стимулация и регулация на миостатин.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение на YK-11 в изследователски протоколи:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 3 единици веднъж дневно, в продължение на 4–6 седмици, последвани от 2–4 седмици почивен период.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>1 единица = 23.33mcg.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 150 единици</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Възможни странични ефекти от YK-11:</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Въпреки интереса към неговите свойства, YK-11 следва да бъде разглеждан с внимание по отношение на профила си на безопасност. Според наличните данни от изследвания, възможните нежелани реакции включват:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Потискане на естествената продукция на тестостерон;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Андрогенни прояви при по-продължително ползване;</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Недостатъчно данни за ефектите при дългосрочна употреба.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Спазването на оптимална дозировка и контрол върху продължителността на приложението играят ключова роля за ограничаване, проявата на странични ефекти.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>sarm yk11</s:tag>
    <s:tag>sarms</s:tag>
    <s:tag>yk 11</s:tag>
    <s:tag>yk 11 sarm</s:tag>
    <s:tag>yk11</s:tag>
    <s:tag>ук11</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15189456978245</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">154.00</s:price>
      <s:sku/>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098778386757</id>
    <published>2025-06-05T16:10:28+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:10:28+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/exo-oxygen-booster-pen-3ml"/>
    <title>Exo-Oxygen Booster | 3ml</title>
    <s:type>Exo-Oxygen Booster</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/exo-oxygen-booster.jpg?v=1749129013"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Exo-Oxygen Booster<br>
        <strong>Price: </strong>
            549.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Exo-Oxygen Booster?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster | 3ml Pre-Mixed Pen представлява мултикомпонентна стабилизирана формула, създадена с цел подпомагане на клетъчното дишане, микроциркулацията, оксигенацията на тъканите и възстановителната биология. Тази високофункционална писалка съдържа шест синергично действащи компонента – Actovegin (400mg), екзозоми от MUSE MSC (25 Billion), Glutathione (600mg), Methylene Blue (15mcg), Meldonium (500mg) и Picamilon (25mg) – внимателно смесени и дозирани в 300 единици, подходящи за контролирано приложение в изследователски протоколи.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е насочена към ключови физиологични предизвикателства: намалена тъканна перфузия, нарушен клетъчен метаболизъм, оксидативен стрес, невровъзпаление и митохондриална дисфункция. Благодарение на предварителното смесване и стабилната си структура, Exo-Oxygen Booster осигурява висока бионаличност, системна ефективност и химическа устойчивост, което я прави изключително подходяща за изследователски цели, свързани с възстановяване след хипоксия, когнитивен дефицит или метаболитно натоварване.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster се отличава с целенасочено балансирана мултимолекулна архитектура, в която всяка съставка изпълнява специфична роля, но същевременно допринася за обща физиологична резонансна реакция – повишаване на кислородната ефективност, антиоксидантна защита, енергийна регулация и регенеративна сигнализация.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Actovegin е екстракт от депротеинизиран хемодиализат, съдържащ пептиди, нуклеозиди и електролити с доказан ефект върху тъканната перфузия, усвояването на глюкоза и оксигенацията, особено при хипоксични състояния. Той представлява ултрафилтрат от телешка кръв, съдържащ над 200 биологични вещества.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Екзозомите от MUSE MSC клетки действат като интелигентен биологичен носител, пренасящ сигнални РНК и протеини, които реактивират възстановителни каскади, насърчават междуклетъчната комуникация и подобряват микроциркулацията на клетъчно ниво.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът осигурява централната антиоксидантна защита, поддържа редокс хомеостазата и участва в елиминирането на ROS, което е критично при хипоксичен или възпалителен метаболитен стрес.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Метиленовото синьо изпълнява ролята на митохондриален електронен транспортер, който подобрява ефективността на дихателната верига и повишава производството на ATP, особено в увредени клетки.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Мелдониумът модулира обмяната на мастни киселини и подобрява кислородния баланс чрез повишаване на гликолизата, като същевременно защитава миокарда и мозъчната тъкан от исхемични увреждания.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Пикамилонът (Picamilon) комбинира никотинова киселина и GABA в молекула, която преминава кръвно-мозъчната бариера и действа като невромодулатор, съдоразширяващ агент и анксиолитик – с особена стойност при когнитивна умора, мозъчна хипоксия и психоневрологично натоварване.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Формулата не само комбинира 6 активни съставки, а изгражда координирана биологична система с насочено действие върху клетъчната оксигенация и енергийния метаболизъм.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Actovegin (400mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Както споменахме по-горе, Актовегин представлява ултрафилтрат от телешка кръв, съдържащ над 200 биологични вещества. Actovegin подобрява усвояването на кислород и глюкоза от клетките и повишава техния метаболитен капацитет. Подобрява микроциркулацията и енергийния обмен, като ускорява регенерацията на тъкани и защитава клетъчните структури при исхемия. Често се изследва в модели на неврологичен дефицит, съдова хипоперфузия и хронична умора.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Exosomes from MUSE MSC (25 Billion)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Нановезикули, носещи регулаторни РНК, микроРНК и цитокини, екзозомите от MUSE MSC действат като естествен биокомуникационен механизъм, който модулира възпалението, насърчава клетъчната миграция и възстановява тъканната хомеостаза.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ключов антиоксидант, който участва в детоксикация, възстановяване на други антиоксиданти (витамин C и E), защита на митохондриите и регулиране на глутатион-зависими ензими в чернодробната фаза II.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Methylene Blue (15mcg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Действа като алтернативен акцептор на електрони, възстановява митохондриалната функция и подобрява неврологичната яснота, ATP продукцията и устойчивостта към клетъчен стрес.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Meldonium (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Регулира митохондриалния метаболизъм чрез инхибиране на карнитиновата система, което намалява окислението на мастни киселини и увеличава гликолизата – особено важно при състояния на кислороден дефицит и хиперметаболизъм.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Picamilon (25mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Пикамилон представлява съединение от никотинова киселина (витамин B3) и GABA, което преминава хематоенцефалната бариера и осигурява едновременно невро-модулиращо и вазодилатиращо действие. Подобрява мозъчната перфузия, намалява съдовия спазъм и улеснява GABA-ергичната активност, което води до повишена когнитивна яснота, намален неврострес и защита при мозъчна хипоксия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster е проектиран така, че всяка съставка усилва ефектите на останалите, създавайки биологично интегрирана система:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регенеративна сигнализация (MUSE MSC екзозоми)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Клетъчна оксигенация и метаболитна адаптация (Actovegin + Meldonium)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Митохондриален електронен пренос и ATP синтез (Methylene Blue)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Церебрална перфузия и когнитивна подкрепа (Picamilon)</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Антиоксидантна стабилност и редокс защита (Glutathione)</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази многофакторна синергия прави формулата особено подходяща за изследователски приложения, насочени към хипоксични състояния, неврометаболитни дисфункции, системна умора и възстановяване след мозъчна или тъканна исхемия.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В изследователски контекст, Exo-Oxygen Booster показва потенциал за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Повишаване на клетъчната оксигенация и метаболитна активност</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на клетъчната хипоксия и подобряване на микроциркулацията</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Укрепване на митохондриалната функция и енергийния обмен</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на неврологичната функция и когнитивна устойчивост</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителната реакция и оксидативния стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ускорено възстановяване след натоварване, исхемия или системен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подкрепа на клетъчната устойчивост при метаболитен стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на вазодилатацията и мозъчната перфузия</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици веднъж дневно, в продължение на 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Exo-Oxygen Booster е предназначен изключително за изследователски цели и се отличава със своята стабилизирана, многокомпонентна формула. Съчетанието от Actovegin, Meldonium, глутатион, метиленово синьо, пикамилон и екзозоми от MUSE MSC предоставя уникална възможност за проучване на механизми, свързани с хипоксия, митохондриална дисфункция, системен оксидативен стрес и когнитивна регулация. Това позиционира продукта като иновативен инструмент в изследвания, насочени към възстановяване на клетъчната енергия, тъканната устойчивост и адаптивността при метаболитни предизвикателства.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>actovegin</s:tag>
    <s:tag>exosomes</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>meldonium</s:tag>
    <s:tag>Methylene Blue</s:tag>
    <s:tag>MUSE MSC</s:tag>
    <s:tag>актовегин</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>екзозоми</s:tag>
    <s:tag>екзозоми инжектиране</s:tag>
    <s:tag>екзозоми цена</s:tag>
    <s:tag>мелдоний</s:tag>
    <s:tag>метиленово синьо</s:tag>
    <s:tag>пикамилон</s:tag>
    <s:tag>терапия с екзозоми</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098778386757</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">549.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098788380997</id>
    <published>2025-06-05T16:09:23+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:09:23+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/glutathione-methylene-blue-pen-3ml"/>
    <title>Glutathione + Methylene Blue | 3ml</title>
    <s:type>Glutathione + Methylene Blue</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Gluthatione_mb.jpg?v=1749125979"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Glutathione + Methylene Blue<br>
        <strong>Price: </strong>
            199.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Glutathione + Methylene Blue?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Glutathione + Methylene Blue | 3ml Pre-Mixed Pen представлява стабилизирана, висококонцентрирана формула, съчетаваща две биологично активни молекули с допълващо се действие – Глутатион (2000mg) и Метиленово синьо (30mcg). Всеки флакон съдържа 300 единици, предварително дозирани за прецизни изследователски приложения, насочени към подкрепа на митохондриалната функция, модулация на клетъчната редокс среда и регулация на неврометаболитни механизми.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Благодарение на предварителното смесване и стабилизиране на компонентите, формулата предлага висока системна бионаличност, дозова последователност и химическа устойчивост, което я прави особено подходяща за дългосрочна употреба в системни протоколи, изискващи надеждност при всеки апликационен цикъл.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията от Глутатион – основният ендогенен антиоксидант, и Метиленово синьо – добре проучен редокс модулатор и митохондриален електронен транспортер, представлява двустепенен подход към клетъчната защита и енергийния метаболизъм. Формулата не просто съчетава два активни компонента, а е внимателно разработена, за да осигури целенасочена биологична синергия с въздействие върху ключови процеси, свързани с клетъчното функциониране и метаболитния баланс.</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на клетъчния редокс баланс: Глутатионът неутрализира свободните радикали и поддържа антиоксидантната система в активна форма, докато метиленовото синьо рециклира електрони в митохондриите и предотвратява прекомерната ROS продукция.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на митохондриалната ефективност и стабилност: Метиленовото синьо функционира като алтернативен електронен акцептор в електронно-транспортната верига, особено при клетъчен стрес или митохондриална дисфункция. Глутатионът, от своя страна, предпазва митохондриалната мембрана от пероксидация и поддържа нейната цялост.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Модулация на неврологични и когнитивни процеси: Метиленовото синьо демонстрира способност да преминава хематоенцефалната бариера и да подобрява мозъчната функция чрез поддръжка на невротрансмитерния баланс, енергийната ефективност и редукция на невровъзпаление – особено в комбинация с антиоксидантната защита на глутатиона.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Защита от оксидативен стрес и възпалителни увреждания: Синергията между двата компонента позволява едновременно елиминиране на натрупаните оксидативни продукти и стабилизиране на клетъчната среда, което води до по-добра клетъчна адаптация и устойчивост при външен или метаболитен стрес.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>За разлика от стандартните антиоксидантни продукти, които се фокусират само върху неутрализацията на свободни радикали, тази формула адресира както причината (митохондриална дисфункция), така и последствията (оксидативни увреждания). Това я прави функционално по-сложна, биохимично по-ефективна и клинично по-перспективна.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (2000mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът играе централна роля в неутрализацията на свободни радикали, регенерацията на други антиоксиданти (като витамин C и E), както и в фазата II на чернодробната детоксикация. Изследванията показват, че по-високите нива на глутатион се свързват с по-добра клетъчна устойчивост, имунна функция и метаболитна регулация, особено в условия на хроничен оксидативен стрес.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Methylene Blue (30mcg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Метиленовото синьо е малка молекула, която действа като алтернативен акцептор на електрони в митохондриалната верига, подобрявайки производството на ATP, особено при увредени или стресирани клетки. Освен това, проучвания го свързват с невропротективни свойства, подобрена когнитивна функция, подобрено митохондриално дишане и намалена продукция на ROS (реактивни кислородни видове).</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Съчетанието между Глутатион и Метиленово синьо е прецизно формулирано с цел:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът да осигури базовата антиоксидантна и детоксикираща защита</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Метиленовото синьо да подобри електронния транспорт и митохондриалната енергийна ефективност</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Тази двукомпонентна формула насърчава устойчиво производство на ATP, редуцира възпалителните процеси и подпомага метаболитната адаптация, особено в условия на клетъчен стрес или възрастови промени.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>В рамките на изследователски протоколи, формулата Glutathione + Methylene Blue може да демонстрира потенциал за:</span><b></b></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния стрес и клетъчните увреждания</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и енергийния метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на неврологичното здраве и когнитивната яснота</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на възпалителния отговор и клетъчната хомеостаза</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Детоксикация и възстановяване след окислително натоварване</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 30 единици веднъж дневно за период от 20 дни, последвани от 20-дневна почивка, преди възобновяване на цикъла.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span><b></b></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>detox</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>glutathione цена</s:tag>
    <s:tag>Methylene Blue</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>детокс</s:tag>
    <s:tag>метиленово синьо</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098788380997</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">199.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
  <entry>
    <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098791166277</id>
    <published>2025-06-05T16:08:16+03:00</published>
    <updated>2025-06-05T16:08:16+03:00</updated>
    <link rel="alternate" type="text/html" href="https://dtspharmacybg.com/products/vitality-complex-pen-2600mg-3ml"/>
    <title>Vitality Complex | Glutathione, NMN &amp; Resveratrol 2600mg/3ml</title>
    <s:type>Vitality Complex</s:type>
    <s:vendor>Pen Peptide</s:vendor>
    <summary type="html">
      <![CDATA[<table border="0">
  <tr>
    <td width="200"><img width="200" src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0724/1954/1309/files/Vitality-Complex.jpg?v=1749128878"></td>
    <td valign="bottom">
      <p>

        <strong>Vendor: </strong>Pen Peptide<br>
        <strong>Type: </strong>Vitality Complex<br>
        <strong>Price: </strong>
            269.00
      </p>
    </td>
  </tr>
  <tr>
    <td colspan="2"><h2 dir="ltr"><span>Какво представлява Vitality Complex?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex | 3ml Pre-Mixed Pen е стабилизирана висококонцентрирана формула, съчетаваща три ключови биоактивни молекули с доказан ефект върху митохондриалната функция, антиоксидантната защита и метаболитната регулация. Всяка писалка съдържа Glutathione (600mg), NMN (1500mg) и Resveratrol (500mg) – внимателно формулирани и разпределени в 300 предварително дозирани единици, предназначени за системни изследователски протоколи в областта на клетъчното дълголетие, енергийния баланс и епигенетичната регулация.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Благодарение на стабилизираната си структура и готова за употреба форма, Vitality Complex предлага висока бионаличност, химическа устойчивост и последователност в дозата, което го прави особено подходящ за продължителни цикли на приложение, при които се изисква надеждност и точност във всеки етап на изследването.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Какво прави тази формула уникална?</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex съчетава три активни съставки с взаимно усилващ се биологичен ефект, насочен към подмладяване на клетъчната среда, подобряване на енергийния метаболизъм и защита от оксидативен и възпалителен стрес. Формулата е проектирана така, че всяка молекула изпълнява специфична роля, но в същото време допринася към общата регулация на ключови клетъчни процеси, свързани със стареенето и намалената биологична резистентност.</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът действа като основен вътреклетъчен антиоксидант, отговорен за детоксикацията, защитата от свободни радикали и поддържането на редокс хомеостазата.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>NMN (Nicotinamide Mononucleotide) повишава нивата на NAD+ – коензим, необходим за митохондриалната функция, ДНК репарация и активиране на дълголетни гени като SIRT1.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ресвератролът изпълнява роля на епигенетичен регулатор, като усилва активността на NAD+ зависими ензими и допълва ефектите на NMN чрез активация на пътища, свързани с клетъчна устойчивост и метаболитна гъвкавост.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Формулата не просто комбинира съставки, а създава интегриран механизъм, който едновременно възстановява клетъчната енергия, редуцира оксидативните увреждания и поддържа функционалната цялост на тъканите.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Основни компоненти и механизъм на действие</span></h2>
<h3 dir="ltr"><span>Glutathione (600mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Глутатионът е главният антиоксидант в човешките клетки, участващ в елиминацията на токсични метаболити, регенерацията на други антиоксиданти (като витамин C и E) и защита на митохондриалната структура от окислително увреждане. Ниските нива на глутатион се асоциират с възпаление, хронична умора, нарушена детоксикация и стареене.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>NMN – Nicotinamide Mononucleotide (1500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>NMN е пряк предшественик на NAD+ – жизненоважен коензим, който регулира енергийния метаболизъм, активността на SIRT ензимите, клетъчната репарация и дълголетието. При намалени NAD+ нива се наблюдава спад в митохондриалната функция, по-бавна регенерация и повишена клетъчна уязвимост. NMN помага за възстановяване на този баланс.</span></p>
<h3 dir="ltr"><span>Resveratrol (500mg)</span></h3>
<p dir="ltr"><span>Ресвератролът е полифенол с добре документирани антиоксидантни, противовъзпалителни и епигенетични свойства. Той активира SIRT1 – дълголетен ген, чието действие е зависимо от наличието на NAD+, и допринася за подобряване на метаболитната ефективност, устойчивостта към стрес и поддържането на здравословна клетъчна сигнализация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Синергичен ефект на формулата</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex е формулиран така, че всяка активна съставка да допълва и усилва действието на останалите:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Глутатионът поддържа антиоксидантната защита и създава стабилна вътреклетъчна среда, в която NAD+ зависимите процеси могат да функционират ефективно.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>NMN повишава NAD+ и създава метаболитна основа за активиране на дълголетни пътища.</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Ресвератролът синергизира с NMN, като засилва експресията на защитни гени и подобрява реакцията към клетъчен стрес.</span></li>
</ul>
<p dir="ltr"><span>Комбинацията осигурява комплексен отговор на молекулярно ниво, който едновременно поддържа енергийния потенциал, редуцира вредните ефекти на стареенето и активира механизми за клетъчна адаптация и регенерация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Потенциални научно подкрепени ползи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Vitality Complex показва потенциал в рамките на изследователски приложения за:</span></p>
<ul>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подобряване на митохондриалната функция и клетъчния енергиен метаболизъм</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Забавяне на маркери на биологичното стареене</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Намаляване на оксидативния и възпалителния стрес</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Подпомагане на когнитивната яснота и невроустойчивост</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Регулация на генната експресия чрез NAD+/SIRT1 зависими механизми</span></li>
<li dir="ltr" aria-level="1"><span>Поддържане на клетъчна хомеостаза и антиоксидантен капацитет</span></li>
</ul>
<h2 dir="ltr"><span>Дозировка и приложение в изследователски протоколи</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Препоръчителна изследователска схема: 20 единици дневно за 15 дни, последвани от 15-дневен почивен период.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Общо количество в писалка: 300 единици</span></p>
<p dir="ltr"><span>Разклатете писалката с бавни движения за около 10–15 секунди преди употреба в рамките на вашето изследване.При някои продукти е възможно да се забележат фини видими частици в разтвора – това не е причина за притеснение. Те се дължат на факта, че молекулите са обвити в защитна липидна или полимерна обвивка, предназначена да осигури стабилност, защита от разграждане и контролирано освобождаване на активното вещество.</span></p>
<p dir="ltr"><span>Формулата е създадена за системно приложение в рамките на изследователски протоколи и не изисква локализирана апликация.</span></p>
<h2 dir="ltr"><span>Vitality Complex – Цялостна молекулна стратегия за клетъчно подмладяване</span></h2>
<p dir="ltr"><span>Със своята тройна формула, обединяваща антиоксидантна защита (Glutathione), NAD+ регенерация (NMN) и епигенетична активация (Resveratrol), Vitality Complex предлага системен подход към изследванията на клетъчното стареене, енергийния метаболизъм и дълголетието. Неговата стабилизирана форма, прецизна дозировка и взаимно усилващ се биологичен ефект го позиционират като премиум продукт в съвременната биология на стареенето и митохондриалната медицина.</span></p></td>
  </tr>
</table>
]]>
    </summary>
    <s:tag>cell rejuvenation</s:tag>
    <s:tag>Glutathione</s:tag>
    <s:tag>nad nad+</s:tag>
    <s:tag>nad+</s:tag>
    <s:tag>nad+ цена</s:tag>
    <s:tag>nmn</s:tag>
    <s:tag>resveratrol</s:tag>
    <s:tag>Глутатион</s:tag>
    <s:tag>дълголетие</s:tag>
    <s:tag>клетъчно подмладяване</s:tag>
    <s:tag>ресвератрол</s:tag>
    <s:variant>
      <id>https://dtspharmacybg.com/products/15098791166277</id>
      <title>Default Title</title>
      <s:price currency="BGN">269.00</s:price>
      <s:sku></s:sku>
      <s:grams>0</s:grams>
    </s:variant>
  </entry>
</feed>
